{"member_organisations": "", "identification_number": "000764914245-74", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Mainzer Landstra\u00dfe, 55", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Dietrich Pradt", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Alle EU-Initiativen, -Strategien und -Rechtsetzungs-vorhaben im Bereich Pflanzenschutzmittel, D\u00fcngemittel und Biozide. \n \nZ. B.: \nEU-Guidance Doc. \nEU-Kontrollverordnung", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Industrieverband Agrar e.V. (IVA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dietrich Pradt", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "8.66352428025906", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "KAUS#Volker, MAY#Martin, PRADT#Dietrich", "registration_date": "20/08/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.iva.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt", "membership": "Der IVA ist korporatives Mitglied des Verbandes der Chemischen Industrie e.V. (VCI), Frankfurt am Main. \n \nMitglied bei der European Crop Protection Association (ECPA)sowie bei fertilizers europe in Br\u00fcssel.", "head_office_post_code": "60329", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.1101015", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein nach deutschem Vereinsrecht", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Industrieverband Agrar e. V. (IVA) mit Sitz in Frankfurt am Main vertritt die Interessen von deutschen und deutschen Tochterunternehmen der agrochemischen Industrie in Deutschland gegen\u00fcber Politik, Beh\u00f6rden, anderen Bereichen der Wirtschaft, der Wissenschaft und den Medien. Zu den Gesch\u00e4ftsfeldern der \u00fcber 50 Mitgliedsunternehmen geh\u00f6ren Pflanzenschutz, Pflanzenern\u00e4hrung, Sch\u00e4dlingsbek\u00e4mpfung und Biotechnologie. Der Verband legt seinen Arbeitsschwerpunkt auf die Vermittlung von Informationen zu den Branchenthemen, insbesondere zur Bedeutung von Forschung und Innovation f\u00fcr eine moderne und nachhaltige Landwirtschaft. Der Wirtschaftsverband ist 1988 aus dem Zusammenschluss des Industrieverbands Pflanzenschutz mit drei Fachverb\u00e4nden der D\u00fcngemittelindustrie entstanden; diese blicken auf eine \u00fcber 125-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)6925561281"}