{"member_organisations": "http://www.lag-laura.hr/clanovi-lag-a/", "identification_number": "002281823996-94", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Business and Industry, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy", "head_office_address": "\u0160etali\u0161te kneza Branimira 2", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Ivan \u010cupi\u0107", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "67590", "head_office_country": "Croatia", "eu_initiatives": "Europski poljoprivredni fond za ruralni razvoj 2014-2020 \nProgram ruralnog razvoja RH 2014-2020", "organisation_name": "Lokalna akcijska grupa \"Laura\" (LAG \"Laura\")", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "47162", "registration_date": "26/10/2016", "website_address": "http://lag-laura.hr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Biograd na Moru", "membership": "", "head_office_post_code": "23210", "goals__remit": "Cilj LAG-a \"Laura\" je poticanje ruralnog razvoja kroz edukaciju, animaciju i savjetovanje lokalnog stanovni\u0161tva o mogu\u0107nostima sufinanciranja svojih projekata iz Nacionalnih i EU sredstava.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+385)23384549", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Od svog osnutka 2008. godine, LAG \"Laura\" je sudjelovao na pripremi i provedbi, kao partner ili nositelj na vi\u0161e od 100 projekata sufinanciranih iz EU i nacionalnih sredstava", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "97511", "legal_status": "neprofitna udruga", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ivan \u010cupi\u0107", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Voditelj"}