{"member_organisations": "", "identification_number": "002861430113-81", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Budget, Trade, International co-operation and development, Energy, Environment, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Praceta de Canquelif\u00e1 n12 2dto", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Dario Faustino Ruivo", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "A\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, Agricultura e Desenvolvimento Rural, Ambiente, Com\u00e9rcio, Assuntos gerais e institucionais, Desenvolvimento, Energia, Investiga\u00e7\u00e3o e tecnologia, Or\u00e7amento, Sa\u00fade p\u00fablica, Seguran\u00e7a alimentar", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Dario Faustino Ruivo", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dario Faustino Ruivo", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FAUSTINO RUIVO#Dario", "registration_date": "09/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Cruz-de-Pau", "membership": "", "head_office_post_code": "", "position": "Coordinator", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Trabalhador Independente", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Organiza\u00e7\u00e3o de eventos no PE", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)962356631"}