{"member_organisations": "Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira (AMRAM) \nAssocia\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores (AMRAA) \nFedera\u00e7\u00e3o Can\u00e1ria de Munic\u00edpios (FECAM) \nAssocia\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios de Guadalupe (AMG) \nAssocia\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios de Guiana (AMGy) \nAssocia\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios de Martinica (AMM) \nAssocia\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios de Cabo Verde (ANMCV)", "identification_number": "004483816093-45", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Regional Policy", "head_office_address": "CALLE PEREZ DEL TORO 97", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Te\u00f3filo Cunha", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Ao longo dos \u00faltimos anos, a CMU realizou diversas atividades, destacando-se a realiza\u00e7\u00e3o de Jornadas Aut\u00e1rquicas, bem como outros projetos de interesse para os Munic\u00edpios das RUP\u2019s. \nAssim, as Jornadas Aut\u00e1rquicas sugiram com intuito de ativar um espa\u00e7o de coopera\u00e7\u00e3o permanente entre as autarquias das RUP\u2019s assente numa agenda concreta com um programa devidamente calendarizado.  \nPara al\u00e9m das Jornadas Aut\u00e1rquicas t\u00eam sido realizadas reuni\u00f5es com os \u00f3rg\u00e3os nacionais e regionais de cada uma das regi\u00f5es bem como contactos com diversas institui\u00e7\u00f5es europeias, atrav\u00e9s da desloca\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da CMU a Bruxelas. \nA CMU tem sido ainda o \u00f3rg\u00e3o de coopera\u00e7\u00e3o entre os associados na promo\u00e7\u00e3o de diversos projetos comunit\u00e1rios de coopera\u00e7\u00e3o transnacional, nomeadamente, JAMAC, JARUP, DIGILOG, DIGIRUP, NESOS, PREMUMAC, VECINDAD, JARUP II, entre outros. \nNeste sentido, foram realizadas diversas atividades nos \u00faltimos anos, com intuito de promover um espa\u00e7o de coopera\u00e7\u00e3o entre as associa\u00e7\u00f5es de munic\u00edpios das RUP\u2019s.", "organisation_name": "Confedera\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios Ultraperif\u00e9ricos (CMU)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/02/2015", "website_address": "http://cmu-rup.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "E 35004", "head_office_city": "LAS PALMAS DE GRAN CAN\u00c1RIA", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Os fins da CMU ser\u00e3o os seguintes:  \n \na)    Defender e fortalecer a autonomia local dos Munic\u00edpios Ultraperif\u00e9ricos junto das inst\u00e2ncias governamentais e europeias. \n \nb)    Fomentar a solidariedade intermunicipal \n \nc)    Representar os Munic\u00edpios Ultraperif\u00e9ricos perante as institui\u00e7\u00f5es regionais, governamentais nacionais e europeias. \n \nd)    Manter rela\u00e7\u00f5es de colabora\u00e7\u00e3o com as distintas inst\u00e2ncias pol\u00edticas e administrativas competentes para que levem a cabo as iniciativas pertinentes para a consecu\u00e7\u00e3o dos objectivos pol\u00edticos e sociais que os territ\u00f3rios ultraperif\u00e9ricos solicitem.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)928362004", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Em 2012,foram mantidas diversas reuni\u00f5es com representantes de Inst\u00e2ncias da UE, nomeadamente: \n\uf0fc    Carlos Portugu\u00e9s Carrillo (Diretor Geral dos Assuntos Europeus do Governo de Can\u00e1rias); \n\uf0fc    Jos\u00e9 Miguel Luengo Barreto (Representante do Governo de Can\u00e1rias em Bruxelas); \n\uf0fc    Pascale Wolfcarius (Chefe da Unidade RUP da Comiss\u00e3o Europeia); \n\uf0fc    Danuta Maria H\u00fcbner (Eurodeputada e Presidente da Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional do Parlamento Europeu); \n\uf0fc    Maria Patr\u00e3o Neves e Lu\u00eds Paulo Alves (Eurodeputados dos A\u00e7ores) e Gabriel Mato Adrover (Eurodeputado e Presidente da Comiss\u00e3o de Pescas); \n\uf0fc    Nuno Teixeira (Eurodeputado da Madeira); \n\uf0fc    Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel Siso (Presidente do Comit\u00e9 das Regi\u00f5es). \nFoi ainda realizada a reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da CMU, e enviada uma carta a Gerard Stahl, Secret\u00e1rio-geral do Comit\u00e9 das Regi\u00f5es. \nNo marco da desloca\u00e7\u00e3o a Bruxelas, a delega\u00e7\u00e3o da CMU p\u00f4de ainda assistir \u00e0 Sess\u00e3o Plen\u00e1ria do Comit\u00e9 das Regi\u00f5es para reivindicar a participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios das Regi\u00f5es Ultraperif\u00e9ricas no processo de forma\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas da UE. \nForam tamb\u00e9m realizadas as XI Jornadas Aut\u00e1rquicas das Regi\u00f5es Ultraperif\u00e9ricas da Uni\u00e3o Europeia e Cabo Verde, na Guiana Francesa, aquando da reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o. \nEm 2014, foram realizadas as XII Jornadas Aut\u00e1rquicas das RUP\u2019s da UE e Cabo Verde intitulado \u201cDesafios e Oportunidades para os Munic\u00edpios das RUP\u2019s 2014-2020\u201d, na Madeira, em que foi debatida a sustentabilidade dos munic\u00edpios perante o novo paradigma financeiro e o novo quadro comunit\u00e1rio de apoio. \nNo \u00e2mbito desta desloca\u00e7\u00e3o foram realizadas reuni\u00f5es com os \u00f3rg\u00e3os sociais da CMU, designadamente Reuni\u00e3o do Conselho Fiscal, do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o e Assembleia Geral da CMU. \nEm Outubro de 2014, a CMU marcou ainda presen\u00e7a no 3\u00ba F\u00f3rum das Regi\u00f5es Ultraperif\u00e9ricas intitulado \u201c9 Regi\u00f5es no cora\u00e7\u00e3o da Europa de hoje e amanh\u00e3\u201d, realizado em Bruxelas, onde se pretendeu discutir esfor\u00e7os conjuntos para alcan\u00e7ar o desenvolvimento econ\u00f3mico e social mais din\u00e2mico nas regi\u00f5es ultraperif\u00e9ricas e despoletar todo o seu potencial. \nEm fevereiro de 2015, sob a presid\u00eancia da AMRAM, os membros do CA da CMU deslocaram-se a Bruxelas, onde foram mantidas reuni\u00f5es com elementos das inst\u00e2ncias europeias, tais como membro do Gabinete de Corina Cretu, membro respons\u00e1vel pela Unidade RUP, Presidente do Comit\u00e9 das Regi\u00f5es, Secret\u00e1rio-Geral do Congresso dos Poderes Locais e Regionais do Conselho da Europa, Representantes de Portugal Junto da UE, Eurodeputados dos A\u00e7ores, Madeira, Can\u00e1rias e Reuni\u00e3o. \nEm junho de 2015, sob a presid\u00eancia da AMRAM, a CMU deslocou-se ainda a Lisboa, por forma a manter contacto com o Chefe de Representa\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia em Portugal e Embaixador de Fran\u00e7a em Portugal. \nEm outubro de 2015, a CMU esteve presente nos Open Days em Bruxelas, no \u201c13th European Week of Regions and Cities\u201d. \nEm novembro de 2016, a CMU deslocou-se a Lisboa, por forma a manter contacto com o Embaixador de Fran\u00e7a em Portugal e Chefe do Setor Pol\u00edtico da Representa\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia em Portugal. \n\uf0fcEm 2017, a CMU participou no 4.\u00ba F\u00f3rum das RUP, e na 33\u00aa Sess\u00e3o do Congresso dos Poderes Locais e Regionais, salientando-se a conquista do estatuto de membro observador no Congresso dos Poderes Locais e Regionais.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "25500", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o de car\u00e1cter e fins n\u00e3o lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Te\u00f3filo Cunha", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente"}