{"member_organisations": "", "identification_number": "005887421809-56", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Rua Artilharia Um n\u00ba79 - 4\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "Vasco Rodeia Torres Cola\u00e7o", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "7931", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "- Sustentabilidade (Eco Design, Economia Circular) \n - Programa REFIT  \n - Mercado \u00danico Digital \n - Energia (New Energy Deal) \n - Sa\u00fade (e-Health) \n - TTIP \n - Mercado das Comunica\u00e7\u00f5es Eletr\u00f3nicas", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Defesa do Consumidor (DECO)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -9.156101600000001, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/05/2016", "website_address": "https://www.deco.proteste.pt/institucionalemedia?sectionRank=1", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Financial Services User Group#E02594#PRANJIVAN Vinay#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2594#Member#B#Civil society#European Consumer Consultative Group#E00849#Lu\u00eds Silveira Rodrigues#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=849#Member#B#Other#Stakeholder consultation group for the Fitness Check of EU consumer and marketing law #E03423#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3423#Member#C#Stakeholder expert group to support the application of the Package Travel and Linked Travel Arrangements Directive (2015/2302)#E03617#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3617#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "https://www.deco.proteste.pt/institucionalemedia/quem-somos/representacoes", "head_office_post_code": "1269-160", "goals__remit": "A DECO - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Defesa do Consumidor defende os direitos e leg\u00edtimos interesses dos consumidores, contribuindo para resolver os seus problemas e ajud\u00e1-los a exercer os seus direitos fundamentais: acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o para uma melhor escolha, \u00e0 qualidade dos bens, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e \u00e0 justi\u00e7a, direito \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 seguran\u00e7a. A DECO contribui para consumidores mais informados, mais esclarecidos, mais conscientes, mais confiantes e empoderados, capazes de ser um motor de uma economia inovadora e competitiva.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "18", "relevant_communication": "Diariamente, surgem no mercado novos produtos e servi\u00e7os cada vez mais sofisticados, com m\u00faltiplas fun\u00e7\u00f5es, a diferentes pre\u00e7os, representados por in\u00fameras marcas, que recorrem a t\u00e9cnicas de promo\u00e7\u00e3o e venda cada vez mais arrojadas. O consumidor necessita, crescentemente, de informa\u00e7\u00e3o detalhada para uma escolha acertada, que satisfa\u00e7a as suas reais necessidades, dentro das suas efetivas possibilidades financeiras.  \n \nO nosso trabalho est\u00e1 em liga\u00e7\u00e3o direta com as necessidades dos consumidores \u2013 prestamos-lhes informa\u00e7\u00e3o sobre os produtos e servi\u00e7os existentes no mercado (caracter\u00edsticas, fun\u00e7\u00f5es, qualidade, seguran\u00e7a, pre\u00e7os, etc.) atrav\u00e9s das nossas publica\u00e7\u00f5es: Proteste, Teste Sa\u00fade, Dinheiro & Direitos e Proteste Investe. Publicamos, ainda, guias tem\u00e1ticos, organizados de forma a proporcionar aos consumidores uma vis\u00e3o ampla e detalhada sobre um tema espec\u00edfico.  \n \nApoiamos e informamos o consumidor na media\u00e7\u00e3o dos conflitos com as entidades reclamadas, procedendo a den\u00fancias junto das entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica competentes. Informamos o consumidor vulner\u00e1vel, prestando apoio \u00e0s fam\u00edlias sobre endividadas, atrav\u00e9s do Gabinete de Apoio ao Sobre endividado.  Promovemos a educa\u00e7\u00e3o do consumidor na escola, potenciando uma nova gera\u00e7\u00e3o de consumidores mais cr\u00edticos, respons\u00e1veis e participativos. \n \nUma parte substancial da nossa a\u00e7\u00e3o assenta na reivindica\u00e7\u00e3o da ado\u00e7\u00e3o, ou altera\u00e7\u00e3o, de legisla\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria a uma defesa e prote\u00e7\u00e3o mais efetiva dos interesses dos consumidores, bem como do seu cumprimento e controlo.  \n \nA representa\u00e7\u00e3o do consumidor \u00e9 um dos direitos consagrados na lei e a DECO cumpre esse direito dando voz a todos os cidad\u00e3os, fazendo valer os seus direitos e leg\u00edtimos interesses junto das autoridades e \u00f3rg\u00e3os oficiais nacionais, europeias e internacionais.  O nosso trabalho de defesa dos consumidores assumiu uma complexidade e uma extens\u00e3o tais, que nos leva a represent\u00e1-los junto da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e das mais variadas entidades nacionais e internacionais.  \n \nCom sede em Lisboa, a DECO tem seis delega\u00e7\u00f5es regionais \u2013 Minho, Norte, Coimbra, Santar\u00e9m, \u00c9vora e Algarve. As delega\u00e7\u00f5es potenciam uma a\u00e7\u00e3o generalizada e concertada da Associa\u00e7\u00e3o em todo o territ\u00f3rio nacional, garantido o acesso de todos os consumidores aos nossos servi\u00e7os. A DECO, e a sua editora DECO PROTESTE, trabalham em estreita colabora\u00e7\u00e3o com organiza\u00e7\u00f5es cong\u00e9neres em Espanha, It\u00e1lia, B\u00e9lgica e Brasil. \u00c9 tamb\u00e9m membro do BEUC (Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs), da CI (Consumers International) e do ICRT (International Consumer Research & Testing).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 38.7245801, "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3579452", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos com estatuto de Utilidade Publica", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lu\u00eds Silveira Rodrigues", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vice-Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)213710213"}