{"member_organisations": "", "identification_number": "005930614727-54", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "rue de l'Amiral Hamelin, 17", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Michel Combot", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "March\u00e9 unique des t\u00e9l\u00e9coms \nMarch\u00e9 unique du num\u00e9rique \nMarch\u00e9 unique des m\u00e9dias", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms (FFT\u00e9l\u00e9coms)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/10/2014", "website_address": "http://www.fftelecoms.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "EuroIspa", "head_office_post_code": "75016", "goals__remit": "N\u00e9e \u00e0 la fin 2007, la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms  \nr\u00e9unit les associations et op\u00e9rateurs de communications \u00e9lectroniques en France. \nElle a pour mission de promouvoir une industrie responsable et innovante au regard de la soci\u00e9t\u00e9, de l\u2019environnement, des personnes et des entreprises, de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques du secteur et de valoriser l\u2019image de ses membres et de la profession au niveau national et international.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)147277278", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexandra Laffitte", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsables contenus et usages"}