{"member_organisations": "Union des a\u00e9roports fran\u00e7ais \nChambre syndicale du transport a\u00e9rien \ngroupement des professionnels des metiers de l'a\u00e9rien \nEBBAA ( aviation d'affaires) \nGIPAG \nCSAE \nF\u00e9d\u00e9ration des drones \nSNEH ( helicopt\u00e8res)", "identification_number": "00814071675-70", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Single market, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "de Ch\u00e2teaudun, 28", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Guy TARDIEU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/06/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "transport a\u00e9rien \nd\u00e9veloppement durable  \na\u00e9roport \nsocial \ncarburant \nr\u00e8glement 261/2004 \ndrones \naviation d'affaires \nh\u00e9licopt\u00e8res", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de l'Aviation Marchande (FNAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/05/2009", "website_address": "http://www.fnam.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "MEDEF (Mouvement des entreprises de France)/ GITL (Groupement Interprofessionnel duTransport et de la Logistique) \nATAG (Air Transport Action Group)  \nEuropean Aviation Club \nA4E", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "La FNAM est la principale organisation professionnelle fran\u00e7aise du secteur a\u00e9rien. \nAu travers de 7 groupements professionnels elle f\u00e9d\u00e8re 9 m\u00e9tiers et repr\u00e9sente 95 % de la flotte et de l'activit\u00e9 du secteur. Au service des entreprises du secteur a\u00e9rien, elle participe \u00e0 la promotion et au d\u00e9veloppement de l'aviation commerciale et assure l'information et la repr\u00e9sentation des int\u00e9r\u00eats collectifs de la profession sur les questions \u00e9conomiques, sociales, environnementales, techniques et r\u00e9glementaires. \nAu sens de national s'entendent des entreprises dont le si\u00e8ge, le ou les filiales, le ou les \u00e9tablissements sont install\u00e9s sur le territoire national.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33 1)45 26 23 24", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Rapport Bruno Leroux sur le transport a\u00e9rien \nRapport s\u00e9natorial de Messieurs Bizet, Bocquet, Kern et Sutour", "financial_year_end_date": "01/05/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Brigitte BARRAND", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice des Affaires publiques et de la Communication"}