{"member_organisations": "http://www.papierzentrum.org/vap.html", "identification_number": "009318117132-67", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Scheffelstra\u00dfe 29", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Stephan Mei\u00dfner", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Alterssicherung, Bildung, Chancengleichheit, Arbeitszeit, Gesundheit, Sozialpartnerschaft, CSR, Datenschutz, Aus- und Weiterbildung, Nachwuchsgewinnung, Umweltpolitik, Klima- und Energiepolitik", "organisation_name": "Vereinigung der Arbeitgeberverb\u00e4nde der Deutschen Papierindustrie e. V. (VAP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/04/2015", "website_address": "http://www.papierzentrum.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gernsbach", "membership": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde - BDA \nCEPI", "head_office_post_code": "76593", "goals__remit": "Koordinierung und Wahrnehmung der Interessen der 8 Mitgliedsverb\u00e4nde mit ca. 44 000 Besch\u00e4ftigten. Koordinierung der Tarifpolitik und Abschluss bundeseinheitlicher Tarifvertr\u00e4ge. Durchf\u00fchrung von tariflichen Schieds- und Schlichtungsverfahren. F\u00f6rderung von Berufsbildung und Fortbildung auch durch die Bildungsakademie Papier der deutschen Papierindustrie. Weiterentwicklung moderner Verg\u00fctungsmethoden und Pr\u00fcfung ihrer Anwendbarkeit auf die Mitgliedsfirmen der Mitgliedsverb\u00e4nde. Sozialpolitische \u00d6ffentlichkeitsarbeit. Er\u00f6rterung aktueller sozialpolitischer Fragen. Behandlung sozialpolitischer Fragen auf europ\u00e4ischer Ebene bei der CEPI. Zusammenarbeit mit der Papiermacher-Berufsgenossenschaft, Beh\u00f6rden und Gewerkschaften. Aktive Kooperation mit gleichartigen Zusammenschl\u00fcssen der Papierindustrie in anderen L\u00e4ndern und anderen Industrien. Bereitstellung des statistischen Materials zur fortlaufenden Unterrichtung unserer Mitglieder. Unterst\u00fctzung der Mitgliedsbetriebe der Landesverb\u00e4nde durch die arbeitswissenschaftliche Abteilung in M\u00fcnchen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)072246401119", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Positionspapiere, Sozialdialog, Informationsdienst f\u00fcr tarifliche Regelwerke und Kommentierungen, Informationsveranstaltungen auch mit dem Sozialpartner, enge Abstimmung und Zusammenarbeit mit dem Bundeswirtschaftsverband der Papierindustrie, dem VDP in Bonn", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein nach deutschem Vereinsrecht", "person_in_charge_of_eu_relations": "Raphael Gutwein", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referent"}