{"member_organisations": "www.conepa.org", "identification_number": "00997933217-68", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Transport, Communication", "head_office_address": "Fuenterrab\u00eda, 5", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "V\u00edctor Rivera Cayuela", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Normativa referente al autom\u00f3vil en la Uni\u00f3n Europea. Aplicaci\u00f3n de la normativa en el \u00e1mbito de la UE y en Espa\u00f1a.", "organisation_name": "Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Empresarios Profesionales de Automoci\u00f3n (CONEPA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/02/2010", "website_address": "http://www.conepa.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "www.conepa.org", "head_office_post_code": "28014", "goals__remit": "Representaci\u00f3n y defensa de los talleres de reparaci\u00f3n y mantenimiento de veh\u00edculos ante instituciones p\u00fablicas y privadas de \u00e1mbito nacional e internacional", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0034)914340660", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Campa\u00f1as sobre mantenimiento responsable de veh\u00edculos entre los consumidores", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "85000", "legal_status": "federaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ester Nuria \u00c1lvarez Juanino", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable de Comunicaci\u00f3n"}