{"member_organisations": "", "identification_number": "010454725992-79", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "rua do Cunha, n\u00ba 120, 1 esquerdo;", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Jose alves", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "European Innovation Partnerships in Active and Healthy Ageing \n \nEuropean Union Programme for Employment and Social Innovation \n \nEuropean Partnerships and EU consortium for the promotion of the quality of life of informal carers", "organisation_name": "Portincarers- Associa\u00e7\u00e3o Cuidadores de Portugal", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "20/02/2017", "website_address": "http://www.cuidadoresportugal.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "4200-249", "head_office_city": "Porto", "membership": "Eurocarers - http://www.eurocarers.org/", "head_office_post_code": "4405-870", "goals__remit": "A Cuidadores Portugal \u00e9 uma entidade multidisciplinar e independente de profissionais que representa os cuidadores de Portugal. A CuiP tem por miss\u00e3o dar visibilidade e voz, a n\u00edvel nacional e na Uni\u00e3o Europeia a todos os associados. Participa na consultoria e no desenvolvimento de servi\u00e7os de apoio para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e qualidade de vida independentemente da sua idade, ou necessidades particulares de sa\u00fade da pessoa a quem prestam cuidados. Colabora com in\u00fameros parceiros e organiza\u00e7\u00f5es, como universidades,autarquias, empresas, associa\u00e7\u00f5es e centros de investiga\u00e7\u00e3o a n\u00edvel nacional e internacional. \n \nPromove o trabalho em rede no sentido de potenciar a sinergia das a\u00e7\u00f5es que promovam a qualidade de vida dos cuidadores informais. Promove a coopera\u00e7\u00e3o interinstitucional a n\u00edvel nacional e internacional. Contribui para a adequa\u00e7\u00e3o e efic\u00e1cia das medidas de defesa dos cuidadores consumidores. \n \nPromove ainda: - a inclus\u00e3o social; - a inova\u00e7\u00e3o social; - o desenvolvimento de novas tecnologias e ambientes assistidos; - metodologias inovadoras de literacia em sa\u00fade; de instrumentos financeiros para que os cuidadores disponham de solu\u00e7\u00f5es e alternativas para o seu dia-a- dia; - a cria\u00e7\u00e3o de ecossistemas que promovam o desenvolvimento de tecnologias futuras emergentes; - a dinamiza\u00e7\u00e3o cultural e desportiva inerentes a esta tem\u00e1tica e, a avalia\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es inovadoras com os cuidadores - end test users; interven\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria e apoio no desenvolvimento de smartcities amigas dos cuidadores e promotoras de envelhecimento ativo; - suporte psicol\u00f3gico; empoderamento dos cuidadores e metodologias inovadores de estimula\u00e7\u00e3o cognitiva e f\u00edsica.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)967381381", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Consultation activities in terms of social policies at National and European networking level. \n \nInformcare platform project collaboration: The first multiling european webplatform for informal carers. \n \nAmbient assisted living solutions project collaboration", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jose alves", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Co-coordinator"}