{"member_organisations": "Conseil National des Barreaux \nBarreau de Paris \nConf\u00e9rence des B\u00e2tonniers", "identification_number": "0118191795-12", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Borders and Security", "head_office_address": "Avenue de la joyeuse entr\u00e9e, 1", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jean Jacques FORRER", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Futur code europ\u00e9en des affaires \n- Optimisation fiscale - suivi n\u00e9gociations RP FR respect des aspects d\u00e9ontologiques garantis par la loi et secret prof. des avocats \n- TVA proposition directive du 18/01/18 sur la r\u00e9forme des taux de TVA \n- BREXIT avenir des services juridiques dans l'UE \n- Convention europ\u00e9enne de l'avocat (Conseil de l'Europe) \n- Etat de droit pr\u00e9servation de l'ind\u00e9pendance de la justice dans l'UE \n- Egalit\u00e9 Hommes/Femmes dans la profession d'avocat et sa gouvernance \n- Cong\u00e9 de paternit\u00e9 - R\u00e9mun\u00e9ration \u00e9gale - proposition de directive \"work life balance\" - plan d'action 2017-2019 \n-", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "D\u00e9l\u00e9gation des Barreaux de France (DBF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean Jacques FORRER", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.385143", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FORRER#Jean-Jacques", "registration_date": "16/12/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.dbfbruxelles.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Membre du Conseil des Barreaux europ\u00e9ens/ Membres de l'Association des Avocats lobbyistes/ Membres de l'EEI (Institut Europ\u00e9en de l'Expertise et de l'Expert/ de GEM+ \n \nLes Barreaux fran\u00e7ais(notamment par le biais de la DBF) sont membres du Conseil des Barreaux europ\u00e9ens (CCBE).", "head_office_post_code": "1040", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "- Discussions relatives aux \u00e9volutions du registre de transparence et implications pour les avocats ayant une activit\u00e9 de lobbying. \n- D\u00e9marches pour un encadrement l\u00e9gislatif europ\u00e9en des \u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques pr\u00e9servant les droits fondamentaux et le secret professionnel. \n- Maintien de l\u2019Etat de droit dans les Etats membres de l\u2019UE (Art. 7 TFUE) \n- Multilinguisme : langue fran\u00e7aise - promotion de l'usage du fran\u00e7ais post Brexit - langue de d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 de la CJUE \n- Justice pr\u00e9dictive - La justice de demain", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8405779", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AISBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La D\u00e9l\u00e9gation des Barreaux de France repr\u00e9sente les avocats fran\u00e7ais aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes.  \nElle d\u00e9fend les valeurs de la profession d'avocat.  \n \nLa D\u00e9l\u00e9gation des Barreaux de France a quatre missions principales:  \nla repr\u00e9sentation des avocats fran\u00e7ais,  \nla formation en droit de l'Union europ\u00e9enne, \nl'information juridique des avocats fran\u00e7ais en mati\u00e8re de droit de l'Union europ\u00e9enne,  \nla r\u00e9daction de deux publications (une hebdomadaire L'Europe en Bref, une trimestrielle, L'Observateur de Bruxelles).", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+322)2306120"}