{"member_organisations": "https://ametic.es/es/asociados", "identification_number": "013076816891-46", "fields_of_interest": "Digital economy and society", "head_office_address": "CL PRINCIPE DE VERGARA, 74 - 4\u00aa PLANTA", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "MARIA TERESA GOMEZ CONDADO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "79993", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "PLATAFORMAS TECNOLOGICAS ESPA\u00d1OLAS", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n multisectorial de empresas de la electr\u00f3nica, las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n de las telecomunicaciones y de los contenidos digitales (AMETIC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/04/2015", "website_address": "http://www.ametic.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "https://ametic.es/es/mision-vision-objetivos-y-valores", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "Los principales objetivos de AMETIC son la promoci\u00f3n y el desarrollo de los sectores citados, con una atenci\u00f3n especial a la generaci\u00f3n de valor a\u00f1adido y la actividad industrial y de servicios en Espa\u00f1a. Al mismo tiempo, AMETIC potencia el desarrollo de la Sociedad del Conocimiento en nuestro pa\u00eds, la innovaci\u00f3n e investigaci\u00f3n y apoya la oferta tecnol\u00f3gica espa\u00f1ola en las \u00e1reas que representa, tanto en el mercado interior como en el resto del mundo.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915902300", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION", "person_in_charge_of_eu_relations": "JUAN DE DIOS GASCON CANOVAS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTOR SERVICIOS Y CONTENIDOS DIGITALES e I+D+i"}