{"member_organisations": "", "identification_number": "013263624868-83", "fields_of_interest": "Environment, Research and innovation, External Relations", "head_office_address": "Proven\u00e7a 204-208", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jordi Agust\u00ed Verg\u00e9s", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "50000", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Todas aquellas directivas relacionadas con la protecci\u00f3n del medio h\u00eddrico como son Directiva 91/271/CEE, Directiva 2000/60/CE, Directiva 2007/60/CE entre otras", "organisation_name": "Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "0", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "Ninguna", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/12/2016", "website_address": "http://www.gencat.cat/aca", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "La Agencia Catalana del Agua (ACA), adscrita al Departamento de Territorio y Sostenibilidad de la Generalitat de Catalu\u00f1a, surgi\u00f3 de la fusi\u00f3n entre la Junta de Saneamiento y la Junta de Aguas, como la empresa p\u00fablica encargada de planificar y gestionar el ciclo integral del agua en Catalu\u00f1a. \nEl 14 de enero del a\u00f1o 2000 se celebr\u00f3 el primer consejo de administraci\u00f3n de la ACA. Aunque legislativamente esta empresa p\u00fablica fue creada el 31 de diciembre de 1998 a trav\u00e9s de la Ley 25/1998, podemos considerar que su actividad est\u00e1 plenamente consolidada con la primera sesi\u00f3n de su principal \u00f3rgano de gobierno. \nDesde entonces, la ACA desarrolla sus funciones con una visi\u00f3n integradora de los ecosistemas acu\u00e1ticos, que tienen en cuenta su equilibrio y que se base en los principios de eficacia, eficiencia y econom\u00eda de costes. Sus principales competencias son: \n\u2022 Cumplir la Directiva marco del agua (DMA). \n\u2022 Proteger el medio natural acu\u00e1tico y autorizar las actuaciones en los cauces.  \n\u2022 Planificar y ordenar el abastecimiento y el saneamiento a la cuencas internas de Catalu\u00f1a.  \n\u2022 Construir y explotar depuradoras. \n\u2022 Redactar estudios de inundabilidad.  \n\u2022 Hacer inspecciones y su seguimiento. \n\u2022 Elaborar leyes y decretos en competencias del agua. \nEstos a\u00f1os han estado marcados por el importante despliegue del plan de saneamiento (con m\u00e1s de 500 depuradoras activas que sanean el 97% de la poblaci\u00f3n catalana), por la construcci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas pioneras que han permitido incrementar en un 30% la garant\u00eda en el abastecimiento, pero al mismo tiempo por graves contratiempos como varios periodos de sequ\u00eda y por las dificultades econ\u00f3micas que hemos vivido los \u00faltimos a\u00f1os.  \n \nA partir de aqu\u00ed, la Agencia ha establecido unos objetivos que son tan ambiciosos como necesarios. Uno de ellos es aprobar la revisi\u00f3n del Plan de gesti\u00f3n del distrito de cuenca fluvial de Catalu\u00f1a y su Programa de medidas (2016-2021). Tambi\u00e9n se revisar\u00e1 el Plan de saneamiento de aguas residuales urbanas que se incluir\u00e1 en el Plan de gesti\u00f3n, se aprobar\u00e1 el Plan de gesti\u00f3n de riesgos de inundaciones y se impulsar\u00e1 el abastecimiento de agua en aquellos lugares donde no disponen de conexiones a redes supramunicipales.  \n \nEste a\u00f1o y los pr\u00f3ximos, la Agencia quiere cumplir sus objetivos y trabajar con dedicaci\u00f3n para que los servicios que ofrece sean los \u00f3ptimos para mejorar la calidad de vida de los ciudadanos de Catalu\u00f1a y proteger el medio ambiente.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)607073220", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "460050000", "legal_status": "Director", "person_in_charge_of_eu_relations": "Samuel Reyes L\u00f3pez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Adjunto al Director"}