{"member_organisations": "http://www.citricos.org/pagina.php?pi=clientes", "identification_number": "013412029702-91", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "C/ MONJAS DE STA. CATALINA, 8 - 4\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "INMACULADA SANFELIU FELIU", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Reglamentos y normas relacionadas con la Pol\u00edtica Agraria Comunitaria, con especial incidencia con los sectores de frutas y hortalizas, patata y flores y plantas \n- Reglamentos, normas y directrices de las instituciones comunitarias relacionadas con la pol\u00edtica comercial en los sectores de frutas y hortalizas, patatas y flores y plantas", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "COMITE DE GESTION DE CITRICOS (CGC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "INMACULADA SANFELIU FELIU", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/01/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "130000", "website_address": "http://www.citricos.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "VALENCIA", "membership": "http://www.citricos.org/pa-asociaciones-975-3502-es.html", "head_office_post_code": "46002", "position": "DIRECTORA GENERAL", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Desarrollar cuantas actividades resulten pertinentes, con estricto respeto del R\u00e9gimen de la Competencia, para favorecer la producci\u00f3n, comercializaci\u00f3n e industrializaci\u00f3n de los frutos y productos c\u00edtricos, as\u00ed como el fomento de la producci\u00f3n y exportaci\u00f3n de los mismos y en concreto el desarrollo de actividades necesarias para la promoci\u00f3n y publicidad que permitan un mayor conocimiento de estos productos. \n \nRepresentar a sus asociados dentro y fuera del territorio nacional, as\u00ed como ostentar naturaleza representativa semejante en otros \u00e1mbitos nacionales o internacionales, todo ello en los asuntos propios de sus fines. \n \nPotenciar las acciones formativas de los asociados en temas de gesti\u00f3n, comercializaci\u00f3n, control de calidad, manipulaci\u00f3n de alimentos, etc., necesarios para el desarrollo de sus actividades. \n \nEl \u00e1mbito del Comit\u00e9 se extiende a toda Espa\u00f1a y actuar\u00e1 en cuantos lugares sea necesario o conveniente defender al sector citr\u00edcola en los intereses que afecten a los sectores que comprenden este Comit\u00e9 de Gesti\u00f3n de C\u00edtricos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)963521102"}