{"member_organisations": "", "identification_number": "01523296397-60", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Wiedner Hauptstra\u00dfe 63", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Sylvia Mag. Hofinger", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Gesetzesvorhaben und Konsultationen in den Bereichen: Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik, Binnenmarkt, Handel, Besch\u00e4ftigung und Soziales, Energie, Bildung, Forschung und Technologie, \u00d6ffentliche Gesundheit, Klimaschutz, Unternehmen, Wettbewerb, Transeurop\u00e4ische Netze, Verbraucher, Umwelt, Verkehr, Zoll, Lebensmittelsicherheit", "organisation_name": "Fachverband der chemischen Industrie \u00d6sterreichs (FV Chemie)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/08/2011", "website_address": "http://www.fcio.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "CEFIC, ECEG, AISE, CEPE, COLIPA, ECPA, EFPIA, EUPC, FEA, FEICA, EPPA, EPW, TEPPFA", "head_office_post_code": "1045", "goals__remit": "Der Fachverband hat im eigenen Wirkungsbereich die fachlichen Interessen der Mitglieder der gleichartigen Fachgruppen und Fachvertretungen zu vertreten. In fachlichen Angelegenheiten ist der Fachverband berechtigt, Informationen der Bundeskammer, die im Wege der zust\u00e4ndigen Bundessparte zu erfolgen hat, selbst\u00e4ndig Antr\u00e4ge an staatliche Organe und an internationale Organisationen zu stellen.Zu den vom Fachverband zunehmenden fachlichen Angelegeneheiten geh\u00f6rt auch die Pflege der Beziehungen zu entsprechenden Interessenvertretungen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)590900 3371", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sylvia Mag. Hofinger", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin"}