{"member_organisations": "", "identification_number": "016275431173-78", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "134, rue Henri-Barbusse", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Subashini  Yogarajah", "inter_groups": "Intergroupe sur les Droits de l'Homme \nIntergroupe sur les pays de l'Asie du Sud", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Nous suivons les diff\u00e9rents topics : \n \nDroit de l'Homme \nDroit au D\u00e9veloppement \nAffaire \u00c9trang\u00e8re", "organisation_name": "Association Thendral (Thendral)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PANCHALINGAM #Kokulan, REV FR SEBAMALAI #Emmanuel", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/04/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Aubervilliers", "membership": "", "head_office_post_code": "93300", "goals__remit": "De r\u00e9aliser des projets humanitaires au Sri Lanka ; donner des cours de soutien aux \u00e9l\u00e8ves tamouls, car la plupart de ces \u00e9l\u00e8ves arrivent en France sans conna\u00eetre le fran\u00e7ais ; cr\u00e9er des relations entre les Tamouls demeurant dans le d\u00e9partement 94 (f\u00eates, sports)..  \n \nL\u2019association intervient dans le domaine, de la Culture, du d\u00e9veloppement humain durable, de la solidarit\u00e9 internationale et des droits humains, en particulier l\u2019\u00e9galit\u00e9 des femmes et des hommes. Son action vise \u00e0 informer, sensibiliser, former, faciliter des projets et participer \u00e0 des dynamiques citoyennes collectives.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)7 68 20 23 89", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Organisation de conf\u00e9rence au parlement Europ\u00e9en \nNewsletter sur la situation des Droits de l'Homme au Sri \nLanka. \nParticiper aux divers r\u00e9unions des commissions du parlement.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "61300", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Subashini  Yogarajah", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente"}