{"member_organisations": "https://www.spar.at/de_AT/index.html", "identification_number": "017784530272-96", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Taxation, Single market, External Relations, Food Safety", "head_office_address": "SPAR \u00d6sterreichische Warenhandels-AG Europastra\u00dfe 3", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Oliver Seda", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Goods Package \nUTP-legislation \nRetail issues \nConsumer issues & consumer information \nFood safety & nutrition \nAgricultural development \nDigital Single Market \nInternal market \nEnvironment", "organisation_name": "SPAR \u00d6sterreichische Warenhandels-AG (SPAR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/02/2018", "website_address": "http://spar.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Salzburg", "membership": "Eurocommerce.eu", "head_office_post_code": "5015", "goals__remit": "SPAR ist einer der bedeutendsten Lebensmittelh\u00e4ndler \u00d6sterreichs. 1954 von Hans F. Reisch gemeinsam mit 100 selbstst\u00e4ndigen Kaufleuten in Tirol gegr\u00fcndet, ist SPAR heute in ganz \u00d6sterreich t\u00e4tig und noch immer ein zu 100 Prozent privates \u00f6sterreichisches Unternehmen. \n \nDie SPAR \u00d6sterreich-Gruppe ist ein mitteleurop\u00e4ischer Handelskonzern und im Kerngesch\u00e4ft auch in den L\u00e4ndern Italien, Ungarn, Slowenien und Kroatien t\u00e4tig; im Shopping-Center-Bereich zus\u00e4tzlich in Tschechien und mit Hervis zus\u00e4tzlich in Tschechien, Rum\u00e4nien und Bayern. Mit REGIO, TANN und dem WEINGUT Schloss FELS f\u00fchrt SPAR auch drei eigene Produktionsbetriebe. \n \nMit der Vision \"Vom \u00f6sterreichischen Handelsunternehmen zum mitteleurop\u00e4ischen Handelskonzern\" passte SPAR mit 2011 die Struktur an und gr\u00fcndete die SPAR Holding AG, unter deren Dach die \n \nSPAR-AG (inkl. INTERSPAR und Hervis) \nASPIAG (Austrian SPAR International AG) \nSES Spar European Shopping Centers \nstehen. \n \nDie Gesch\u00e4ftsfelder der SPAR Holding AG k\u00f6nnen in drei S\u00e4ulen untergliedert werden: \n \nLebensmittelhandel Inland und Ausland \nSportfachhandel \nImmobilien- und Shopping-Center-Betreiber", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)0810111555", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiengesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sabine Schnabel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Public Affairs"}