{"member_organisations": "YOUNION(1502), \nACOD(360), \nCSC-TRANSCOM(250), \nACV-TRANSCOM(250), \nUBMD(500), \nHGU(591), \nDMF(5428), \nSML(3250), \nSNAM(1900), \nDOV(10417), \nVER.DI(4300), \nPMU(1200), \nMZTSZ(4000), \nIMU(460), \nIMU(1050), \nKNTV(2000), \nFNV-KIEM(1446), \nMFO(3500), \nFORUM(200), \nSMP(300), \nFAIR(703), \nUNIA(252), \nFSC-CCOO(154), \nSMF(2800), \nBMU(30925), \nAFM(16000), \nMUJ(2600), \nSINDMUSI(1250), \nSITMUCH(127), \nSIMUHS(308), \nJFM(1086), \nSITMAS(600), \nFMB(300), \nSYNAM(300), \nSYCAMU(350), \nMUSIGA(750), \nAMIG(300), \nMAM(600), \nORUUANO(320), \nANACIMM(304), \nAMS(600), \nCWUSA(600), \nSARIAC(300), \nUMU(652), \nSIMCCAP(300), \nTAMUNET(420), \nKAU(158), \nMEAA(858), \nMUI(300), \nSMU(402)SFWU(200), \nSMV-USDAM(1449), \nMFI(375), \nLKDAF(153), \nSADEM(1300), \nAPFUTU(151), \nPA-SY-NEK(200), \nGWU(50), \nUMCA(530), \nFUDEM(300), \nIMU(300), \nMUSIGAM(310), \nMULIB(314), \nSLC-CGIL(2000), \nSUTM(10000)", "identification_number": "01953872943-65", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Rue Victor Mass\u00e9, 21 bis", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Beno\u00eet MACHUEL", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9vision de la directive 2001/29 \nR\u00e9vision du r\u00e8glement 2027/97 \nMise en \u0153uvre du trait\u00e9 CITES \nN\u00e9gociations TTIP \nN\u00e9gociations TISA \nSocle europ\u00e9en des droits sociaux", "organisation_name": "INTERNATIONAL FEDERATION OF MUSICIANS (FIM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DAYAN#Thomas", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/01/2010", "website_address": "https://www.fim-musicians.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "IAEA (International Arts and Entertainment Alliance) \nEAEA (European Arts and Entertainment Alliance) \nIMC (International Music Council) \nEMC (European Music Council) \nCGU (Council of Global Unions) \nETUC (European Trade Union Confederation)", "head_office_post_code": "F-75009", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Musiciens, fond\u00e9e en 1948, est l\u2019organisation repr\u00e9sentant les syndicats, guildes et associations professionnelles de musiciens au niveau mondial. \u00c0 ce jour, elle compte environ 65 membres dans 60 pays. \n \nLa FIM a cr\u00e9\u00e9 trois groupes r\u00e9gionaux, pour l'Afrique (le CAF, Comit\u00e9 africain de la FIM), l'Am\u00e9rique latine (le GLM, Grupo Latinoamericano de Musicos) et l'Europe (le groupe europ\u00e9en de la FIM). \n \nLa FIM a pour but de sauvegarder et de d\u00e9velopper les int\u00e9r\u00eats d\u2019ordre \u00e9conomique, social et artistique des musiciens repr\u00e9sent\u00e9s par ses associations membres. \n \nSes objectifs sont notamment les suivants :  \n- Encourager dans tous les pays l'organisation professionnelle des musiciens. \n- Grouper en son sein les organisations de musiciens du monde entier, stimuler et renforcer la coop\u00e9ration internationale. \n- Prendre toutes initiatives utiles afin de faire na\u00eetre des dispositions l\u00e9gislatives (ou autres), sur le plan national et international, pour la protection des musiciens. \n- Conclure des accords avec d'autres organisations internationales dans l'int\u00e9r\u00eat des associations membres et dans celui de la profession. \n- Recueillir des statistiques et d'autres \u00e9l\u00e9ments documentaires relatifs \u00e0 la profession de musicien et assurer leur diffusion parmi les associations membres. \n- Apporter un appui moral et mat\u00e9riel aux associations membres lorsque celles-ci se trouvent engag\u00e9es dans une lutte de d\u00e9fense professionnelle en accord avec les buts poursuivis par la FIM. \n- Encourager tous les efforts tendant \u00e0 assurer que la bonne musique devienne un patrimoine commun \u00e0 tous les peuples. \n- Organiser des conf\u00e9rences et congr\u00e8s internationaux. \n- Collaborer \u00e9troitement avec l'Organisation Mondiale de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle (OMPI), avec le Bureau International du Travail (BIT) et avec l'UNESCO, et assurer enfin des relations permanentes avec toutes les organisations internationales dont l'activit\u00e9 peut \u00eatre utile \u00e0 la FIM. \n \nEn tant qu\u2019organisation non gouvernementale, la FIM est en relation permanente avec les principales organisations intergouvernementales telles que l\u2019UNESCO, l'OIT, l\u2019OMPI. Elle est reconnue et consult\u00e9e par le Conseil de l\u2019Europe, la Commission europ\u00e9enne et le Parlement europ\u00e9en. La FIM a donc la possibilit\u00e9 de participer aux n\u00e9gociations internationales sur la protection des artistes interpr\u00e8tes et d'y faire entendre la position des musiciens. \n \nLa FIM est membre du Conseil International de la musique (CIM). Elle collabore \u00e9galement avec toutes les organisations nationales et internationales repr\u00e9sentant les int\u00e9r\u00eats des travailleurs artistiques. Avec la F\u00e9d\u00e9ration Internationale des acteurs (FIA) et la F\u00e9d\u00e9ration UNI des m\u00e9dias et du spectacle (UNI-MEI), elle a cr\u00e9\u00e9 l\u2019Alliance Internationale des Arts et du Spectacle (IAEA). L'IAEA est membre du Conseil des F\u00e9d\u00e9rations Mondiales Sectorielles (CGU).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)145263123", "level_of_interest": "European, global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "693724", "legal_status": "NON PROFIT ORGANISATION", "person_in_charge_of_eu_relations": "Beno\u00eet MACHUEL", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral"}