{"member_organisations": "", "identification_number": "019907729800-09", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Digital economy and society, Sport", "head_office_address": "18 rue du Chemin de Fer", "full_time_equivalent_fte": "14,5", "person_with_legal_responsibility": "ALI GEDIKOGLU", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nous suivons des dossiers :  \n- sur la discrimination, la x\u00e9nophobie et l'intol\u00e9rance, \n- sur le processus d'adh\u00e9rence de la Turquie \u00e0 l'Union europ\u00e9enne, \n- sur la d\u00e9fense des politiques divers au sein de l'Europe.", "level_of_interest": "European, global", "organisation_name": "COJEP INTERNATIONAL", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "18", "person_in_charge_of_eu_relations": "IFAKAT YUNA", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "7.7102546", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GEDIKOGLU#Ali, YUNA#Ifakat", "registration_date": "24/01/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "575000", "website_address": "http://cojep.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "", "head_office_post_code": "67200", "position": "Responsable", "financial_year_start_date": "01/12/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "Nous avons suivie une proc\u00e9dure sur la reconnaissance de l'Islamophobie.  \nNous avons organis\u00e9 un congr\u00e8s sur la citoyennet\u00e9 au Parlement europ\u00e9en.", "financial_year_end_date": "01/01/2018", "lat": "48.5826", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association \u00e0 but non lucratif", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Lutter contre toutes formes de racisme, de x\u00e9nophobie, de violence, d'intol\u00e9rance et de discrimination.  \nPromouvoir une citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne favorisant l'unit\u00e9 dans la diversit\u00e9 culturelle.  \nPromouvoir l'am\u00e9lioration et le d\u00e9veloppement des relations et des \u00e9changes interculturels, inter-communautaires et inter-techniques dans l'Union europ\u00e9enne et dans le monde.  \nRepr\u00e9senter ses associations membres aupr\u00e8s des autorit\u00e9s europ\u00e9ennes et internationales.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0669311965"}