{"member_organisations": "Hochschulrektorenkonferenz (HRK) \nLandesrektorenkonferenz NRW (LRK NRW) \nDeutsche Forschungsgemeinschaft (DFG) \nDeutscher Akademischer Austauschdienst (DAAD) \nEUA \nEADTU \nICDE \nEUCEN", "identification_number": "020181625459-80", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Culture, Education and training, Environment, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "FernUniversit\u00e4t in Hagen Universit\u00e4tsstra\u00dfe 47", "full_time_equivalent_fte": "5,25", "person_with_legal_responsibility": "Ada Pellert, Prof. Dr.", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "27761", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Forschung (insb. Horizon 2020) und auch Forschungsinfrastrukturen \n \nLehre und Studium (Erasmus+ u. a.) \n \nAkademische Weiterbildung (lifelong learning, EFRE)", "organisation_name": "FernUniversit\u00e4t in Hagen (FeU Hagen)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/01/2017", "website_address": "http://fernuni-hagen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hagen", "membership": "siehe oben", "head_office_post_code": "58097", "goals__remit": "deutschsprachige staatliche Fernuniversit\u00e4t mit akkreditierten Bachelor- und Masterstudieng\u00e4ngen in den 4 Fakult\u00e4ten: Mathematik und Informatik, Jura, Wirtschaftswissenschaften, Kultur- Sozialwissenschaften. \n \nGrundst\u00e4ndige und angewandte Forschung in diesen Gebieten \n \nPromotionen und Habilitationen \n \nder Einheit von Forschung und Lehre verpflichtet", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)23319872400", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Intere und externe Berichterstattung im Bereich Lehre und Studium (Universit\u00e4t des Landes NRW) \n \n\u00f6ffentliche Forschungsberichterstattung \n \n\u00f6ffentliches Berichtswesen", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "100718760", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ada Pellert, Prof. Dr.", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Rektorin"}