{"member_organisations": "", "identification_number": "021444322183-80", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Culture, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "rue d'Arlon 75-77", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Carine Libert", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Droit d'auteur \nDigital Single Market \nCreative Europe \nIndustries culturelles et cr\u00e9atives \nTTIP", "organisation_name": "Soci\u00e9t\u00e9 belge des auteurs, compositeurs et \u00e9diteurs (SABAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LIBERT#Carine, MAETERLINCK#Olivier", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/06/2016", "website_address": "http://www.sabam.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "CISAC, Conf\u00e9d\u00e9ration Internationale des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs \n \nGESAC, Groupement Europ\u00e9en des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs \n \nEVA, Europenan Visual Arts \n \nSAA, Society of Audiovisual Authors", "head_office_post_code": "1040", "goals__remit": "La SABAM est un soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e, g\u00e9r\u00e9e par des auteurs, compositeurs et \u00e9diteurs.  \nElle a pour mission essentielle d'assurer la gestion collective des droits d'auteur de ses membres (env. 39.700) et des auteurs et \u00e9diteurs affili\u00e9s \u00e0 ses soci\u00e9t\u00e9s soeurs.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)22868211", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SCRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carine Libert", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chief Executive Officer"}