{"member_organisations": "D. Jos\u00e9 R. S\u00e1nchez Moro Presidente. \nD. Jos\u00e9 Palacios Aguilar Vicepresidente 1 \nD. Eduardo Peris Mora Vicepresidente 2 \nD\u00f1a. Virginia Yuste Abad Vicepresidente 3 \nD\u00f1a. Idoia Arellano L\u00f3pez \nD\u00f1a. Ana Perez-Montero G\u00f3mez \nD\u00f1a. Eva Garc\u00eda Gonz\u00e1lez \nD. Juan P\u00e1rbole Montes \nD\u00f1a. Natalia Redruello Campos \nD\u00f1a. Marta HerranzNoguerol \nD\u00f1a Luc\u00eda Gonz\u00e1lez Martinez", "identification_number": "022120532684-83", "fields_of_interest": "Education and training, Environment", "head_office_address": "calle general lacy 3 portal 1 1\u00baB 28045 madrid", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jose Ramon Sanchez Moro", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directivas Comunitarias relacionadas con la protecci\u00f3n del medio ambiente y con la Educaci\u00f3n. En nuestro programa Bandera Azul para municipios costeros se promueve el cumplimiento de dos Directivas Europeas: La Directiva 2006/7/CE y la Directiva 91/271/CEE, sobre la cual hay actualmente abierto un proceso de consulta p\u00fablica que ha sido nuestra motivaci\u00f3n para inscribirnos en el registro de transparencia.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociacion de Educacion Ambiental y del Consumidor (ADEAC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.690802999999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "registration_date": "02/10/2018", "website_address": "http://www.adeac.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "28045", "head_office_city": "madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28045", "goals__remit": "Objetivos: \n \nElaborar metodolog\u00edas, contenidos y materiales en torno a la educaci\u00f3n para la sostenibilidad y el turismo sostenible. \n \nOrganizar y participar en encuentros, talleres, eventos, congresos y otras actividades de formaci\u00f3n en temas de accesibilidad, socorrismo, seguridad y educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible. \n \nCooperar con otras instituciones afines, a nivel internacional, tales como la UICN o el PNUMA, y a nivel nacional (Ministerios de Educaci\u00f3n y Sanidad, Fundaci\u00f3n Biodiversidad, Fundaci\u00f3n ONCE y grupos de investigaci\u00f3n de universidades) fomentando el intercambio de materiales, experiencias y personas. \n \nDifundir las buenas pr\u00e1cticas desarrolladas por nuestros colaboradores necesarios (ayuntamientos, centros educativos, Universidades, etc.), por medio de publicaciones escritas, producciones audiovisuales y mediante las redes sociales. \n \nFomentar el desarrollo de actitudes y comportamientos c\u00edvico-ambientales solidarios y respetuosos con el entorno. \n \nDesarrollar en Espa\u00f1a los programas internacionales de la FEE (Foundation for Environmental Education): Bandera Azul, Ecoescuelas, Llave Verde y J\u00f3venes Reporteros para el Medio Ambiente.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Nos interesan los proyectos LIFE, por ejemplo hemos estado involucrados en el proyecto LIFE Intemares, el mayor proyecto de conservaci\u00f3n del medio marino, que persigue conseguir una red consolidada de espacios marinos de la Red Natura 2000. Muchos de los municipios y puertos que participan en Bandera Azul est\u00e1n inmersos en espacios de la Red Natura o cerca de \u00e1reas marinas protegidas por lo que nos interesan las comunicaciones relacionadas con la Red Natura 2000.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.4043166, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2160", "legal_status": "Fundacion", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jose Ramon Sanchez Moro", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)914353147"}