{"member_organisations": "http://cip.org.pt/associativismo/associados/", "identification_number": "022255314501-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Pra\u00e7a das Ind\u00fastrias, 2\u00ba andar", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Ant\u00f3nio Saraiva", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Plano de Investimento para a Europa \nUni\u00e3o do Mercado de Capitais \nInd\u00fastria \nMercado \u00danico Digital \nUni\u00e3o Energ\u00e9tica \nPol\u00edtica Regional \nCom\u00e9rcio e Investimento Internacional \nSemestre Europeu \nMercado \u00danico Europeu", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (CIP)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "11", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carla Sequeira", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)227325257", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue Cortenbergh 168, 6\u00e9me B", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/09/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "website_address": "http://www.cip.org.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Group of National Coordinators to prepare the European SME Week#E02301#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2301#Observer#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211# HENRIQUE Lu\u00eds#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Industry#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "A CIP \u00e9 membro da BUSINESSEUROPE (https://www.businesseurope.eu/members), do BIAC (http://biac.org/our-members/), da OIT/ILO e da OIE/IEO.", "head_office_post_code": "1300-307", "position": "Secret\u00e1ria Geral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Patronal", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "De acordo com os seus estatutos a CIP tem por objetivo: \na) Representar, interna e externamente, a actividade econ\u00f3mica nacional; \nb) Contribuir para o progresso da economia de mercado e da iniciativa privada; \nc) Apoiar as empresas de todas as dimens\u00f5es e sectores, com autonomia e independ\u00eancia; \nd) Ser porta voz das empresas, assumir e defender os seus interesses e propostas junto das inst\u00e2ncias econ\u00f3micas, politicas e sociais, ai inclu\u00eddas tamb\u00e9m as organiza\u00e7\u00f5es sindicais, a n\u00edvel nacional, europeu e internacional; \ne) Ser um parceiro essencial do di\u00e1logo social e negociar, em nome das empresas, com os parceiros sociais e o poder politico, tanto a n\u00edvel nacional como europeu e internacional; \nf) Ser um agente de mudan\u00e7a em di\u00e1logo com a sociedade civil, promovendo e assegurando o crescimento sustent\u00e1vel das empresas e da economia portuguesa, no quadro da globaliza\u00e7\u00e3o", "belgium_office_city": "Bruxelas", "head_office_phone": "(+351)213164700"}