{"member_organisations": "Action F\u00e9d\u00e9raliste \u00ab Socialisme et Libert\u00e9 \u00bb (AFSL)(100), \nAssociation des Juristes Europ\u00e9ens (AJE)(100), \nAssociation Fran\u00e7aise du Conseil des Communes et des R\u00e9gions d\u2019Europe(2500), \nAssociation Europ\u00e9enne De l\u2019Education-France (AEDE-France)(200), \nAssociation Internationale des Anciens des Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes (AI(1500), \nAssociation R\u00e9alit\u00e9s et Relations Internationales (ARRI)(500), \nBureau International de Liaison et de Documentation (B.I.L.D.)(530), \nCommission pour l\u2019Egalit\u00e9 des Genres et des Chances du Mouvement Europ(100), \nF\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Maisons de l\u2019Europe (FFME)(530), \nFondation pour l\u2019Innovation Politique(530), \nLa Gauche europ\u00e9enne(50), \nLes Jeunes Europ\u00e9ens-France (JE-F)(1000), \nLigue Europ\u00e9enne de Coop\u00e9ration Economique (LECE)(400), \nMouvement F\u00e9d\u00e9raliste Fran\u00e7ais \u00ab La F\u00e9d\u00e9ration \u00bb(50), \nUnion des F\u00e9d\u00e9ralistes Europ\u00e9ens \u2013 France(300), \nAssociation Old'Up(400), \nAssociation PME Finance(500), \nErasmus Student Network(13500), \nCentres d'Entrainement aux M\u00e9thodes d'Education Active(3000) \nASSOCIATION EUROP\u00c9ENNE POUR LA DEMOCRATIE LOCALE (ALDA), \nCITOYENNES POUR L\u2019EUROPE, \nEUROP\u00c9ENS SANS FRONTI\u00c8RES (ESF), \nSOCIET\u00c9 D\u2019ENCOURAGEMENT POUR L\u2019INDUSTRIE NATIONALE", "identification_number": "023332310378-35", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "de Choiseul, 2", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Dominika Rutkowska-Falorni", "industry_forums": "", "grants": "15772", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Brexit, Schengen, Futur des villes europ\u00e9ennes, \u00e9lections europ\u00e9ennes 2019, sensibilisation au vote, notamment aupr\u00e8s des publics non initi\u00e9s.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Mouvement Europ\u00e9en-France (ME-F)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dominika Rutkowska-Falorni", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3368741", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/12/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.mouvement-europeen.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le ME-F appartient au r\u00e9seau du Mouvement Europ\u00e9en International, bas\u00e9 \u00e0 Bruxelles et reliant tous les autres mouvements europ\u00e9ens des pays europ\u00e9ens.", "head_office_post_code": "75002", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.86901", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "400839", "legal_status": "Association de loi 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le Mouvement Europ\u00e9en-France (ME-F) est une association qui regroupe, au del\u00e0 de leur appartenance politique, les hommes, les femmes et les associations qui souhaitent s\u2019engager en faveur de la construction europ\u00e9enne dans une perspective f\u00e9d\u00e9rale. Sa vocation est de \u00ab d\u00e9velopper dans le peuple fran\u00e7ais la prise de conscience de l\u2019Europe et de la communaut\u00e9 de destin des peuples qui la composent \u00bb. \n \nLe Mouvement Europ\u00e9en-France est par ailleurs agr\u00e9\u00e9 \u00ab association \u00e9ducative compl\u00e9mentaire de l\u2019enseignement public \u00bb par le Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation nationale. L'association est reconnue depuis le  22 juillet 2016 d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. \n \nUn rayonnement local et international. \n \nLe ME-F est la branche fran\u00e7aise du Mouvement Europ\u00e9en International, pr\u00e9sent non seulement au sein des 27 \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne, mais aussi dans les autres pays europ\u00e9ens. De plus, le ME-F est l\u2019unique association pr\u00e9sente sur l\u2019ensemble du territoire fran\u00e7ais, \u00e0 travers plus de 53 sections locales qui agissent comme autant de relais de l\u2019action du ME-F. \n \nUne association de r\u00e9flexion et de convivialit\u00e9 \n \nLe ME-F cherche \u00e0 faire progresser le d\u00e9bat pour des institutions europ\u00e9ennes plus efficaces et pour une Union europ\u00e9enne plus proche des citoyens. Il organise r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Paris et en r\u00e9gion des colloques, des conf\u00e9rences, des s\u00e9minaires, etc. Il est un lieu permanent d\u2019\u00e9change et de rencontre pour les militants europ\u00e9ens. Dans ce but, le ME-F a \u00e9galement adopt\u00e9 en 2010 le rapport \u00ab L\u2019Europe que nous voulons \u00bb qui s\u2019interroge, de mani\u00e8re globale, sur l\u2019orientation future \u00e0 donner \u00e0 la construction europ\u00e9enne. \n \nUne association dynamique et \u00e9volutive \n \nLe ME-F est en constante \u00e9volution afin de s\u2019adapter continuellement \u00e0 son environnement. Gr\u00e2ce \u00e0 une \u00e9quipe permanente renouvel\u00e9e et avec le soutien de personnalit\u00e9s de premier plan composant son Bureau national, le ME-F lance fr\u00e9quemment de nouveaux projets et stimule en continu le d\u00e9bat avec des id\u00e9es neuves. De nouvelles sections sont r\u00e9guli\u00e8rement cr\u00e9\u00e9es afin de couvrir peu \u00e0 peu l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du territoire fran\u00e7ais. Le ME-F investit \u00e9galement les nouveaux moyens de communication comme les r\u00e9seaux sociaux Facebook et Twitter, ou sa nouvelle plateforme collaborative Euroclic.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)145499393"}