{"member_organisations": "", "identification_number": "02452103934-97", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Hansastra\u00dfe 19", "full_time_equivalent_fte": "4,25", "person_with_legal_responsibility": "August Dr. Markl", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Der ADAC e.V. beteiligt sich an allen EU-Initiativen rund um das Thema \"Mobilit\u00e4t und Verbraucherschutz\". Im Vorjahr geh\u00f6rten dazu vorrangig die Themen Verkehrssicherheit, Verbraucherrechte, Fahrzeugemissionen und -typgenehmigung, Zugang zu Fahrzeugdaten, Cooperative Intelligent Transport Systems (C-ITS), Datenschutz und Digitaler Binnenmarkt. \nPolitische Ma\u00dfnahmen und EU-Rechtsvorschriften, die der ADAC e.V. verfolgt, sind aktuell: \n-    Erstes Mobilit\u00e4tspaket, u.a.:  \no    Vorschlag f\u00fcr eine Richtlinie zur \u00c4nderung der Richtlinie 1999/62/EG \u00fcber die Erhebung von Geb\u00fchren f\u00fcr die Benutzung bestimmter Verkehrswege durch schwere Nutzfahrzeuge \no    Vorschlag f\u00fcr eine Richtlinie \u00fcber die Interoperabilit\u00e4t elektronischer Mautsysteme und die Erleichterung des grenz\u00fcberschreitenden Informationsaustauschs \u00fcber die Nichtzahlung von Stra\u00dfenbenutzungsgeb\u00fchren in der Union (Neufassung) \n-    Zweites Mobilit\u00e4tspaket. u.a.: \no    Proposal for a regulation setting emission performance standards for new passenger cars and for new light commercial vehicles as part of the Union's integrated approach to reduce CO2 emissions from light-duty vehicles and amending Regulation (EC) No 715/2007 (recast) \no    Mitteilung \u201eEine europ\u00e4ische Strategie f\u00fcr emissionsarme Mobilit\u00e4t\u201c, COM(2016) 501 final \no    Mitteilung \u201eHin zu einer m\u00f6glichst breiten Verwendung alternativer Kraftstoffe \u2013 ein Aktionsplan zur Infrastruktur f\u00fcr alternative Kraftstoffe\u201c, COM/2017/0652 final \no    Vorschlag f\u00fcr eine Richtlinie zur \u00c4nderung der Richtlinie 92/106/EWG \u00fcber die Festlegung gemeinsamer Regeln f\u00fcr bestimmte Bef\u00f6rderungen im kombinierten G\u00fcterverkehr zwischen Mitgliedstaaten, COM/2017/0648 final \n-    Kommende Revision der Verordnung \u00fcber die Typgenehmigung von Kraftfahrzeugen, Kraftfahrzeuganh\u00e4ngern und von Systemen, Bauteilen und selbstst\u00e4ndigen technischen Einheiten f\u00fcr diese Fahrzeuge hinsichtlich ihrer allgemeinen Sicherheit (661/2009/EC) \n-    New Deal for Consumers Package \n-    Vorschlag f\u00fcr Richtlinie \u00fcber bestimmte vertragsrechtliche Aspekte des Warenhandels, COM(2017) 637 final \n-    Vorschlag f\u00fcr Richtlinie \u00fcber bestimmte vertragsrechtliche Aspekte der Bereitstellung digitaler Inhalte, COM(2015)0634 \n-    Richtlinie zur Erleichterung des grenz\u00fcberschreitenden Austauschs von Informationen \u00fcber die Stra\u00dfenverkehrssicherheit gef\u00e4hrdende Verkehrsdelikte (2015/413/EU) \n-    Emissionsmessungen im realen Fahrzeugbetrieb (Real Driving Emissions, RDE) \n-    Ma\u00dfnahmen gegen Tachomanipulation, u.a. EP-Initiativbericht mit Empfehlungen an die Kommission zu dem Thema \u201eManipulation des Kilometerz\u00e4hlers in Kraftfahrzeugen: \u00dcberarbeitung des EU-Rechtsrahmens\u201c \n-    Cybersecurity Act: Proposal for a regulation on ENISA, the \"EU Cybersecurity Agency\", and repealing Regulation (EU) 526/2013, and on Information and Communication Technology cybersecurity certification \nIm Rahmen des Transparenzregisters beantwortete der ADAC seit Anfang 2017 u.a. folgende EU-Konsultationen: \n-    zu Regelungen \u00fcber die Haftung des Herstellers f\u00fcr Sch\u00e4den, die durch ein fehlerhaftes Produkt verursacht wurden \n-    zum Aufbau der Europ\u00e4ischen Datenwirtschaft \n-    zu einer m\u00f6glichen EU-Initiative im Bereich der Passagierrechte im multimodalen Verkehr \n-    Public Consultation - Call for evidence on the operation of collective redress arrangements in the Member States of the European Union \n-    zur Stra\u00dfenverkehrsinfrastruktur und Sicherheit von Tunneln \n-    zur gezielten \u00dcberarbeitung der EU-Verbraucherschutzrichtlinien \n-    zur REFIT-Evaluierung der Richtlinie 2009/103/EG \u00fcber die Kraftfahrzeug-Haftpflichtversicherung \n-    zur \u00dcberpr\u00fcfung der Verordnung \u00fcber die allgemeine Fahrzeugsicherheit und der Verordnung zum Schutz von Fu\u00dfg\u00e4ngern \n-    zu Spezifikationen f\u00fcr kooperative intelligente Verkehrssysteme \n-    zur Bewertung und \u00dcberarbeitung der Verordnung (EG) Nr. 1222/2009 \u00fcber die Kennzeichnung von Reifen \n-    Targeted questionnaire on the revision of the Injunctions Directive \n-    Rationellere V", "organisation_name": "Allgemeiner Deutscher Automobil-Club e.V. (ADAC e.V.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MAY#Claudia", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/07/2010", "website_address": "http://www.adac.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European ITS Advisory Group#E02736#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2736#Member#C#European eCall Implementation Platform#E02481#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2481#Observer#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "FIA - F\u00e9d\u00e9ration Internationale de l'Automobile; FIM - F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Motocyclisme; ERTICO - ITS Europe; Euro NCAP - European New Car Assessment Programme; AIT - Alliance Internationale de Tourisme; FIVA - F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Vehicules Anciens", "head_office_post_code": "80686", "goals__remit": "Der ADAC e.V. k\u00fcmmert sich um die Sicherung und Weiterentwicklung der pers\u00f6nlichen Mobilit\u00e4t seiner Mitglieder, insbesondere unter dem gesellschaftlichen Einfluss von Digitalisierung, Vernetzung und Umweltschutz. Er ist der gr\u00f6\u00dfte Verein Deutschlands und mit \u00fcber 20 Millionen Mitgliedern eine der gr\u00f6\u00dften Mitgliederorganisation der Welt. Rechtlich ist der ADAC e.V. ein Idealverein. Der 1903 gegr\u00fcndete Allgemeine Deutsche Automobilclub stellt Menschen in den Mittelpunkt, hilft aus Leidenschaft und erm\u00f6glicht seinen Mitgliedern, jederzeit und \u00fcberall \u201eeinfach sicher unterwegs\u201c zu sein. Die zahlreichen Mitgliederleistungen des ADAC e.V. umfassen beispielsweise Pannenhilfe, Verbraucherschutz, Motorsport, Touristik, Juristische Zentrale (Mitgliederberatung), Verkehr oder die Clubzeitschrift \u201eADAC Motorwelt\u201c. Als digitaler Mobilit\u00e4tshelfer lebt der ADAC Mobilit\u00e4t. Der ADAC darf gem\u00e4\u00df h\u00f6chstrichterlicher Rechtsprechung in gewissem Umfang auch kommerzielle Wirtschaftsinteressen wahrnehmen. Die kommerziellen Aktivit\u00e4ten des ADAC sind seit Januar 2017 im Tochterunternehmen ADAC S.E. organisiert, die gemeinn\u00fctzigen Aktivit\u00e4ten in der ADAC Stiftung (3-S\u00e4ulen-Struktur). Die Clubsatzung des ADAC e.V. in der aktuell g\u00fcltigen Form wurde am 5. August 2016 im Vereinsregister beim Amtsgericht M\u00fcnchen eingetragen. Sie ist unter www.adac.de/satzung abrufbar.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)8976760", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Themenbezogene schriftliche und pers\u00f6nliche Kommunikation mit MdEP und Kommissionsvertretern.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "974262000", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Johann Grill", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter Interessenvertretung und Internationale Zusammenarbeit"}