{"member_organisations": "", "identification_number": "024975523958-37", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Public Health, Transport, Banking and financial services", "head_office_address": "C/ AZUAJE 2 URB. IND. LOMO BLANCO, LAS TORRES", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "JUAN BARRETO MATOS", "industry_forums": "", "grants": "16582", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Title of the iniciative: Implementing and delegated acts under Articles 15(11), 15(12) and 16(2) of the Tobacco Products Directive 2014/40/EU", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "DOS SANTOS", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "JUAN BARRETO MATOS", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/10/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://dossantossa.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LAS PALMAS DE GRAN CANARIA", "membership": "- ASINCA  \nhttp://www.asinca.es/tacgestorcontenidos_asinca_regional/modules.php?mod=portal&file=index \n \n- CONFEDERACION CANARIA DE EMPRESARIOS \nhttp://www.ccelpa.org/ \n \n- ADELTA (Asociaci\u00f3n Empresarial del Tabaco) \nhttp://www.adelta.es/ \n \n-MESA DEL TABACO  http://www.mesadeltabaco.es/", "head_office_post_code": "35010", "position": "DIRECTOR GENERAL", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "S.A.U.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u2022 Una gesti\u00f3n y coordinaci\u00f3n adecuada y eficiente de nuestra actividad industrial y comercial; incluyendo procedimientos que favorezcan la mejora continua de la eficacia de nuestros sistemas de  gesti\u00f3n, el cumplimiento de la legislaci\u00f3n vigente y de otros requisitos legales adquiridos por Dos Santos, el control de la calidad y la prevenci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n. \n \n\u2022 Proveernos de los medios humanos y materiales necesarios para hacer que nuestra actividad y servicio se caractericen por su elevada calidad y competitividad en nuestro sector y mercado; seleccionando personal adecuadamente formado, altamente motivado e implicado en la pol\u00edtica de la compa\u00f1\u00eda, y proporcionando y gestionando medios y equipos que aseguren la capacidad y seguridad de ejecuci\u00f3n.  \n \n\u2022 Observar las tendencias del mercado, desarrollando productos que se adapten a las necesidades y expectativas de los consumidores en cada momento.  \n \n\u2022 Concentrar nuestro esfuerzo en realizar una fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de nuestros productos coordinada y efectiva, sujeta a exigentes requisitos y controles de calidad.  \n \n\u2022 El uso responsable y controlado de los recursos naturales, la mejora en la eficiencia energ\u00e9tica, y la supervisi\u00f3n y control exhaustivo de los aspectos ambientales, especialmente los residuos generados derivados de nuestra actividad as\u00ed como de las actividades realizadas por subcontratas.  \n \nCon el trabajo y el compromiso de todos logramos d\u00eda a d\u00eda ser m\u00e1s eficaces y eficientes frente a nuestros clientes y aumentar nuestro compromiso ambiental frente a la sociedad en su conjunto", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)928480950"}