{"member_organisations": "", "identification_number": "025144329261-57", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Sport", "head_office_address": "Vajnorsk\u00e1 1", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Pavel Ondek", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "\u0160kolstvo \nbezpe\u010dnos\u0165 a ochrana zdravia pri pr\u00e1ci \nPracovno-pr\u00e1vne vz\u0165ahy \nOchrana zamestnancov \nSektorov\u00fd soci\u00e1lny dial\u00f3g vo vzdel\u00e1van\u00ed  \nOdborn\u00e9 vzdel\u00e1vanie a tr\u00e9ning", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Odborov\u00fd zv\u00e4z pracovn\u00edkov \u0161kolstva a vedy na Slovensku (OZP\u0160aV na Slovensku)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juraj Stodolovsk\u00fd", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ozpsav.sk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bratislava", "membership": "Konfeder\u00e1cia odborov\u00fdch zv\u00e4zov SR (www.kozsr.sk) \nEducation International (EI) \nEuropean Trade Union Committee for Education (ETUCE)", "head_office_post_code": "815 70", "position": "ved\u00faci \u00daradu zv\u00e4zu", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Slovakia", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Zv\u00e4z vyd\u00e1va \u010dasopis aktuality zv\u00e4zu \nZv\u00e4z sa zap\u00e1ja do r\u00f4znych projektov zastre\u0161ovan\u00fdch ETUCE", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ob\u010dianske zdru\u017eenie", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Odborov\u00fd zv\u00e4z pracovn\u00edkov \u0161kolstva a vedy na Slovensku (,,zv\u00e4z\u201d) je nez\u00e1vislou, apolitickou a neziskovou organiz\u00e1ciou. V s\u00fa\u010dasnosti zdru\u017euje zv\u00e4z viac ako 48 tis\u00edc svojich \u010dlenov - pedagogick\u00fdch, odborn\u00fdch a nepedagogick\u00fdch zamestnancov na v\u0161etk\u00fdch typoch a \u00farovniach \u0161k\u00f4l a \u0161kolsk\u00fdch zariaden\u00ed. Z\u00e1kladn\u00fdmi atrib\u00fatmi \u010dinnosti zv\u00e4zu s\u00fa rozvoj \u0161kolstva v demokratickej spolo\u010dnosti, soci\u00e1lna a ekonomick\u00e1 starostlivos\u0165, zamestnanos\u0165, \u00farove\u0148 vzdel\u00e1vania, bezpe\u010dnos\u0165 a ochrana zdravia pri pr\u00e1ci a ochrana v\u0161estrann\u00fdch z\u00e1ujmov a opr\u00e1vnen\u00fdch po\u017eiadaviek \u0161kolsk\u00fdch zamestnancov. Zv\u00e4z je odborno-profesijn\u00fdm zdru\u017een\u00edm a vyu\u017e\u00edva znalosti a praktick\u00e9 sk\u00fasenosti svojej \u0161irokej \u010dlenskej z\u00e1kladne v procese pripomienkovania n\u00e1vrhov z\u00e1konov a ostatn\u00fdch pr\u00e1vnych predpisov t\u00fdkaj\u00facich sa \u0161kolstva. Pre svojich \u010dlenov zv\u00e4z poskytuje bezplatn\u00e9 pr\u00e1vne slu\u017eby v pracovnopr\u00e1vnej oblasti a v pr\u00edpade dlhodob\u00e9ho \u010dlenstva aj v ob\u010dianskopr\u00e1vnych a trestnopr\u00e1vnych sporoch. Zv\u00e4z pre svojich \u010dlenov organizuje exkurzno-vzdel\u00e1vacie z\u00e1jazdy EXOD a poskytuje zv\u00fdhodnen\u00e9 rekrea\u010dn\u00e9 pobyty vo svojich zariadeniach. S\u00fa\u010das\u0165ou zv\u00e4zu s\u00fa aj in\u0161pektori bezpe\u010dnosti a ochrany zdravia pri pr\u00e1ci, ktor\u00ed pom\u00e1haj\u00fa \u0161kol\u00e1m a \u0161kolsk\u00fdm zariadeniam pri odstra\u0148ovan\u00ed nedostatkov v oblasti BOZP. V\u00fdznamnou aktivitou zv\u00e4zu je aj poskytovanie akreditovan\u00fdch vzdel\u00e1vac\u00edch programov kontinu\u00e1lneho vzdel\u00e1vania. Zv\u00e4z kladie d\u00f4raz na stabilitu slovensk\u00e9ho \u0161kolstva a rozvoj vzdel\u00e1vania porovnate\u013en\u00e9ho s vyspel\u00fdmi krajinami Eur\u00f3pskej \u00fanie. Svojou snahou prispieva k zjednocovaniu \u0161kolsk\u00e9ho prostredia a formulovaniu v\u0161eobecne akceptovate\u013en\u00fdch po\u017eiadaviek na zlep\u0161enie soci\u00e1lneho a ekonomick\u00e9ho postavenia v\u0161etk\u00fdch zamestnancov \u0161kolstva. Pri svojej \u010dinnosti vyu\u017e\u00edva najm\u00e4 formy kon\u0161trukt\u00edvneho dial\u00f3gu, rokovania a poukazovania na syst\u00e9mov\u00e9 nedostatky. V krajn\u00fdch pr\u00edpadoch v\u0161ak na presadenie z\u00e1kladn\u00fdch po\u017eiadaviek nev\u00e1ha prist\u00fapi\u0165 aj k zorganizovaniu n\u00e1tlakov\u00fdch akci\u00ed, protestov a \u0161trajku.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+421)250247426"}