{"member_organisations": "", "identification_number": "025953122594-85", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenue Bois du Dimanche 7", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Alvaro Alexander", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Es besteht ein allgemeines Interesse an den Politikbereichen der Union - es liegt keine gezielte Beobachtung eines Einzelthemas vor. \n \nHerauszunehmen w\u00e4ren jedoch die Digitale Agenda der EU sowie Fragen des Datenschutzes. Beide Bereiche werden kontinuierlich beobachtet, um die jeweils relevanten Entwicklungen nachverfolgen zu k\u00f6nnen. \n \nZus\u00e4tzlich hierzu sind alle Entwicklungen des Digitalen Binnenmarktes und Pl\u00e4ne der Kommission von Interesse f\u00fcr mich.", "organisation_name": "Alexander Alvaro", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/07/2016", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Br\u00fcssel", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Selbstst\u00e4ndiger strategischer und inhaltlicher Berater f\u00fcr Unternehmen und Organisation in EU-Angelegenheiten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)498180431", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "In diesen Bereichen liegen keine T\u00e4tigkeiten vor, da meine Arbeit \u00d6ffentlichkeitsarbeit nicht beinhaltet, sondern vor allen Dingen die Kenntnis \u00fcber den Sachstand des jeweiligen Themas zum Ziel hat.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "keine", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alvaro Alexander", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Selbstst\u00e4ndig"}