{"member_organisations": "", "identification_number": "026847321188-01", "fields_of_interest": "Trade, Environment, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Bahnhofstr. 47 p/A Br\u00f6hl-Kerner", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Horst Br\u00f6hl-Kerner", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Umgebungsl\u00e4rm-Richtlinie \nLuftverkehrs-Strategie \nEU-ETS \nSingle European Sky \nEU Ambient Air Quality Directives \nNEC Directive \nKlimapolitik allgemein", "organisation_name": "B\u00fcrgerinitiative gegen Flugl\u00e4rm Raunheim (BIFR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/03/2016", "website_address": "http://www.bi-fluglaerm-raunheim.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Raunheim", "membership": "Mitglied im B\u00fcndnis der B\u00fcrgerinitiativen \"Kein Flughafenausbau - Nachtflugverbot von 22 - 6 Uhr\" \n(www.flughafen-bi.de)", "head_office_post_code": "65479", "goals__remit": "BIFR setzt sich f\u00fcr eine Reduzierung der Belastungen der Raunheimer B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger durch Flugl\u00e4rm und Schadstoffe ein, die vom Flugbetrieb des angrenzenden Flughafens Frankfurt verursacht werden. \nIm B\u00fcndnis mit anderen Initiativen tritt BIFR dar\u00fcber hinaus f\u00fcr eine umweltfreundliche Mobilit\u00e4t und speziell f\u00fcr eine Reduzierung des Ausstosses an Treibhausgasen durch den Verkehr, insbesondere den Luftverkehr ein.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)614222577", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Regelm\u00e4\u00dfige Information der Betroffenen \u00fcber aktuelle Entwicklungen am und um den Flughafen durch unsere Webseite, lokale Veranstaltungen f\u00fcr die Raunheimer Bev\u00f6lkerung, Beteiligung an den Aktivit\u00e4ten des B\u00fcndnisses der B\u00fcrgerinitiativen gegen Flugl\u00e4rm Rhein-Main", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "220", "legal_status": "keine", "person_in_charge_of_eu_relations": "Horst Br\u00f6hl-Kerner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Sprecher, Webmaster"}