{"member_organisations": ".", "identification_number": "027365111884-27", "fields_of_interest": "Trade, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Maritime affairs and fisheries, External Relations, Food Safety", "head_office_address": "Muelle de Linares Rivas, s/n", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Juan Carlos Corr\u00e1s Arias", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Toda la legislaci\u00f3n, normativa y decisiones delos RACC y consejos consultivos que afecten al sector pesquero", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "FUNDACI\u00d3N RENDEMENTO ECON\u00d3MICO M\u00cdNIMO SOSTIBLE E SOCIAL (FREMSS)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": -8.4044858, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/09/2013", "website_address": "http://www.fremss.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "A Coru\u00f1a", "membership": ".", "head_office_post_code": "15004", "goals__remit": "a) Promover la defensa de los derechos, el desarrollo y la mejora de la industria pesquera gallega como forma de mantener el empleo y el progreso social. \n \nb) Ser un interlocutor v\u00e1lido ante las administraciones internacionales de pesca, haciendo o\u00edr nuestra voz en defensa de nuestra industria, nuestra sociedad y nuestros empleos. \n \nc) Desarrollar Estudios, Informes, An\u00e1lisis \u2026 -rigurosos y serios- que demuestren el volumen y la importancia de nuestro sector en Galicia. \n \nd) Defender la sostenibilidad de nuestros recursos \n \ne) Ser una Fundaci\u00f3n \u00e1gil, din\u00e1mica y participativa que vela por los derechos de nuestro sector \n \nf) Convertirnos en una herramienta \u00fatil para defender la pesca gallega, su valor social y el empleo del sector", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "Las actividades realizadas en el ejercicio 2014 fueron las siguientes: \n1.-Realizaci\u00f3n de un Seminario en cooperaci\u00f3n con el Instituto Oceanogr\u00e1fico Espa\u00f1ol \"Pesca Mar\u00edtima y Biolog\u00eda\" dirigido pe D. Alvaro Fern\u00e1ndez. \n2.-Realizaci\u00f3n de 18 de Curso de Formaci\u00f3n orientados a las actividades pesqueras y portuarias. \n3.-Realizaci\u00f3n del II Congreso de la Fundaci\u00f3n con el titulo de \"Sostenibilidad social y econ\u00f3mica del sector pesquero\"", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 43.3613439, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "40000", "legal_status": "FUNDACI\u00d3N", "person_in_charge_of_eu_relations": "Torcuato Teixeira Valoria", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0034)981269565"}