{"member_organisations": "", "identification_number": "02776221598-67", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Rue Martre, 41", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Paul AGON", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Relations avec les services de la Commission Europ\u00e9enne avec les D\u00e9put\u00e9s Europ\u00e9ens, les repr\u00e9sentations permanentes des Etats membres, les organisations non gouvernementales. \nParticipation aux groupes de travail des associations dont L'Or\u00e9al est membre. \nCentres d'int\u00e9r\u00eat: recherche et innovation, s\u00e9curit\u00e9 des produits, politique des consommateurs, propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et industrielle, politique de l'environnement, d\u00e9veloppement social dans l'entreprise, entreprise citoyenne, femmes et science.", "organisation_name": "L'Or\u00e9al", "belgium_office_post_code": "1082", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue Charles Quint, 584", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)22100511", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Berchem Sainte Agathe", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BOUYGUES#PIERRE, SANFILIPPO#Cynthia, SANGES#GIANNI", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/04/2009", "website_address": "http://www.loreal.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "High Level Industrial Roundtable \"Industry 2030\"#E03572#Ariane Thomas#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3572#Member#B#Industry", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Clichy", "membership": "L'Or\u00e9al is member of several trade associations including: \n- Cosmetics Europe - The Personal Care Association \n- Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP) \n- World Federation of Advertising (WFA) \n- Society of European Affairs Professionals (SEAP) \n- European Brands Association (AIM) \n- European Round Table of Industrialists (ERT)", "head_office_post_code": "92117", "goals__remit": "L\u2019Or\u00e9al est le premier groupe mondial de produits cosm\u00e9tiques. En 2017, il emploie 82 600 personnes - dont quelques 3 000 en recherche\u2013 de 156 nationalit\u00e9s. Le groupe est pr\u00e9sent dans 150 pays dont tous les pays de l\u2019Union Europ\u00e9enne.  \n \nPlus de 30% de ses ventes sont r\u00e9alis\u00e9es en Europe. Les soins de la peau repr\u00e9sentent 29.3% des ventes, les soins capillaires 17.5%, les colorants capillaires 11.8% et les parfums 9%. Pour r\u00e9aliser ces r\u00e9sultats, L\u2019Or\u00e9al commercialise 34 marques (produits de consommation, produits de luxe, cosm\u00e9tique active et produits professionnels). Chaque ann\u00e9e, L\u2019Or\u00e9al investit 3,4 % du chiffre d\u2019affaires dans la recherche ; ce qui en fait le leader en mati\u00e8re d\u2019innovation dans le secteur.   \n \nL\u2019Or\u00e9al est activement engag\u00e9 dans la gestion de la s\u00e9curit\u00e9 des produits, dans le d\u00e9veloppement de m\u00e9thodes de test alternatives pour les ingr\u00e9dients de ses produits, dans la promotion de la Diversit\u00e9 au sein du groupe, et dans la r\u00e9alisation de processus en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable clairs et ambitieux.  \n \nL\u2019Or\u00e9al et la Fondation L\u2019Or\u00e9al sont engag\u00e9s dans plusieurs programmes de Responsabilit\u00e9 Sociale des Entreprises dans diff\u00e9rentes institutions, dont le programme \u00ab Pour les Femmes et la Science \u00bb, d\u00e9velopp\u00e9 en partenariat avec l\u2019UNESCO depuis 1998.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)147 56 70 00", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 Anonyme", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cynthia SANFILIPPO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice Affaires Publiques EU - Directrice du Bureau Europ\u00e9en"}