{"member_organisations": "https://www.netzwerk-ebd.de/mitglieder/?set-view-type=fulllist", "identification_number": "028179432513-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "Sophienstr. 28/29  Berlin", "full_time_equivalent_fte": "3,25", "person_with_legal_responsibility": "Bernd H\u00fcttemann", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Debatten zur Zukunft Europas \nMehrj\u00e4hriger Finanzrahmen der EU nach 2020 \nReform des Gemeinsamen Europ\u00e4ischen Asylsystems \nVertiefung der gemeinsamen Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik \nErweiterungspolitik, insb. Westbalkan \nRechtstaatlichkeitsinitiativen", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland e.V. (Netzwerk EBD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bernd H\u00fcttemann", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/09/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.netzwerk-ebd.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Die Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland b\u00fcndelt ihre Kr\u00e4fte in einem internationalen und einem nationalen Netzwerk: der Europ\u00e4ischen Bewegung International und dem Bundesnetzwerk B\u00fcrgerschaftliches Engagement. \n \nDaneben ist sie Mitglied bei Transparency International Deutschland e.V. und ein Unterst\u00fctzer der dort ins Leben gerufenen \u201eInitiative Transparente Zivilgesellschaft\u201c, deren Mitglieder freiwillig und nach einheitlichem Muster ver\u00f6ffentlichen, welche Ziele die Organisation genau anstrebt, woher die Mittel stammen, wie sie verwendet werden und wer die Entscheidungstr\u00e4ger sind.", "head_office_post_code": "10178", "position": "Generalsekret\u00e4r", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Elemente und Module der Europ\u00e4ischen Vorausschau: \nGrundlagen: Arbeits- und Strategieprogramme der Europ\u00e4ischen Kommission sowie des Rates, Programme der EU-Ratspr\u00e4sidentschaften \n \nTerminkalender zur EU-Ratspr\u00e4sidentschaft: \u00dcbersicht \u00fcber die Termine f\u00fcr das Halbjahr der Ratspr\u00e4sidentschaft \n \nEBD Briefing: Veranstaltungsformat zur Vorstellung des aktuellen Programms der EU-Ratspr\u00e4sidentschaft in Zusammenarbeit mit der jeweiligen Botschaft und der Vertretung der Europ\u00e4ischen Kommission in Berlin \n \nEBD Analyse: Hintergrundgespr\u00e4ch zu aktuellen Konsultationsverfahren der Europ\u00e4ischen Kommission \n \nEP-Berichterstatter im Dialog: Vorstellung des Berichts in einem EU-Gesetzgebungsverfahren durch den zust\u00e4ndigen Berichterstatter im Europ\u00e4ischen Parlament. \n \nEBD Staatsminister im Dialog: europapolitische Priorit\u00e4ten der Bundesregierung \n \nElemente und Module der Europa-Kommunikation \nEBD De-Briefing: Direkte Information der deutschen Interessengruppen durch die deutsche Bundesregierung zu den Ergebnissen des Europ\u00e4ischen Rates sowie einer Vielzahl von Fachr\u00e4ten \u2013 einen Werktag nach den jeweiligen Tagungen des Rates \n \nEBD Dialog: Ein Thema, zwei (oder mehr) K\u00f6pfe \u2013 das Format \u201eEBD Dialog\u201c entwickelte die EBD f\u00fcr ihren Pr\u00e4sidenten. Wo immer m\u00f6glich, \u00fcbernahm Dr. Rainer Wend die Moderation von Diskussionsveranstaltungen mit hochrangigen Gespr\u00e4chspartnern. Den Auftakt machte vor mehr als 150 G\u00e4sten Kommissionsvizepr\u00e4sident Frans Timmermans zum Thema Better Regulation im Sommer 2015. \n \nBr\u00fcssel-Alumni in Berlin: Informeller Erfahrungsaustausch von ehemaligen Br\u00fcsseler Interessenvertretern aus Wirtschaft, Zivilgesellschaft, Exekutive und Legislative \n \nBeratung/Mitwirkung bei Koordinierungstreffen: Das Netzwerk EBD l\u00e4dt mit der Vertretung der Europ\u00e4ischen Kommission zum Multilateralen Dialog Europakommunikation mit Bundesregierung, Europ\u00e4ischem Parlament, den L\u00e4ndern, der deutschen Sektion des Rates der Gemeinden und Regionen Europas und der Bundeszentrale f\u00fcr Politische Bildung ein. \n \nPresse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit: aktuelle Nachrichten, Termine, Publikationen und Artikel sowie Europa-News der Mitgliedsorganisationen \n \nZusammenarbeit mit dem European Movement International in Br\u00fcssel und in anderen europ\u00e4ischen Hauptst\u00e4dten", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1633736", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "ie Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland (EBD) ist das gr\u00f6\u00dfte Netzwerk f\u00fcr Europapolitik in Deutschland. Als \u00fcberparteilicher Zusammenschluss von 244 Interessengruppen aus Gesellschaft und Wirtschaft f\u00fchlt sich das Netzwerk EBD einem klaren pro-europ\u00e4ischen Auftrag verpflichtet. \n \nDas Netzwerk EBD f\u00f6rdert gem\u00e4\u00df Satzung die europ\u00e4ische Integration in Deutschland und die grenz\u00fcberschreitende Kooperation der europ\u00e4ischen Zivilgesellschaft. Zus\u00e4tzlich unterst\u00fctzt das Netzwerk EBD seine Mitgliedsorganisationen in europ\u00e4ischen Informations-, Kooperations- und Bildungsaktivit\u00e4ten. Seit 2013 definiert die Mitgliederversammlung der EBD jedes Jahr konkrete Politische Forderungen, die neben den inhaltlichen Arbeitsschwerpunkten die Grundlage unserer Arbeit bilden. \n \nDie EBD organisiert und intensiviert die Europa-Kommunikation und Europ\u00e4ische Vorausschau im Dialog mit EU-Akteuren auf nationaler und europ\u00e4ischer Ebene. \n \nDie 244 Mitgliedsorganisationen repr\u00e4sentieren nahezu alle gesellschaftlichen Gruppen: Wirtschafts- und Berufsverb\u00e4nde, Gewerkschaften, Bildungstr\u00e4ger, wissenschaftliche Institute, Stiftungen, Parteien, Unternehmen und andere. Organ der Mitgliedsorganisationen ist die Mitgliederversammlung. \n \nPolitisch und organisatorisch f\u00fchrt der Vorstand die Gesch\u00e4fte des gemeinn\u00fctzigen Vereins, unterst\u00fctzt vom Team des Generalsekretariats. \n \nDie europapolitischen Expertisen, Informationen und Aktivit\u00e4ten der Mitgliedsorganisationen werden im Netzwerk geb\u00fcndelt, vernetzt und verst\u00e4rkt.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)30303620110"}