{"member_organisations": "", "identification_number": "028680311280-88", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Environment, Single market, Food Safety", "head_office_address": "La Fayette, 13", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Emmanuel GUICHARD", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "\u00e9conomie circulaire, strat\u00e9gie plastique, march\u00e9 unique, packaging and packaging waste, recycling", "organisation_name": "ELIPSO", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/06/2013", "website_address": "http://www.elipso.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "Notre organisation est membre de EuPC (European Plastics Converters) et FPE ( Flexible Packaging Europe) organisations europ\u00e9ennes dans nos domaines d'activit\u00e9", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Association professionnelle qui regroupe les fabricants en France des emballages en mati\u00e8re plastique et emballages souples. Activit\u00e9s principales ax\u00e9es sur environnement et s\u00e9curit\u00e9 alimentaire.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33 1)146223366", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association (Loi 1884)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emmanuel GUICHARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral"}