{"member_organisations": "", "identification_number": "029172425614-95", "fields_of_interest": "Consumers, International co-operation and development, Business and Industry, Environment, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "22 avenue Franklin Roosevelt", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Herv\u00e9 Buffet", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "REACH et les diff\u00e9rents textes connexes", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Comit\u00e9 Franc\u00e9clat", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 2.3102619, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/01/2017", "website_address": "http://franceclat.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "- Federation of the European Cutlery, flatware, holloware and cookware industries \n- Aramis", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "D\u00e9veloppement des PME de 2 fili\u00e8res des industries cr\u00e9atives :  horlogerie-bijouterie-joaillerie et arts de la table", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.8719117, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "13000000", "legal_status": "comit\u00e9 professionnel de d\u00e9veloppement \u00e9conomique", "person_in_charge_of_eu_relations": "Herv\u00e9 Buffet", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)153772900"}