{"member_organisations": "", "identification_number": "029233120893-36", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Justice and Fundamental Rights, External Relations", "head_office_address": "120, Rue de l'Instruction", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Naher Arslan", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "D\u00e9l\u00e9gation pour les relations avec l'Irak. Dossiers Syrie, question des minorit\u00e9s ethniques et chr\u00e9tiens d'Orient.", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des Assyriens de Belgique (FedAB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Arslan#Naher, Aslan#Aydin", "estimate_of_costs_absolute_amount": "4081", "registration_date": "02/03/2016", "website_address": "http://federationassyrienne.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Anderlecht", "membership": "Institut Syriaque de Belgique.", "head_office_post_code": "1070", "goals__remit": "L\u2019association a pour but de promouvoir et contribuer \u00e0 la pr\u00e9servation du patrimoine culturel, historique, architectural, et identitaire assyrien en Belgique ; de repr\u00e9senter les Assyriens de Belgique au niveau local, r\u00e9gional, national et international, afin de se faire l'\u00e9cho de la communaut\u00e9 des Assyriens de Belgique, toutes g\u00e9n\u00e9rations confondues. \nL'association a pour vocation de valoriser ses membres, de mettre en valeur leurs activit\u00e9s en liens avec les objectifs poursuivis par l'association. \nL'association a \u00e9galement pour objet de sensibiliser l'opinion publique belge quant \u00e0 la pr\u00e9sence des Assyriens en Belgique, \u00e0 travers tous les moyens ad\u00e9quats. \nEnfin, l'association se veut repr\u00e9sentative de ses membres aupr\u00e8s du grand publique, des m\u00e9dias et des politiques, pour d\u00e9fendre leurs int\u00e9r\u00eats.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)472599365", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Transmissions d'informations sur la situation quant aux minorit\u00e9s ethniques au Moyen-Orient, en particulier les Assyriens.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "7305", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Naher Arslan", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Administrateur"}