{"member_organisations": "http://www.ceoe.es/organizaciones.html", "identification_number": "02963738854-41", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Diego de Le\u00f3n, 50", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "Ana Plaza Arregui", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica europea social y de empleo, pol\u00edtica europea en el \u00e1mbito de la econom\u00eda digital, pol\u00edtica europea de I+D+I, pol\u00edtica europea en materia de industria, peque\u00f1a y mediana empresa, medio ambiente, energ\u00eda y cambio clim\u00e1tico, pol\u00edtica comercial y de inversi\u00f3n, pol\u00edtica europea de mercado interior, asuntos econ\u00f3micos y monetarios, pol\u00edtica fiscal, pol\u00edtica europea de transportes; y, todas aquellas iniciativas europeas susceptibles de impactar en la competitividad y desarrollo empresarial.", "organisation_name": "Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de Cortenbergh 89, 4\u00ba", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27366080", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruselas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/05/2012", "website_address": "http://www.ceoe.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#GORD\u00d3N ORT\u00cdZ Marina #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Industry#Community Strategy & AC Action Programme#Produits chimiques sur le lieu de travail#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "CEOE pertenece a la Confederaci\u00f3n de Empresas Europeas, BUSINESSEUROPE; al Comit\u00e9 Consultivo Econ\u00f3mico e Industrial de la OCDE (BIAC); y, a la Organizaci\u00f3n Internacional de Empleadores (OIE). Tambi\u00e9n forma parte de los Comit\u00e9s asesores de la Comisi\u00f3n Europea \"Advisory Committee on Free Movement of Workers\" y \"Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems\"", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "CEOE persigue como fines fundamentales:  \n-Fomentar y defender el sistema de iniciativa privada y la econom\u00eda de mercado.  \n-Promover y defender la unidad de mercado en los \u00e1mbitos nacional y europeo.  \n-Propiciar el desarrollo econ\u00f3mico sostenible en Espa\u00f1a, como medio de lograr una situaci\u00f3n social cada vez m\u00e1s justa, y la mejora del medio ambiente.  \n-Representar y defender los intereses generales y comunes del empresario en la sociedad, ante la Administraci\u00f3n, las organizaciones profesionales y las Instituciones p\u00fablicas y privadas.  \n-Promover la competitividad de las empresas y la defensa de la libre competencia. \n-Promover el desarrollo de la investigaci\u00f3n y la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en las empresas, as\u00ed como de la sociedad de la informaci\u00f3n y la formaci\u00f3n de los empresarios en estas materias.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915663400", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n profesional", "person_in_charge_of_eu_relations": "Patricia Cirez Miqueleiz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Delegada Permanente y Jefe de Asuntos Europeos"}