{"member_organisations": "https://www.gesamtmetall.de/verband/organisation/mitgliedsverbaende", "identification_number": "03004067068-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market", "head_office_address": "Vo\u00dfstra\u00dfe 16", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Oliver Zander", "inter_groups": "Intergroup \"Long-term investment and re-industrialisation\"", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "498", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "F\u00fcr die deutsche Metall- und Elektroindustrie sind zahlreiche EU-Initiativen von gro\u00dfer Bedeutung. 2017 verfolgte Gesamtmetall in Br\u00fcssel vorrangig Initiativen zur Besch\u00e4ftigungs- und Sozialpolitik (z.B. der Europ\u00e4ischen S\u00e4ule sozialer Rechte), dem Europ\u00e4ischen Semester und der wirtschaftspolitischen Koordinierung, Industriepolitik, Arbeits- und Gesundheitsschutz sowie Initiativen zu Renten und betrieblicher Altersversorgung, Arbeitnehmerfreiz\u00fcgigkeit (z.B. die Revision der Entsende-Richtlinie und der VO 883/2004), CSR, Datenschutz und Geschlechtergleichheit.", "organisation_name": "Gesamtverband der Arbeitgeberverb\u00e4nde der Metall- und Elektro-Industrie e.V. (Gesamtmetall)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Marie de Bourgogne 58", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)25882949", "number_of_ep_accredited_persons": "5", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DROSS#Sabina, HADELER#Indra, SOLLE#Stefan, THURM#Robert, ZANDER#Oliver", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/11/2011", "website_address": "http://www.gesamtmetall.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "CEEMET - Council of European Employers of the Metal, Engineering and Technology-Based Industries \n \nBDA - Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der Verband hat den Zweck, alle sozialrechtlichen und sozialpolitischen Belange der Metall- und Elektroindustrie sowie verwandter Industrien und verbundener Wirtschaftszweige, auch des Dienstleistungsbereichs (M+E-Industrie) zu wahren, die von grunds\u00e4tzlicher Bedeutung sind. Der Verband hat ferner die Aufgabe, den sozialpolitischen Erfahrungs- und Informationsaustausch seiner Mitglieder zu f\u00f6rdern und ein einheitliches Vorgehen in allen Fragen von allgemeinem Interesse zu sichern. \nDer Verband wird die gemeinsamen fachlichen Belange seiner Mitglieder insbesondere gegen\u00fcber den zentralen Beh\u00f6rden, den \u00fcberfachlichen Zusammenschl\u00fcssen der Arbeitgeber, den Gewerkschaften und gegen\u00fcber sonstigen Organisationen vertreten. \n \nSoweit Mitgliedsverb\u00e4nde ihren unmittelbaren oder mittelbaren Mitgliedsfirmen Tarifbindung durch Mitgliedschaft vermitteln, nimmt der Verband die tarifpolitischen Aufgaben durch Koordinierung und Unterst\u00fctzung ihrer tarifpolitischen T\u00e4tigkeit im Rahmen der zust\u00e4ndigen Mitgliedergruppe wahr. \n \nSoweit Mitgliedsverb\u00e4nde ihren unmittelbaren oder mittelbaren Mitgliedsfirmen keine Tarifbindung durch Mitgliedschaft vermitteln, unterst\u00fctzt der Verband den Erfahrungs- und Informationsaustausch \u00fcber die bei diesen Unternehmen bestehenden Arbeitsbedingungen im Rahmen der zust\u00e4ndigen Mitgliedergruppe.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0049)3055150251", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Parlamentarischer Abend \"Increasing Competitiveness for a Social Europe\" (10/2017)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Indra Hadeler", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Stellvertretende Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin"}