{"member_organisations": "", "identification_number": "030525522699-14", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Rua Ilha do Faial, n.\u00ba 60, 3.\u00ba Dto", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Isabel Carneiro", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politica educativa; Politicas de emprego; Politicas de inser\u00e7\u00e3o social; Erasmus +; Energia; Turismo.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "IDESCOM-Associa\u00e7\u00e3o Informa\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento, Comunica\u00e7\u00e3o (IDESCOM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Isabel Carneiro", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.idescom.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Carcavelos", "membership": "", "head_office_post_code": "2775-800", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Projetos educativos; Confer\u00eancias; Semin\u00e1rios; Parcerias com empresas e org\u00e3os do poder local.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "15225", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A associa\u00e7\u00e3o tem por fim promover a inova\u00e7\u00e3o e as boas pr\u00e1ticas na popula\u00e7\u00e3o jovem e em adultos, atrav\u00e9s de  projetos de \u00edndole formativa, educativa e cultural, com vista ao desenvolvimento econ\u00f3mico e social de grupos espec\u00edficos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)966640971"}