{"member_organisations": "seznam \u010dlen\u016f na webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch \u010cAP: http://www.cap.cz/o-nas/clenove/clenske-pojistovny", "identification_number": "031285324217-50", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Sport, Transport, Banking and financial services", "head_office_address": "Gemini B Na Pankr\u00e1ci 1724/129", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Jan Matou\u0161ek", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "CZ", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "PRIIPs, IDD, Solvency - II, MID, AML, GDPR, eprivacy, MIFiD II, Dir. 2015/2302/EU, Gender Dir., PEPP, ADR, ESAs review, FinTech and InsurTech, Cyber insurance, consumer protection, collective redress, IFRS17, Sustainable finance", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "\u010cesk\u00e1 asociace poji\u0161\u0165oven (\u010cAP, CAP)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 14.4408967, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/10/2016", "website_address": "http://www.cap.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha", "membership": "Insurance Europe www.insuranceeurope.eu", "head_office_post_code": "14000", "goals__remit": "\u010cesk\u00e1 asociace poji\u0161\u0165oven je z\u00e1jmov\u00fdm sdru\u017een\u00edm vytvo\u0159en\u00fdm podle \u00a7 20f ob\u010dansk\u00e9ho z\u00e1kon\u00edku na organizaci a podporu vz\u00e1jemn\u00e9 pomoci, spolupr\u00e1ce a zabezpe\u010den\u00ed z\u00e1jm\u016f poji\u0161\u0165oven a zaji\u0161\u0165oven. Asociace je pr\u00e1vnickou osobou a jej\u00edm s\u00eddlem je Praha. Jej\u00edm posl\u00e1n\u00edm je koordinovat, zastupovat, h\u00e1jit a prosazovat spole\u010dn\u00e9 z\u00e1jmy poji\u0161\u0165oven ve vztahu k org\u00e1n\u016fm st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy a dal\u0161\u00edm osob\u00e1m i ve vztahu k zahrani\u010d\u00ed.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "Hlavn\u00ed \u00fakoly: \nzpracov\u00e1vat p\u0159ipom\u00ednky k pr\u00e1vn\u00edm p\u0159edpis\u016fm t\u00fdkaj\u00edc\u00edm se poji\u0161\u0165ovnictv\u00ed, poji\u0161t\u011bn\u00ed nebo jin\u00fdch z\u00e1jm\u016f poji\u0161\u0165oven a prosazovat nezbytn\u00e9 \u00fapravy, \u010desk\u00e9 i evropsk\u00e9 legislativy, \nsetk\u00e1v\u00e1n\u00ed s poslanci EP, diskuze s reprezentanty unijn\u00edch org\u00e1n\u016f, \nzapojov\u00e1n\u00ed do ve\u0159ejn\u00fdch konzultac\u00ed, \nvytv\u00e1\u0159et n\u00e1stroje z\u00e1brany \u0161kod a pojistn\u00fdch podvod\u016f  \nsjednocovat pravidla a postupy \u010dlen\u016f v oblasti technick\u00e9, informa\u010dn\u00ed i statistick\u00e9, \nvytv\u00e1\u0159et informa\u010dn\u00ed n\u00e1stroje pro ve\u0159ejnost a objektivn\u011b a srozumiteln\u011b informovat o v\u00fdvoji pojistn\u00e9ho trhu, pojistn\u00fdch produktech a novink\u00e1ch, \np\u0159isp\u00edvat k odborn\u00e9 informovanosti \u010dlen\u016f a zabezpe\u010dovat vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, \nvytv\u00e1\u0159et pravidla etick\u00e9ho chov\u00e1n\u00ed v poji\u0161\u0165ovnictv\u00ed, \np\u016fsobit p\u0159i odstra\u0148ov\u00e1n\u00ed rozpor\u016f mezi \u010dleny asociace, db\u00e1t na dodr\u017eov\u00e1n\u00ed z\u00e1sad. \n \nFirst Annual Insurance Conference - 22 November 2016 \nSecond Annual Insurance Conference - 27 November 2017 \nThird Annual Insurance Conference - 27 November 2018 \n \nOdborn\u00e9 publikace: Pojistn\u00fd obzor \n \np\u0159ehled semin\u00e1\u0159\u016f, \u0161kolen\u00ed, zkou\u0161ek odborn\u00e9 zp\u016fsobilosti na webu www.cap.cz", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.0510311, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "z\u00e1jmov\u00e9 sdru\u017een\u00ed", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jana  Andra\u0161\u010dikov\u00e1", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Lawyer, EU Affairs", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)222350150"}