{"member_organisations": "", "identification_number": "031571311716-04", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Reinhardtstra\u00dfe, 18", "full_time_equivalent_fte": "5,75", "person_with_legal_responsibility": "Eberhard Brandes", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Der WWF Deutschland ist in folgenden Politikbereichen aktiv: \n \nClimate & Energy: \n- European Emissions Trading System \n- 2030 climate and energy framework \n- 2020 climate and energy framework \n \nNatural resources: \n- EU Timber Regulation (EUTR) \n- Policy measures against deforestation \n- Action plan on Forest Law Enforcement \n \nGovernance and trade (FLEGT): \n- Water Framework Directive (WFD) \n- The 2020 EU Biodiversity Strategy \n- Implementation of Natura 2000 \n  (Birds and Habitats Directives) \n- Sustainable food \n- Common Agricultural Policy (CAP) \n \nFisheries and marine conservation: \n- Common Fisheries Policy (CFP) \n- European Maritime Fisheries Fund (EMFF) \n- Illegal, Unregulated and Unreported Fisheries (IUU) Regulation \n \nExternal development and finance: \n- Agenda 2030 EU and global sustainable development framework \n- Joint Africa-EU Strategy \n- EU-China Strategic partnership; China\u00b4s trade in natural resources \n \nGreening economies: \n- Europe 2020 strategy \n- EU Semester \n- European Fund for Strategic Investments (EFSI) \n- European Investment Bank (EIB) \n- European Structural and Investment Funds (Cohesion Policy)", "organisation_name": "WWF Deutschland (WWF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/09/2013", "website_address": "http://www.wwf.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Structured Dialogue with European Structural and Investment Funds' partners group of experts#E03226#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3226#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "- Deutscher Naturschutzring (DNR) \n- Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland (EBD): www.netzwerk-ebd.de \n- Green G10: www.green10.org \n- CAN: www.climnet.org \n- IUCN: www.iucn.org", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Bewahrung der biologischen Vielfalt und der Erhalt eines lebendigen Planeten f\u00fcr uns und unsere Kinder. Schutz von Nord- und Ostsee, K\u00fcsten, Fl\u00fcssen, Feuchtgebieten, W\u00e4ldern sowie bedrohter Arten und ihrer Lebensr\u00e4ume. Nachhaltige Energiepolitik, wirkungsvoller Klimaschutz, gerechte und umweltfreundliche Landwirtschaft, Umweltbildung.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30311777419", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Klima und Energie: \nDer WWF verfolgt die Umsetzung des UN-Klimaabkommens von Paris auf europ\u00e4ischer Ebene und erarbeitet dazu eigene Vorschl\u00e4ge. Er schafft auch ein Bewusstsein daf\u00fcr, wie die europ\u00e4ischen Kohlekraftwerke den Klimabem\u00fchungen der EU widersprechen.  \nDer WWF m\u00f6chte eine klare Priorit\u00e4tensetzung f\u00fcr erneuerbare Energien und Energieeffizienz im Rahmen der Klima- und Energieziele f\u00fcr 2030 sichern. Als Informationen f\u00fcr Entscheidungstr\u00e4ger hat der WWF diverse Positionspapiere verfasst.  \n \nNat\u00fcrliche Ressourcen: \nDer WWF verfolgt aufmerksam die Umsetzung der EU-Holzhandelsverordnung (EUTR) und der EU-Richtlinie zur Bek\u00e4mpfung illegalen Holzeinschlags (FLEGT). Dazu wurde im August 2014 ein Regierungsbarometer ver\u00f6ffentlicht, welches die Bem\u00fchungen der EU-Mitgliedstaaten gegen illegalen Holzeinschlag analysiert. \nDer WWF hat einen Sitz im European Habitat Forum (EHF). Dort sind f\u00fchrende, europ\u00e4ische Naturschutzorganisationen versammelt, um die Europ\u00e4ische Kommission bez\u00fcglich der Umsetzung und der weiteren Entwicklung der EU-Biodiversit\u00e4tspolitik zu beraten; dazu geh\u00f6rt die verbesserte Integration dieses Bereichs in andere Sektoren der Politik. \nZwischen Oktober und Dezember 2014 hat der WWF im Rahmen des LiveWell-for-LIFE-Projekts im EU-Parlament durch Kochvorf\u00fchrungen f\u00fcr nachhaltige Ern\u00e4hrung geworben. Jetzt wird zudem ein LiveWell-Men\u00fc im EU-Abgeordneten-Restaurant angeboten. Eine Konferenz zu diesem Thema wurde im Dezember 2014 abgehalten. Ein endg\u00fcltiger, Empfehlungen beinhaltender Bericht, der auf den Haupterkenntnissen des dreij\u00e4hrigen Projektes basiert, wurde ver\u00f6ffentlicht. \nNeben seinem Beobachterposten im \u201eEU High Level Forum f\u00fcr eine besser funktionierende Lebensmittelversorgungskette\u201c unterst\u00fctzte der WWF aktiv eine neue Arbeitsgruppe zu \u201eNachhaltigen Lebensmittelketten\u201c. Dabei war er auch an der Entwicklung einer gemeinsamen Erkl\u00e4rung beteiligt, die im April 2014 ver\u00f6ffentlicht wurde. \n \nFischerei und Meeresschutz: \nDer WWF war ausschlaggebend an der Reform der Gemeinsamen Fischereipolitik (GFP) beteiligt und \u00fcberwacht nun den Umsetzungsprozess. Besondere Bedeutung kommt auch der Unterst\u00fctzung der effektiven Umsetzung der EU-Verordnung zur Bek\u00e4mpfung illegaler, nicht gemeldeter und unregulierter Fischerei (IUU) zu. \n \nInternationale Entwicklung und Finanzen: \nDer WWF engagiert sich sowohl im globalen Rahmen als auch innerhalb der EU im Prozess zur Umsetzung der globalen nachhaltigen Entwicklungsagenda (2030-Agenda). Er leitet auf europ\u00e4ischer Ebene au\u00dferdem eine Concord-Beyond 2015 Task Force zu diesem Thema.   \n \nGreen Economy: \nDer WWF stellt sowohl der Kommission als auch den Mitgliedstaaten j\u00e4hrlich Beitr\u00e4ge f\u00fcr den Prozess des Europ\u00e4ischen Semesters und die \u00dcberpr\u00fcfung der Europa-2020-Strategie zur Verf\u00fcgung. Ein Bericht mit Empfehlungen f\u00fcr nachhaltiges Wirtschaften in Europa wurde Anfang 2015 ver\u00f6ffentlicht. Der WWF stellt au\u00dferdem Beitr\u00e4ge zur Gr\u00fcndung des European Fund for Strategic Investment (EFSI) und zur Bewertung der Klimapolitik der Europ\u00e4ischen Investitionsbank (EIB) zur Verf\u00fcgung. \n \n\u00d6ffentliche Angelegenheiten: \nBezug nehmend auf die institutionellen Ver\u00e4nderungen des Europ\u00e4ischen Parlaments und der Europ\u00e4ischen Kommission im Jahr 2014 sucht der WWF Kontakt zu den neuen Entscheidungstr\u00e4gern, um ihnen seine Hauptforderungen bewusst zu machen.  \nZus\u00e4tzlich m\u00f6chte der WWF seinen Fokus auf das j\u00e4hrliche Arbeitsprogramm der EU-Kommission legen, um hier seine politischen Forderungen einzubringen. \n \nKommunikation: \n \n-  regelm\u00e4\u00dfig aktualisierte Website (www.wwf.de), starke Social-Media-Pr\u00e4senz, monatlich erscheinender Newsletter \n-  Living Planet Reports 2014 (erscheint halbj\u00e4hrlich) \n- Organisation einer TEDxWWF-Konferenz in Br\u00fcssel im Oktober 2014 \n- Ratgeber f\u00fcr den Alltag", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "1000000-1249999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "76969000", "legal_status": "Stiftung", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alois Vedder", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Politikteam"}