{"member_organisations": "Ce sont les travailleurs (salari\u00e9s et volontaires) du groupe, qui le d\u00e9sirent qui sont membres de l'AG. \nwww.terre.be \nwww.autreterre.org \nwww.fleurservicesocial.be \nwww.coterre.be \nwww.acoustix.be \nwww.ecotop.be", "identification_number": "03188475271-44", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "rue de Milmort, 690", "full_time_equivalent_fte": "5,25", "person_with_legal_responsibility": "William Wauters", "inter_groups": "Intergroupe parlementaire Economie Sociale; \nmembre de Social Economy Europe \nmembre de ENSIE asbl European Network for Social Integration Enterprises \nDialogue strat\u00e9gique pour le semestre europ\u00e9en DG emploi et affaires sociales \nSocle europ\u00e9en des droits sociaux, DG emploi et affaires sociales.", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Dialogue social et gestion participative. \nReconnaissance du statut de scop en Belgique \nD\u00e9cret r\u00e9utilisation, r\u00e9mun\u00e9ration pour le mat\u00e9riel recycl\u00e9 pour r\u00e9utilisation. \nInnovation sociale  \nLe changement d'\u00e9chelle (scale up) \nEconomie circulaire, \nr\u00e9vision de la d\u00e9finition de PME \nLes clauses sociales \nles entreprises sociales d'insertion \nla d\u00e9mocratie et la participation des travailleurs", "organisation_name": "Groupe Terre asbl", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/02/2011", "website_address": "http://www.terre.be/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Herstal", "membership": "COBEREC: conf\u00e9d\u00e9ration belge de la r\u00e9cup\u00e9ration \nRES: R\u00e9seau des Entreprises Sociales, lui-m\u00eame membre fondateur de ENSIE (European Network  for Social Integration Enterprises) \nSAW-B Solidarit\u00e9 des Alternatives Wallonie-Bruxelles \nSOLID'R: Label \u00e9thique contr\u00f4l\u00e9 par Ethibel \nAssociation 21: d\u00e9veloppement durable \nRessources: F\u00e9d\u00e9ration des entreprises d'\u00e9conomie sociale actives dans la r\u00e9duction des d\u00e9chets par la r\u00e9cup\u00e9ration, la r\u00e9utilisation et la valorisation des ressources. \nAtout EI: F\u00e9d\u00e9ration wallonne des entreprises d'insertion \nSocial Economy Europe \nTESS, est un GEIE, compos\u00e9 de partenaires belges,  italien, fran\u00e7ais, et espagnols", "head_office_post_code": "4040", "goals__remit": "Groupe Terre asbl fait partie du groupe Terre, qui rassemble des entreprises et organisations d\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire. Son objectif est de participer \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un monde d\u00e9mocratique o\u00f9 chaque \u00eatre humain a le droit de vivre dans la dignit\u00e9, de se r\u00e9aliser dans le respect mutuel et celui des g\u00e9n\u00e9rations futures.  \nPour atteindre cet objectif, le groupe d\u00e9veloppe des activit\u00e9s \u00e9conomiques bas\u00e9es sur un mode de gestion participatif en d\u00e9mocratie directe, principalement dans le secteur de la r\u00e9cup\u00e9ration.  \nLe groupe dispose d\u2019une exp\u00e9rience de pr\u00e8s de 70 ans dans le domaine des collectes s\u00e9lectives et de recyclage de biens r\u00e9utilisables. Il a permis jusqu\u2019ici la cr\u00e9ation de 443 emplois, stables et de qualit\u00e9, en Belgique, notamment pour des personnes \u00e9loign\u00e9es des circuits traditionnels de l\u2019emploi.  \n     \nLe groupe Terre est aussi actif au sud de la plan\u00e8te via l'ONG du groupe, Autre Terre asbl, en participant \u00e0 la r\u00e9alisation de projets de d\u00e9veloppement notamment au P\u00e9rou, au Mali, au Burkina Faso et au S\u00e9n\u00e9gal, principalement dans le domaine du d\u00e9veloppement durable, l'agro \u00e9cologie, le traitement des d\u00e9chets, le recyclage et l'\u00e9conomie sociale; \n \nEn corollaire, le groupe met en place des strat\u00e9gies de renforcement des capacit\u00e9s des travailleurs/acteurs bas\u00e9es sur la reconqu\u00eate de la citoyennet\u00e9, la transparence, l'\u00e9thique, l'\u00e9ducation et la formation. Elle promeut la volont\u00e9 \"d'entreprendre autrement\" (voir http://entreprendreautrement.be) \n \nGroupe Terre asbl est l'une des 12 entit\u00e9s du groupe. Elle rassemble les services \"transversaux\" (communs \u00e0 tout le groupe : direction g\u00e9n\u00e9rale, service du personnel, service financier, service com et \u00e9ducation etc.). Ces services constituent des leviers pour mettre en place les politiques transversales et les orientations strat\u00e9giques d\u00e9cid\u00e9es par l'A.G. du groupe, ouverte aux travailleurs.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)042405858", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "revue trimestrielle \"Terre\", 5000 exemplaire \nBrocantes, sensibilisation, environnement. \nEv\u00e8nement bisannuel: \"Les Alternatives\" \nAnimation de f\u00e9d\u00e9rations et r\u00e9seaux r\u00e9gionnaux \nnews num\u00e9riques \nNouveau centre de tri \u00e0 Couillet (Belgique)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2809039", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Xavier Roberti", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "charg\u00e9 du lobbying politique"}