{"member_organisations": "", "identification_number": "033877023338-03", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Culture, International co-operation and development, Customs, Energy, Environment, Taxation, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "63 Boulevard Francois Mitterrand CS 50320", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Patrick  Guillaumont", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Allocation du fonds europ\u00e9en de d\u00e9veloppement \nBrexit \nPays les moins avanc\u00e9s \nPaix, s\u00e9curit\u00e9 et d\u00e9veloppement \nMigrations internationales \nPolitique climatique \nPolitiques et administrations douani\u00e8res", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Fondation pour les etudes et recherches sur le developpement international (Ferdi)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Patrick  Guillaumont", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/09/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://ferdi.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Clermont-Ferrand Cedex", "membership": "Credaf \nCIAN \nEUDN \nGDN \nEADI", "head_office_post_code": "63009", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes de d\u00e9veloppement \nR\u00e9unions avec des parlementaires \nR\u00e9unions avec DEVCO", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2616240", "legal_status": "Fondation reconnue d'utilite publique", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Fondation pour les \u00e9tudes et recherches sur le d\u00e9veloppement international (Ferdi), reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 2003 \u00e0 l\u2019initiative du Cerdi, principal centre de recherches fran\u00e7ais en \u00e9conomie du d\u00e9veloppement. Elle a pour vocation de promouvoir la recherche et plus g\u00e9n\u00e9ralement la r\u00e9flexion sur le d\u00e9veloppement \u00e9conomique international et les politiques qui y contribuent. Elle est devenue un think-tank bien pr\u00e9sent dans les d\u00e9bats internationaux sur le d\u00e9veloppement, en particulier gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation d\u2019un r\u00e9seau d\u2019une centaine de chercheurs de haut niveau, principalement europ\u00e9ens, parmi les plus renomm\u00e9s dans le domaine du d\u00e9veloppement. La Ferdi associe ainsi de prestigieux Senior Fellows, professeurs aux universit\u00e9s d\u2019Oxford, Gen\u00e8ve, Paris, Californie \u00e0 Berkeley\u2026 ou \u00e9minentes personnalit\u00e9s du Nord et du Sud connues pour leur grande exp\u00e9rience. \nLa Ferdi \u00e0 travers \u00e9v\u00e8nements, conseils et publications a contribu\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9volution des id\u00e9es sur des sujets importants et divers, tels que les crit\u00e8res d\u2019allocation g\u00e9ographique de l\u2019aide et la fa\u00e7on de traiter la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des \u00e9conomies et la fragilit\u00e9 des Etats, l\u2019efficacit\u00e9 des politiques internationales mises en \u0153uvre en faveur des pays les moins avanc\u00e9s, les fa\u00e7ons de concilier politiques commerciales et protection de l\u2019environnement \u2026.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)473177530"}