{"member_organisations": "GS1 France (http://ww.gs1.fr) \nGALIA (http://www.galia.com) \nMEDEF (http://www.medef.com) \nAPCMA (http://www.artisanat.fr) \nCSOEC (http://www.experts-comptables.fr) \nCLEEP (http://www.cleep.org) \nFNTC (https://fntc-numerique.com) \nEDIPUB (http://www.edipub.org) \nCFONB (http://www.cfonb.org) \nSEPAmail (http://www.sepamail.eu) \nENGIE (http://www.engie.com) \nEDF (https://www.edf.fr) \nOrange (http://orange.com) \nSaint Gobain (https://www.saint-gobain.com/fr) \nBPI (http://www.bpifrance.fr) \nCMCIC (https://www.cmcic-factor.com/fr/) \nALLEGATIS \nADMAREL Conseil \nALTA CONCEPT \nALTARIS \nALTEXENCE \nARTEVA \nARVERNEO \nATGP \nAURATECHCOM \nCEGEDIM \nCROSSINVOICE \nE-BUSINESS Expert \nEDT (Electronic Data Transfer) \nESKER \nEUROEDI \nFORMI SA \nGENERIX GROUP \nICDSC \nITESOFT \nOCENTIS \nPAGERO France \nPWC \nQWEEBY \nSEEBURGER \nSERENSIA \nSERES SA (Groupe La Poste) \nTENOR EDI SERVICES \nTRIIPTIC (EVOLIZ, MyAE) \nVENTYA (ex ACCELYA) \n \n+ Collaboration permanente avec  \nAIFE (http://www.economie.gouv.fr/aife/agence-pour-linformatique-financiere-letat-0) \nDGE (http://www.entreprises.gouv.fr/dge) \nM\u00e9diateur des entreprises (http://www.economie.gouv.fr/mediateur-des-entreprises) \nDGFIP \nDAJ \nSGMAP", "identification_number": "034918626697-78", "fields_of_interest": "Budget, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Business and Industry, Single market, Research and innovation, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "55 avenue BOSQUET", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Cyrille SAUTEREAU", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Groupes de normalisations du CEN : TC 434, TC 440, ... \nDirectives facture et commande publique", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FNFE-MPE (FORUM NATIONAL DE LA FACTURE ELECTRONIQUE ET DES MARCHES PUBLICS ELECTRONIQUES) (FNFE-MPE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.3047216, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/04/2017", "website_address": "http://www.fnfe-mpe.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Multi-Stakeholder Forum on Electronic Invoicing#E02650#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2650#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "75007", "membership": "AFNOR, CEN", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Le FNFE-MPE a pour mission de permettre la plus large concertation entre tous les acteurs publics et priv\u00e9s fran\u00e7ais dans le contexte du d\u00e9ploiement de la facture \u00e9lectronique et des march\u00e9s publics \u00e9lectroniques sur le march\u00e9 national et d\u2019\u00eatre force de proposition dans la d\u00e9finition des r\u00e9glementations, politiques publiques et toute mesure incitative concourant \u00e0 cet objectif. \n \nC\u2019est \u00e9galement le lieu de concertation o\u00f9 se retrouvent les acteurs fran\u00e7ais, priv\u00e9s comme publics, int\u00e9ress\u00e9s ou impliqu\u00e9s sur ces sujets au plan national et international, et o\u00f9 sont \u00e9labor\u00e9es les propositions de positions nationales qui ont vocation \u00e0 \u00eatre remont\u00e9es aupr\u00e8s des forums europ\u00e9ens et des partenaires \u00e9trangers (en Union Europ\u00e9enne ou en dehors) par les repr\u00e9sentants du forum.  \n \nLe FNFE-MPE regroupe plus de 40 adh\u00e9rents, entreprises, syndicats d'entreprises, communaut\u00e9s professionnelles ou sectorielles, prestataires de service, consultants, soci\u00e9t\u00e9s d'avocats, sous la tutelle du Minist\u00e8re des finances et de l'\u00e9conomie (DGE : direction g\u00e9n\u00e9rale des entreprises), ainsi que des services de l'Etat. \n \nLes travaux men\u00e9s par le FNFE-MPE sont notamment relatifs aux travaux de normalisation europ\u00e9ens, \u00e0 l'\u00e9tablissement d'un standard de facture hybride (\u00e0 destination notamment des PME/TPE), \u00e0 la coordination avec d'autres Forum (notamment le FERD), \u00e0 l'\u00e9tablissement de guides de bonnes pratiques, en particulier relatives \u00e0 la Piste d'Audit Fiable, \u00e0 la coordination de sp\u00e9cifications d'usages nationales, \u00e0 l'\u00e9volution la r\u00e9glementation nationale et europ\u00e9enne, \u00e0 l'\u00e9tablissement d'\u00e9tudes d'impact et d'observatoire de la d\u00e9mat\u00e9rialisation des processeurs achat / vente, \u00e0 la coordination de la formation et l'\u00e9ducation, \u00e0 la promotion et \u00e0 la communication relative au d\u00e9ploiement de la facture \u00e9lectronique et de la commande publique.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "15", "relevant_communication": "Guide de bonnes pratiques pour la mise en oeuvre de la facture \u00e9lectronique, notamment au regard de la mise en oeuvre de la Piste d'Audit Fiable \n \nStandard franco-allemand de facture hybride (factur-x), reposant sur la norme s\u00e9mantique europ\u00e9enne en ce qui concerne les donn\u00e9es structur\u00e9es embarqu\u00e9es \n \nSp\u00e9cifications d'usage nationales (dans le cadre des travaux du CEN TC434) \n \nActions de communication en collaboration avec nos membres et les acteurs publics pour d\u00e9ployer la facture \u00e9lectronique dans le cadre de ChorusPro, et plus largement dans les \u00e9changes B2B (et notamment \u00e0 destination des PME/TPE).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8568177, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cyrille SAUTEREAU", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)607533285"}