{"member_organisations": "*Agrupaci\u00f3n  de Conserveros y Empresas de Alimentaci\u00f3n de Murcia, Alicante y Albacete (Agrupal) \n*Asociaci\u00f3n de Industrias Agroalimentarias de Navarra, La Rioja y Arag\u00f3n (Consebro) \n*Asociaci\u00f3n de Fabricantes de Conservas de Valencia y Castell\u00f3n \n*Asociaci\u00f3n de Fabricantes de Conservas Vegetales de la Provincia de C\u00f3rdoba", "identification_number": "035824221276-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Trade, Customs, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Food Safety", "head_office_address": "c/Princesa 24,2\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Garc\u00eda G\u00f3mez", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "1.Cloratos en los alimentos. Futura normativa europea. \n2.Bisfenol A (BPA). Futura normativa europea. \n3.Futuro Acuerdo de Asociaci\u00f3n Trasatl\u00e1ntica de Comercio e Inversiones (TTIP). \n4.Futuro de la Pol\u00edtica Agraria Com\u00fan (PAC) y Organizaci\u00f3n Com\u00fan de Mercado de Frutas y Hortalizas (OCM). \n5.Az\u00facar: Situaci\u00f3n de mercado e iniciativas legislativas derivadas. \n6.Negociaciones comerciales entre la UE y otros pa\u00edses o bloques de pa\u00edses. \n7.Etiquetado-etiquetado de origen-etiquetado nutricional. \n8.Legislaci\u00f3n alimentaria. \n9.Promoci\u00f3n transformados vegetales.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Federaci\u00f3n Nacional de Asociaciones de Transformados Vegetales y Alimentos Procesados (FENAVAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Arturo Diez del R\u00edo", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-3.831506", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/04/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fnacv.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Cuatro Asociaciones/Agrupaciones regionales.", "head_office_post_code": "28008", "position": "Secretario General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "1)Inscripci\u00f3n en el Registro de Transparencia de la Comisi\u00f3n Europea. \n2)Participaci\u00f3n activa en las Organizaciones europeas sectoriales de frutas y hortalizas transformadas como PROFEL y OEIT. \n3)Participaci\u00f3n a trav\u00e9s de las anteriores Organizaciones y Food & Drink Europe en el Grupo de Dialogo Civil de Horticultura, Aceitunas y Bebidas Espirituosas (Sector de Frutas y Hortalizas), antiguo Comit\u00e9 Consultivo de Frutas y Hortalizas de la Comisi\u00f3n Europea, y Grupos de Expertos del mismo.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.3470591", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organizaci\u00f3n Empresarial sin \u00e1nimo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Fenaval es una Organizaci\u00f3n empresarial de filiaci\u00f3n voluntaria, de car\u00e1cter profesional y econ\u00f3mico con personalidad jur\u00eddica propia y plena capacidad de obrar y autonom\u00eda par el cumpliento de sus fines. Estatutariamente entre sus fines principales se encuentran: \n-Estudio y defensa de los problemas de la industria asociada, propulsando su desarrollo nacional y comercio internacional, por cuantos medios est\u00e9n a su alcance, ejercitando una acci\u00f3n informativa, docente, experimental, divulgadora, etc., fomentando su desarrollo en la practica cooperativa, en orden a la adquisici\u00f3n de medios de producci\u00f3n y venta de sus productos. \n-Difusi\u00f3n de los fines de la Federaci\u00f3n para unificar y adherir a otras Asociaciones. \n-Negociaci\u00f3n de los Convenios Laborales que sean de su competencia. \n-Gesti\u00f3n y coordinaci\u00f3n de los Planes de Formaci\u00f3n. \n-Participaci\u00f3n activa en las Asociaciones representativas de car\u00e1cter transversal, nacional e internacional, de empresas afines a las representadas por las Asociaciones integradas en esta Federaci\u00f3n. \n-Actuaciones en aplicaci\u00f3n de las Leyes del Comercio y la Distribuci\u00f3n Comercial. \nActiva defensa frente a la competencia de pa\u00edses terceros, que incumplan las normativas de Responsabilidad Social y Sanitarias en sus exportaciones a la UE. \n-Actuaciones en defensa de los intereses de sus representados en las distintas administraciones p\u00fablicas (comunitarias, nacionales, auton\u00f3micas). \n-Activar la interlocuci\u00f3n con la Producci\u00f3n y las Organizaciones Cooperativas nacionales e internacionales. \nLos supuestos enunciados del objeto y fines de esta Federaci\u00f3n, s\u00f3lo tienen car\u00e1cter enunciativo y no limitativo, pudiendo desarrollarse todas aquellas actividades que, en defensa de los intereses profesionales de sus miembros y del com\u00fan sector, sean l\u00edcitas y acordadas por los \u00d3rganos de Gobierno de la Federaci\u00f3n. La Federaci\u00f3n no tiene \u00e1nimo de lucro.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915475714"}