{"member_organisations": "Groupement des Entreprises Mutuelles d'Assurance GEMA;  AVUS Worldwide Claims Service GmBH & Co. KG; ADAC e.V.; Deutscher Anwaltverein e.V.; DEKRA Claims & Expert Services; ; NVB & NGF Zurich; \u00d6AMTC; Bureau Central Fran\u00e7ais; AREDOC;  CEREDOC; MACIF DGSI; MAIF; Nederlands Bureau Motorrijtuigverzekeraars; ANWB NL; FFSA; ACA Luxembourg;CONSAP S.p.A.; InterEurope AG; ACI; Van Ameydey International B.V.; FPVS, Interclaims SP. Z.O.O.", "identification_number": "036016116459-72", "fields_of_interest": "Consumers, Single market, Research and innovation, Transport", "head_office_address": "12 rue Gabriel Lippmann", "full_time_equivalent_fte": "6,25", "person_with_legal_responsibility": "H\u00e9l\u00e8ne B\u00e9jui-Hugues", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "lu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Plusieurs dossiers en cours, notamment des recommandations sur: - le droit \u00e0 indemnisation des enfants victimes d'accidents de la circulation; - le droit \u00e0 indemnisation pour les victimes d'accidents de la circulation caus\u00e9s par des ensembles routiers articul\u00e9s;  \n- la prescription dans le cadre des accidents transfrontaliers; etc", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Institut pour le Droit Europ\u00e9en de la Circulation (IDEC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "25", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Pierre Telloli", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "6.2646582", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "200000", "website_address": "http://www.idec.lu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MUNSBACH", "membership": "", "head_office_post_code": "5363", "position": "Vice-Pr\u00e9sident et Pr\u00e9sident Think Tank", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Luxembourg", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Chaque ann\u00e9e: Organisation des Journ\u00e9es europ\u00e9ennes sur le droit de la circulation routi\u00e8re et journ\u00e9es de formation portant sur le droit national dans diff\u00e9rents pays europ\u00e9ens", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "49.6439013", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "200000", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019Institut a pour objet d\u2019\u00eatre au service, particuli\u00e8rement dans le cadre de l\u2019Union Europ\u00e9enne, de la science, de la politique, de  l\u2019\u00e9conomie et de la protection des consommateurs pour ce qui touche tous les secteurs nationaux, europ\u00e9ens et internationaux du droit de la circulation. L\u2019IDEC organise des congr\u00e8s (Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes sur le droit de la circulation)et des s\u00e9minaires \u00e0 Luxembourg ou dans d\u2019autres villes europ\u00e9ennes, dans le but de coordonner l\u2019enseignement et la recherche dans tous les secteurs du droit de la circulation, de favoriser la formation continue d\u2019accompagnement professionnel de tous les usagers du droit de la circulation et de promouvoir l\u2019\u00e9change des connaissances scientifiques et des exp\u00e9riences pratiques. L'IDEC organse un prix de th\u00e8se dans le domaine du droit europ\u00e9en de la circulation. Le montant et les conditions de son attribution sont fix\u00e9s par le Bureau Ex\u00e9cutif.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+352)26311204"}