{"member_organisations": "", "identification_number": "03864214507-75", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Consumers, Energy, Single market, Food Safety", "head_office_address": "avenue du maine, 141", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Martine Derobert", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politiques consum\u00e9ristes \nProtection des donn\u00e9es personnelles \nMarch\u00e9 unique des t\u00e9l\u00e9communications \nDroit europ\u00e9en de la vente", "organisation_name": "association force ouvri\u00e8re consommateurs (AFOC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/11/2010", "website_address": "http://afoc.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "paris", "membership": "l'AFOC appartient \u00e0 l'association consofrance", "head_office_post_code": "75014", "goals__remit": "L'Association Force Ouvri\u00e8re Consommateurs a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1974 par la Conf\u00e9d\u00e9ration CGT-FO afin d'\u00e9largir au domaine tr\u00e8s vaste de la consommation son action de d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats collectifs des salari\u00e9s. C'est ainsi que ces derniers sont assur\u00e9s de son appui dans leurs choix de consommateurs aux meilleures conditions \u00e9conomiques et juridiques dans un contexte marqu\u00e9 par le productivisme et le jeu du march\u00e9. \n \nL'afoc est donc anim\u00e9e par une double pr\u00e9occupation : en amont, la promotion des int\u00e9r\u00eats collectifs des consommateurs-salari\u00e9s aupr\u00e8s des professionnels et des pouvoirs publics par un partenariat \u00e9conomique et social porteur de progr\u00e8s ; en aval, leur d\u00e9fense individuelle au quotidien par le biais d'informations, de formations et de conseils dispens\u00e9s \u00e0 leur attention.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+033)0140528585", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Martine Derobert", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale"}