{"member_organisations": "", "identification_number": "038897122125-11", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Blutgasse 3", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Fred Turnheim, Prof.", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Medien- und Urheberrechte, Grund- und Freiheitsrechte, Berichterstattung \u00fcber Journalismusthemen von Kommission, Rat und Parlament, Print und TV.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Journalisten Club (\u00d6JC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fred Turnheim, Prof.", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.3745186", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/06/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.oejc.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "", "head_office_post_code": "1010", "position": "Pr\u00e4sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Videopodcast \u00fcber das Europ\u00e4ische Parlament, journalistische Beitr\u00e4ge, Lobbying-Arbeit f\u00fcr Journalisten.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.2077678", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der \u00d6sterreichische Journalisten Club (\u00d6JC) wurde 1977 von Wolf In der Maur und G\u00fcnther Nenning gegr\u00fcndet. Er ist mit mehr als 6.700 Mitgliedern die gr\u00f6\u00dfte parteiunabh\u00e4ngige Journalistenorganisation in der Republik \u00d6sterreich. Der \u00d6JC versteht sich als Schnittstelle zwischen Ost und West, national als Kommunikationstreffpunkt. Wir sind das \u00f6sterreichische Kompetenzzentrum in Medienfragen mit mehr als 40 Jahren Erfahrung. Der \u00d6sterreichische Journalisten Club ist die standespolitische Organisation der Medienmacher in \u00d6sterreich. Wir verteidigen die Pressefreiheit auf allen Ebenen. Auf Facebook betreibt der \u00d6JC einen tagesaktuellen Informationsdienst zu aktuellen Fragen des Journalismus, der Pressefreiheit und der Mediengesetzgebung. Den \u00d6JC finden Sie auch auf YouTube und Twitter mit aktuellen Nachrichten rund um den Journalismus. \n \nDas Vienna International Press Center ist der zentrale Ort in der \u00f6sterreichischen Bundeshauptstadt f\u00fcr Pressekonferenzen unter dem Motto \"Meet the Press\". F\u00fcr Mitgliederveranstaltungen, Pressekonferenzen, Seminare, Meetings, Empf\u00e4nge etc. im Herzen der \u00f6sterreichischen Bundeshauptstadt. Mit modernster Technik, wie Live-\u00dcbertragungen ins Internet, einem Fernseh- und H\u00f6rfunk-Regieplatz und Pr\u00e4sentationstechnik vom Feinsten. Das Vienna International Press Center ist ein modernst ausgestattetes Pressezentrum im historischen Stadtkern der \u00f6sterreichischen Bundeshauptstadt. \n  \nHervorragend ist auch unser Catering-Bereich f\u00fcr die anspruchsvolle Bewirtung der \u00d6JC-Mitglieder, Freunde und G\u00e4ste. Der \u00d6JC ist der \u00f6sterreichische Treffpunkt f\u00fcr Mitglieder aus den Bundesl\u00e4ndern und Journalisten aus dem In- und Ausland. Der \u00d6JC tritt f\u00fcr die Wahrung der Pressefreiheit und der Grundrechte ein. \n  \nIm Rahmen der Journalismus & Medien Akademie betreibt der \u00d6JC ein Schulungszentrum mit Computerarbeitspl\u00e4tzen und einem interaktiven Whiteboard. Die Akademie veranstaltet gemeinsam mit dem Zentrum f\u00fcr Journalismus und Kommunikationsmanagement der Donau-Universit\u00e4t Krems die regelm\u00e4\u00dfige \"Seminarreihe Journalismus\". \n  \nDer \u00d6JC betreibt einen eigenen Video-Podcast, mehrmals im Jahr auch in Zusammenarbeit mit dem Europ\u00e4ischen Parlament in Br\u00fcssel und Strassburg.  \n  \nDer \u00d6JC engagiert sich f\u00fcr eine Qualit\u00e4tssicherung im Journalismus. Dazu vergibt er j\u00e4hrlich die beiden h\u00f6chsten Auszeichnungen im \u00f6sterreichischen Journalismus, den \"Dr. Karl Renner-Publizistikpreis\" in den Kategorien Print, TV, Radio und Online und den \"Prof. Claus Gatterer-Preis\" f\u00fcr sozial engagierten Journalismus. Der \u00d6JC verleiht ebenfalls j\u00e4hrlich den \"New Media Journalism Award\". \n  \nAu\u00dferdem verleihen wir in Kosice/Slowakische Republik den \"Europ\u00e4ischen Journalisten Preis\". \n  \nIn Zusammenarbeit mit dem \u00d6sterreichischen Seniorenrat vergeben wir jedes Jahr die Medienpreise Senioren-Rose / Senioren-Nessel. \n  \nWir unterst\u00fctzen den OEZIV-Medienpreis f\u00fcr herausragende journalistische Leistungen f\u00fcr Berichterstattung \u00fcber Menschen mit Behinderung im Arbeitsleben und in der Wirtschaft. \n  \nDer \u00d6sterreichische Journalisten Club nimmt als Interessenvertretung an Gesetzesbegutachtungsverfahren, sowie Arbeitskreisen zu den Themen Grund- und Freiheitsrechte, Urheberrecht und Pressefreiheit national, international und im Rahmen der Europ\u00e4ischen Union teil.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43)19828555"}