{"member_organisations": "Fundacja Polonia \u00e0 Varsovie (PL)", "identification_number": "039253919302-37", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence", "head_office_address": "Galerie de Waterloo 2 Bte 5", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Andr\u00e9 Pakulski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Tous dossiers en relation avec les droits de l'homme, le droit des peuples, les \u00e9migrations, le d\u00e9placement des peuples, les r\u00e9fugi\u00e9s politiques, la m\u00e9moire historique, le respect de la vie. \n \nLes relations des pays et des peuples avec la Pologne et les Polonais.", "organisation_name": "Fundacja Polonia International (FPI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/10/2015", "website_address": "http://www.fund-polonia-int.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "La Fundacja Polonia International a pour mission de veiller et d\u2019agir pour l\u2019\u00e9panouissement des droits, valeurs et de la dignit\u00e9, li\u00e9s aux peuples, \u00e0 l\u2019\u00eatre humain, \u00e0 toute forme de vie, aux cultures, aux croyances, \u00e0 la pens\u00e9e et \u00e0 la m\u00e9moire, ainsi que pour l\u2019\u00e9thique dans les domaines des \u00e9changes \u00e9conomiques, de la recherche, des innovations et de la science. \n \nElle est attentive aux sujets relatifs \u00e0 la migration, l'\u00e9migration, le d\u00e9placement des peuples et les r\u00e9fugi\u00e9s politiques. \n \nLa Fundacja Polonia International initie et soutient les actions non-violentes relatives \u00e0 sa mission. \n \nLa Fondation \u0153uvre aussi pour l\u2019entente et le rapprochement des \u00c9tats et des Nations avec la Pologne et les Polonais.  \n \nLa Fundacja Polonia International n\u2019est li\u00e9e \u00e0 aucune id\u00e9ologie, ni groupe de pression, ni \u00e0 aucun \u00c9tat.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 344 66 56", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Initiation, \u00e9laboration, r\u00e9alisation, participation en partenariat \u00e0 des activit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 l\u2019objet de la Fondation, telles que : \n- conf\u00e9rences, forum, congr\u00e8s, expos\u00e9s ou r\u00e9unions  \n- \u00e9v\u00e8nements culturels (concerts, expositions, \u2026) \n- publications d\u2019\u0153uvres \u00e9crites, photographi\u00e9es, enregistr\u00e9es ou film\u00e9es (livres, affiches, reportages, \u2026) \n- devoirs de m\u00e9moire \n- voyages th\u00e9matiques (visites de Camps de concentration, sites historiques, \u2026) \n- travaux de recherches statistiques", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1500", "legal_status": "Fondation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andr\u00e9 Pakulski", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}