{"member_organisations": "Agence Alsace Attractivit\u00e9 \nConseil sup\u00e9rieur du Notariat \nAssociation evalUE \nInstitut de la Recherche pour le D\u00e9veloppement \nSOFRECO", "identification_number": "039348327302-30", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "55 avenue du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Cyril BOUYEURE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Coop\u00e9ration ext\u00e9rieure de l'Union. \nAction ext\u00e9rieure. \nProgramme H2020, Enseignement sup\u00e9rieur, Recherche.  \nERASMUS +", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "IDEFIE (IDEFIE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cyril BOUYEURE", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3285165", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/05/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.idefie.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Immatriculation aupr\u00e8s de l'UNESCO en cours", "head_office_post_code": "75014", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Recours des institutions \u00e0 l'expertise technique europ\u00e9enne dans le cadre de programmes et de projets, soit au sein de l'Union, soit \u00e0 l'ext\u00e9rieur.  \nParticipation aux consultations lanc\u00e9es par la Commission.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8294108", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "23860", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Cette association a pour but g\u00e9n\u00e9ral de d\u00e9velopper et de promouvoir l\u2019expertise fran\u00e7aise et francophone \u00e0 l\u2019international, et notamment  \n-    de contribuer \u00e0 la r\u00e9flexion des pouvoirs publics et des organismes comp\u00e9tents sur la mobilisation de l\u2019expertise de culture fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019international et sur la strat\u00e9gie \u00e0 mettre en \u0153uvre en la mati\u00e8re ; \n-    de mettre en r\u00e9seau et de faciliter la mobilisation des experts pour mieux r\u00e9pondre aux besoins des acteurs de la coop\u00e9ration internationale ; \n-    de promouvoir aupr\u00e8s des organisations internationales, des administrations et des entreprises priv\u00e9es la valorisation de l\u2019exp\u00e9rience acquise par les experts de culture fran\u00e7aise et francophone dans des missions de coop\u00e9ration internationale ; \n-    de mettre ainsi l\u2019accent, s\u2019agissant de l\u2019expertise francophone, vers l\u2019expertise des pays du Sud et des pays en transition afin de r\u00e9pondre aux grands enjeux internationaux et particuli\u00e8rement aux objectifs de d\u00e9veloppement durable ; \n-    et d\u2019accomplir toutes autres actions de nature \u00e0 faciliter le d\u00e9veloppement de l\u2019expertise fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, en lien avec l\u2019expertise francophone.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)672078987"}