{"member_organisations": "", "identification_number": "040146417895-20", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Enlargement, Business and Industry, Single market, External Relations", "head_office_address": "Rua das Portas de Santo Ant\u00e3o, 89", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Bruno Pinto Basto Bobone", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Acordos de Livre Com\u00e9rcio;TTIP; Uni\u00e3o de Mercados de Capitais; Lei das Pequenas e M\u00e9dias Empresas; Diplomacia Econ\u00f3mica Europeia; Mercado \u00danico Digital.", "organisation_name": "CC-Portugal - C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Industria Portuguesa (C\u00e2mara de Com\u00e9rcio)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "25000", "registration_date": "18/06/2015", "website_address": "http://www.ccip.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal \nEurochambres - Association of European Chambers of Commerce and Industry \nICC - International Chamber of Commerce", "head_office_post_code": "1169-022", "goals__remit": "A C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Portuguesa \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o empresarial privada ao servi\u00e7o das empresas portuguesas desde 1834, que promove em particular o desenvolvimento econ\u00f3mico dos seus associados a n\u00edvel nacional e internacional. \n \nEstamos integrados numa rede internacional de c\u00e2maras de com\u00e9rcio e apoiamo-nos nas rela\u00e7\u00f5es privilegiadas que temos com estas nossas cong\u00e9neres, para ajudar os nossos associados a exportarem e instalarem-se no mercado internacional.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)213224050", "level_of_interest": "global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Empresarial sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jo\u00e3o Paes Cabral", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director de Assuntos Europeus"}