{"member_organisations": "", "identification_number": "040916811718-67", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Sport, Transport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "M\u00e1rcius 15, 4/B", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Bal\u00e1zs Mih\u00e1lyi", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Legink\u00e1bb konzult\u00e1ci\u00f3s \u00e9s javaslat tev\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1sok. \nEu policy v\u00e9lem\u00e9nyez\u00e9sek, magyar\u00e1zatok.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "e-Line Consulting Marketing \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft. (e-Line Consulting)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bal\u00e1zs Mih\u00e1lyi", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "17.9219774", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/08/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Veszpr\u00e9m", "membership": "NEMEK - Nemzetk\u00f6zi Meg\u00fajul\u00f3 Energetikai Klaszter, tan\u00e1csad\u00f3", "head_office_post_code": "8200", "position": "CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.1058497", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "procurement": "", "customers": "Mihalyi Balazs", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "K\u00fcldet\u00e9s\u00fcnk, hogy az e-Line Consultinggal partneri kapcsolatba ker\u00fcl v\u00e1llalkoz\u00e1sok, szervezetek, mag\u00e1n szem\u00e9lyek a lehet\u0151 legnagyobb szakmai tud\u00e1ssal \u00e9s tapasztalattal rendelkez\u0151 t\u00e1rsat kapj\u00e1k munk\u00e1jukhoz seg\u00edts\u00e9g\u00fcl. \nEnnek megfelel\u0151en teljesk\u00f6r\u0171 \u00e9s komplex t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajtunk a projektgener\u00e1l\u00e1s, a projektek lebonyol\u00edt\u00e1sa ter\u00fclet\u00e9n, Eur\u00f3pai Uni\u00f3s t\u00e9m\u00e1kban, de hasznos tan\u00e1csokkal seg\u00edtj\u00fck az inform\u00e1ci\u00f3hi\u00e1nnyal k\u00fcszk\u00f6d\u0151 v\u00e1llalkoz\u00e1sok \u00e9s seg\u00edt\u00fcnk nekik eligazodni az adott ter\u00fclet \u00fatveszt\u0151j\u00e9ben. \nAhhoz, hogy munk\u00e1nkat mindig a legmagasabb hazai- \u00e9s nemzetk\u00f6zi sztenderdeknek megfelel\u0151en v\u00e9gezhess\u00fck, kit\u0171n\u0151 partnerkapcsolatokat \u00e1polunk a gazdas\u00e1gi szerepl\u0151k mellett, oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyekkel, kutat\u00f3b\u00e1zisokkal, szakmai t\u00f6m\u00f6r\u00fcl\u00e9sekkel, hazai-\u00e9s nemzetk\u00f6zi szakmai szervezetekkel.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)203658101"}