{"member_organisations": "https://www.verbraucherzentrale-bawue.de/ueber-uns", "identification_number": "042320127973-55", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Energy, Justice and Fundamental Rights, Single market, Food Safety, Digital economy and society", "head_office_address": "Paulinenstr. 47", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Cornelia Tausch", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Wir beobachten derzeit intensiv u.a. den Review of EU COnsumer Law (Regulatory Fitness and Performance Programme, REFIT), die Verhandlungen zur Richtlinie mit neuen Vorschriften f\u00fcr Vertr\u00e4ge zwischen Unternehmen und Verbrauchern \u00fcber die Bereitstellung digitaler Inhalte und digitaler Dienstleistungen, die Reform vorgeschlagne Reform der Rechtsvorschriften \u00fcber Fluggastrechte, die vorgeschlagenen Rechtsvorschriften zu neuartigen Lebensmiteln sowie alle EU Vorhanden zum Verbraucherrecht.", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cornelia Tausch", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "9.1696811", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/08/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.verbraucherzentrale-bawue.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stuttgart", "membership": "Verbraucherzentrale Bundesverband e.V. \nZentrum f\u00fcr Europ\u00e4ischen Verbraucherschutz e.V. \nDeutsche Gesellschaft f\u00fcr Ern\u00e4hrung e.V.", "head_office_post_code": "70178", "position": "Vorstand", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Verfassen von Stellungnahmen, Gespr\u00e4che mit Politikern, \u00d6ffentlichkeitsarbeit \u00fcber Pressemitteilungen und eigene Publikationen", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.7731162", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5583495", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Ziel der Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg e.V. ist die Wahrnehmung der Interessen der Verbraucher. Sie verfolgt dabei ausschlie\u00dflich und unmittelbar gemeinn\u00fctzige Zwecke. Sie erf\u00fcllt ihre Aufgaben insbesondere durch (1) Verbraucherberatungsstellen, die der individuellen Beratung, der objektiven Unterrichtung und der Unterst\u00fctzung der Verbraucher dienen, (2) die Unterrichtung der \u00d6ffentlichkeit \u00fcber verbraucherpolitische Fragen und die F\u00f6rderung solcher Ma\u00dfnahmen, (3) Wahrnehmung der Verbraucherinteressen gegen\u00fcber Legislative, Exekutive, Parteien und Wirtschaft, (4) Zusammenarbeit mit anderen Verbraucherorganisationen und wissenschaftlichen Institutionen zur Erforschung von Verbraucherfagen und zur F\u00f6rderung der Verbraucherinteressen, (5) Verfolgung von Gesetzesverst\u00f6\u00dfen, soweit hierdurch Verbraucherinteressen ber\u00fchrt werden.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)711669110"}