{"member_organisations": "", "identification_number": "04294287173-30", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Unter den Linden 19 \u2013 23", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Vorstand ABDA-Bundesvereinigung Deutscher Apothekerverb\u00e4nde", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Medizinprodukte und In-vitro-Diagnostika, Tierarzneimittel, Datenschutzgrundverordnung, Netz- und Informationssicherheit, Patientenrechte in der grenz\u00fcberschreitenden Gesundheitsversorgung, Pharmakovigilanz, Kampf gegen Arzneimittelf\u00e4lschungen, Anerkennung von Berufsqualifikationen, Freiberuflichkeit", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "ABDA-Bundesvereinigung Deutscher Apothekerverb\u00e4nde (ABDA)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jens Gobrecht", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3894172", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)27353057", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "ABDA-Bundesvereinigung Deutscher Apothekerverb\u00e4nde Europavertretung Avenue de Cortenbergh 116", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/11/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.abda.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Pharmaceutical Group of the European Union (PGEU), Bundesverband der Freien Berufe (BFB), F\u00e9d\u00e9ration Internationale Pharmaceutique (FIP)", "head_office_post_code": "10117", "position": "Leiter der Europavertretung", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5172115", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die ABDA \u2013 Bundesvereinigung Deutscher Apothekerverb\u00e4nde ist die Spitzenorganisation aller Apothekerinnen und Apotheker. Verbandsziel ist die Wahrnehmung und F\u00f6rderung der Interessen dieses Heilberufes. Mitgliedsorganisationen sind die Apothekerkammern und die Apothekerverb\u00e4nde der L\u00e4nder. Die Kammern vereinen sich in der Bundesapothekerkammer, die Verb\u00e4nde im Deutschen Apothekerverband. \nZu den wichtigsten Aufgaben der ABDA \u2013 Bundesvereinigung Deutscher Apothekerverb\u00e4nde geh\u00f6rt die Wahrung der gemeinsamen Interessen des Heilberufes. Dazu bedarf es eines regen Informationsaustausches innerhalb und au\u00dferhalb der ABDA. Im bundesweiten und internationalen Rahmen nimmt die ABDA eine weithin geachtete Position ein. \nDie ABDA f\u00f6rdert einen intensiven Meinungsaustausch zwischen ihren 34 Mitgliedsorganisationen. Sie informiert sie \u00fcber alle relevanten Vorg\u00e4nge im Gesundheits-, Apotheken- und Arzneimittelwesen. In Fragen der Arzneimittelversorgung von bundesweiter Bedeutung verhandelt die ABDA mit den Institutionen (Beh\u00f6rden, K\u00f6rperschaften, usw.). Au\u00dferdem steht die Spitzenorganisation im Kontakt zur wissenschaftlichen Pharmazie des In- und Auslands.  \nDie Zusammengeh\u00f6rigkeit aller deutschen Apothekerinnen und Apotheker zu wahren und zu pflegen, ist ein weiterer Aufgabenschwerpunkt der Bundesvereinigung. Dar\u00fcber hinaus \u00fcbernimmt sie es, auf einheitliche Grunds\u00e4tze f\u00fcr die T\u00e4tigkeit der Apothekerinnen und Apotheker in \u00f6ffentlichen Apotheken, Krankenhausapotheken, Hochschulen, Industrie und Beh\u00f6rden ebenso hinzuwirken wie auf einheitliche Grunds\u00e4tze f\u00fcr das Apothekenwesen und den Arzneimittelverkehr sowie f\u00fcr die Beziehungen der Apotheken zu den Tr\u00e4gern der Sozialversicherung.  \nSchlie\u00dflich ist die Bundesvereinigung damit betraut, den j\u00e4hrlich stattfindenden Deutschen Apothekertag vorzubereiten und durchzuf\u00fchren. F\u00fcr die Apotheker f\u00fchrt der Weg zur Senkung der Krankheitskosten \u00fcber die Verbesserung der Arzneimitteltherapie und \u00fcber eine intensivere pharmazeutische Betreuung. Dieser Weg bedeutet mehr Mitsprache aber auch mehr Verantwortung f\u00fcr die Apotheker. Die Beratungskompetenz der Apotheker steht auch im Zentrum der \u00d6ffentlichkeitsarbeit. Die Botschaft lautet: Als Berater in allen Arzneimittelfragen und als Dienstleister in Sachen Gesundheit sind Apothekerinnen und Apotheker unentbehrlich.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)3040004100"}