{"member_organisations": "", "identification_number": "043500231631-56", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "ul. Filtrowa 63/43", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Piotr Hofman", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Legislacja i regulacje maj\u0105ce wp\u0142yw na funkcjonowanie ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw (kwestie zwi\u0105zane z podatkami, przetargami publicznymi, bankowo\u015bci\u0105, rynkiem finansowym). Regulacje zwi\u0105zane z funkcjonowaniem rynku wewn\u0119trznego (np. konkurencja).", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Rada Gospodarcza Strefy Wolnego S\u0142owa (Rada Gospodarcza SWS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Piotr Hofman", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "20.995671", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/05/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://radagospodarcza-sws.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "02-056", "position": "Prezes Zarz\u0105du", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.2189651", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "stowarzyszenie", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "MISJA: \n \nRozw\u00f3j si\u0142y i znaczenia narodowego kapita\u0142u polskiego, \ntworzonego i akumuluj\u0105cego si\u0119 w narodowych przedsi\u0119biorstwach polskich, \ndzia\u0142aj\u0105cych i rozwijaj\u0105cych si\u0119 na rynku krajowym i globalnym. \n  \nW statutowych za\u0142o\u017ceniach naszej organizacji znajduj\u0105 si\u0119 postulaty zar\u00f3wno d\u0142ugofalowe, \nna wdro\u017cenie kt\u00f3rych potrzeba du\u017co czasu i wiele nak\u0142ad\u00f3w oraz dzia\u0142a\u0144, \njak i postulaty kr\u00f3tkofalowe, kt\u00f3re ju\u017c wkr\u00f3tce przynie\u015b\u0107 mog\u0105 oczekiwane zmiany. \n \nCELE: \n \n- Wspieranie rozwoju polskiego kapita\u0142u narodowej przedsi\u0119biorczo\u015bci w kraju i za granic\u0105 \n- Wspieranie rozwoju narodowej gospodarki polskiej \n- Wzmocnienie pozycji narodowych polskich firm na rynku krajowym i globalnym \n- Wsparcie dla racjonalnej koopetycji narodowych przedsi\u0119biorc\u00f3w polskich z podmiotami trzecimi \n- Wspieranie narodowego patriotyzmu gospodarczego \n- Upowszechnianie etyki chrze\u015bcija\u0144skiej w \u017cyciu gospodarczym \n- Ograniczenie biurokracji w \u017cyciu gospodarczym \n- Uproszczenie przepis\u00f3w podatkowych \n- Zmiany w polskim prawie gospodarczym korzystne dla narodowych przedsi\u0119biorc\u00f3w polskich \n- Zmiany w polskim prawie gospodarczym korzystne dla narodowych przedsi\u0119biorc\u00f3w polskich \n- Uzyskiwanie dost\u0119pu do informacji publicznej o narodowym kapitale polskim \n- Wspieranie rozwoju niezale\u017cnych medi\u00f3w konserwatywnych", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)788308608"}