{"member_organisations": "", "identification_number": "04903991238-83", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health, Borders and Security", "head_office_address": "Karlstra\u00dfe, 40", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "Peter Neher", "industry_forums": "", "grants": "1749222", "country_code": "de", "inter_groups": "Themenabh\u00e4ngig wird die EU-Vertretung des DCV die Arbeit folgender Intergroups verfolgen und evtl. auch an ihnen teilnehmen: \n- \"Active Ageing, intergenerational Solidarity and family policies\" \n- \"Children's rights\" \n- \"Common goods and public Services\" \n- \"Disability\" \n- \"Extreme poverty and human rights\" \n- \"Social Economy intergroup\" \n- \"Youth issues\"", "eu_initiatives": "- EU2020 \n- Migration \n- Freihandelsabkommen \n- Soziales Unternehmertum \n- F\u00f6rderperiode 2014-2020 & Zukunft der Koh\u00e4sionspolitik \n- Soziales Europa & Europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Deutscher Caritasverband e. V. (DCV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anne Wagenf\u00fchr", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "7.856551", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)22304500", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue de Pascale 4-6", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "HAGEDORN#Philip, LICHTE#Martin, SCH\u00dcLER#Lisa, WAGENF\u00dcHR-LEROYER#Anne Sophie", "registration_date": "25/02/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.caritas.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Freiburg", "membership": "Mitglied u.a. bei Caritas Europa (CE), Caritas Internationalis (CI), in der Bundesarbeitsgemeinschaft der Freien Wohlfahrtspflege (BAGFW) und im Deutschen Verein f\u00fcr \u00f6ffentliche und private F\u00fcrsorge e.V.", "head_office_post_code": "79104", "position": "Leiterin", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.0043565", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "167832277", "legal_status": "Eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "1040", "goals__remit": "Der gr\u00f6\u00dfte Wohlfahrtsverband Deutschlands organisiert die soziale Arbeit der katholischen Kirche. \"Not sehen und handeln - Caritas\". Das ist unser Leitspruch. Mit \u00fcber 600.000 hauptamtlichen Mitarbeitern und mehreren 100.000 Ehrenamtlichen ist die Caritas auch der gr\u00f6\u00dfte Arbeitgeber in Deutschland, aber kein Wohlt\u00e4tigkeitskonzern. Denn die Mitarbeiter verteilen sich auf rund 25.000 Beratungsstellen, Sozialstationen, Heime... Die sind rechtlich selbst\u00e4ndig und gestalten ihre Angebote, wie sie vor Ort ben\u00f6tigt werden. \nZiele des DCV \n    * Den Menschen in seiner W\u00fcrde sch\u00fctzen \n    * Solidarisch miteinander leben in einer pluralen Welt \n    * Verpflichtung \u00fcber Grenzen hinweg \nAufgaben des DCV \n    * Caritasarbeit ist Hilfe f\u00fcr Menschen in Not \n    * Der Deutsche Caritasverband versteht sich als Anwalt und Partner Benachteiligter \n    * Die verbandliche Caritas gestaltet Sozial- und Gesellschaftspolitik mit \n    * Der Deutsche Caritasverband tr\u00e4gt zur Qualifizierung sozialer Arbeit bei", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+49)761200418"}