{"member_organisations": "http://www.jlageurope.com/  \nconvenzione per progettazioni condivise \n \nhttp://www.studiovalla.it/it/home/  \ncollaborazione professionale \n \nhttp://pm4esd.eu/  \ntutti i progettisti sono certificati PM4SD \n \nhttps://digilab.uniroma1.it/  \nconvenzione attivit\u00e0 formativa PM4SD \n \nhttp://www.unionegiovenzano.rm.it/hh/index.php  \nAPPLICAZIONE DEL TOOK KIT ETIS per gli indicatori di sostenibilit\u00e0 \n \nAltres\u00ec sono attive numerose collaborazioni con i Comuni Italiani che hanno dato la possibilit\u00e0 a PRESS di progettare per l'escussione di aiuti diretti. E' stato svolto un importante lavoro di aiuto alle aree di cratere dopo il sisma 2016 in Amatrice e paesi limitrofi presentando progetti ambientali e culturali. \nPress ha lavorato nelle seguenti regioni italiane: \nEMILIA ROMAGNA \nTOSCANA \nUMBRIA \nLAZIO (attivit\u00e0 principale) \nCAMPANIA \nPUGLIA \nBASILICATA \nCALABRIA \n \nStudi professionali si avvicinano in Italia alla progettazione europea ed \u00e8 sempre piu' richiesta la collaborazione per effettuare attivit\u00e0 congiunte sulla richiesta di fondi pubblici.", "identification_number": "050910632173-87", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Youth, Regional Policy, Sport, Transport, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Via Milano 52", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Marina Bresciani", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "La principale attivit\u00e0 della cooperativa \u00e8 di assistere enti pubblici e privati nella realizzazione di progetti europei su fondi diretti.La cooperativa segue inoltre il percorso di riconoscimento della figura professionale dell'europrogettista. Gli enti locali sono numerosi e possono essere riassunti in vari Comuni e aggregazioni di Comuni. Associazioni Temporanee di scopo tra pubblico e privato e uffici europa affidati con specifico incarico al Presidente della Cooperativa Dott.ssa Marina Bresciani \nCOMUNE DI ARSOLI - UFFICIO EUROPA \nCOMUNE DI BELLEGRA - UFFICIO EUROPA \nATS PRO AREA NETWORK - COMUNI DI AMATRICE, ACCUMULI, BORGO VELINO, MICIGLIANO, LEONESSA, CITTAREALE.  \nCOMUNE DI ROSETO CAPO SPULICO \nCOMUNE DI VIGGIANELLO \nUNIONE DEI COMUNI VALLE DEL GIOVENZANO \nCOMUNE DI TERMOLI", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Progettisti Europei Associati Societ\u00e0 Cooperativa (PRESS)", "belgium_office_post_code": "1050 Ixelles", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marina Bresciani", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "12.4906001", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "(+32)489574927", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue Jean Paquot 67", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BRESCIANI#Marina", "registration_date": "26/07/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "150000", "website_address": "https://www.progettistieuropeiassociati.it/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roma", "membership": "Per il momento la cooperativa resta indipendente anche se svolge una attivit\u00e0 assimilata alla attivit\u00e0 di cooperazione con centrali cooperative italiane \nhttp://www.confcooperative.it/", "head_office_post_code": "00184", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/06/2017", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "La principale attivit\u00e0 della cooperativa si svolge sul marketing territoriale nelle aree deboli della Regione Lazio e anche di altre Regioni italiane. Per questo motivo la cooperativa partecipa a tutte le attivit\u00e0 politiche attinenti al tema,  il comitato delle Regioni e le attivit\u00e0 di networking in Brussels. Il Presidente, Marina Bresciani , \u00e8 basato in Bruxelles per partecipare alle attivit\u00e0. Rispetto ai progetti i nostri committenti richiedono un accompagnamento agli stessi e quindi la nostra attivit\u00e0 si svolge esattamente in partnership con tutte le direzioni generali ai fini di essere accompagnati nella progettazione e altres\u00ec si organizzano eventi con i committenti in Bruxelles per facilitare l'approccio con le istituzioni comunitarie e far meglio comprendere le modalit\u00e0 di conoscenza, informazione ed esecuzione dei progetti per l'ottenimento di aiuti. Storicamente la cooperativa porta con se' alcune importanti partecipazioni come il tool kit della commissione ETIS (European Tourism Indicator System) 2016, il brokerage event di ETNA sul Trasporto (2017), la partecipazione al Comitato delle Regioni per le tematiche di confronto con il Parlamento (plenaria 2018), la partecipazione alla plenaria dell'anno europeo della cultura presso il Parlamento, essendo principalmente svolta una attivit\u00e0 turistico - culturale e con diversificazione delle attivit\u00e0 agricole verso il turismo. In Italia la cooperativa opera un percorso per il riconoscimento della figura professionale portato avanti con la Regione Lazio e alcuni europarlamentari sugli asset culturali.", "financial_year_end_date": "01/05/2018", "lat": "41.8986042", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "250000", "legal_status": "Societ\u00e0 Cooperativa", "procurement": "", "customers": "UNIONE DEI COMUNI DELLA VALLE DEL GIOVENZANO# COMUNE DI ARSOLI# COMUNE DI BELLEGRA", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Progettisti Europei Associati nasce dall'idea di creare un network di aziende e professionisti accomunati da un unico obiettivo, in cui ciascuno possa consolidare e condividere le proprie esperienze professionali maturate nel marketing territoriale, del turismo, strizzando l'occhio all'agricoltura, all'arte, alla cultura ed all'ambiente in generale. \nIl network formato non nasce come semplice aggregazione di aziende e professionisti che si occupano delle stesse cose, ma di entit\u00e0 che hanno effettivamente lavorato insieme, cooperato in progetti europei o nazionali o regionali, creato valore aggiunto per il proprio territorio ed abbiano, effettivamente, consolidato la propria collaborazione, collaudandola e fondandola sui risultati effettivamente raggiunti. \nMarina Bresciani, presidente, \u00e8 l'elemento di coordinamento e raccordo tra le competenze verticali e specifiche dei singoli partner, grazie alle molteplici competenze sviluppate nel coordinare progetti internazionali integrati dal 2003 ad oggi. Lo spirito aggregativo e cooperativo nasce dalla qualit\u00e0 e solidit\u00e0 delle relazioni professionali che si sono create nel tempo tra i diversi soggetti coinvolti. Lo scopo \u00e8 quello di creare un gruppo di professionisti che conoscono le principali modalit\u00e0 di approccio ai fondi diretti, che frequentino il parlamento e la commissione per l'approfondimento delle politiche comunitarie e che possano trasferire la competenza e la conoscenza ai propri committenti e a coloro che si affidano alla piattaforma cooperativa per essere supportati nelle politiche a Bruxelles.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+39)3274089916"}