{"member_organisations": "", "identification_number": "05112359423-25", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Bar\u00e3o de Itamb\u00ed, 61 / 302", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Eduardo Andr\u00e9 Chaves Nedehf Marqu\u00eas de Viana", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/12/2017", "grants": "", "head_office_country": "Brazil", "eu_initiatives": "Membro correspondente The College of Arms de Londres - Gr\u00e3-Bretanha, Biblioth\u00e8que Royale de Belgique de Bruxelas - B\u00e9lgica, S\u00f3cio correspondente da Associa\u00e7\u00e3o de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Munic\u00edpio de Olh\u00e3o - Algarves - Portugal.", "organisation_name": "SOCIEDADE MEMORIAL VISCONDE DE MAU\u00c1 (SMVM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/08/2012", "website_address": "https://memorialmaua.wordpress.com/author/memorialmaua/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Rio de Janeiro", "membership": "A Sociedade Memorial Visconde de Mau\u00e1, colabora com diversas institui\u00e7\u00f5es, como a Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Rio de Janeiro, Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Comercio do Rio de Janeiro, do Real Gabinete Portugu\u00eas de Leitura do Rio de Janeiro, da Universidade de Fortaleza no Estado do Cear\u00e1, da Escola Tecnica Estadual Visconde de Mau\u00e1 do Estado do Rio de Janeiro,do Museu Bar\u00e3o de Mau\u00e1 no Estado de S\u00e3o Paulo, do Museu Antropol\u00f3gico Baron de Mau\u00e1 de Soriana na Rep\u00fablica do Uruguai, da Associa\u00e7\u00e3o de Preserva\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica e Ambiental de Olh\u00e3o em Portugal, Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros Ferroviarios do Estado do Rio de Janeiro alem do Clube de Engenharia do Estado do Rio de Janeiro.", "head_office_post_code": "22.231-000", "goals__remit": "A Sociedade Memorial Visconde de Mau\u00e1 fundada em 27 de dezembro de 1997 pelos descendentes do Visconde de Mau\u00e1, Eduardo Andr\u00e9 Chaves Nedehf e Francisca Chaves Ndedehf Marquesa de Viana e os falecidos Jorge Viana Nedehf marqu\u00eas de Viana, Dr. Rui Vieira da Cunha, D. Pedro Gast\u00e3o de Orleans e Bragan\u00e7a e Jorge Franklin Sampaio, tem objetivo principal, catalogar, restaurar, preservar e publicar o acervo e arquivo hist\u00f3rico familiar do Visconde de Mau\u00e1 e do 1\u00ba Marqu\u00eas de Viana, desenvolver a educa\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o social da juventude promovendo exposi\u00e7\u00f5es em institui\u00e7\u00f5es associadas; Universidade de Fortaleza no Estado do Cear\u00e1.na Escola T\u00e9cnica Estadual Visconde de Mau\u00e1 e Centro Cultural Banco do Brasil no Estado do Rio de Janeiro,nas Escolas Estadual e Municipal Visconde de Mau\u00e1 e no Museu Bar\u00e3o de Mau\u00e1 no Estado de S\u00e3o Paulo, no Museu Antropol\u00f3gico Baron de Mau\u00e1 no Munic\u00edpio de Soriano na Rep\u00fablica do Uruguai e na Associa\u00e7\u00e3o de Preserva\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica e Ambiental do Munic\u00edpio de Olh\u00e3o em Portugal. Promovendo publica\u00e7\u00f5es desde 1998 para a educa\u00e7\u00e3o academica tendo publicado o Anu\u00e1rio do Memorial os n\u00bas de 1999 a 2009 tendo as publica\u00e7\u00f5es comemorativas, \"Memorial Visconde de Mau\u00e1 Arquivo e Mem\u00f3ria\" de 2005 e \"O Di\u00e1rio de Bordo do Marqu\u00eas de Viana\" de 2008, e fundando bibliotecas para inclus\u00e3o social de \u00e1reas carentes no Brasil entre outras a Biblioteca inaugurada em 30 de abril de 2011 na Antiga e hist\u00f3rica Esta\u00e7\u00e3o Bar\u00e3o de Mau\u00e1, construida por Mau\u00e1 em 30 de abril de 1854, a Biblioteca da Escola T\u00e9cnica Estadual Visconde de Mau\u00e1 em 21 de outubro de 2008, e a doa\u00e7\u00e3o de 5 mil livros fevereiro de 2012 para a Biblioteca Municipal de Nova Friburgo destruida em janeiro de 2011 pelas inunda\u00e7\u00f5es que devastaram aquele munic\u00edpio.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+55 21)2551 6923", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Pol\u00edtica de inclus\u00e3o social e informatiza\u00e7\u00e3o dos estudantes carentes da Escola Tecnica Visconde de Mau\u00e1, promovendo a doa\u00e7\u00e3o de computadores e lep-tops a alunos da institui\u00e7\u00e3o al\u00e9m de 42 estudantes da rede municipal de ensino no bairro de Bang\u00fa.", "financial_year_end_date": "01/03/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "500", "legal_status": "Rep\u00fablica Federativa do Brasil, Registo no 10\u00ba Of\u00edcio de Notas em 21/10/1999 e Registo Civil de Pessoas Juridicas sob o n\u00ba 1235591 de 14/08/2003", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eduardo Andr\u00e9 Chaves Nedehf Marqu\u00eas de Viana", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chanceler"}