{"member_organisations": "", "identification_number": "054854823851-21", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Single market, Digital economy and society, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Ratamestarinkatu 12 A", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Minna Ahtiainen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Finland", "eu_initiatives": "Ty\u00f6- ja sosiaalilains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6 sek\u00e4 finanssialan s\u00e4\u00e4ntely", "organisation_name": "Ammattiliitto Nousu ry (NOUSU)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/10/2016", "website_address": "http://www.nousu.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "- Toimihenkil\u00f6keskusj\u00e4rjest\u00f6 STTK \n- Uni Global Union (palvelusektorin ylikansallinen liitto) \n- SASK ry (Suomen Ammattiliittojen Solidaarisuuskeskus)", "head_office_post_code": "00520", "goals__remit": "Liiton tarkoituksena on s\u00e4\u00e4nt\u00f6jens\u00e4 mukaan valtakunnallisena etuj\u00e4rjest\u00f6n\u00e4 edist\u00e4\u00e4 ja kehitt\u00e4\u00e4 j\u00e4sentens\u00e4 edunvalvontaa, hyvinvointia ja yleist\u00e4 sosiaalista hyvinvointia ja palkkauksellisia etuja.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+358)207412960", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Rekister\u00f6ity yhdistys", "person_in_charge_of_eu_relations": "Minna Ahtiainen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Toiminnanjohtaja"}