{"member_organisations": "http://asa-ev.eu/fileadmin/asa.medien/mitglieder/2016_Steuerungsdatei_Mitglieder_Internet.pdf", "identification_number": "058847421381-24", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Westring 10", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Thomas Grundmann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Europ\u00e4ische Energie- und Klimapolitik, Umweltpolitik, Abfallrecht \nEurop\u00e4ische KrW, EU-Plastikstrategie", "organisation_name": "Arbeitsgemeinschaft Stoffspezifische Abfallbehandlung (ASA e.V.) (ASA e.V.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/04/2016", "website_address": "http://asa-ev.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ennigerloh", "membership": "", "head_office_post_code": "59320", "goals__remit": "Die ASA - Arbeitsgemeinschaft Stoffspezifische Abfallbehandlung e. V. ist die Interessenvertretung f\u00fcr mechanische und/oder biologische Abfallbehandlungstechnologien. Die ASA ber\u00e4t und informiert \u00fcber ihre Mitglieder hinaus zu Fragen der Entsorgungswirtschaft und pflegt eine enge Zusammenarbeit mit dem Bund und den L\u00e4ndern sowie mit nationalen und internationalen Verb\u00e4nden der Abfallwirtschaft.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)25249307180", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katrin B\u00fcscher", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin/Public Affairs"}