{"member_organisations": "FNIL, COOP DE FRANCE METIERS DU LAIT", "identification_number": "058844929898-09", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Customs, Environment, Single market, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "42 rue de Chateaudun", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Jehan MOREAU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "OCM Information du consommateur. \nEtiquetage de l'origine.", "organisation_name": "ASSOCIATION DE LA TRANSFORMATION LATIERE (ATLA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/01/2018", "website_address": "http://www.filiere-laitiere.fr/fr/les-organisations/les-autres-organisations", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "EDA, ANIA, COOP DE FRANCE, FIL IDF. \n \n \nhttp://www.filiere-laitiere.fr/fr/les-organisations/les-autres-organisations", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Observer, \u00e9tudier et proc\u00e9der \u00e0 de la recherche concernant les questions \u00e9conomiques, strat\u00e9giques, techniques, r\u00e9glementaires, juridiques, sociales ou fiscales int\u00e9ressant les entreprises de la transformation laiti\u00e8re. \nDe proc\u00e9der \u00e0 des consultations et rendre des avis sur ces sujets. \nLe cas \u00e9ch\u00e9ant, d'assurer, dans les domaines de sa comp\u00e9tence, la repr\u00e9sentation des entreprises de la transformation laiti\u00e8re fran\u00e7aise aupr\u00e8s de toutes les instances publiques et professionnelles concern\u00e9es. \nLe cas \u00e9ch\u00e9ant, l'exercice d'activit\u00e9s \u00e9conomiques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0149707251", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Information du consommateur. \nGrands sujets \u00e9conomiques, hygi\u00e8ne, s\u00e9curit\u00e9, environnement.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jehan MOREAU", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Co-Directeur"}