{"member_organisations": "www.fiwuk.it \nwww.coni.it", "identification_number": "059528125321-39", "fields_of_interest": "Consumers, Culture, Education and training, Youth, Public Health, Sport", "head_office_address": "Avenue Louise, 65", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "VINCENZO DRAGO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Seguiamo i Programmi Erasmus Plus in materia di sport. \nInoltre: \n \nLibro bianco sullo sport  \nIl parere del Comitato delle Regioni  \nLa risoluzione del Parlamento Europeo sul Libro bianco sullo sport. \nIl Trattato di Lisbona  \nLa giurisprudenza europea: il caso \"Hernandez\"  \nIl caso \"Khazari\" Il caso \"Sokolov\"  \nRelevant policy implementation, public relations and communication activities such as projects, events and publications: \nStiamo organizzando insieme ad AGE Antiaging Europe Platform un progetto europeo sui benefici del TAIJI nei posti di lavoro e nella lotta all'obesit\u00e0.", "organisation_name": "CALL FOR EUROPE (C4E)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "04/01/2017", "website_address": "http://www.callforeurope.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "L\u2019association ciblera, avec l\u2019\u00e9tablissement de si\u00e8ges locaux dans les pays de la macro-r\u00e9gion europ\u00e9enne ainsi que dans d\u2019autres continents, diff\u00e9rents objectifs tels la promotion et le d\u00e9veloppement des relations dans les contextes culturel, social, touristique, sportif, environnemental, scientifique, \u00e9conomique et historique, au moyen d\u2019actions visant \u00e0 : \n- Promouvoir et identifier les relations institutionnelles entre les pays de la macro-r\u00e9gion ainsi qu\u2019entre celle-ci et les autres continents ; \n- R\u00e9colter, \u00e9laborer et diffuser les derni\u00e8res nouvelles et donn\u00e9es refl\u00e9tant la situation g\u00e9n\u00e9rale des pays faisant partie de la macro-r\u00e9gion ; \n- Interpr\u00e9ter les exigences et les demandes des associ\u00e9s relatives au d\u00e9veloppement des relations en activant constamment des contacts aupr\u00e8s des organes institutionnels correspondants et aupr\u00e8s des organismes centraux et p\u00e9riph\u00e9riques des diff\u00e9rents pays ; \n- Effectuer des activit\u00e9s de promotion, d\u2019assistance et de protection en faveur des associ\u00e9s ainsi que toute autre initiative utile \u00e0 la poursuite des objectifs sociaux ; \n- Organiser des congr\u00e8s, des s\u00e9minaires et des rencontres informatives entre les pays sur les diff\u00e9rentes th\u00e9matiques ; \n- Entretenir des relations de collaboration et int\u00e9grer son activit\u00e9 avec celle des institutions de la macro-r\u00e9gion, ainsi qu\u2019avec d\u2019autres associations et d\u2019autres organismes int\u00e9ress\u00e9s par les relations entre les diff\u00e9rents pays ; \n- Promouvoir et organiser des cours de formation, une requalification et une mise \u00e0 jour professionnelle des citoyens de la macro-r\u00e9gion ; \n- Organiser des parcours scolaires, de tout ordre et niveau, y compris pour les \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es et pour les universit\u00e9s ;  \n- Effectuer des activit\u00e9s de consultance pour des organismes, m\u00eame priv\u00e9s, et pour des administrations publiques dans le cadre de leurs politiques d\u2019internationalisation.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)497506512", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Abbiamo partecipato nell'anno 2014 ad una call del Programma Erasmus Plus sullo SPORT, poi non finanziato, in collaborazione con alcune Federazioni sportive Nazionali associate al Comitato Olimpico Nazionale, in corrispondenza della settimana europea dello sport in partneriato con il CONI", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "VINCENZO DRAGO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENTE"}