{"member_organisations": "", "identification_number": "060355422799-28", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "Soukenick\u00e1 1190/21", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Tom\u00e1\u0161 Pfeiffer", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "cz", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Joining the EU Health Policy Platform discussion forum particularly in the area of health, and complementary and alternative medicine (CAM) in order to share knowledge and contribute towards better EU legislation. \n- Raising awareness on health prevention, healthy lifestyle and the life philosophy of Josef Zezulka in pursuit of contributing towards morbidity reduction, better life and better health education. \n- Cooperation with other spiritual teachings, organizations, medical and other associated disciplines at both national and international level.  \n- We are interested to participate in biotronics research and in knowledge sharing within complementary and alternative medicine (CAM) research that is recommended by the CAMbrella European research project (www.cambrella.eu) funded by the European Commission (2010-2012). \n- Contributing to better health and life of the people - assisting people in need who are suffering from weakening caused by bioenergetic insufficiency through means of biotronic spiritual healing and spiritual acts. \n \n- Zapojen\u00ed do diskuzn\u00edho f\u00f3ra EU Health Policy Platform zejm\u00e9na v oblasti zdrav\u00ed a dopl\u0148kov\u00e9 a alternativn\u00ed medic\u00edny (CAM) s c\u00edlem sd\u00edlet poznatky a p\u0159isp\u00edvat k lep\u0161\u00ed legislativ\u011b EU. \n- Zapojen\u00ed do programu Pod\u011blte se o sv\u016fj n\u00e1zor, kde m\u016f\u017eeme k iniciativ\u00e1m Komise v r\u016fzn\u00fdch f\u00e1z\u00edch legislativn\u00edho procesu poskytovat zp\u011btnou vazbu. \n- Zvy\u0161ov\u00e1n\u00ed pov\u011bdom\u00ed o zdravotn\u00ed prevenci, zdrav\u00e9m \u017eivotn\u00edm stylu a \u017eivotn\u00ed filosofii Josefa Zezulky ve snaze p\u0159isp\u011bt ke sni\u017eov\u00e1n\u00ed nemocnosti a lep\u0161\u00edmu \u017eivotu, k lep\u0161\u00ed osv\u011bt\u011b v oblasti zdrav\u00ed. \n- Spolupr\u00e1ce s jin\u00fdmi organizacemi, medic\u00ednsk\u00fdmi a ostatn\u00edmi p\u0159\u00edbuzn\u00fdmi obory na n\u00e1rodn\u00ed i mezin\u00e1rodn\u00ed \u00farovni. \n- M\u00e1me z\u00e1jem zapojit se do v\u00fdzkumu biotroniky a sd\u00edlen\u00ed poznatk\u016f v r\u00e1mci v\u00fdzkum\u016f komplement\u00e1rn\u00ed a alternativn\u00ed medic\u00edny (CAM), kter\u00e9 jsou doporu\u010dov\u00e1ny na z\u00e1klad\u011b evropsk\u00e9ho v\u00fdzkumn\u00e9ho projektu CAMbrella (www.cambrella.eu), kter\u00fd byl financovan\u00fd Evropskou komis\u00ed (2010-2012). \n- P\u0159isp\u00edv\u00e1n\u00ed k lep\u0161\u00edmu zdrav\u00ed a \u017eivotu obyvatel - biotronick\u00fdm duchovn\u00edm p\u016fsoben\u00edm a duchovn\u00edmi \u00fakony napom\u00e1hat pot\u0159ebn\u00fdm p\u0159i oslaben\u00edch zp\u016fsoben\u00fdch bioenergetickou nedostate\u010dnost\u00ed. \n- \u00da\u010dast na konferenci EUROCAM v Bruselu 6.6.2018 - Sni\u017eov\u00e1n\u00ed pot\u0159eby antibiotik s p\u0159isp\u011bn\u00edm dopl\u0148kov\u00e9 a alternativn\u00ed medic\u00edny (http://cam-amr-conference.eu).", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "San\u00e1tor - svaz biotronik\u016f Josefa Zezulky", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tom\u00e1\u0161 Pfeiffer", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "14.4305382", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.sanator.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 1", "membership": "EU Health Policy Platform (https://webgate.ec.europa.eu/hpf/)", "head_office_post_code": "11000", "position": "san\u00e1tor", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.0913135", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "neziskov\u00e9 sdru\u017een\u00ed", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Professional chamber of biotronic healers of Josef Zezulka. The mission is to associate and educate the biotronic healers of Josef Zezulka, raise awareness, educational activities, cooperate with other spiritual teachings, organizations, medical and other associated disciplines. The mission is to assist people in need who are suffering from weakening caused by bioenergetic insufficiency through means of biotronic spiritual healing and spiritual acts. \n \nProfesn\u00ed komora biotronik\u016f Josefa Zezulky. Posl\u00e1n\u00edm je sdru\u017eovat a vzd\u011bl\u00e1vat biotroniky Josefa Zezulky, osv\u011btov\u00e1 a eduka\u010dn\u00ed \u010dinnost, spolupr\u00e1ce s jin\u00fdmi organizacemi, medic\u00ednsk\u00fdmi a ostatn\u00edmi p\u0159\u00edbuzn\u00fdmi obory. Posl\u00e1n\u00edm je biotronick\u00fdm duchovn\u00edm p\u016fsoben\u00edm a duchovn\u00edmi \u00fakony napom\u00e1hat pot\u0159ebn\u00fdm p\u0159i oslaben\u00edch zp\u016fsoben\u00fdch bioenergetickou nedostate\u010dnost\u00ed.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)222311141"}