{"member_organisations": "MBDA France", "identification_number": "061766531381-62", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Energy, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Borders and Security, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Ecole Militaire 1 Place Joffre", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Patrick BELLOUARD", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique Commune de S\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense \n \nPolitique \u00e9trang\u00e8re commune", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "EuroD\u00e9fense-France", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 2.3034894, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "20000", "registration_date": "28/04/2018", "website_address": "http://eurodefense.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "case 44", "head_office_city": "PARIS", "membership": "r\u00e9seau EURODEFENSE dans 14 pays de l'UE", "head_office_post_code": "75700", "goals__remit": "susciter la prise de conscience des int\u00e9r\u00eats communs aux pays europ\u00e9ens et d\u00e9velopper l\u2019esprit de d\u00e9fense europ\u00e9en ; \n\u2022 cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de rencontres europ\u00e9ennes dans le domaine de la s\u00e9curit\u00e9 et de la d\u00e9fense ; \n\u2022 pr\u00e9senter aux d\u00e9cideurs nationaux et aux instances de l\u2019Union Europ\u00e9enne, les r\u00e9flexions de ses membres et des associations EuroD\u00e9fense des autres pays europ\u00e9ens ; \n\u2022 formuler \u00e0 l\u2019intention de ces d\u00e9cideurs des propositions concr\u00e8tes ; \n\u2022 approfondir, au sein du r\u00e9seau des associations EuroD\u00e9fense, le concept \u00ab d\u2019une Europe de la s\u00e9curit\u00e9 et de la d\u00e9fense \u00bb ; \n\u2022 contribuer \u00e0 l\u2019extension de ce r\u00e9seau \u00e0 l\u2019ensemble des pays de l\u2019UE et susciter des coop\u00e9rations, en priorit\u00e9, avec les pays ayant demand\u00e9 d\u2019y adh\u00e9rer.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "petits d\u00e9jeuners d\u00e9bats \ngroupes de travails \narticles \nconf\u00e9rences \ns\u00e9minaires", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8525155, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "21875", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Patrick BELLOUARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)144424215"}