{"member_organisations": "INTERNATIONALE LIGA FUR MENSCHENRECHTE - ILMR(100), \nOSTERREICHISCHE LIGA FUR MENSCHENRECHTE - OLFM(300), \nLIGUE DES DROITS DE L\u2019HOMME - LDH(800), \nLIGA VOOR MENSENRECHTEN - LVM(800), \nASOCIACI\u00d3N PRO DERECHOS HUMANOS DE ANDALUC\u00cdA(9000), \nINSTITUT DE DRETS HUMANS DE CATALUNYA(500), \nLEGAL INFORMATION CENTRE FOR HUMAN RIGHTS - LICHR(40), \nIHMISOIKEUSLIITTO / FINNISH LEAGUE FOR HUMAN RIGHTS (300), \nLIGUE FRANCAISE DES DROITS DE L\u2019HOMME ET DU CITOYEN (9500), \nLIGUE HELLENIQUE DES DROITS DE L\u2019HOMME (800), \nLIGA ITALIANA DEI DIRITTI DELL\u2019UOMO(500), \nUNIONE FORENSE PER LA TUTELA DEI DIRITTI DELL\u2019UOMO(200), \nLATVIAN HUMAN RIGHTS COMMITTEE(100), \nLITHUANIAN HUMAN RIGHTS LEAGUE(150), \nLITHUANIAN HUMAN RIGHTS ASSOCIATION(100), \nMALTA ASSOCIATION OF HUMAN RIGHTS(40), \nLIGA VOOR DE RECHTEN VAN DE MENS(300), \nOTWARTA RZECZPOSPOLITA(500), \nLIGA PORTUGUESA DOS DIREITOS DO HOMEM(900), \nLIGUE SUISSE DES DROITS DE L\u2019HOMME(500), \nACTION LUXEMBOURG OUVERT ET SOLIDAIRE LIGUE DES DROITS DE L'HOMME(100), \nCZECH HELSINKI COMMITTEE(300), \nADHR-BULGARIE(20), \nKISA-CYPRUS(100), \nHungarian Helsinki Committee(500), \nARCI(8000), \nCroatian Law Center(500)", "identification_number": "0648187635-62", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Culture, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Public Health, Digital economy and society, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rue de la Caserne, 33", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Dominique Guibert", "industry_forums": "", "grants": "91254", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dans son travail, l\u2019AEDH se concentre en particulier sur : \n\u2022    les politiques \u00e9conomiques et leurs cons\u00e9quences sur les droits \u00e9conomiques, sociaux et culturels \n\u2022    les droits des minorit\u00e9s et la lutte contre la discrimination \n\u2022    la citoyennet\u00e9 active et inclusive  \n\u2022    l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de genre \n\u2022    le droit d\u2019asile et les droits des migrants  \n\u2022    le droit \u00e0 la vie priv\u00e9e et la protection des donn\u00e9es personnelles \n\u2022    les droits des personnes priv\u00e9es de libert\u00e9, quels que soient les lieux", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Association Europ\u00e9enne pour la d\u00e9fense des droits de l'Homme (AEDH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dominique Guibert", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3422045", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DEBRULLE #Claude", "registration_date": "13/11/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.aedh.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "-Human Rights Democracy and conflict prevention NGO Network, HRDN \n- Forum Civique Europ\u00e9en, FCE \n- Membre du Groupe de liaison de la soci\u00e9t\u00e9 civile aupr\u00e8s du Comit\u00e9 Economique et Social Europ\u00e9en, CESE \n- Membre du Forum Civique Europ\u00e9en \n- Membre de Solidar \n- NGO Platform EPAM \n- Membre de Civil Society Europe \n- Membre associ\u00e9 de la FIDH", "head_office_post_code": "1000", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8422166", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "132693", "legal_status": "AISBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Dans une Europe o\u00f9 des choix importants de politique publique sont faits et qui concernent plus de 500 millions de personnes, l'AEDH agit aupr\u00e8s de ses institutions, prend position, fait valoir les droits de l\u2019Homme et du citoyen. \nElle promeut les droits de l\u2019Homme aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes, prendre position et d\u00e9noncer les atteintes aux droits, rapporter et diffuser des informations, favoriser des rencontres et des \u00e9changes afin de construire une Europe d\u00e9mocratique qui consacre l\u2019\u00e9galit\u00e9 et l\u2019effectivit\u00e9 des droits pour les 500 millions de personnes qui y vivent. \nL\u2019AEDH regroupe des organisations de d\u00e9fense des droits de l\u2019Homme des pays europ\u00e9ens et des adh\u00e9rents individuels, repr\u00e9sent\u00e9s au bureau de l\u2019association par deux d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s. Elle est membre associ\u00e9 de la F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Ligues des Droits de l\u2019Homme (FIDH), \n \nElle agit pour que les droits fondamentaux, pour l\u2019ensemble des r\u00e9sidents de l\u2019Union, soient reconnus dans leur caract\u00e8re universel, indivisible et effectif et pour que les droits soient des droits construits par et pour les citoyens. \n \nNous voulons et luttons pour : \n\u2022    Une Europe d\u00e9mocratique dans laquelle les citoyennes et les citoyens ont un r\u00e9el pouvoir ; \n\u2022    Une Europe fond\u00e9e sur le respect des droits et libert\u00e9s individuels et collectifs ; \n\u2022    Une Europe qui affirme sa volont\u00e9 d\u2019\u00e9galit\u00e9 sociale et qui place les droits \u00e9conomiques, sociaux et culturels au m\u00eame niveau que les autres droits ; \n\u2022    Une Europe qui int\u00e8gre le besoin de justice sociale et de protection de l\u2019environnement au c\u0153ur de son mod\u00e8le de d\u00e9veloppement ; \n\u2022    Une Europe sans discrimination pour toutes ses r\u00e9sidentes et tous ses r\u00e9sidents et qui agit pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 de genre ; \n\u2022    Une Europe qui prot\u00e8ge la vie priv\u00e9e et les donn\u00e9es personnelles : \n\u2022    Une Europe ouverte sur le monde et qui assume ses responsabilit\u00e9s internationales et promeut tous les droits de chacun, citoyens, r\u00e9sidents, migrants et r\u00e9fugi\u00e9s. \n \nNous affirmons notre engagement en faveur d\u2019un mouvement civique en Europe. Les droits de l\u2019Homme ne sont pas du seul domaine des \u00c9tats, ce sont les citoyens qui en sont, en dernier ressort, les acteurs et les garants. Les droits sont des droits construits par et pour les citoyens. \n \nNos activit\u00e9s \nConsid\u00e9rant que l\u2019Union europ\u00e9enne ne doit pas \u00e9chapper aux r\u00e8gles communes de l\u2019humanit\u00e9 : celles que d\u00e9finit la d\u00e9claration universelle des droits de l\u2019Homme, celles de la d\u00e9mocratie et de la justice sociale, nous menons des actions pour faire valoir ces r\u00e8gles aupr\u00e8s des acteurs institutionnels et politiques : Commission europ\u00e9enne, Parlement europ\u00e9en, Conseil des ministres. \n \nNous menons nos actions, en lien avec les associations nationales membres, en lien avec la FIDH, en lien avec d\u2019autres organisations syndicats, associations, organis\u00e9s ou non en r\u00e9seaux europ\u00e9ens. \n \nNous intervenons : \n* Par la publication de rapports sur la situation des droits de l\u2019Homme dans l\u2019Union europ\u00e9enne \n* Par des d\u00e9clarations et communiqu\u00e9s, en particulier, chaque fois que nous estimons que les politiques europ\u00e9ennes sont contraires ou mettent en p\u00e9ril les droits de l\u2019Homme \n* En s\u2019associant aux actions collectives des r\u00e9seaux europ\u00e9ens qui luttent pour que le respect des droit.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)2 511 21 00"}