{"member_organisations": "http://www.unternehmensgruen.org/ueber-uns/mitglieder/", "identification_number": "066681919451-60", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Energy, Business and Industry, Environment, Climate Action", "head_office_address": "Unterbaumstra\u00dfe 4", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Klaus St\u00e4hle", "industry_forums": "", "grants": "65000", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Green Action Plan for SMEs \nCircular Economy Package \nKlima- und Effizienzziele \nFreihandelsabkommen", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "UnternehmensGr\u00fcn e.V., Bundesverband der gr\u00fcnen Wirtschaft (UnternehmensGr\u00fcn)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katharina Reuter", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3776182282409", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/11/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.unternehmensgruen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "http://www.unternehmensgruen.org/politik-aktivitaeten/voneinander_profitieren/", "head_office_post_code": "10117", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.52297655", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "gemeinn\u00fctziger Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Im Bundesverband der gr\u00fcnen Wirtschaft engagieren sich seit 1992 Unternehmer*innen, die Verantwortung f\u00fcr Wirtschaft, Umwelt und Gesellschaft verbinden. Der Gr\u00fcndungsimpuls vor mehr als 20 Jahren war die \u00dcberzeugung, dass \u00d6kologie und Wirtschaftlichkeit kein Widerspruch sind. Heute tragen diese Ideen mehr als 220 Mitgliedsunternehmen. \nUnternehmensGr\u00fcn setzt sich als \u00f6kologisch ausgerichteter Unternehmensverband vor allem ideell und branchen\u00fcbergreifende f\u00fcr eine ambitionierte Umwelt- und nachhaltige Wirtschaftspolitik ein. Der Verband nimmt mit den Experten aus den Reihen seiner Mitglieder und des Vorstands Einfluss auf Gesetzgebungsprozesse, wird bei Fachanh\u00f6rungen im Bundestag geh\u00f6rt und entwickelt Konzepte f\u00fcr nachhaltiges Wirtschaften. Daneben organisiert der Verband f\u00fcr seine Mitglieder regionale Vernetzungstreffen, Seminare, Vortr\u00e4ge und Tagungen (z.B. Veranstaltungsreihe Umwelt-Wirtschaftsethik). UnternehmensGr\u00fcn ist Gr\u00fcndungsmitglied von Ecopreneur.eu, der Europ\u00e4ischen Vereinigung der nachhaltigen Wirtschaftsverb\u00e4nde. Der Verein ist parteipolitisch und finanziell unabh\u00e4ngig und als gemeinn\u00fctzig anerkannt.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)3032599683"}