{"member_organisations": "", "identification_number": "06698681039-26", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Boulevard du Roi Albert II, 5", "full_time_equivalent_fte": "22,25", "person_with_legal_responsibility": "Visentini Luca", "industry_forums": "", "grants": "3000000", "country_code": "be", "inter_groups": "Trade Union Intergroup \nYouth Intergroup", "eu_initiatives": "EU social dialogue \nEmployment and social inclusion \nEuropean macroeconomic dialogue \nEuropean economic governance \nEU labour law, workers rights and company law \nSustainable development  \nEuropean standardisation process \nIndustrial policy \nMigration \nBetter Regulation \nDigitalisation \nEqual opportunities \nHealth and safety \nPublic services", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "23", "person_in_charge_of_eu_relations": "Luca Visentini", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3562904", "source": "no", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BIR#Juliane, KOWALSKY#Wolfgang, Lehto-Komulainen#Katja, MIR ROCA#MONTSERRAT, SCHERRER#Peter, SECHI#Cinzia, SOMAGLIA#Enrico , Visentini#Luca, WEBER#Thi\u00e9baut", "registration_date": "02/02/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.etuc.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Qualifications Framework Advisory Group#E02107#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2107#Member#C#Expert group on Information and Consultation of Workers - Employee involvement#E02662#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2662#Observer#C#High-Level Expert Group on Artificial Intelligence#E03591#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3591#Member#C#EURES Coordination Group#X03469#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3469#Observer#C#ET2020 Working Group on Promoting citizenship and the common values of freedom, tolerance and non-discrimination through education #E03371#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3371#Member#C#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Observer#C#ET2020 Working Group on Digital Education: Learning, Teaching and Assessment#E03407#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3407#Member#C#Relations with the ILO and the social dimension of globalisation#E01242#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1242#Member#C#Commission's Expert Group on Sustainable Consumption and Production#E00470#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=470#Member#C#Environmental Footprint transition phase#Member States working group on ESCO#E03344#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3344#Member#C#Expert Group Economic Migration #E03253#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3253#Member#C#European Platform Undeclared Work#X03428#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3428#Observer#C#ET 2020 Working Group on Schools#E03003#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3003#Member#C#Structured Dialogue with European Structural and Investment Funds' partners group of experts#E03226#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3226#Member#C#Policy Forum on Development #E00150#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=150#Member#C#ET 2020 Working Group on Modernisation of Higher Education#E03009#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3009#Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Expert group on health and safety at work statistics#E01735#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1735#Observer#C#Working Group on Accidents at Work and Occupational diseases (ESAW&EODS)#Technical group on occupational diseases#European Credit for Vocational Education and Training Users' Group#E02251#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2251#Member#C#Steering Group (12 elected members of the ECVET users's group)#REFIT Platform #E03335#Roenne Heidi#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3335#Member#B#Civil society#Stakeholder Group#Advisory Committee on equal opportunities for women and men#E01238#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1238#Member#C#ELA Advisory Group#E03596#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3596#Observer#C#Competent Authorities for Registration, Evaluation, Authorisation and restriction of CHemicals (REACH) and Classification, Labelling and Packaging (CLP)#E02385#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2385#Observer#C#Sub-group on Annexes #Sub-group on Nanomaterials #Expert group on European Quality assurance in Vocational Education and Training #E02415#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2415#Member#C#High Level Industrial Roundtable \"Industry 2030\"#E03572#Peter Scherrer#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3572#Member#B#Civil society, Employees/workers#High Level Group on pensions#E03589#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3589#Member#C#ET 2020 Working Group on Vocational Education and Training#E03005#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3005#Member#C#Multi-stakeholder platform on the implementation of the Sustainable Development Goals in the EU #E03529#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3529#Member#C#management committee of the platform#Group of Experts on EU Trade Agreements #E03556#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3556#Member#C#Transatlantic Trade and Investment Partnership Stakeholder Advisory Group #E02988#Tom Jenkins#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2988#Member#B#Employees/workers#ET 2020 Working Group on Adult Learning#E02995#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2995#Member#C#Commission expert group on graduate tracking#E03580#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3580#Member#C#Committee of Experts on Posting of Workers#E02274#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2274#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "La CES est une conf\u00e9d\u00e9ration qui regroupe 90 organisations syndicales nationales de 39 pays europ\u00e9ens ainsi que 10 f\u00e9d\u00e9rations  professionnelles syndicales europ\u00e9ennes.", "head_office_post_code": "B-1210", "position": "General Secretary", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "9", "relevant_communication": "Every year, the ETUC administers and coordinates successfully a number of European projects, co-financed by the autonomous \"social dialogue\" budget lines managed by DG EMPL. Most projects promoted by ETUC include data collection and dissemination activities such as workshops, seminars and European conferences, as well as the drafting and wide-scale dissemination of publications on issues related to social dialogue and industrial relations. \n \nAll these activities involve managing the contractual relations with the funding authority, managing the human resources and the budget, and coordinating activities on a transnational level taking place in Brussels or in other countries, and involving participants from all EU member states.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8571291", "estimate_of_costs_as_a_range": "1000000-1249999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association de fait", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La CES a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1973 afin de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des travailleurs au niveau europ\u00e9en et de les repr\u00e9senter devant les organes de l\u2019UE. \n1.Objectifs \nLe processus d\u2019int\u00e9gration europ\u00e9enne, avec l\u2019euro, la Constitution europ\u00e9enne et l\u2019incidence grandissante de la l\u00e9gislation europ\u00e9enne sur la vie quotidienne a chang\u00e9 le cadre d\u2019action des syndicats. Pour d\u00e9fendre leurs membres et n\u00e9gocier en leur nom efficacement au niveau national, ils doivent coordonner leurs activit\u00e9s et leurs politiques sur le plan europ\u00e9en. Pour influencer l\u2019\u00e9conomie et la soci\u00e9t\u00e9 au sens large, ils se doivent de parler d\u2019une m\u00eame voix et d\u2019agir de concert au niveau europ\u00e9en. C\u2019est la raison d\u2019\u00eatre de la CES. \n2. Composition \n\u00c0 l\u2019heure actuelle, la CES regroupe 89 organisations membres de 39 pays europ\u00e9ens, ainsi que de 10 f\u00e9d\u00e9rations syndicales europ\u00e9ennes, soit plus de 60 millions de membres, ainsi que des organisations ayant un statut d\u2019observateur en Mac\u00e9doine et en Serbie. D\u2019autres structures syndicales telles qu\u2019 EUROCADRES (Conseil des cadres europ\u00e9ens) et la EFREP/FERPA (F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des retrait\u00e9s et personnes \u00e2g\u00e9es) op\u00e8rent sous l\u2019\u00e9gide de la CES. En outre, la CES coordonne les activit\u00e9s des 41 CSIR (Conseils syndicaux interr\u00e9gionaux), qui organisent la coop\u00e9ration syndicale au niveau transfrontalier. La CES est un des partenaires sociaux europ\u00e9ens et est reconnue par l\u2019Union europ\u00e9enne, par le Conseil de l\u2019Europe et par l\u2019AELE en tant qu\u2019unique organisation syndicale interprofessionnelle repr\u00e9sentative au niveau europ\u00e9en. \n3. La CES est le partenaire social europ\u00e9en qui repr\u00e9sente les travailleurs \nLa Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats et ses organisations affili\u00e9es \u00e0 travers l\u2019Europe est donc, dans les faits et dans le Trait\u00e9, un acteur de la construction europ\u00e9enne depuis sa cr\u00e9ation en 1973 et encore plus depuis le 31 octobre 1991, date de l\u2019accord sign\u00e9 par les partenaires sociaux europ\u00e9ens qui leur donnait la possibilit\u00e9 de n\u00e9gocier des accords imposables ensuite aux institutions europ\u00e9ennes. Cet accord du 31 octobre 1991  sign\u00e9 entre la Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats, le Centre europ\u00e9en des entreprises \u00e0 participation publique (CEEP), l\u2019Union des conf\u00e9d\u00e9rations de l\u2019industrie et des employeurs d\u2019 Europe (UNICE) depuis BUSINESSEUROPE a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 dans le trait\u00e9 d'Amsterdam. Ces partenaires disposent donc d\u2019un pouvoir r\u00e9el sur un accord constitutionnel communautaire, ordinairement \u00e9labor\u00e9 de mani\u00e8re inter-gouvernementale. \nDans le m\u00eame temps, la CES n\u00e9gocie avec les employeurs au moyen du \u00ab dialogue social europ\u00e9en \u00bb . Cela se traduit par un dialogue social sectoriel dans 31 secteurs industriels diff\u00e9rents, coordonn\u00e9 par les f\u00e9d\u00e9rations syndicales europ\u00e9ennes. Enfin, la CES est la seule organisation europ\u00e9enne repr\u00e9sentant l\u2019ensemble des salari\u00e9s d\u2019Europe au sein du Comit\u00e9 du dialogue social interprofessionnel. Le dialogue social est la  pierre angulaire de l\u2019action de la CES. \nLes f\u00e9d\u00e9rations syndicales europ\u00e9ennes affili\u00e9es \u00e0 la CES sont \u00e9galement les acteurs majeurs du dialogue social mis en place au sein des comit\u00e9s paritaires sectoriels europ\u00e9ens. \n Suite \u00e0 la reconnaissance officielle, par l\u2019UE, du droit des partenaires sociaux \u00e0 n\u00e9gocier des accords-cadres au niveau europ\u00e9en, la CES a sign\u00e9 trois accords-cadres europ\u00e9ens avec ses homologues du patronat, qui ont \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9s par le Conseil des ministres et mis en \u0153uvre sous la forme de directives. Ils concernent le cong\u00e9 parental (1996), le travail \u00e0 temps partiel (1997) et les CDD (1999). Par ailleurs, les syndicats et les employeurs ont mis en \u0153uvre d\u2019autres accords conclus au niveau europ\u00e9en dans le cadre du dialogue social \u00ab autonome  \u00bb comme le statut des t\u00e9l\u00e9travailleurs (2002), le stress li\u00e9 au travail (2004) et le harc\u00e8lement et la violence au travail (2007), les march\u00e9s d", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)2 224 04 11"}