{"member_organisations": "APAD r\u00e9gionales (APAD Centre Atlantique / APAD 62 / APAD Perche / Sol&Eau en Segala / Cl\u00e9 de Sol / APAD Nord Est / APAD Centre Est / APAD Picardie / APAD Sud Bassin Parisien) \nPas de sites web pour ces sites", "identification_number": "067992925020-42", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "chemin du midi", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "benoit lavier", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Agriculture \nPolitique Agricole Commune", "organisation_name": "Association pour la promotion d'une agriculture durable (APAD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/12/2016", "website_address": "http://www.apad.asso.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Etormay", "membership": "ECAF : http://www.ecaf.org/ \nTrame : http://www.pardessuslahaie.net/trame", "head_office_post_code": "21450", "goals__remit": "Faire conna\u00eetre et reconna\u00eetre une agriculture durable appel\u00e9e \"Agriculture de Conservation du Sol\", afin de faciliter son adoption par le plus grand nombre d'agriculteurs, en France et en Europe. \nCette mission passe notamment par une sensibilisation de tous les acteurs fran\u00e7ais et europ\u00e9ens.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)666368841", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Interventions dans diff\u00e9rentes conf\u00e9rences au niveau europ\u00e9en \nOrganisations de conf\u00e9rence sur l'Agriculture de Conservation des sols au niveau fran\u00e7ais, europ\u00e9en, international \nRecommandation de mise en oeuvre de politiques publiques adapt\u00e9es \u00e0 cette agriculture, au niveau fran\u00e7ais et europ\u00e9en", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "sophie gardette", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice"}