{"member_organisations": "Ver: http://www.foretica.org/unete-a-foretica/nuestros-socios/", "identification_number": "068082527570-38", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "C/Almagro 12 3 planta", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Germ\u00e1n Granda Revilla", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Corporate social responsibility - Responsible business conduct  \n- Non financial reporting directive \n- Sustainable Development Goals \n- Business and human rights  \n- Climate change  \n- Circular economy", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "For\u00e9tica", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Natalia Montero Llorente", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "Erasmus +", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://foretica.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Ver: http://www.foretica.org/quienes-somos/alianzas/", "head_office_post_code": "28010", "position": "Directora de Comunicaci\u00f3n", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Corporate social responsibility - Responsible business conduct  \n- Non financial reporting directive \n- Sustainable Development Goals \n- Business and human rights  \n- Climate change  \n- Circular economy", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin fines de lucro", "procurement": "20244", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "For\u00e9tica es la asociaci\u00f3n de empresas y profesionales de la responsabilidad social empresarial / sostenibilidad l\u00edder en Espa\u00f1a y Am\u00e9rica Latina, que tiene como misi\u00f3n fomentar la integraci\u00f3n de los aspectos sociales, ambientales y de buen gobierno en la estrategia y gesti\u00f3n de empresas y organizaciones. Actualmente est\u00e1 formada por m\u00e1s de 200 socios, entre ellos el 40% de las empresas que cotizan en el Ibex 35, adem\u00e1s de filiales de multinacional, peque\u00f1as y medianas empresas, ONG de referencia y socios personales. \n \nFor\u00e9tica es propietaria de la Norma SGE 21, primer sistema de gesti\u00f3n de la responsabilidad social que permite, de manera voluntaria, alcanzar una certificaci\u00f3n. En la actualidad, m\u00e1s de un centenar de empresas y organizaciones est\u00e1n certificadas con la Norma en Espa\u00f1a y Am\u00e9rica Latina. \n \nFor\u00e9tica es el representante del  World Business Council for Sustainable Development en Espa\u00f1a y por tanto Consejo Empresarial Espa\u00f1ol para el Desarrollo Sostenible. Adem\u00e1s es miembro del Consejo de Administraci\u00f3n de CSR Europe.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915227946"}