{"member_organisations": "http://www.polsus.pl/o-nas/struktura/zwiazki-regionalne", "identification_number": "068516110787-28", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Food Safety", "head_office_address": "Ry\u017cowa, 90", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Tadeusz Blicharski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "- deklaracja brukselska, inicjatywa bran\u017cowa zaprzestanie chirurgicznej kastracji prosi\u0105t do 2018 roku. \n- dobrostan zwierz\u0105t, zw\u0142aszcza \u015bwi\u0144 w WPR 2014-2020 \n- regulacje rynku wieprzowiny w UE \n- regulacje UE dotycz\u0105ce ASF w UE", "organisation_name": "Polski Zwi\u0105zek Hodowc\u00f3w i Producent\u00f3w Trzody Chlewnej \"POLSUS\" (PZHiPTCh \"POLSUS\")", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "registration_date": "11/03/2013", "website_address": "http://www.polsus.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "PZHiPTCh jest cz\u0142onkiem Federacji Bran\u017cowych Zwi\u0105zk\u00f3w Producent\u00f3w Rolnych, kt\u00f3ra jest cz\u0142onkiem COPA/COGECA. Eksperci PZHiPTCh \"POLSUS\" bior\u0105 udzia\u0142 w pracach grupy ds wieprzowiny przy COPA/COGECA.", "head_office_post_code": "02-495", "goals__remit": "Realizacja Krajowego Programu Hodowlanego dla Trzody Chlewnej. Prowadzenie ksi\u0105g hodowlanych oraz oceny zwierz\u0105t i rejestracji danych hodowlanych.  \nReprezentowanie i obrona interes\u00f3w hodowc\u00f3w i producent\u00f3w trzody chlewnej na forum krajowym i unijnym.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)228828201", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "zrzeszenie bran\u017cowe", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katarzyna Skrzymowska", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "g\u0142\u00f3wny specjalista ds. hodowli"}