{"member_organisations": "104 collectivit\u00e9s territoriales adh\u00e9rentes, dont 101 d\u00e9partements", "identification_number": "068942728435-72", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "6 rue Duguay Troin", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Dominique Bussereau", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Suivi des politiques communautaires \u00e0 fort impact pour les d\u00e9partements, en particulier: \n \n-    Initiatives du comit\u00e9 des r\u00e9gions \n-    FEDER-FSE et organismes ind\u00e9pendants (OI) charg\u00e9s de leur mise en \u0153uvre \n-    PNR \n-    Environnement : directives li\u00e9es \u00e0 la protection de la nature (type natura 2000), les directives li\u00e9es \u00e0 l\u2019application de la politique \u00e9nergie-climat, les programmes europ\u00e9ens environnementaux type LIFE auquel les D\u00e9partements sont \u00e9ligibles \n-    Laboratoires d\u00e9partementaux \n-    SIEG \n-    PAC  \n-    la politique a\u00e9roportuaire,  \n-    et l\u2019am\u00e9nagement du territoire plus globalement.", "organisation_name": "Assembl\u00e9e des D\u00e9partements de France (ADF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/09/2017", "website_address": "http://www.departements.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75006", "goals__remit": "L\u2019Assembl\u00e9e des D\u00e9partements de France (ADF) repr\u00e9sente, de mani\u00e8re pluraliste, les D\u00e9partements aupr\u00e8s des pouvoirs publics et d\u00e9fend leurs int\u00e9r\u00eats en arr\u00eatant des positions communes.  \n \nElle informe les D\u00e9partements des r\u00e9formes impactant leurs missions, partage leurs exp\u00e9riences et savoir-faire, r\u00e9pond aux probl\u00e9matiques rencontr\u00e9es sur le terrain en leur apportant conseils et solutions, et enfin valorise l\u2019\u00e9chelon op\u00e9rationnel de proximit\u00e9 qu\u2019ils incarnent.  \n \nTelles sont les principales missions de l\u2019ADF qui se d\u00e9clinent en cinq grandes actions : \nF\u00c9D\u00c9RER LES D\u00c9PARTEMENTS ET RELAYER LEURS POSITIONS \nINFORMER LES D\u00c9PARTEMENTS \nPARTAGER LES EXP\u00c9RIENCES ET SAVOIR-FAIRE \nD\u00c9VELOPPER DES SERVICES POUR LES D\u00c9PARTEMENTS \nVALORISER LE R\u00d4LE ET L\u2019ACTION DES D\u00c9PARTEMENTS AUPR\u00c8S DES CITOYENS", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)145496020", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "Suivi du \u00ab Rapport Pays Annuel \u00bb \u00e9labor\u00e9 par la Commission europ\u00e9enne dans le cadre de la surveillance multilat\u00e9rale entre pays membres.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6210000", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ann-Ga\u00eblle Werner-Bernard", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Conseiller relations avec le Parlement"}