{"member_organisations": "", "identification_number": "069926525931-96", "fields_of_interest": "Education and training", "head_office_address": "Cesta ob\u010dine Hirschaid 3", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Milan Jevnikar", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "SI", "head_office_country": "Slovenia", "eu_initiatives": "Erasmus +, KA102, \u017ee 12 let \n \nWe influence indirectly policy implementation and decision-making in the and the European Commission through being member of IT Working group in E+.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Srednja \u0161ola Josipa Jur\u010di\u010da Ivan\u010dna Gorica (SSJJIG)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": 14.8090754, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Academic institutions", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/02/2017", "website_address": "http://www.ssjj.si", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ivan\u010dna Gorica", "membership": "", "head_office_post_code": "1295", "goals__remit": "-izvajanje izobra\u017eevlanih programov SSi ekonomski tehnik in gimnazije \n-sodelovanje v mednarodnih programih in sodeolvanje s pobrateno \u0161olo v Hirschaidu \n-sodelovanje v o\u017eji in \u0161ir\u0161i lokalni skupnosti", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Erasmus +, KA102, \u017ee 12 let razli\u010dnih aktivnosti na loklanem regionalnem in nacionalnem nivoju v fazi priprave, izvedbe in diseminacije projketa \n \nInfluencing indirectly policy implementation and decision-making in the and the European Commission through being member of IT Working group in E+.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 45.9441243, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1800000", "legal_status": "javni zavod", "person_in_charge_of_eu_relations": "Igor Gruden", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "u\u010ditelj", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+386)017878720"}