{"member_organisations": "Eine Liste der Vorstandsmitglieder finden Sie unter dem folgenden Link: https://www.djt.de/der-verein/vorstand/ \n \nVon den etwa 5.100 Mitgliedern sind etwas \u00fcber 5.000 Mitglieder nat\u00fcrliche Personen. Daneben haben wir ca. 80 korporative Mitglieder (Wirtschaftsunternehmen, Rechtsanwaltsgesellschaften, Gebietsk\u00f6rperschaften, Rechtsanwaltskammern, Anwaltsvereine).", "identification_number": "071038232378-12", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Deutscher Juristentag e.V. Friedensplatz 1", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Mathias Professor Habersack", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Fortentwicklung des Rechts in Europa in den Bereichen: \n-Europ\u00e4ische Vertr\u00e4ge \n-Menschen- und Grundrechte \n-Migration und Asylrecht \n-Gesellschafts- und Aufsichtsorgane in Europa \n-Justizielle Zusammenarbeit in der Union \n-System und Zukunft des europ\u00e4ischen Strafrechts", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Deutscher Juristentag e.V. (djt)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 7.0969738, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "368731", "registration_date": "21/08/2018", "website_address": "http://www.djt.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "Der Deutsche Juristentag ist kein Mitglied in irgendeiner Organisation, sondern rechtlich selbstst\u00e4ndig und unabh\u00e4ngig.", "head_office_post_code": "53111", "goals__remit": "Der Deutsche Juristentag e.V. ist ein eingetragener Verein mit rund 5.000 Mitgliedern, der Juristinnen und Juristen aus allen Teilen der Bundesrepublik, aus allen Berufsgruppen, aus allen Generationen vereint. Ziel des Vereins ist es, auf wissenschaftlicher Grundlage die Notwendigkeit von \u00c4nderungen und Erg\u00e4nzungen der Rechtsordnung zu untersuchen, der \u00d6ffentlichkeit Vorschl\u00e4ge zur Fortentwicklung des Rechts vorzulegen, auf Rechtsmissst\u00e4nde hinzuweisen und einen lebendigen Meinungsaustausch unter den Juristen aller Berufsgruppen und Fachrichtungen herbeizuf\u00fchren. Da der Verein keine Interessenvertretung bestimmter beruflicher oder gesellschaftlicher Gruppen ist, hat sein Wort in der juristischen \u00d6ffentlichkeit und auch f\u00fcr den Gesetzgeber besonderes Gewicht. \n \nZu diesem Zweck veranstaltet der Verein seit 1860 alle zwei Jahre in einer anderen deutschen Stadt den 'Deutschen Juristentag', einen Kongress mit 2.500 bis 3.500 Teilnehmern.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "7", "relevant_communication": "Veranstaltung der Deutschen Juristentage, Ver\u00f6ffentlichung der Gutachten zu den Fachabteilungen der Juristentage und Sitzungsberichte mit Referaten, Diskussion und Beschlussfassung.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.7358819, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andreas Dr. Nadler", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Generalsekret\u00e4r", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)2289839185"}