{"member_organisations": "22 mairies adh\u00e9rentes \n37 mairies partenaires \ndiverses autres collectivit\u00e9s territoriales (r\u00e9gion, d\u00e9partements, communaut\u00e9s de communes ou d'agglom\u00e9rations)", "identification_number": "071056710698-89", "fields_of_interest": "Environment, Research and innovation, Public Health, Transport", "head_office_address": "rue Cambrelang, 15", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "G\u00e9rard BOUTHIER", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Mise en oeuvre du R\u00e9glement 598/2014 \u00e0 Paris-Orly", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Association Vigilance Environnement de la Vall\u00e9e de l'Yerres (DRAPO AVEVY)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michel VAN HOEGAERDEN", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.4904537", "source": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/02/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.drapo.info", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "YERRES", "membership": "Member of the regional federation ALERTE NUISANCES AERIENNES regrouping 16 associations with identical objectives. \nMember of the National federation UFCNA (Union Fran\u00e7aise contre les Nuisances des A\u00e9ronefs) regrouping 74 French associations with identical objectives. \nMember of the European federation UECNA (Union Europ\u00e9enne contre les Nuisances A\u00e9riennes) regrouping 7 national associations with identical objectives.", "head_office_post_code": "91330", "position": "Technical vice president", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.7174901", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38000", "legal_status": "Association d'Int\u00e9r\u00eat G\u00e9n\u00e9ral", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "AVEVY a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e le 9 mai 2001. Elle a pour mission, dans le cadre de la protection des populations et de leur environnement, de r\u00e9duire durablement toutes les formes de nuisances a\u00e9riennes g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par le trafic des avions au d\u00e9collage depuis l'a\u00e9roport d'Orly, dont le survol de l'Essonne et du Val de Marne. \nCette zone g\u00e9ographique est particuli\u00e8rement p\u00e9nalis\u00e9e puisqu'elle peut subir deux fois le passage d'un m\u00eame avion : une premi\u00e8re fois lors de la mont\u00e9e initiale vers l'est, et pour environ 15.000 appareils par an, un deuxi\u00e8me passage oblig\u00e9 pour les routes de l'ouest et du nord : parmi eux, les gros porteurs lourds et extr\u00eamement bruyants. \n  \nAVEVY s\u2019est fix\u00e9 cinq objectifs majeurs : \n    - Faire respecter la sp\u00e9cificit\u00e9 d'Orly \u00e0 savoir : le couvre-feu (23h30 - 06h00) et les 250.000 cr\u00e9neaux attribuables annuels         \n    - Faire respecter les r\u00e9glementations en mati\u00e8re de proc\u00e9dures de d\u00e9collage \u00e0 l'est \n    - Contribuer \u00e0 l'adaptation des proc\u00e9dures, suite \u00e0 l'augmentation du trafic, du b\u00e2ti, du v\u00e9cu des populations survol\u00e9es \n    - Faire appliquer tous les moyens existants pour r\u00e9duire l'impact sonore et la pollution atmosph\u00e9rique du trafic a\u00e9rien \n    - Rechercher et identifier tous nouveaux moyens ainsi qu'obtenir leur mise en \u0153uvre pour limiter le bruit et la pollution \n \nSon travail, ses actions et son excellente gestion financi\u00e8re lui ont permis d\u2019\u00eatre reconnue d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral en juin 2007.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+331)69481001"}