{"member_organisations": "Bund der Freien Waldorfschulen(5000), \nMontessori Europe(1100), \nElternlobby Schweiz(400), \nBundesverband f\u00fcr Nat\u00fcrlich Lernen(74), \nBundesverband der Freien Alternativschulen(200), \nLes enfants d'abord(100), \nFederation des Ecoles Steiner Waldorf en France(50), \nHuman Scale Education(5), \nDansk Friskoleforening(60), \nInstitut f\u00fcr Waldorfp\u00e4dagogik(40), \nEUDEC(130), \nCivil Education Association Warschau(10), \nFreie Waldorfschulen in Hessen(20), \neffe \u00d6sterreich(20), \nFreie Schule Altmark(50), \nFreie Schule Bochum(150), \nFreie Schule Leipzig(75), \nFreie Schule Spatz(50), \nWaldorfschulverein Darmstadt(250), \nFreie Waldorfschule Hannover-Bothfeld(200), \nFreie Waldorfschule Hamm(170), \nFreie Waldorfschule Schw\u00e4bisch-Gm\u00fcnd(190), \nWaldorff\u00f6rderverein Mannheim(100), \nFreie Waldorfschule Bodensee(220), \nWidar Schule Wattenscheid(180), \nWaldorfschulverein Wiesbaden(100), \nFreie Waldorfschule Wangen(195), \nWaldorfschulverein Saarbr\u00fccken(110), \nWaldorfschulverein Chiemgau(100), \nF\u00f6rderverein Waldorfschule Flensburg(100)", "identification_number": "07121476123-39", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society", "head_office_address": "Dieburger Str. 78", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Lilian J\u00fcchtern", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "erasmus+ \nTTIP \nTISA \nRechtsgrundlagen freier und gemeinn\u00fctziger Bildungseinrichtungen \nalternative Bildungsangebote \nInklusion", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Europ\u00e4isches Forum f\u00fcr Freiheit im Bildungswesen (effe)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dirk H\u00f6flich", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "8.6671062", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/06/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.effe-eu.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Darmstadt", "membership": "EUCIS-LLL , Mitglied", "head_office_post_code": "D-64287", "position": "Vorstandsmitglied", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Seminar \"Creative APProaches to Curriculum\" with Professor Graham Donaldson, Edinburgh, 5 May 2016", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "49.8787622", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "32000", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Das Europ\u00e4ische Forum f\u00fcr Freiheit im Bildungswesen (effe) ist eine Nichtregierungsorganisation im Bereich der Allgemeinen Bildung. Wir verstehen uns als ein Forum, in dessen Rahmen alle aktuellen Fragen bez\u00fcglich der Bildung im Grundschul- und Sekundarbereich diskutiert werden k\u00f6nnen. Die Vision f\u00fcr unsere Arbeit ist dabei ein friedliches und demokratisches Europa. \nUnsere Mitglieder sind interessierte und aktive B\u00fcrger aus dem Bildungsbereich - Lehrer, Schulen, Schulverb\u00e4nde - aber auch aus der Bildungsverwaltung und dem universit\u00e4ren Bereich.  \neffes Arbeit ist folgenden Prinzipien und Zielen verpflichtet: \n\u2022 Wahrung der Menschenw\u00fcrde von Kindern und jungen Menschen und die Entwicklung ihrer F\u00e4higkeiten \n\u2022 Einhaltung der grundlegenden Menschenrechte als Basis f\u00fcr Schul- und Berufsbildung \n\u2022 Erziehung von Kindern und jungen Menschen zu verantwortlichen Mitgliedern unserer Gesellschaft \nDas effe verfolgt die von den europ\u00e4ischen Institutionen und vom Generaldirektorat f\u00fcr Bildung und Kultur gef\u00fchrten Bildungsdiskussionen mit gro\u00dfer Aufmerksamkeit und Best\u00e4ndigkeit, sowohl in Eigenregie als auch in enger Zusammenarbeit mit anderen Nichtregierungsorganisationen aus dem Bildungsbereich. effe m\u00f6chte sich nicht nur in diese Diskussionen mit einschalten und eigene \u00dcberlegungen dazu anstellen, sondern unsere Organisation l\u00e4sst ebenso die Meinungen und Standpunkte unserer Mitglieder zu bestimmten Politikbereichen mit einflie\u00dfen, um eine breitere und repr\u00e4sentativere Position zu erhalten. Als Akteure im Schul- und Ausbildungsbereich mit Expertise und Erfahrung aus erster Hand bieten effe-Mitglieder Einblick in innovative Lehr- und Trainingsmethoden. \nDie meisten effe-Mitglieder sind Institutionen aus dem Schul- und Ausbildungsbereich, die sich neue Ideen und Lehrpraktiken mit dem Ziel zu eigen machen, den Bed\u00fcrfnissen der Lernenden Rechnung zu tragen und ihre Entwicklung zu f\u00f6rdern. Als europ\u00e4ische Organisation ist effe in der Lage dazu, diese verschiedenen Akteure zusammen zu bringen und einen europaweiten Dialog zu initiieren.  \nDas effe vereint unterschiedliche Verb\u00e4nde, Schulen und Privatorganisationen, die ein \u00fcbergeordnetes, gleiches Ziel verfolgen: Freiheit im und f\u00fcr das Bildungswesen. Diese Interessen werden mit den Erfahrungen der Mitglieder auf EU Ebene durch das Br\u00fcsseler B\u00fcro vertreten. Das effe stellt somit einen aktiven Link zwischen EU und nationalen  bzw. regionalen Bildungsinstitutionen dar. Es bietet somit eine M\u00f6glichkeit der Partizipation und eine Informationsquelle f\u00fcr EU-B\u00fcrger und tr\u00e4gt somit verst\u00e4rkt zur Demokratie auf EU-Ebene bei.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49170)3112511"}