{"member_organisations": "G2S group \nEverteam \nUbiquitous solutions \nRedsa \nGnubila \nalmerys \nuniversit\u00e9 Toulouse Capitol \ncabinet de Maison Rouge avocat \nbe-ys Group", "identification_number": "071948526864-90", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "37 square de MEEUS", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Laurent CAREDDA", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Strat\u00e9gie num\u00e9rique  pour l'Europe / cyberespace s\u00e9curis\u00e9 \nProtection des personnes physiques \u00e0 l'\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et \u00e0 la libre circulation de ces donn\u00e9es \nCloud souverain \nLanceurs d'alerte \nBlockchain \nTiers de confiance et mandataire num\u00e9rique", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "European Federation of Cybersecurity Experts - F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Experts en CyberS\u00e9curit\u00e9 (EFCSE - FEECS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Corinne FRANCE", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.36889", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/04/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.efcse.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/09/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Sensibilisation des PME - TPE - Startup - ETI \u00e0 la cybers\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la protection des donn\u00e9es num\u00e9riques \nPr\u00e9paration d'un livre blanc/ cybers\u00e9curit\u00e9 entreprises - enjeux et perspectives", "financial_year_end_date": "01/04/2018", "lat": "50.8407419", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4150", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Travailler \u00e0 la souverainet\u00e9 et \u00e0 la r\u00e9gulation europ\u00e9enne de la soci\u00e9t\u00e9 digitale et de la cybers\u00e9curit\u00e9  \nContribuer \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un cadre normatif propice \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance digitale de l\u2019Europe \nFavoriser la cr\u00e9ation de standards europ\u00e9ens  \nFavoriser l\u2019adaptation aux \u00e9volutions  du monde num\u00e9rique  \nSe mettre en position de r\u00e9pondre aux nouveaux enjeux commerciaux transnationaux", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)2791 75 54"}