{"member_organisations": "ADIB, ANIBI, ANICC, BIP, SONITO, UNILET", "identification_number": "072054625819-54", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Environment, Food Safety", "head_office_address": "44 rue d'al\u00e9sia", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "andr\u00e9 BERNARD", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "r\u00e8glementation PAC dont OCM unique,  \nr\u00e8glementations sp\u00e9cifiques fruits et l\u00e9gumes", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "ASSOCIATION NATIONALE INTERPROFESSIONNELLE DES FRUITS ET LEGUMES TRANSFORMES (ANIFELT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Agn\u00e8s BERNARDIN", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3288089", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.anifelt.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75014", "position": "secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8279402", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Interprofession fran\u00e7aise des fruits et l\u00e9gumes transform\u00e9s \nRepr\u00e9sentation et d\u00e9fense de la fili\u00e8re (production-transformation)", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)153914545"}