{"member_organisations": "folgende LEADER-Aktionsgruppen sind derzeit Mitglied bei der BAG LAG (Stand 01.12.2016): \n \nGr\u00fcnes Band im Landkreis Helmstedt \nIsenhagener Land \nPeiner Land \nWestharz \nG\u00f6ttinger Land \nHarzweserland \nOsterode am Harz \n\u00d6stliches Weserbergland \nSchaumburger Land \nVoglerRegion im Weserbergland \nWestliches Weserbergland \nHadler Region \nKehdingen-Oste \nWeserm\u00fcnde-S\u00fcd \nElbtalaue \nHeideregion Uelzen \nNaturparkregion L\u00fcneburger Heide \nAller-Fuhse-Aue \nHohe Heide \nVogelpark-Region \nGrafschaft Bentheim \nH\u00fcmmling \nMoor ohne Grenzen \nS\u00fcdliches Emsland \nS\u00fcdliches Friesland \nParklandschaft Ammerland \nSoesteniederung \nVechta \nWildeshauser Geest \nRegion Leinebergland  \nRegionalentwicklung Badisch-Franken e.V. \nBrenzregion \nHeckeng\u00e4u \nHohenlohe-Tauber \nJagstregion \nRegionalentwicklung Kraichgau e.V. \nLEADER-Region Mittelbaden \nMittlere Alb e.V. \nMittlerer Schwarzwald e.V.  \nMittleres Oberschwaben e. V. \nNeckartal-Odenwald aktiv e.V. \nNordschwarzwald \nOberschwaben \nSchw\u00e4bischer Wald e.V. \nS\u00fcdschwarzwald \nBiosph\u00e4renreservat Bliesgau e.V. \nRAG Gotha-Ilm-Kreis-Erfurt \nRAG Greizer Land \nRAG Henneberger Land  \nRAG Hildburghausen-Sonneberg \nRAG Kyffh\u00e4user \nRAG Saale-Holzland \nRAG Saale-Orla \nRAG Saalfeld-Rudolstadt \nRAG S\u00fcdharz \nRAG Unstrut-Hainich \nRAG Wartburgregion  \nRAG Weimarer Land-Mittelth\u00fcringen \nLAG Bergisches Wasserland e.V. \nLAG Niederrhein e.V. \nLAG Nordlippe e. V. \nLAG Z\u00fclpicher B\u00f6rde e.V. \nLAG 3L in Lippe e.V. \nBarnim  \nElbe-Elster \nLAG Energieregion im Lausitzer Seenland e.V. \nLAG Fl\u00e4ming-Havel e.V. \nLAG Havelland e.V. \nLAG M\u00e4rkische Seen e.V. \nLAG Obere Havel e.V. \nLAG Oderland e.V. \nLAG Ostprignitz-Ruppin e.V. \nLAG Rund um die Fl\u00e4ming-Skate e.V. \nLAG Spree-Nei\u00dfe-Land e.V. \nLAG Spreewald-Plus e.V. \nLAG Storchenland-Prignitz e.V. \nLAG Uckermark \nRegion Marburger Land e.V. \nRegion Gie\u00dfenerLand e.V. \nRegionalentwicklung Diemelsee-Nordwaldeck e.V. \nLEADER Region Kellerwald-Edersee e.V. \nBurgwald-Ederbergland \nCasseler Bergland \nDarmstadt-Dieburg \nKulturlandschaftHessenSpitze \nMittleres Fuldatal \nOdenwald \nRheingau \nSchwalm Aue \nVogelsberg \nWerra-Mei\u00dfner \nGesch\u00e4ftsstelle LAG \"Demminer Land\" \nLEADER- Aktionsgruppe \u201eG\u00fcstrower Landkreis\u201c \nLAG Mecklenburgische Seenplatte - M\u00fcritz \nLokale Aktionsguppe Mecklenburg-Strelitz \nLokale Aktionsgruppe Nordvorpommern e.V. \nLokale Aktionsgruppe OSTSEE-DBR \nLEADER-Regionalmanagement R\u00fcgen  \nLAG \"Mecklenburger Schaalseeregion-Biosph\u00e4renreservatsregion\" \nLAG \u00bbStettiner Haff\u00ab \nLEADER LAG S\u00fcdWestMecklenburg \nLokale Aktionsgruppe LEADER \u00bbVorpommersche K\u00fcste\u00ab \nLEADER Lokale Arbeitsgruppe Warnow-Elde-Land \nLAG Westmecklenburgische Ostseek\u00fcste \nLokale Aktionsgruppe Bitburg-Pr\u00fcm  \nLokale Aktionsgruppe Erbeskopf  \nLokale Aktionsgruppe Hunsr\u00fcck  \nLokale Aktionsgruppe Mosel  \nLokale Aktionsgruppe Moselfranken  \nLokale Aktionsgruppe Pf\u00e4lzerwald plus \nLokale Aktionsgruppe Raiffeisen-Region \nLokale Aktionsgruppe Lahn-Taunus  \nLokale Aktionsgruppe Region Rhein-Eifel \nLokale Aktionsgruppe Region Rhein-Wied \nLokale Aktionsgruppe Soonwald-Nahe  \nLokale Aktionsgruppe Welterbe Oberes Mittelrheintal  \nLAG Fichtelgebirge-Innovativ \nErLebenswelt Roth e. V. \nLokale Aktionsgruppe Main4Eck Miltenberg e.V. \nLAG Spessart e.V. \nRegionalentwicklung Oberallg\u00e4u e.V. \nWestallg\u00e4u-Bayerischer Bodensee F\u00f6rdergesellschaftmbH \nLAG Kneippland Unterallg\u00e4u \nLEADER-Region \"B\u00f6rde-Bode-Auen\" \nLAG AKtivRegion Alsterland e.V. \nLAG AktivRegion Dithmarschen e.V. \nLAG Eider- und Kanalregion Rendsburg (AktivRegion)e.V. \nLAG AktivRegion Pinneberger Marsch & Geest e.V. \nLAG AKtivRegion S\u00fcdliches Nordfriesland e.V. \nLAG AktivRegion Nordfriesland-Nord \nLAG AktivRegion Schlei-Ostsee e.V. \nRegionalmanagement LAG AktivRegion Steinburg \nLAG AktivRegion Uthlande \nRegionalentwicklung Klosterbezirk Altzella e.V. \nLEADER-Gebiet SachsenKreuz+ \nLAG - Region \"S\u00e4chsische Schweiz\" \nLEADER-Region \"Silbernes Erzgebirge\"", "identification_number": "073887324856-81", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Energy, Environment, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Kurze Geismarstra\u00dfe 33", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Hartmut Berndt", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- Politik zur Entwicklung der l\u00e4ndlichen R\u00e4ume, -Weiterentwicklung der Gemeinschaftsaufgaben \"Verbesserung der Agrarstruktur und des K\u00fcstenschutzes\" (GAK) und \"\"Verbesserung der regionalen Wirtschaftsstruktur\" (GRW),  \n-LEADER-Ansatz mit seinem Bottom-Up-Prinzip als Teil der ELER-F\u00f6rderung", "organisation_name": "Bundesarbeitsgemeinschaft der LEADER-Aktionsgruppen in Deutschland (BAG LAG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "09/12/2016", "website_address": "http://baglag.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "G\u00f6ttingen", "membership": "Aktuelle Arbeit der BAG LAG \n\u2022    Mitglied in den Gremien der EU \nFocus-Groups \nELER: Agri-Networks-Assembly     \nLEADER-Subgroup \n\u2022    Mitglied in den Begleitaussch\u00fcssen des Bundes \nELER \nNetzwerke \n\u2022    Mitglied in den Begleitaussch\u00fcssen vieler L\u00e4nder \nMitarbeit bei der ELER-Programmierung \n\u2022    Mitarbeit im European Rural Parliament \nManifest", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Die BAG LAG setzt sich besonders f\u00fcr die Weiterentwicklung und St\u00e4rkung von LEADER und dessen partizipatorischem Bottom-up Ansatz ein und verfolgt dabei folgende Ziele: \n \n\u2022    Umsetzung und Erweiterung des LEADER-Ansatzes im F\u00f6rderspektrum der Europ\u00e4ischen Union \n\u2022    Sicherstellung optimaler Rahmenbedingungen f\u00fcr die Arbeit der LEADER-Aktionsgruppen (LAG), insbesondere zur Umsetzung des Bottom-up-Ansatzes \n\u2022    Meinungsbildung und Positionsbestimmung der Regionen / der LAGen auf Bundesebene \n\u2022    Meinungsbildung an der Schnittstelle von LEADER und grunds\u00e4tzlichen Fragen zur Entwicklung L\u00e4ndlicher R\u00e4ume \n\u2022    F\u00f6rderung des Erfahrungsaustausches der LAGen \n\u2022    Interessenvertretung der LAGen Deutschlands", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)5514970920", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Hartmut Berndt", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "chairman"}