{"member_organisations": "Asociaci\u00f3n de Editores de Madrid \nGremi d'Editors de Catalunya \nGremio de Editores de Castilla y Le\u00f3n \nGremio de Editores de Euskadi \nAsociaci\u00f3n Galega de Editores \nAsociaci\u00f3n de Editores de Andaluc\u00eda \nAssociaci\u00f3 d'Editors del Pa\u00eds Valenci\u00e0 \nAELLEC \nANELE", "identification_number": "074856332472-62", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Communication, Fraud prevention", "head_office_address": "Cea Berm\u00fadez, 44-2\u00ba dcha.  Madrid", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Antonio M. \u00c1vila Alvarez", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Mercado \u00danico Digital \nIVA digital \nPropiedad Intelectual \nCompetencia \nCooperaci\u00f3n internacional", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Federaci\u00f3n de Gremios de Editores de Espa\u00f1a (FGEE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.7115348, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "registration_date": "03/09/2018", "website_address": "http://federacioneditores.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "28003", "head_office_city": "Madrid", "membership": "9 asociaciones territoriales y sectoriales", "head_office_post_code": "28003", "goals__remit": "Asociaci\u00f3n profesional de derecho privado creada en 1978 para la defensa y representaci\u00f3n de los intereses generales del sector editorial espa\u00f1ol", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Comunicaciones de todo tipo a las editoriales que forman parte de la Federaci\u00f3n \nCelebraci\u00f3n de reuniones de Junta Directiva, seminarios y congresos", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.4391534, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n profesional sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juli\u00e1n Vi\u00f1uales Sol\u00e9", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vocal y delegado de la Federaci\u00f3n en organismos internacionales", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915345195"}