{"member_organisations": "", "identification_number": "074981631467-32", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Research and innovation, Digital economy and society, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "22 avenue Peschier", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Didier Schretter", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Education et formation continu\u00e9 \n \nInt\u00e9gration de la politique europ\u00e9enne dans les PME: \nProtection des donn\u00e9es \nCyber s\u00e9curit\u00e9 \nExclusion num\u00e9rique \nTransition num\u00e9rique \nNouveau m\u00e9tiers \nEthique \nIntelligence artificielle \nRecherche et d\u00e9veloppement", "organisation_name": "Education et formation, Texte, Image et Son (EFTIS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/05/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1201", "head_office_city": "Gen\u00e8ve", "membership": "https://www.coe.int/fr/web/ingo", "head_office_post_code": "1206", "goals__remit": "L'association poursuit le/les but(s) suivants(s):  \n-    Favoriser l\u2019acc\u00e8s du public le plus large possible \u00e0 la connaissance, la culture g\u00e9n\u00e9rale et la formation professionnelle dans le domaine des technologies de l\u2019information et de la communication.  \n-    Contribuer \u00e0 la r\u00e9flexion, \u00e0 la recherche, au d\u00e9veloppement, \u00e0 la promotion et l\u2019int\u00e9gration des technologies de l\u2019information et de la communication dans le quotidien et la vie professionnelle des personnes, des institutions et des entreprises priv\u00e9es, en particulier dans les domaines de l\u2019\u00e9ducation et de la formation. \n-    Entreprendre toutes les activit\u00e9s qui, directement ou indirectement, lui permettent de r\u00e9aliser son but et exercer \u00e0 titre accessoire des activit\u00e9s \u00e9conomiques dont le produit sera destin\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation de son but principal.  \n-    Organiser ou soutenir des associations ou activit\u00e9s en Suisse et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, et participer aux projets et d\u00e9veloppements des associations qui concourent m\u00eame indirectement \u00e0 son but principal.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)0762240709", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "ICON ONG - r\u00e9seau europ\u00e9en de sp\u00e9cialistes de la Cyber s\u00e9curit\u00e9 et de intelligence artificielle", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "50000", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Didier Schretter", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Administrateur D\u00e9l\u00e9gu\u00e9"}