{"member_organisations": "http://www.cea-pme.com/cea-pme/cea-pme-members.html", "identification_number": "077142018281-86", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenue de la Renaissance 1", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Walter Grupp", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "300200", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- SBA \n- Better Regulation \n- Digital Agenda \n- EFSI \n- TTIP \n- Energieunion/nachhaltige Energiequellen/Energieeffizienz \n- Jugendarbeitslosigkeit \n- Fachkr\u00e4ftemangel \n- Access to finance for SMEs \n- European Banking Union \n- European Monetary Union \n- European Defense and Security Union \n- Migration and Integration", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Associations de Petites et Moyennes Entreprises (CEA-PME)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "62000", "registration_date": "22/07/2015", "website_address": "http://www.cea-pme.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "ESCO Cross-sector reference group#E03544#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3544#Member#C#European Union Eco-labelling Board#E00374#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=374#Member#C#WG Paper#WG Buildings#WG Dishwashing detergents", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "- Politische und wirtschaftliche Interessenvertretung von europ\u00e4ischen KMU Verb\u00e4nden. \n- Information, Eventorganisation und Pressearbeit zu KMU-relevanten Themen \n- Mittelstandsforschung und EU-Projekte f\u00fcr KMUs", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)027396264", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "- EU-Projekte (ERASMUS+, HORIZON 2020, COSME, EaSI) \n- Veranstaltungen mit Vertretern der EU-Institutionen und Mittelstandsvertretern aus verschiedenen L\u00e4ndern Europas \n- Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit \n- Policy advocacy", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AISBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Moritz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Managing Director"}