{"member_organisations": "", "identification_number": "077456532821-53", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Energy, Environment, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Jadranska 28", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alan Perc", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Slovenia", "eu_initiatives": "zimski paket na podro\u010dju energetske unije, energetska rev\u0161\u010dina, u\u010dinkovita raba energija in ukrepi, doseganje u\u010dinkvitosti sistemov in drugo", "organisation_name": "Javno podjetje Energetika Maribor d.o.o. (Energetika Maribor)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/10/2018", "website_address": "http://www.energetika-mb.si", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Maribor", "membership": "", "head_office_post_code": "2000", "goals__remit": "proizvodnja in distribucija toplotne energije za mesto Maribor. Podjetje za energetske re\u0161itve", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+386)23008800", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "u\u010dinkovita raba energije-aktivni odjemalci toplote.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "10500", "legal_status": "d.o.o.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ljubo Germi\u010d", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Svetovalec direktorja"}