{"member_organisations": "11.11.11(45), \nAction Damien(52), \nAEDH(35), \nALBOAN(23), \nBroederlijk Delen(83), \nCongo Dorpen(6), \nCCFD(68), \nChristian Aid(120), \nComit\u00e9 de Solidarit\u00e9 avec l'Afrique Noir(18), \nCordaid(173), \nDiakonia(90), \nEntraide et Fraternit\u00e9(32), \nAction de Car\u00eame(40), \nForum R\u00e9fugi\u00e9s/COSI(15), \nFr\u00e8res des Hommes(26), \nHEKS(54), \nICCO(75), \nIPIS(45), \nJustice et Paix Francophone Belgique(24), \nKIOS(25), \nLa Foncaba(22), \nCNCD(82), \nLouvain Cooperation(15), \nMaendeleo(36), \nMedecins du Monde \nMemisa(90), \nNorwegain Church Aid(180), \nPax Christi International(45), \nR\u00e9seau Oecumenique de l'Afrique Centrale(120), \nrete Pace per il Congo(40), \nSecours Catholique/Caritas France(66), \nSolidarit\u00e9 Socialiste(24), \nTrocaire(95), \nCNCD(100), \nFH Suisse(20), \nJESC(20), \nMensen met een Missie(35), \nRCN(30)", "identification_number": "080440210511-51", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, International co-operation and development, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Borders and Security", "head_office_address": "Rue Stevin, 115", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois Mercier", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU Draft regulation on responsible mineral sourcing \nSupport to Security Sector Reform in the Great Lakes region \nEU support to electoral processes", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "EurAc | European Network for Central Africa (EurAc)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Brune MERCIER", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3814262", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CIOFFO#Giuseppe, Capoulade#Julie Adrienne Sophie", "registration_date": "24/01/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.eurac-network.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussels", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "Director", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "Organisation of events and conferences in the European Parliament in cooperation with MEPs on issues related to conflict minerals, security and democratisaiton.  \nPublication of memorandums, position papers and briefing papers concerning the EU role in the Great Lakes region.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.844555", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "330100", "legal_status": "asbl", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "EurAc - Mission et Objectifs \n \nLe contexte d\u2019instabilit\u00e9 et de conflits qui caract\u00e9rise l\u2019Afrique Centrale depuis plus de dix  \nans (processus d\u00e9mocratique et guerre civile au Burundi, g\u00e9nocide au Rwanda, conflits  \ninternationaux et locaux particuli\u00e8rement sanglants en RDC) a pouss\u00e9 des ONG europ\u00e9ennes  \n\u0153uvrant pour la paix et le d\u00e9veloppement dans cette r\u00e9gion \u00e0 se concerter et \u00e0 mettre en  \n\u0153uvre un travail commun de plaidoyer, d\u2019information et d\u2019appui \u00e0 des partenaires sur le  \nterrain.  \n \nIdentit\u00e9 et Mission  \nEn raison de la dimension r\u00e9gionale des  probl\u00e8mes et des solutions, les membres  \nd\u2019EURAC ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019adopter une approche r\u00e9solument r\u00e9gionale dans leurs interventions.  \nLes membres de ce r\u00e9seau sont actifs aupr\u00e8s des populations et des soci\u00e9t\u00e9s civiles de la sousr\u00e9gion dans diff\u00e9rents domaines, qu\u2019il s\u2019agisse du d\u00e9veloppement, de la d\u00e9fense des Droits  \nHumains ou de l\u2019intervention humanitaire comme peuvent l\u2019exiger certaines situations  \nd\u2019urgence.  \n \nEn tant qu\u2019associations europ\u00e9ennes, les membres d\u2019EurAC partagent la m\u00eame vision  \net le m\u00eame objectif que la politique de l\u2019Union Europ\u00e9enne et de ses \u00c9tats membres en  \nAfrique Centrale soit davantage coh\u00e9rente et attentive aux  besoins et aspirations des  \npopulations de cette r\u00e9gion, notamment les plus vuln\u00e9rables et les plus marginalis\u00e9es.  \nEn outre, les membres d\u2019EurAC partagent une m\u00eame conception du d\u00e9veloppement et  \ndu partenariat. Elles d\u00e9sirent s\u2019attaquer aux causes structurelles du sous-d\u00e9veloppement des  \npopulations et appuyer ou accompagner des dynamiques locales. L'identification, l'ex\u00e9cution  \net l'\u00e9valuation des actions de d\u00e9veloppement rel\u00e8vent avant tout de leurs partenaires et des  \npopulations locales que ceux-ci accompagnent.  \n \nObjectif g\u00e9n\u00e9ral   \nAider \u00e0 l\u2019av\u00e8nement de la paix, de la justice, de la d\u00e9mocratie et d\u2019un d\u00e9veloppement  \ndurable en Afrique centrale.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)27254770"}