{"member_organisations": "", "identification_number": "081048030240-27", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, External Relations, Public Health, Sport", "head_office_address": "125 chemin la Piverdi\u00e8re", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "fabrice robeaux", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Nous travaillons sur la jeunesse par le biais de l '\u00e9ducation, la confiance en soi,pour une meilleure int\u00e9gration dans la soci\u00e9t\u00e9.  Nous abordons \u00e9galement le droit des femmes et des personnes handicap\u00e9es et la culture avec l 'action de la musique et des arts martiaux.", "organisation_name": "Martial Arts Academy (M.A.A)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "JOUMIER#Valerie, PINTO RIBEIRO#Deolinda, ROBEAUX#Fabrice, VAN DAMME#Didier", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/03/2018", "website_address": "http://maa-ungo.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "La b\u00e9gude de Mazenc", "membership": "Notre ONG participe \u00e0 de nombreuses r\u00e9unions annuelle au si\u00e8ge de l'ONU Gen\u00e8ve , comme la r\u00e9union annuelle avec le Directeur G\u00e9n\u00e9ral monsieur Moller et toutes les ONG repr\u00e9sent\u00e9es pour les directives de l'ann\u00e9e. Nous participons au conseil des droits de l' Homme, au conseil des droits des personnes handicap\u00e9es, des droits des enfants. Nous avons contact avec la mission de Ha\u00efti aupr\u00e8s des Nations Unies pour une \u00e9ventuelle action sur leur territoire, nous avons contact avec monsieur un officiel de l'UNESCO afin de travailler en collaboration avec l'UNESCO et le Portugal, nous avons une collaboration avec Madame Marie Laure Croizier pour une \u00e9ventuelle action avec le S\u00e9n\u00e9gal, nous avons un contact  \u00e9galement avec Monsieur Paul Loup Sulitzer qui r\u00e9side \u00e0 Bruxelles afin d'\u00e9laborer une action sur la Belgique, et monsieur Didier Van Damme \u00e9galement ancien fonctionnaire du Conseil de l' Europe et auteur de l'Adagio \u00e0 l'Europe pour une collaboration avec les institutions Europ\u00e9ennes.", "head_office_post_code": "26160", "goals__remit": "Encourager la coop\u00e9ration en mati\u00e8re d'\u00e9ducation au  niveau europ\u00e9en. \nFaire pression sur les diff\u00e9rentes instances europ\u00e9ennes et internationales pour qu'elles adoptent des politiques qui r\u00e9pondent au besoin de la population en Europe et faciliter le travail de notre ONG sur la sc\u00e8ne europ\u00e9enne et internationale. \n \nNotre ONG poursuit son action avec 2 grands programmes arts martiaux et musicoth\u00e9rapie dans 3 secteurs :l'\u00e9ducation,le social et la param\u00e9dical et la mise en place de pratiques sportives et musicales dans diff\u00e9rents contextes et secteurs en promouvant ces actions sur la protection et l'accompagnement dans le respect de l'individu sans se soucier de ses appartenances avec un esprit d\u2019interaction et de bienfaisances.Notre plan strat\u00e9gique est ax\u00e9 sue les domaines essentiels dont la r\u00e9duction des injustices et le respect des droits dans nos secteurs de pr\u00e9dilection.Ce projet vise \u00e0 accro\u00eetre la participation de tous les citoyens \u00e0 plus de reconnaissance et de dignit\u00e9 dans leur vie quotidienne par un accompagnement de qualit\u00e9.Notre ONG est soucieuse de la formation et elle est d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 l'accomplissement des 5 Objectifs de D\u00e9veloppements Durables sur les 17 ODD.Nos objectifs sont:une installation pilote avec un lieu d'accueil,des formations pour les accompagnants et \u00e9quipes sur place,un programme de sensibilisation(conf\u00e9rences, tables rondes),la mise en place d'ateliers sportifs(Arts Martiaux) et musicoth\u00e9rapie(th\u00e9rapie,arts th\u00e9rapie).Le projet met l'accent sur le r\u00f4le de la soci\u00e9t\u00e9 et des gouvernements dans le soutien et l'accompagnement des personnes vuln\u00e9rables dans des pays en voie de d\u00e9veloppement,des pays ayant subis ayant subis une catastrophe naturelle,des pays en sortie de conflits.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)681561518", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Les objectifs de notre ONG \u00e0 long terme sont d'accro\u00eetre la participation \u00e0 notre nouveau et unique concept: les Arts Martiaux et le Musicoth\u00e9rapie en sensibilisant aux avantages plus larges, en mati\u00e8re \u00e9ducatif,social,pour tout les publics au sein de l'Union Europ\u00e9enne. \n-Promouvoir au sein des instances europ\u00e9ennes l\u2019efficacit\u00e9 de notre concept ,partager notre exp\u00e9rience aux nouvelles m\u00e9thodes au travers de la soci\u00e9t\u00e9 civile, de r\u00e9unions,de rencontres au sein de l'Union Europ\u00e9enne. \n-Contribuer au semestre europ\u00e9en \n-Mise en avant de nos 5 ODD sur le programme 2030 adopt\u00e9 par l'ONU et l'Union Europ\u00e9enne \n-Elaboration d'un site web d\u00e9di\u00e9 sur nos articulations europ\u00e9ennes avec pr\u00e9sentation de vid\u00e9os, de vid\u00e9o-conf\u00e9rences \n-Organisations de tables rondes, de conf\u00e9rences autour de nos domaines d'action avec le personnel de l'U.E, des des repr\u00e9sentants officiels de l'U.E \n-En 2018, des repr\u00e9sentants de pays Europ\u00e9ens seront mis en place afin de d\u00e9velopper des contacts,des relations avec les diplomates Europ\u00e9ens,instances Europ\u00e9ennes,Commissions sportives,Educatives et sociales de l'Union Europ\u00e9enne. \n-Des bulletins d'informations,des conf\u00e9rences,des tables rondes avec divers professionnels de la sant\u00e9 seront organis\u00e9s apr\u00e8s invitations envoy\u00e9es aux membres ou \u00e0 des fonctionnaires de l'Union Europ\u00e9enne.  \n-Des concerts de la paix et \u00e9vennements culturels seront \u00e9galement organis\u00e9s afin d'\u00e9tablir une pr\u00e9sence musicale,culturelle avec des \u00e9changes au sein de l'Union Europ\u00e9enne", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16400", "legal_status": "ONG officielle", "person_in_charge_of_eu_relations": "fabrice robeaux", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "directeur general"}