{"member_organisations": "Il s'agit des personnes b\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations financi\u00e8res et des services apport\u00e9s par les 102 Caisses d'allocations familiales (CAF) en France. Les CAF comptent 30.000 salari\u00e9s.", "identification_number": "081937720394-21", "fields_of_interest": "Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Regional Policy, Migration and asylum", "head_office_address": "32 Avenue de la Sibelle", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Vincent MAZAURIC", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Sujet de conciliation entre vie professionnelle et vie priv\u00e9e et suivi des objectifs de Barcelone sur accueil formel de 0-3 ans \nProtection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel dans l'UE \nSujet de coordination des r\u00e9gimes de s\u00e9curit\u00e9 sociale et le dossier EESSI \nStrat\u00e9gie num\u00e9rique et administration en ligne \nPolitique de concurrence europ\u00e9enne et les services sociaux d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral (SSIG) \nPolitique fiscale de l'UE \nSuivi du paquet d'investissement social de la Commission europ\u00e9enne \nLutte contre la pauvret\u00e9 \nSuivi du Partenariat Transatlantique de commerce et d\u2019investissement", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Caisse Nationale des Allocations Familiales (CNAF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gilles Kounowski", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.3378675", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/01/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.caf.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "(qu\u00b09) :  \n \nREIF : http://www.reif-org.eu/  \nESIP : https://esip.eu/  \nAISS: https://www.issa.int/en", "head_office_post_code": "75014", "position": "Directeur des Relations Internationales", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Les \u00e9tudes de la Direction des Relations Internationales de la Cnaf (disponible sur : http://www.caf.fr/international/selection-d-etudes-et-recherches/nos-publications): \n \n\u2022    Qualifications des professionnels de la petite enfance. Quels enjeux et quels mod\u00e8les en Europe? \n\u2022    Accueil de la petite enfance en Europe : une progression modeste, des \u00e9carts entre Etats qui ne se r\u00e9sorbent pas. \n\u2022    Panorama du travail social en Europe. Les m\u00e9tiers. \n\u2022    Indexation des prestations familiales et sociales en Europe, note pour le Haut Conseil \u00e0 la Famille. \n\u2022    Panorama du travail social en Europe. Valeurs, identit\u00e9, corpus, professionnalisation et formation \n\u2022    Les politiques de pr\u00e9vention des s\u00e9parations et de recouvrement des pensions alimentaires en Europe.  Note pour le Haut Conseil \u00e0 la Famille . Etude de la DRI, 18 octobre 2013. \n\u2022    Les syst\u00e8mes de protection sociale europ\u00e9ens face \u00e0 la crise : entre ajustements param\u00e9triques et mutations structurelles Informations sociales, n\u00b0180, novembre 2013 \n\u2022    Focus, Depuis 2007, des d\u00e9penses de protection sociale en hausse en Europe malgr\u00e9 les coupes, Informations sociales, n\u00b0180, novembre 2013 \n\u2022    Diversit\u00e9 des modes d'accueil du jeune enfant en Europe,  Informations sociales, 2013/1-n\u00b0175.  \n\u2022    Focus, La fiscalit\u00e9 familiale en Europe,  Informations sociales, 2013/1-n\u00b0175. \n\u2022    La parentalit\u00e9 en Europe: quelles pistes de r\u00e9flexion pour la France?  Etude de la Direction des Relations Internationales, 09/2013 et le document de pr\u00e9sentation \u00e0 notre Conseil d'Administration. \n\u2022    Tableau comparatif des diff\u00e9rents cong\u00e9s parentaux, cong\u00e9s de maternit\u00e9 et de paternit\u00e9 en Europe, Etude de la Direction des relations internationales, 05/2013. \n \nLes publications Cnaf: \n\u2022    La lettre des AF de juin/juillet 2015, suppl\u00e9ment Europe International et coop\u00e9ration \u00e0 la Cnaf et dans les Caf. \n\u2022    Consensus et m\u00e9diation dans les s\u00e9parations parentales en Europe, Catherine Collombet, Politiques sociales et familiales, n\u00b0 117, septembre 2014 \n\u2022    Les \u00e9tudes sur le non-recours en Europe, Catherine Collombet, in L\u2019acc\u00e8s aux droits et le non-recours dans la branche Famille de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale, Dossier d\u2019Etude n\u00b0 173, novembre 2014 \n\u2022    Qualit\u00e9 de l'accueil du jeune enfant en France et d\u00e9veloppement de l'enfant,  Etude de la Direction des relations internationales, 11/2012. \n\u2022    Les budgets de la famille et du logement face \u00e0 la crise en Europe,  Etude de la Direction des relations internationales, 09/2012. \n\u2022    Crise et protection sociale en Europe \u2013 Les budgets sociaux face \u00e0 la crise en Allemagne, Espagne, Gr\u00e8ce et Royaume-Uni, Etude de la Direction des relations internationales, 06/2012. \n \nFiches synth\u00e9tiques sur la politique familiale des 28 pays europ\u00e9ens ( disponibles sur http://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/international/fiches%20pays/Compil%20fiches%20pays%20pays%20UE_janvier2016.pdf)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8249412", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2864000000", "legal_status": "\u00e9tablissement public national \u00e0 caract\u00e8re administratif", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La branche Famille fait partie du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral de la S\u00e9curit\u00e9 sociale. \n \nActeur majeur de la solidarit\u00e9 nationale, la branche Famille est un r\u00e9seau pilot\u00e9 par la Caisse nationale des Allocations familiales, pr\u00e9sent sur tout le territoire gr\u00e2ce aux 101 caisses d'Allocations familiales. \n \nL\u2019\u00c9tat d\u00e9termine les missions de la Branche, les prestations qu\u2019elle sert et ses ressources. Depuis 1996, une convention d\u2019objectifs et de gestion (Cog), sign\u00e9e tous les cinq ans, contractualise les relations entre l\u2019\u00c9tat et la Caisse nationale des Allocations familiales (Cnaf). \n \nLa branche famille a deux missions principales : aider les familles dans leur vie quotidienne, et d\u00e9velopper la solidarit\u00e9 envers les personnes vuln\u00e9rables. \n \nPour remplir ces missions, elle s\u2019appuie sur deux leviers:  \n \n1.    le versement de prestations financi\u00e8res aux familles (prestations familiales et sociales, aides au logement et minima sociaux comme l\u2019aide aux adultes handicap\u00e9s et le revenu de solidarit\u00e9 active) ; \n \n2.    l\u2019accompagnement des familles et la mise en place ou le cofinancement de diff\u00e9rents services et \u00e9quipements collectifs qui leur sont destin\u00e9s (comme les structures d\u2019accueil des jeunes enfants, les centres sociaux, les accueils de loisirs sans h\u00e9bergement (Alsh) etc..) \n \nPlus pr\u00e9cis\u00e9ment, les quatre grands domaines d\u2019intervention de la branche Famille sont : \n \n1.Petite enfance \n \nLes Caf aident les familles lors de l\u2019arriv\u00e9e de jeunes enfants : \n- elles versent des prestations aux familles ; \n- elles participent aux financements de services et d\u2019\u00e9quipements. \n \n2.Solidarit\u00e9 et insertion \n \nLes Caf prennent en charge, pour le compte de l\u2019\u00c9tat ou des d\u00e9partements, le versement de minima sociaux (Rsa, Aah). Elles viennent ainsi en aide aux personnes pr\u00e9caires, isol\u00e9es ou handicap\u00e9es et facilitent leur insertion. \n \n3.Enfance et jeunesse \n \nLes Caf accompagnent les moments importants de la vie des familles : \n- elles leur versent des prestations pour les aider \u00e0 financer l\u2019\u00e9ducation et les loisirs de leurs enfants ; \n- des dispositifs d\u2019action sociale viennent compl\u00e9ter l\u2019ensemble de ces prestations.  \n \n4.Logement et cadre de vie \n \nLes aides au logement vers\u00e9es sous condition de ressources, permettent aux familles de payer leur loyer ou de rembourser un pr\u00eat pour leur r\u00e9sidence principale. \nDes aides plus sp\u00e9cifiques compl\u00e8tent ces prestations vers\u00e9es. \n \n5. Les fonds structurels (FEDER, FSE, FEADER, Interreg) et communautaires (Erasmus et FAMI) sur des th\u00e8mes vari\u00e9s : inclusion sociale, inclusion num\u00e9rique, d\u00e9veloppement durable, insertion professionnelle des femmes les plus \u00e9loign\u00e9es de l'emploi, \u00e9ducation informelle, inclusion num\u00e9rique....", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)145655252"}