{"member_organisations": "Justicia de g\u00e9nero: www.justiciadegenero.com \nGranada por la Custodia Compartida Ya: http://custodiacompartidaya.com/ \nACSIM. Asociaci\u00f3n Contra la Sustracci\u00f3n Internacional de Menores", "identification_number": "082874831702-46", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, External Relations", "head_office_address": "Calle Cornisa, 19 Planta 3, Puerta C Las Rozas", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Antonia Carrasco Luengo", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edticas de la UE o propuestas legislativas que sigue nuestra organizaci\u00f3n:-Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos en la UE. Igualdad entre hombres y mujeres. No discriminaci\u00f3n por raz\u00f3n de sexo.-Educaci\u00f3n: Acciones de la UE en escuelas.-Estad\u00edstica: Estad\u00edsticas y encuestas realizadas por la UE.-Ley: Legislaci\u00f3n y juicios en la UE y su aplicaci\u00f3n.Durante los \u00faltimos a\u00f1os se han aprobado en Espa\u00f1a leyes y regulaciones que podr\u00edan no cumplir con la Carta de los Derechos Fundamentales de la Uni\u00f3n Europea. La Uni\u00f3n Europea ha redactado ciertas Directivas como la de V\u00edctimas o la de Presunci\u00f3n de Inocencia que pretenden garantizar dichos derechos. Nuestra organizaci\u00f3n piensa que no son suficientes. Por ello nos gustar\u00eda poder trabajar estrechamente con los organismos de la Uni\u00f3n Europea para poder garantizar que los Derechos Fundamentales se cumplen de manera efectiva. Nuestra organizaci\u00f3n pretende: Dar a conocer regulaciones y decisiones recientes que hayan rebajado la protecci\u00f3n legal de sus propios ciudadanos, as\u00ed como de posibles irregularidades judiciales cometidas de manera habitual, que permitan a la EU mejorar las medidas legislativas y sociales. Sugerir y proponer medidas que refuercen el cumplimiento efectivo de los Derechos Humanos Fundamentales en los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Organizar actos y simposium de expertos a nivel europeo acerca de los recientes cambios legislativos en varios pa\u00edses miembros que podr\u00edan haber reducido los derechos fundamentales de los ciudadanos Fomentar la concienciaci\u00f3n y la educaci\u00f3n en igualdad y a favor de los derechos humanos fundamentales en los pa\u00edses miembros.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas de la Ley de Violencia de G\u00e9nero Madrid (GENMAD)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.858082999999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/06/2018", "website_address": "http://www.genmad.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28231", "goals__remit": "-Defender la presunci\u00f3n de inocencia y el trato igualitario de todos los residentes legales en el Estado espa\u00f1ol, denunciando cualquier tipo de discriminaci\u00f3n que pueda sufrir cualquier ciudadano por raz\u00f3n de raza, sexo, edad , orientaci\u00f3n sexual, religi\u00f3n o cualquier otro tipo de trato que pueda ser considerado discriminatorio. \n-Informar a la sociedad , mediante charlas, cursos, jornadas, reuniones, etc. de los efectos perversos de la Ley de Violencia de G\u00e9nero. \n-Apoyo a cualquier persona, entidad o instituci\u00f3n que defienda los objetivos generales de la asociaci\u00f3n. \n-Propiciar un movimiento ciudadano proyecto inocente para la investigaci\u00f3n y denuncia de personas que pudieran ser condenadas por leyes que contravengan la declaraci\u00f3n universal de los DDHH de las NNUU. \n-Fomentar el asociacionismo entre los afectados por la Ley de violencia de g\u00e9nero del \u00e1mbito territorial como instrumento de participaci\u00f3n y defensa de los intereses generales de las v\u00edctimas. \n-Vigilar y exigir que las administraciones p\u00fablicas, en su respectivo \u00e1mbito de competencia, especialmente a los Juzgados de violencia de g\u00e9nero, Juzgados de instrucci\u00f3n y Juzgados de lo Penal, as\u00ed como instancias superiores que cumplan escrupulosamente con su obligaci\u00f3n de filtrar los casos de denuncias falsas, actuando de oficio contra aquellas personas que las interpongan. \n-Promover una ley igualitaria de prevenci\u00f3n de la violencia intrafamiliar, modificando la actual LO 1/2004. \n-Promover y fomentar la derogaci\u00f3n de la Ley de Violencia de G\u00e9nero. \n-Exigir la independencia total de la Justicia respecto a la pol\u00edtica. \n-Defender la libertad de expresi\u00f3n, denunciando aquellos supuestos en que tanto la polic\u00eda como los medios de comunicaci\u00f3n intenten silenciarla. \n-Fomentar y exigir las indemnizaciones correspondientes a toda v\u00edctima de la Ley de Violencia de G\u00e9nero sea imputado o sea familiar de este. \n-Denunciar los casos de adoctrinamiento en la educaci\u00f3n de menores. \n-Fomentar y promover la ley de custodia compartida. \n-Fomentar la comunicaci\u00f3n entre asociaciones y prensa. \n-Fomentar y sensibilizar a la sociedad de la necesidad de condenar cualquier tipo de violencia o malos tratos hacia mujeres, hombres, ancianos y ni\u00f1os, tanto en el \u00e1mbito familiar como en el \u00e1mbito externo. \n-Denunciar todo caso en que se utilice la violencia de g\u00e9nero con \u00e1nimo lucrativo. \n-Luchar contra el odio, venganza y perversi\u00f3n de asociaciones o personas f\u00edsicas que promuevan la diferencia entre sexos y la desigualdad entre los mismos. \n-Promover una denuncia colectiva contra el Estado Espa\u00f1ol en Estrasburgo por el maltrato institucional espa\u00f1ol que provoca la Ley de Violencia de G\u00e9nero. \n-Personarse en las actuaciones penales o civiles que se sigan contra las v\u00edctimas de la Ley de violencia de g\u00e9nero, as\u00ed como cualquier otra acci\u00f3n judicial que considere oportuna esta asociaci\u00f3n para la defensa de cualquier imputado o condenado en causa penal o civil, as\u00ed como promover indultos.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "Genmad es una asociaci\u00f3n independiente que trabaja en colaboraci\u00f3n con otras organizaciones, con objetivos similares, sin ser miembro formal de ninguna. Trabajamos con decenas de asociaciones. Estas son algunas de las m\u00e1s importantes: \nwww.justiciadegenero.com \nhttp://custodiacompartidaya.com/", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.481155, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antonia Carrasco Luengo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)670053579"}