{"member_organisations": "http://www.metalltechnischeindustrie.at/ueber-uns/firmen-und-produkte/suche/", "identification_number": "08290427831-34", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Sport, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Wiedner Hauptstrasse 63", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Berndt-Thomas Krafft", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Industriepolitik, \nBinnenmarkt, \nTechnische Harmonisierung, \nForschung und Entwicklung, \nAu\u00dfenhandel, \nUmwelt und Energie, \nBildung, \nEU-Wirtschaftsrecht", "organisation_name": "FACHVERBAND METALLTECHNISCHE INDUSTRIE (FMTI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "HESSE#Sabine", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/01/2012", "website_address": "http://www.metalltechnischeindustrie.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Orgalime, \nCECIMO, \nCEMA, \nCEEMET, \nCIMAC, \nCECOF, \nCEETB, \nManuFuture,  \nEFFRA", "head_office_post_code": "1045", "goals__remit": "Die Metalltechnische Industrie ist \u00d6sterreichs st\u00e4rkste Branche. \u00dcber 1.200 Unternehmen aus den Industriezweigen Maschinenbau, Anlagenbau, Stahlbau, Metallwaren und Gie\u00dferei bilden das R\u00fcckgrat der heimischen Industrie. Die exportorientierte Branche ist mittelst\u00e4ndisch strukturiert, besteht zu mehr als 85 % aus Familienbetrieben und ist f\u00fcr ein Viertel aller \u00f6sterreichischen Exporte verantwortlich. Zahlreiche Betriebe sind Weltmarkf\u00fchrer in ihrem Bereich, sogenannte \u201eHidden Champions\u201c.  \nDie Metalltechnische Industrie besch\u00e4ftigt direkt rund 130.000 Menschen und sichert damit indirekt an die 250.000 Arbeitspl\u00e4tze in \u00d6sterreich. Sie erwirtschaftete 2017 einen Produktionswert von rund 37 Milliarden Euro. \nOberstes Ziel des Fachverbandes Metalltechnische Industrie ist die Mitwirkung an der Gestaltung von ma\u00dfgeblichen rechtlichen und wirtschaftlichen Rahmenbedingungen, um den erfolgreichen Fortbestand der Unternehmen im internationalen Wettbewerb zu sichern.  \nDer Fachverband Metalltechnische Industrie, der Zusammenschluss der ehemaligen Fachverb\u00e4nde Maschinen- und Metallwarenindustrie sowie Gie\u00dfereiindustrie, z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften Wirtschafts- und Arbeitgeberverb\u00e4nden \u00d6sterreichs und ist eine eigenst\u00e4ndige Organisation im Rahmen der Wirtschaftskammer \u00d6sterreich. \n \nAuf europ\u00e4ischer Ebene geht der FMMI Kooperationen und Allianzen ein und arbeitet mit europ\u00e4ischen Arbeitgeber- und Wirtschaftsverb\u00e4nden zusammen, insbesondere ORGALIME/The European Engineering Industries Association (siehe Punkt Netzwerke). Der FMTI tritt auch selbst als Stakeholder auf. \n \nObmann des Fachverbandes Metalltechnische Industrie ist Mag. Christian Knill, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer sind Dr. Berndt-Thomas Krafft und DI Adolf Kerbl.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)5 909 00 3482", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sabine Hesse", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referentin"}