{"member_organisations": "", "identification_number": "084670720162-57", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Consumers, Business and Industry, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication, Fraud prevention", "head_office_address": "Alt-Moabit 95", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "J\u00fcrgen Dessipris", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Digitale Agenda f\u00fcr Europa; \nDigital Single Market Strategy; \nCybersecurity Package; \nEuropean Electronic Communications Code; \npolitische Initiativen in Zusammenhang mit Breitband, Standardisierung, Spektrum, dem digitalen Binnenmarkt, IT-Sicherheit, Netzneutralit\u00e4t etc.", "organisation_name": "AVM Computersysteme Vertriebs GmbH", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/01/2016", "website_address": "http://www.avm.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "BITKOM Bundesverband Informationswirtschaft, \nTelekommunikation und neue Medien e.V.", "head_office_post_code": "10559", "goals__remit": "AVM ist Hersteller von Breitbandendger\u00e4ten und Smart-Home-Produkten. Seit unserer Gr\u00fcndung im Jahr 1986 setzen wir auf Eigenentwicklungen f\u00fcr sichere und innovative Produkte am Breitbandanschluss.  \n  \nAVM m\u00f6chte sich auf sowohl auf nationaler als auch auf europ\u00e4ischer Ebene f\u00fcr eine st\u00e4rkere Wahrnehmung der Branche der Endger\u00e4tehersteller in Politik und Gesellschaft und die Schaffung verl\u00e4sslicher, zukunftsorientierter und innovationsfreundlicher regulatorischer Rahmenbedingungen im Bereich der Telekommunikationsendger\u00e4te einsetzen. Dazu geh\u00f6ren generell die Sicherung des freien Wettbewerbs sowie die Fortf\u00fchrung und Sicherstellung der Liberalisierung im Telekommunikationsmarkt", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3039976644", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Benedikt Gro\u00dfmann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referent Public Affairs"}