{"member_organisations": "Landesverb\u00e4nde: https://www.tieraerzteverband.de/bpt/bpt/landesverbaende/05_index.php \n \nBitte beachten: Die Landesverb\u00e4nde sind rechtlich selbst\u00e4ndig und nicht Mitglieder im bpt.", "identification_number": "0848810260-78", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Hahnstra\u00dfe, 70", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Heiko F\u00e4rber", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Geplante Verordnungen zum EU-Tierarzneimittelrecht, \nBinnenmarktstrategie & Dienstleistungspaket(Deregulierung im freiberuflichen Dienstleistungssektor)", "organisation_name": "Bundesverband Praktizierender Tier\u00e4rzte e. V. (bpt)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/07/2008", "website_address": "http://www.tieraerzteverband.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "Mitglied der Federation of Veterinarians of Europe (FVE), Dachverband der europ\u00e4ischen Tier\u00e4rzte \n \nMitglied der European Union of Veterinary Practicioners (UEVP), Zusammenschluss der europ\u00e4ischen Praktikerverb\u00e4nde \n \nMitglied der World Veterinary Association (WVA), weltweiter Dachverband der Tier\u00e4rzteorganisationen \n \nMitglied des Bundesverbands Freier Berufe (BFB), Dachverband der Freien Berufe in Deutschland (ebenfalls europ\u00e4isch t\u00e4tig)", "head_office_post_code": "60528", "goals__remit": "Der Zweck des bpt ist die Wahrung der beruflichen, wirtschaftlichen und sozialen Interessen seiner Mitglieder in der Bundesrepublik Deutschland. Der bpt ist die Interessenvertretung praktizierender Tier\u00e4rzte  in der Bundesrepublik Deutschland. \n \nDer bpt tritt ein f\u00fcr: \n \n1. die Unabh\u00e4ngigkeit des praktizierenden Tierarztes und seiner Berufsaus\u00fcbung, \n2. die freie Tierarztwahl, \n3. die F\u00f6rderung des gesundheitlichen Verbraucherschutzes, \n4. den Erhalt und die Weiterentwicklung tier\u00e4rztlicher Arbeitsfelder \n5. die Intensivierung des Tierschutzes \n6. die Sicherstellung eines der Qualifikation des akademischen Berufs angemessenen Einkommens \n7. die internationale Einbettung des Tierarztberufs. \n \nZur Erreichung seiner Ziele will der bpt: \n \n1. Alle praktizierenden Tier\u00e4rzte der Bundesrepublik Deutschland fest zusammenschlie\u00dfen, \n2. das Berufsbild des Tierarztes in seiner Vielfalt der \u00d6ffentlichkeit darstellen und durch gezielte Ma\u00dfnahmen die Interessen der praktizierenden Tier\u00e4rzte vertreten, \n3. seine Forderungen gegen\u00fcber den Institutionen der EU, den Regierungen und Beh\u00f6rden des Bunds, der L\u00e4nder und der Kommunen sowie allen Organisationen, die tier\u00e4rztliche Belange betreffen, vertreten, \n4. Tarifverhandlungen f\u00fchren und Tarife vereinbaren, \n5. mit allen deutschen tier\u00e4rztlichen Organisationen sowie den tier\u00e4rztlichen Organisationen anderer Staaten zusammenarbeiten, \n6. Verbindungen mit den tier\u00e4rztlichen Fakult\u00e4ten und Forschungsst\u00e4tten halten \n7. in Zusammenarbeit mit den Organisationen der \u00fcbrigen Freien Berufe f\u00fcr die Erhaltung und Geltung der Freien Berufe eintreten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49 69)66 98 18 0", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "bpt-Kongress 2018 in Hannover \nbpt Website \nbpt Facebookauftritt \nbpt Mitgliederzeitschrift \"bpt info\" \nbpt Jahresbericht \nbpt online Studentenzeitschrift \"bpt Campus\" \nregelm\u00e4\u00dfige Pressemeldungen/\u00d6ffentlichkeitsarbeit \nMesseauftritte", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein (e. V.)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gabriele Moog", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiterin Europareferat"}