{"member_organisations": "", "identification_number": "085518020559-10", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Education and training, Youth", "head_office_address": "117-121 rue d'Aguesseau", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Elsa HERVY", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Directives services et distorsion de concurrence \n- plan Juncker et investissements dans la petite enfance \n- tous les sujets li\u00e9s \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 homme-femme et \u00e0 la conciliation vie professionnelle/ vie personnelle / vie familiale.", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Entreprises de Cr\u00e8ches (FFEC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/02/2016", "website_address": "https://ff-entreprises-creches.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Boulogne-Billancourt", "membership": "MEDEF", "head_office_post_code": "92100", "goals__remit": "La FFEC a pour but de f\u00e9d\u00e9rer les entreprises fran\u00e7aises proposant des services d'accueil pour les jeunes enfants afin de : \n- promouvoir leur d\u00e9veloppement par des entreprises priv\u00e9es \n- repr\u00e9senter ses membres aupr\u00e8s des pouvoirs publics et des partenaires \n- am\u00e9liorer ce secteur d'activit\u00e9s par la formation continue des \u00e9quipes, la p\u00e9dagogie innovante, la qualit\u00e9 des locaux...", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)141031480", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Elsa HERVY", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale"}