{"member_organisations": "Within our organisation we have a Next Generation chapter: DIE JUNGEN UNTERNEHMER \nhttps://www.junge-unternehmer.eu/", "identification_number": "086648916736-69", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Taxation, Single market, Banking and financial services", "head_office_address": "Charlottenstra\u00dfe 24", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Reinhold von Eben-Worl\u00e9e", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Report on Family Businesses, Transfer of Business, debt and equity financing, Free Trade, Digitization, EU structural reforms.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "DIE FAMILIENUNTERNEMER", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Daniel Mitrenga", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3920501", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.familienunternehmer.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Our european umbrella association EFB: \nhttp://www.europeanfamilybusinesses.eu/", "head_office_post_code": "10117", "position": "Head of European affairs", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5101661", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Verband und seine Mitglieder bekennen sich zur sozialen Marktwirtschaft, zu einem freiheitlichen und fairen Wettbewerb, zur privaten Eigentumsordnung und zu der daraus erwachsenden sozialen Verpflichtung und Verantwortung. Die Arbeit des Verbandes hat zum Ziel die Vertretung der Standpunkte und Interessen der Familienunternehmer in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft die Schaffung und Erhaltung eines positiven Unternehmerbildes in der \u00d6ffentlichkeit die F\u00f6rderung von unternehmerischer Selbst\u00e4ndigkeit, privatem Eigentum, freiem Wettbewerb sowie sozialer Verantwortung und Selbstverantwortung die F\u00f6rderung einer freien und offenen Gesellschaftsordnung und Gesellschaft die Ausbildung und Weiterbildung der Familienunternehmer und ihres unternehmerischen Nachwuchses in der Familie die F\u00f6rderung der Ausbildung und Weiterbildung der Mitarbeiter der Familienunternehmer", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)030300650"}