{"member_organisations": "", "identification_number": "087431619776-96", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Energy, Business and Industry, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "ul. Konstruktorska 4", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "\u015amia\u0142ek Miros\u0142aw", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "REGULATORY FRAMEWORK FOR ELECTRONIC COMMUNICATIONS; \n \nPozosta\u0142e regulacje maj\u0105ce wp\u0142yw na rynek telekomumnikacyjny i medialny", "organisation_name": "Polkomtel Sp.z o.o. (Polkomtel)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/12/2015", "website_address": "http://www.plus.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Polska Izba Informatyki i Telekomunikacji \nPKPP Lewiatan \nITU \nGSMA", "head_office_post_code": "02-673", "goals__remit": "Operator telekomunikacyjny oferuj\u0105cy us\u0142ugi w zakresie telefonii ruchomej i stacjonarnej.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)601131046", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SCRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "\u015amia\u0142ek Miros\u0142aw", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Dyrektor ds. Regulacji i Wsp\u00f3\u0142pracy Mi\u0119dzyoperatorskiej"}