{"member_organisations": "la Communaut\u00e9 Urbaine de Dunkerque, la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Pays de Saint-Omer, la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Boulonnais, a Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Calaisis, la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration des Deux Baies en Montreuillois, la Communaut\u00e9 de Communes de la R\u00e9gion d'Audruicq, la Communaut\u00e9 de Communes Terre des Deux Caps, la Communaut\u00e9 de Communes Pays d'Opale, la Communaut\u00e9 de Communes de Desvres Samer, la Communaut\u00e9 de Communes du Pays de Lumbres, la Communaut\u00e9 de Communes des Hauts de Flandre, le D\u00e9partement du Nord, le D\u00e9partement du Pas-de-Calais et la R\u00e9gion Hauts-de-France.", "identification_number": "087920430643-56", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Sport, Transport, Climate Action", "head_office_address": "H\u00f4tel de Ville de Calais Place du Soldat Inconnu", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "PATRICE VERGRIETE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "-Animation du programme Interreg2Seas. \n-Suivi de l'avenir de la politique de coh\u00e9sion et des n\u00e9gociations et cons\u00e9quences du Brexit.", "organisation_name": "P\u00f4le M\u00e9tropolitain de la C\u00f4te d'Opale (PMCO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/03/2018", "website_address": "http://www.pm-cote-opale.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Calais", "membership": "-Membre du Groupement Europ\u00e9en de Coop\u00e9ration Territoriale (GECT) West-Vlaanderen-Flandre-Dunkerque-C\u00f4te d'Opale \n-Adh\u00e9rent de la MOT (Mission Op\u00e9rationnelle Transfrontali\u00e8re)", "head_office_post_code": "62100", "goals__remit": "Le PMCO a pour objet de mener \u00e0 bien des actions d'observation, d'\u00e9laboration de documents structurants, de coordination, de mutualisation et de pilotage entre ses EPCI membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)328519235", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Organisation d'un colloque sur les cons\u00e9quences du Brexit sur le territoire de la C\u00f4te d'Opale.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1421923", "legal_status": "Syndicat Mixte", "person_in_charge_of_eu_relations": "JUSTINE FREMY", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9e des politiques th\u00e9matiques"}