{"member_organisations": "", "identification_number": "088402028599-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Public Health, Borders and Security", "head_office_address": "11 rue de Fleurus", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "FRANCOIS BLANCHECOTTE", "inter_groups": "intergroupes des professions lib\u00e9rales au parlement europ\u00e9en", "financial_year_start_date": "01/07/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "tous dossiers l\u00e9gislatifs, initiatives ou politiques de l'UE en mati\u00e8re de r\u00e9glementations des professions lib\u00e9rales et en particulier de pharmaciens ou m\u00e9decins biologistes.", "organisation_name": "SYNDICAT DES BIOLOGISTES (SDB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "registration_date": "27/10/2017", "website_address": "http://www.sdbio.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "CEPLIS www.ceplis.org \nUEAPME www.ueapme.com", "head_office_post_code": "75006", "goals__remit": "Etude et la d\u00e9fense morale et mat\u00e9rielle des int\u00e9r\u00eats tant collectifs qu'individuels de ses membres et de tout ce qui se rattache \u00e0 l'exercice de la profession de biologiste. \nl'organisation de congr\u00e8s, de colloques, et de travaux scientifiques. \nla publication de revues p\u00e9riodiques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0153638500", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "congr\u00e8s et salons de la biologie m\u00e9dicale. \njourn\u00e9es scientifiques. \njourn\u00e9es de s\u00e9minaires syndicaux", "financial_year_end_date": "01/06/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "NEANT", "person_in_charge_of_eu_relations": "FRANCOIS BLANCHECOTTE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "pr\u00e9sident"}