{"member_organisations": "http://iday.org/iday/ \n \nr\u00e9seau international pr\u00e9sent dans 4 pays europ\u00e9ens et 19 pays africains, 570 organisations membres.", "identification_number": "089115517868-76", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Youth", "head_office_address": "Rue des Jambes, 19", "full_time_equivalent_fte": "3,25", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Jacques Schul", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Education en Afrique, implication de la soci\u00e9t\u00e9 civile, politique europ\u00e9enne de d\u00e9veloppement.", "organisation_name": "IDAY International (IDAY)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/06/2015", "website_address": "http://iday.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Braine l'Alleud", "membership": "", "head_office_post_code": "1420", "goals__remit": "Promouvoir une \u00e9ducation de base de qualit\u00e9 pour tous les enfants et les jeunes en Afrique", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)023854413", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "55000", "legal_status": "aisbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Audrey Laviolette", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinatrice de projet"}