{"member_organisations": "", "identification_number": "091124127923-13", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Calle San Francisco,n\u00ba3", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Obeso Suarez", "industry_forums": "", "grants": "2344104", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Transposici\u00f3n de directivas europeas en el \u00e1mbito de la comunidad aut\u00f3noma  \nPol\u00edtica europea en educaci\u00f3n superior en colaboraci\u00f3n con la European Universities Association, concretamente en el programa Uni-Set. \nParticipaci\u00f3n en programa europeos de financiaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n y la innovaci\u00f3n como H2020, Life, RFCS, Interreg, eranets, EACEA, etc.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Universidad de Oviedo (Uniovi)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Liv Brandt", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "-5.8473308", "source": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/08/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "60000", "website_address": "http://uniovi.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Oviedo", "membership": "", "head_office_post_code": "33003", "position": "Gestor Cluster energ\u00eda, Medio Ambiente y Cambio Clim\u00e1tico", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Multitud de proyectos y actos. \nparticipaci\u00f3n en el programa Europa creativa, Noche europea de los investigadores, Semana europea de la Ciencia, Campa\u00f1as europeas medioambientales,  semana europea de la movilidad, Desarrollo de la estrategia de especializaci\u00f3n inteligente regional (RIS3), European Circular Economy Stakeholder Platform, EIT Raw materials....", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "43.3619036", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "123647500", "legal_status": "Universidad", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Universidad de Oviedo es una instituci\u00f3n con una centenaria trayectoria de docencia, investigaci\u00f3n y compromiso con la sociedad. Es una universidad implicada en su entorno territorial, que trabaja por la mejora de la calidad docente, la excelencia en la investigaci\u00f3n y el progreso econ\u00f3mico y social de su entorno. \n \nDistinguida por el Ministerio de Educaci\u00f3n como Campus de Excelencia Internacional en 2009, los indicadores en docencia, investigaci\u00f3n e internacionalizaci\u00f3n de la Universidad de Oviedo avalan su posici\u00f3n dentro del sistema espa\u00f1ol y europeo. En los \u00faltimos a\u00f1os, la instituci\u00f3n acad\u00e9mica asturiana ha incrementado su proyecci\u00f3n internacional y tambi\u00e9n su presencia en la sociedad asturiana, como motor no solo de la investigaci\u00f3n sino tambi\u00e9n de la actividad cultural en la regi\u00f3n. \n \nLa instituci\u00f3n acad\u00e9mica asturiana destaca tambi\u00e9n por su compromiso con la transformaci\u00f3n del tejido productivo regional, a trav\u00e9s del desarrollo de una I+D+i puntera y la transferencia de conocimiento hacia la empresa. \n \nDentro de su implicaci\u00f3n con el entorno territorial, la Universidad de Oviedo promueve distintas iniciativas de apoyo a las personas con necesidades espec\u00edficas, acciones de voluntariado, cooperaci\u00f3n al desarrollo, pol\u00edticas de igualdad de g\u00e9nero y conciliaci\u00f3n familiar. Cada a\u00f1o realiza una memoria de Responsabilidad Social Universitaria donde se recogen todas las iniciativas. \n \nEntre los fines de la Universidad de Oviedo se encuentran: \n \nLa creaci\u00f3n, desarrollo, transmisi\u00f3n y cr\u00edtica de la ciencia, la t\u00e9cnica y la cultura. \nLa preparaci\u00f3n para el ejercicio de actividades profesionales que exijan la aplicaci\u00f3n de conocimientos y m\u00e9todos cient\u00edficos y t\u00e9cnicos, as\u00ed como para la creaci\u00f3n art\u00edstica. \nLa especializaci\u00f3n cient\u00edfica, profesional y art\u00edstica de doctorado y postgrado. \nLa difusi\u00f3n social de la ciencia, la t\u00e9cnica y la cultura a trav\u00e9s de las actividades de extensi\u00f3n universitaria y de la formaci\u00f3n de las personas a lo largo de toda la vida. \nEl apoyo cient\u00edfico y t\u00e9cnico al desarrollo cultural, social y econ\u00f3mico, as\u00ed como a la preservaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y mejora del medio ambiente. \nEl fomento de las actividades culturales, deportivas y sociales de la comunidad universitaria. \nLa contribuci\u00f3n a la formaci\u00f3n de ciudadanos libres, promoviendo una actitud cr\u00edtica y participativa en la Universidad y en la sociedad. \nLa defensa y potenciaci\u00f3n del di\u00e1logo pac\u00edfico y del respeto mutuo como formas de relaci\u00f3n entre los pueblos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)985103991"}