{"member_organisations": "", "identification_number": "09222563952-85", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Budget, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Rue Blanche, 8", "full_time_equivalent_fte": "9,75", "person_with_legal_responsibility": "Marie-Jos\u00e9 Malis", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Les politiques culturelles, le droit d'auteurs, les fonds structurels, politique de coh\u00e9sion.", "organisation_name": "Syndicat national des entreprises artistiques et culturelles (SYNDEAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1500000", "registration_date": "29/07/2010", "website_address": "http://www.syndeac.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "membre de : \n- Pearle* \n- Culture Action Europe \n- F\u00e9d\u00e9ration nationale des employeurs du spectacle vivant, public et priv\u00e9 (FEPS) \n- F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises Spectacle Vivant Musique Audiovisuel et Cin\u00e9ma (FESAC)", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Le SYNDEAC (syndicat national des entreprises artistiques et culturelles) repr\u00e9sente 403 entreprises artistiques et culturelles subventionn\u00e9es par l'Etat ou les collectivit\u00e9s territoriales en France. Sous l\u2019impulsion de son pr\u00e9sident et du conseil national, \u00e9lus tous les deux ans, le syndicat intervient dans trois domaines : la vie syndicale, de d\u00e9veloppement artistique et culturel par les politiques publiques et la chambre professionnelle. Le suivi de ces chantiers est assur\u00e9 par une \u00e9quipe professionnelle au service des adh\u00e9rents.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144537210", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cyril  Seassau", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}