{"member_organisations": "", "identification_number": "093160312164-25", "fields_of_interest": "Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "Wilhelminenstra\u00dfe, 91/IIf", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jakob Wieser", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "grants": "", "country_code": "AT", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Union system for supply chain due diligence self-certification of responsible importers of tin, tantalum and tungsten, their ores, and gold originating in \nconflict-affected and high-risk areas/Raw material policies \n \nHuman Rights/Children's Rights \n \nTrade and Investment Policies \n \nFood and Agricultural Policies \n \nAgenda 2030 and Sustainablity Agenda \n \nAllgemeine Themen der EU-Entwicklungszusammenarbeit, Menschenrechtliche Themen weltweit.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Dreik\u00f6nigsaktion - Hilfswerk der Katholischen Jungschar (DKA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": 16.3064334, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/10/2013", "website_address": "http://www.dka.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Die Dreik\u00f6nigsaktion ist Mitglied bei der Koordinierungsstelle der \u00d6sterreichischen Bischofskonferenz f\u00fcr Entwicklung und Mission (KOO, www.koo.at). Diese wiederum ist Mitglied im internationalen Netzwerk katholischer Entwicklungsorganisationen Coop\u00e9ration Internationale pour le D\u00e9veloppement et la Solidarit\u00e9  (CIDSE, www.cidse.org).  \nWeiters ist die Dreik\u00f6nigsaktion Mitglied der Dachorganisation GLOBALE VERANTWORTUNG - Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Entwicklung und Humanit\u00e4re Hilfe (www.globaleverantwortung.at). Diese wiederum ist Mitglied des europ\u00e4ischen Dachverbandes European NGO Confederation for Relief and Development (CONCORD, www.concordeurope.org).", "head_office_post_code": "1160", "goals__remit": "Unsere Vision \nDas \u201eLeben in F\u00fclle\u201c (Joh 10,10), das Gott den Menschen zugesagt hat, gilt f\u00fcr alle Menschen dieser Erde. Unsere Vision ist eine Welt, in der alle Menschen ein gutes und sicheres Leben f\u00fchren k\u00f6nnen, unabh\u00e4ngig von Hautfarbe, Religion oder ethnischer Zugeh\u00f6rigkeit. \n \nUnser Auftrag \nAls kirchliches Hilfswerk umfasst unser Auftrag das solidarische Engagement zugunsten benachteiligter Menschen. Die Option f\u00fcr die Armen wurzelt in der Gewissheit, Christus in den Armen zu begegnen. So muss die Kirche mit der Botschaft des Evangeliums ihre prophetische Stimme erheben und Alternativen aufzeigen, die \u201eUngleichheiten abtragen, Diskriminierungen beseitigen, den Menschen aus Versklavungen befreien und ihn so f\u00e4hig machen, in eigener Verantwortung sein materielles Wohl, seinen sittlichen Fortschritt und seine geistige Entfaltung in die Hand zu nehmen.\u201c (Paul VI, Enzyklika Populorum Progressio, 34) \n \nUnsere Prinzipien \nAuf Grundlage der Katholischen Soziallehre und der Menschenrechte messen wir in unseren konkreten Arbeitsfeldern folgenden Prinzipien besondere Bedeutung zu: \n\u2022    Solidarisch mit ausgebeuteten und marginalisierten Menschen \n\u2022    Dialogisch mit unseren Projektpartnern/innen \n\u2022    Ganzheitlich in der Sichtweise auf Menschen, Gruppen und Gesellschaften \n\u2022    Gemeinschaftsorientiert f\u00fcr eine gerechte Verteilung von Ressourcen \n\u2022    Nachhaltig im Umgang mit den nat\u00fcrlichen, sozialen und wirtschaftlichen Ressourcen \n\u2022    Partizipativ durch die aktive Einbeziehung der Betroffenen \n\u2022    Achtsam in der Begegnung unterschiedlicher Kulturen, Generationen und in Genderfragen \n\u2022    Wirkungsorientiert hinsichtlich langfristiger Ver\u00e4nderung von Armuts- und Unrechtssituationen", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "lat": 48.21773719999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "17317603", "legal_status": "Hilfswerk (ohne eigenem Rechtstitel) des Vereins \"Katholisches Jugendwerk \u00d6sterreichs \u2013 Bundesstelle f\u00fcr kirchliche Kinder- und Jugendarbeit. Zweigverein: Katholische Jungschar \u00d6sterreichs\"", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anna Maria Hirtenfelder", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Advocacy Coordinator", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43)1481 09 91"}