{"member_organisations": "", "identification_number": "093367625881-23", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Ul. Ukryta 14", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Agnieszka Dadak", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "35374", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Projekty edukacyjne w sektorze edukacja doros\u0142ych oraz spo\u0142ecze\u0144stwo obywatelskie, promocja mobile youth", "organisation_name": "Fundacja Alternatywnych Inicjatyw Edukacyjnych (FAIE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "0", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "Erasmus+", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/02/2017", "website_address": "http://fundacjaaie.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bielsko-Bia\u0142a", "membership": "", "head_office_post_code": "43-300", "goals__remit": "G\u0142\u00f3wny cel FAIE to dzia\u0142anie na rzecz uczenia si\u0119 przez ca\u0142e \u017cycie - rozwijania swoich zdolno\u015bci, predyspozycji, zainteresowa\u0144 - zar\u00f3wno w \u017cyciu osobistym jak i zawodowym.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)511551439", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Projekty edukacyjne", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "54468", "legal_status": "Fundacja", "person_in_charge_of_eu_relations": "Agnieszka Dadak", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Prezes Zarz\u0105du"}