{"member_organisations": "18 Chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat r\u00e9gionales, 103 Chambres d\u00e9partementales, 3,1 millions d'artisans, 150 000 apprentis et 1000 Centre de formation des apprentis.", "identification_number": "09444346801-54", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Avenue Marceau, 12", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Bernard Stalter", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "410467", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "L'emploi, la croissance et l'investissement; March\u00e9 unique du num\u00e9rique; Union de l'\u00e9nergie et climat; March\u00e9 int\u00e9rieur; Union \u00e9conomique et mon\u00e9taire ; Accord de libre-\u00e9change ; mobilit\u00e9 des apprentis.", "organisation_name": "Assembl\u00e9e permanente des chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat (APCMA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "0", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "n/a", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/09/2011", "website_address": "http://www.artisanat.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "L'APCMA est membre de SBS. et de l'UEAPME", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "L'APCMA repr\u00e9sente les chambres de m\u00e9tiers et de l'artisanat au niveau national, europ\u00e9en et international. L'APCMA agit pour la reconnaissance de la place des entreprises artisanales et des petites entreprises au coeur de la construction europ\u00e9enne ainsi que pour l'adoption de politiques et de programmes communautaires adapt\u00e9s \u00e0 leurs sp\u00e9cificit\u00e9s et fond\u00e9s sur l'approche \"Penser aux petits d'abord\" d\u00e9finie dans le Small Business Act.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 44 43 10 00", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "410467", "legal_status": "Etablissement public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tristan REILLY", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des affaires europ\u00e9ennes"}