{"member_organisations": "http://www.auma.de/de/AUMA/UeberUns/Seiten/Mitglieder.aspx", "identification_number": "095093926581-60", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Customs, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "Littenstr. 9", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Peter Dr. Neven", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- Visa \n- Europ\u00e4ische Dienstleistungskarte \n- Datenschutz \n- Freihandelsabkommen \n- Produktvorschriften \n- Arbeitnehmerfreiz\u00fcgigkeit", "organisation_name": "Ausstellungs- und Messe-Ausschuss der Deutschen Wirtschaft e.V. (AUMA)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "c/o DIHK 19 A-D, Avenue des Arts", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22861622", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "registration_date": "31/03/2017", "website_address": "http://www.auma.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "UFI (www.ufi.org)", "head_office_post_code": "10179", "goals__remit": "Der AUMA vertritt als Verband der Messebranche die Interessen der Aussteller, Veranstalter und Besucher von Messen in Deutschland. Er wurde 1907 in Berlin als damalige St\u00e4ndige Ausstellungskommission f\u00fcr die deutsche Industrie gegr\u00fcndet und ist damit einer der \u00e4ltesten deutschen Verb\u00e4nde der Dienstleistungswirtschaft.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30240000", "level_of_interest": "global, national", "relevant_communication": "AUMA Round Table Br\u00fcssel", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Silvia Bauermeister", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referentin Recht"}