{"member_organisations": "http://www.arbeitplus.at/arbeit-plus/landesnetzwerke/", "identification_number": "095487616319-61", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market", "head_office_address": "Herklotzgasse 21/3", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Manuela Vollmann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "- Umsetzung der Vergaberichtlinien RL 2014/23/EU sowie RL 2014/24/EU in \u00d6sterreich \n- Rahmenbedingungen f\u00fcr Soziale Unternehmen \n- Europa 2020 Strategie \n- Besch\u00e4ftigung und Soziales, Arbeitslosigkeit", "organisation_name": "arbeit plus - Soziale Unternehmen \u00d6sterreich", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/03/2015", "website_address": "http://www.arbeitplus.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "- European Network of Social Integration Enterprises (ENSIE) \n- Die Armutskonferenz - \u00d6sterreichisches Netzwerk gegen Armut und soziale Ausgrenzung", "head_office_post_code": "1150", "goals__remit": "arbeit plus - Soziale Unternehmen \u00d6sterreich ist seit 30 Jahren das Netzwerk gemeinn\u00fctziger, arbeitsmarktpolitischer Unternehmen in \u00d6sterreich. Im Sinne der aktuellen gesellschaftlichen und sozialpolitischen Herausforderungen m\u00f6chten wir die Position der Sozialwirtschaft in \u00d6sterreich und in Europa st\u00e4rken. Dar\u00fcber hinaus zeigt arbeit plus neue Wege und Verteilungsm\u00f6glichkeiten des Arbeitens, Wirtschaftens und Zusammenlebens auf. \n \nDie Sozialen Unternehmen von arbeit plus unterst\u00fctzen Menschen, die am Arbeitsmarkt benachteiligt werden, mit Besch\u00e4ftigung, Beratung und Qualifizierung auf ihrem Weg zur\u00fcck ins Erwerbsleben. Die Angebote richten sich an die unterschiedlichsten Gruppen, etwa langzeitbesch\u00e4ftigungslose Personen, Menschen mit Beeintr\u00e4chtigungen, M\u00e4dchen und Frauen, Jugendliche, \u00e4ltere Menschen, MigrantInnen, Personen mit Suchterkrankungen oder Haftentlassene. F\u00fcr den arbeitsmarktintegrativen Auftrag erhalten Soziale Unternehmen \u00f6ffentliche F\u00f6rderungen. \n \nSoziale Unternehmen sind die Unternehmensform der Gegenwart und Zukunft - daran glauben wir. Denn sie machen einen Unterschied: in ihrem Anspruch wirtschaftlich erfolgreich zu sein, in ihrem Bem\u00fchen darum, ihren sozialen Integrationsauftrag durch qualit\u00e4tsvolle und existenzsichernde Besch\u00e4ftigung und Beratung zu erf\u00fcllen und darum, einen nachhaltigen Beitrag zu einem ressourcenschonenden und \u00f6kologischen Gleichgewicht zu leisten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)12367611", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "325000", "legal_status": "gemeinn\u00fctziger Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Judith P\u00fchringer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung"}