{"member_organisations": "", "identification_number": "099315829572-18", "fields_of_interest": "Education and training, Youth, Research and innovation", "head_office_address": "Jelenec 442", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Erik Papp", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Vzdel\u00e1vanie v oblasti celo\u017eivotn\u00e9ho vzdel\u00e1vania. V\u00fdskum a v\u00fdvoj v oblasti spolo\u010densk\u00fdch vied. Superv\u00edzna \u010dinnos\u0165 v oblasti spolo\u010densk\u00fdch vied.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Institute of social innovation, ltd. (ISI, ltd.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Erik Papp", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/01/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "9000", "website_address": "http://isi-slovensko.sk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Jelenec", "membership": "", "head_office_post_code": "95173", "position": "CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Slovakia", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "10000", "legal_status": "ltd.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "V\u00fdskum a v\u00fdvoj v oblasti spolo\u010densk\u00fdch vied. \nVykon\u00e1vanie mimo\u0161kolskej vzdel\u00e1vacej \u010dinnosti, vr\u00e1tanie profesijn\u00e9ho vzdel\u00e1vania dospel\u00fdch. \nPoskytovanie kontinu\u00e1lneho vzdel\u00e1vania pre pedagogick\u00fdch a odborn\u00fdch zamestnancov. \nSuperv\u00edzna \u010dinnos\u0165 v oblasti spolo\u010densk\u00fdch vied.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+421)903779664"}