{"member_organisations": "", "identification_number": "100390824756-35", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "Paz 27", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Marta Ruiz Cerrillo", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "elaboraci\u00f3n de la legislaci\u00f3n EU relativa a la protecci\u00f3n del medio ambiente, en particular, la concerniente al cambio clim\u00e1tico, el agua, los residuos, la energ\u00eda y el procedimiento de evaluaci\u00f3n ambiental \n \naplicaci\u00f3n de la legislaci\u00f3n EU relativa al medio ambiente \n \ncumplimiento de legislaci\u00f3n EU", "organisation_name": "RC Abogados", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "28/11/2016", "website_address": "http://www.rc-abogados.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vitoria-Gasteiz", "membership": "", "head_office_post_code": "01004", "goals__remit": "Asesoramiento y asistencia jur\u00eddica ambiental \nDifusi\u00f3n avances legislativos ambientales \n \nEnvironmental Law assessment \nEnvironmental judicial defense", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)945204975", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "sl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marta Ruiz Cerrillo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora"}