{"member_organisations": "Afiliadas CONGCOOP:  \n \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Desarrollo Defensa del Medio Ambiente y Recursos Naturales de Guatemala \u2013ACCI\u00d3N ECOL\u00d3GICA- \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Desarrollo para Am\u00e9rica Central \u2013ADEPAC- \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Desarrollo Integral \u2013ADI \n\u2022    Alternativas para el Desarrollo Ambiental \u2013APDA- \n\u2022    Centro de Investigaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Popular \u2013CIEP- \n\u2022    Centro de Investigaci\u00f3n y Estudios y Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos \u2013CIEPRODH- \n\u2022    Coordinadora Cakchiquel de Desarrollo Integral -COCADI- \n\u2022    Cooperaci\u00f3n Mesoamericana para el Desarrollo y la Paz \u2013 COMADEP- \n\u2022    Consejo Cristiano de Agencias de Desarrollo \u2013CONCAD- \n\u2022    Federaci\u00f3n de Cooperativas Agr\u00edcolas de Guatemala \u2013FEDECOAG- \n\u2022    Fundaci\u00f3n para el Apoyo T\u00e9cnico en Proyectos \u2013FUNDATEP- \n\u2022    Fundaci\u00f3n para el Desarrollo Comunitario \u2013FUNDESCO- \n\u2022    Asociaci\u00f3n IDEAS \n\u2022    Instituto de Ense\u00f1anza para el Desarrollo Sostenible \u2013IEPADES- \n\u2022    Proyecto de Desarrollo Santiago \u2013PRODESSA- \n\u2022    Servicio de Apoyo de Desarrollo de Guatemala \u2013SADEGUA- \n\u2022    Servicios de Capacitaci\u00f3n T\u00e9cnica y Educativa \u2013SERCATE-  \n \nMIEMBROS DE LAS REDES: \nInternational Land Coalition \nMesa de Articulaci\u00f3n de Redes de  Plataformas Nacionales y Redes Regionales de ONG -MESA- \nForo Internacional de  Plataformas -FIP-", "identification_number": "100632429233-76", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, International co-operation and development, Education and training, Energy, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "1a. calle 50-77, colonia Molino de las flores 1 Zona 2 de Mixco, Guatemala Centro Am\u00e9rica", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jorge Alberto Colorado", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Debates del  Foro politico sobre  desarrollo y acuerdo de asociaci\u00f3n entre centro america y uni\u00f3n euroepa y la politica de la union europea sobre sociedad civil. \n \nParticipaci\u00f3n en calidad de experto en el  Foro de  pol\u00edtiicas sobre desarrollo  (PFD), sobre Pol\u00ecticas de Desarrollo particularmente Am\u00e9rica Latina", "level_of_interest": "global, national, regional/local", "organisation_name": "Asociaci\u00f2n Coordinaci\u00f2n de ONG y Cooperativas (CONGCOOP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Helmer Leonel Vel\u00e1squez Herrera", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.congcoop.org.gt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Policy Forum on Development #E00150#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=150#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Guatemala", "membership": "", "head_office_post_code": "010057", "position": "Director  Ejecutivo", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Guatemala", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Miembros del grupo asesor centroamericano sobre el acuerdo de asociaci\u00f3n, hemos sido electos para representar a am\u00e9rica latina en el foro pol\u00edtico sobre desarrollo (Mesa de Articulaci\u00f3n ONG Am\u00e9rica  Latina. La mesa es una federeaci\u00f2n de ONG de Desarrollo con miembros en Am\u00e8rica Latina y el Caribe, su secreatia operativa esta en Santiago de Chile.   \n \n \nGrupos de expertos en el marco del Foro de Pol\u00ecticas sobre desarrollo  (PFD)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "43406412", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Mision: \nFortalecer a la Coordinaci\u00f3n de ONG y Cooperativas, contribuir al fortalecimiento del sector y movimiento social y en conjunto aportar a la promoci\u00f3n del desarrollo equitativo y sostenible \nVisi\u00f3n:  \nUna sociedad activa en una Guatemala justa y democr\u00e1tica: \n \nLa definici\u00f3n de la visi\u00f3n comprende tres aspiraciones nodales de CONGCOOP, a partir del cual construye el compromiso expresado en su misi\u00f3n, estas aspiraciones son: \n \n\u2022    La transformaci\u00f3n de las condiciones sociales, econ\u00f3micas y pol\u00edticas actuales  \n\u2022    La organizaci\u00f3n y articulaci\u00f3n de los movimientos sociales  \n\u2022    Una visi\u00f3n de pa\u00eds  \n \nObjetivos:   \nFortalecer a las afiliadas y ONG como actoras relevantes del Desarrollo Humano, promoviendo su trabajo y articulando sus esfuerzos y capacidades con organizaciones sociales, profundizando el dialogo pol\u00edtico con el Estado, la sociedad y la cooperaci\u00f3n internacional, (Sur-Sur, Norte-Sur). \n \n2. Aportar al fortalecimiento de acciones sociopol\u00edticas, desde la investigaci\u00f3n-acci\u00f3n-participativa [ii] (sistematizaci\u00f3n, an\u00e1lisis, monitoreo y propuesta) de los conflictos y problemas sociales, a fortalecer capacidades (capacitaci\u00f3n e incidencia) de las afiliadas, movimientos sociales, organizaciones campesinas y comunitarias. \n \n3.Fortalecer la opini\u00f3n alternativa, poniendo a disposici\u00f3n de la sociedad guatemalteca, especialmente de los movimientos sociales y afiliadas, informaci\u00f3n, medios de difusi\u00f3n y debate tem\u00e1tico por medio de publicaciones y espacios de discusi\u00f3n y propuesta, para incentivar una posici\u00f3n cr\u00edtica-fundamentada frente a las propuestas y pol\u00edticas de desarrollo social, pol\u00edtico y econ\u00f3mico. \n \n4. Contribuir e n forma conjunta con las organizaciones campesinas y sociales en la construcci\u00f3n de una Democracia Participativa; en una perspectiva de desarrollo humano, justa e incluyente.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+502)25030600"}