{"member_organisations": "", "identification_number": "101232222910-11", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Business and Industry, Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "Rua Conselheiro Lopo Vaz, Lote A/B, Escrit\u00f3rio A", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Fernando Velasco", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "- Novo Pacote Rodovi\u00e1rio; \n- Regulamenta\u00e7\u00e3o de acesso e exerc\u00edcio da actividade nacional e internacional dos transportes rodovi\u00e1rios de mercadorias \n- Tempos de condu\u00e7\u00e3o, pausas e repouso (Regulamento CEE n.\u00ba 561/2006) \n- Directiva sobre o tempo de trabalho dos trabalhadores m\u00f3veis; \n- Regulamenta\u00e7\u00e3o sobre as dimens\u00f5es m\u00e1ximas de circula\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos pesados; \n- Eurovinheta", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "ANTRAM - Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Transportadores Publicos Rodovi\u00e1rios de Mercadorias (ANTRAM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -9.101953, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/08/2016", "website_address": "http://www.antram.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1800-142", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "CCP - Confedera\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Portugal \nIRU -", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "S\u00e3o objectivos da ANTRAM a defesa dos leg\u00edtimos interesses e direitos dos seus Associados, a afirma\u00e7\u00e3o e salvaguarda dos valores empresariais e a coordena\u00e7\u00e3o do respectivo sector de transporte, em estreita colabora\u00e7\u00e3o com outras entidades p\u00fablicas ou privadas", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "15", "relevant_communication": "- Publica\u00e7\u00e3o mensal da Revista \"ANTRAM\"; \n- Divulga\u00e7\u00e3o semanal da newsletter ANTRAM; \n- Realiza\u00e7\u00e3o anual do Congresso da ANTRAM", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 38.7691771, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Patronal", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fernando Velasco", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vice-Presidente Executivo", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)218544180"}