{"member_organisations": "", "identification_number": "101536325590-56", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Research and innovation, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "CALLE ALBACETE, N\u00ba 3 - 2\u00aa PLANTA", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "ANA URU\u00d1UELA RUIZ", "industry_forums": "", "grants": "110923", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Principalmente estamos interesados en la: Directive (EU) of the European Parliament and of the Council of on the accessibility of the websites and mobile applications of public sector bodies o la Proposal for a DIRECTIVE OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on the approximation of the laws, regulations and administrative provisions of the Member States as regards the accessibility requirements for products and services\u00a0aunque nuestro \u00e1mbito de inter\u00e9s se extiende a todo el campo de la Discapacidad.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ILUNION TECNOLOGIA Y ACCESIBILIDAD, S.A. (ILUNION T&A)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "VERONICA MARTORELL MARTINEZ", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "OFFICE DES PUBLICATIONS DE UNION EUROPEENNE", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "31/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://consultoria.ilunion.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "ONCE (http://www.once.es/new) \nFUNDACION ONCE (http://www.fundaciononce.es/)", "head_office_post_code": "28027", "position": "DIRECTOR OF TECHNOLOGICAL ACCESSIBILITY AND STUDIES", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Hemos realizado diversas actividades como las siguientes: creaci\u00f3n en 2006 del European Accessibility Certification (Euracert) http://www.euracert.org/en/; miembros fundadores de la International Association of Accessibility Professionals (IAAP). http://www.accessibilityassociation.org/. Tambi\u00e9n hemos participado en distintos Estudios/proyectos financiados por la UE con objeto de mejorar la Accesibilidad TIC y definir metodolog\u00edas para su certificaci\u00f3n. Cabe destacar Support-EAM action (Supporting the creation of an e-Accessibility Mark), SMART 2008-0066 (Monitoring eAccessibility in Europe), SMART 2008-0069 (Improving the Accessibility of European Commission Websites), SMART, SMART 2009-0072 (Economic Assessment of Recommendations for improving e-Acessibility Services and Products) o m\u00e1s recientemente, los proyectos FP7 Could4All (Cloud platforms lead to open and universal access for people with disabilities and for all) y Prosperity4all P4A que facilita el desarrollo de un ecosistema para permitir la auto-personalizaci\u00f3n de las interfaces.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SOCIEDAD ANONIMA", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "ILUNION T&A desarrolla proyectos empresariales junto a socios que comparten nuestros Valores y buscando una relaci\u00f3n WIN-WIN. Estas alianzas est\u00e1n dise\u00f1adas desde el inicio, para favorecer la generaci\u00f3n de valor a los socios y de empleo para personas con discapacidad. En definitiva, para crear Valor Compartido. Ofrecemos servicios excelentes y con alto valor a\u00f1adido. Ayudamos a gestionar la cadena de suministro con criterios sociales en materia de inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad. Nuestra misi\u00f3n es desarrollar acciones empresariales innovadoras que favorezcan la inserci\u00f3n laboral de las personas con discapacidad, manteniendo el equilibrio entre los valores econ\u00f3micos y sociales. Respecto a nuestra Visi\u00f3n, ILUNION\u00a0T&A forma parte del GRUPO ILUNION, Grupo empresarial social competitivo, que apuesta por la diversificaci\u00f3n de sus actividades, fundamentalmente en sectores generadores de empleo para personas con discapacidad, garantizando la sostenibilidad social ante un mercado econ\u00f3micamente global y en constante evoluci\u00f3n.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)911210330"}