{"member_organisations": "MINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A(1), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE AUSTRIA(2), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE BELGICA(1), \nMINISTERIO DE CULTURA DEL GOBIERNO DE HOLANDA(1), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE LUXEMBURGO(1), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE ITALIA(1), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE ALEMANIA(1), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DEL GOBIERNO DE PORTUGAL(1), \nMINISTERIO DE EXTERIORES DE HUNGR\u00cdA(1), \nGOBIERNO DE EXTREMADURA(15), \nUNIVERSIDAD DE EXTREMADURA(5), \nJACQUES DELORS \nwww.fundacionyuste.org", "identification_number": "10166722437-81", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Sport, Borders and Security", "head_office_address": "REAL MONASTERIO DE YUSTE, S/N", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Juan Carlos Moreno Pi\u00f1ero", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Programa Europa con los Ciudadanos \nPrograma Europa Creativa \nPrograma Erasmus+ \nEstatuto Europeo de las Fundaciones \nIniciativas relacionadas con pol\u00edtica social, igualdad, participaci\u00f3n ciudadana, comunicaci\u00f3n europea, envejecimiento activo, cultura, multiling\u00fcismo, investigaci\u00f3n sobre el proceso de integraci\u00f3n europea, responsabilidad social corporativa, juventud, empleo, inmigraci\u00f3n, futuro de Europa... \nPlan Jucnker \nGarant\u00eda Juvenil \nRelaciones UE-Am\u00e9rica Latina", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "FUNDACI\u00d3N ACADEMIA EUROPEA E IBEROAMERICANA DE YUSTE (FAEIY)", "belgium_office_post_code": "1000", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -5.7384867, "source": "", "belgium_office_address": "Oficina de Extremadura en Bruselas Avenue de Cortenbergh 87-89, 2\u00aa planta", "belgium_office_phone": "(+32)027365950", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/10/2009", "website_address": "http://www.fundacionyuste.es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "CUACOS DE YUSTE - EXTREMADURA", "membership": "Miembro de las siguientes redes:  \n \n- Centro Europeo de Fundaciones (EFC) \n \n- Foro Europeo de la Discapacidad (con el que se trabaja en programas de lucha contra la exclusi\u00f3n social de las personas discapacitadas) \n \n- European Policy Center. (EDF) \n \n- Red Europea de Envejecimiento Activo Sen@er (acciones de inclusi\u00f3n de personas mayores) \n \n- Red Extreme\u00f1a de Informaci\u00f3n Europea (acciones de informaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n europea en la regi\u00f3n de Extremadura)   \n \n- Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fundaciones  \n \n- Centro Virtual del Conocimiento sobre Europa (CVCE) \n \n- Plataforma Europea de de la Sociedad Civil para la promoci\u00f3n del Acceso a la Cultura-. \n \n- Plataforma Europea de de la Sociedad Civil para la promoci\u00f3n del multiling\u00fcismo. \n \n- Grupo de la UE para la promoci\u00f3n de la Ciudadan\u00eda Europea Activa. \n \n- Coaliaci\u00f3n Europea para la Promoci\u00f3n del Envejecimiento Activo y la Solidaridad entre Generaciones \n \n- Alianza de Civilizaciones de Naciones Unidas", "head_office_post_code": "10430", "goals__remit": "La Fundaci\u00f3n tiene gen\u00e9ricamente por objeto contribuir a la promoci\u00f3n de la integraci\u00f3n europea, descubrir y mostrar la obra cultural y social de Europa entre la ciudadan\u00eda europea, propiciando el compromiso por el desarrollo de su dimensi\u00f3n social y humana y destacando la aportaci\u00f3n de cada uno de los pa\u00edses del Viejo Continente en dicho proceso social, creativo e intelectual. Desde 2017 incoorpora a sus objetivos promover y fomentar las relaciones entre la Uni\u00f3n Europea e Iberoam\u00e9rica. \n \n1.- Promoci\u00f3n de la investigaci\u00f3n sobre temas europeos e iberoamericanos.  \n \n 2.- Promoci\u00f3n y organizaci\u00f3n de manifestaciones acad\u00e9micas, culturales y sociales para promover la ciudadan\u00eda europea activa y contribuir al mejor conocimiento de Europa(conciertos, cursos, congresos, seminarios, conferencias;  publicaciones, exposiciones)  \n \n3.- Instituci\u00f3n y otorgamiento del \u2018Premio Europeo Carlos V\u2019 destinado a premiar a aquellas personas f\u00edsicas que, con su esfuerzo y dedicaci\u00f3n, hayan contribuido al conocimiento general y engrandecimiento de los valores culturales, sociales e hist\u00f3ricos de Europa y/o a la unificaci\u00f3n de la UE.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Cursos de verano y publicaciones sobre temas europeos e iberoamericanos, y sobre los principales desafios en el proceso de construcci\u00f3n Europea, cooperaci\u00f3n al desarrollo, objetivos de desarrollo sostenibles, historia y memoria de Europa y relaciones UE-Iberoam\u00e9rica. Ver actividades y proyectos en www.fundacionyuste.es", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.11362, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "861422", "legal_status": "FUNDACI\u00d3N SIN \u00c1NIMO DE LUCRO", "person_in_charge_of_eu_relations": "MIGUEL ANGEL MARTIN RAMOS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable de Asuntos Europeos", "belgium_office_city": "Bruselas", "head_office_phone": "(+34)927014090"}