{"member_organisations": "/", "identification_number": "102470428800-56", "fields_of_interest": "Environment, Climate Action", "head_office_address": "EKO KROG \u2013 dru\u0161tvo za naravovarstvo in okoljevarstvo Ravenska vas 3 1410 Zagorje ob Savi", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Uro\u0161 Macerl", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "SI", "head_office_country": "Slovenia", "eu_initiatives": "Regulativa vezana na ravnanje z odpadki, predvsem se\u017eiganje.  \nRegulativa vezana na okoljske vplive, kot npr. hrup in onesna\u017eenje.  \nSpremljanje aktivnosti na podro\u010dju kro\u017enega gospodarstva.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "EKO KROG \u2013 dru\u0161tvo za naravovarstvo in okoljevarstvo (EKO KROG)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 15.0172389, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/10/2017", "website_address": "http://www.ekokrog.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "/", "head_office_city": "Zagorje ob Savi", "membership": "", "head_office_post_code": "1410", "goals__remit": "Namen dru\u0161tva je spodbujanje dejavnosti in tako prispevati k razvoju naravovarstva in okoljevarstva, kulturne in eti\u010dne zavesti v Republiki Sloveniji, ki ga dru\u0161tvo EKO KROG dosega s/z: \n \n    \u0161irjenjem spoznanja o povezanosti \u010dloveka in narave. \n    seznanjanjem \u0161ir\u0161e javnost z vplivi onesna\u017eevalcev na \u017eivi svet in dana\u0161njim stanjem naravnega okolja. \n    organiziranjem in izvajanjem izobra\u017eevanja \n    spodbujanjem trajnostnega razvoja turizma, pode\u017eelja \n    ohranjanjem naravne in kulturne dedi\u0161\u010dine \n    spodbujanjem zdravih \u017eivljenjskih navad (zdrava prehrana, rekreacija, \u0161port) \n    skrbjo za izvajanje storitev dru\u0161tva, ki jih lahko spremljajo tudi ne\u010dlani \n    aktivnim vklju\u010devanjem otrok, mladine in odraslih v dejavnost dru\u0161tva \n    zavzemanjem za spo\u0161tovanje eti\u010dnih in moralnih na\u010del stroke pri delovanju dru\u0161tva \n    seznanjanjem \u010dlanov in javnosti o problemih in napredku s podro\u010dja delovanja dru\u0161tva", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Uro\u0161ev govor ob prevzemu Goldmanove nagrade \n \nhttp://www.goldmanprize.org/recipient/uros-macerl/ \n \nTrening aktivistov  \nhttp://www.ekokrog.org/aktivisti/program-za-aktiviste/", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 46.13188299999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "46830", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jure Vetr\u0161ek", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "adviser", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+386)41413855"}