{"member_organisations": "http://www.frenchsif.org/isr-esg/fir/membres-du-fir/", "identification_number": "10294906155-77", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Employment and Social Affairs, Environment, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "27 avenue Trudaine", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gr\u00e9goire Coust\u00e9", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "ESG (Environmental Social Governance) disclosure \nCapiltal Market Union \nHLEG on sustainable finance", "organisation_name": "Forum pour l'Investissement Responsable - French Sif (FIR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/07/2011", "website_address": "http://www.frenchsif.org/isr-esg/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le FIR est membre fondateur de l'association europ\u00e9enne Eurosif", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Le Forum pour l\u2019Investissement Responsable \u2013 FIR - est une association multipartite fond\u00e9e en 2001 qui a pour vocation de promouvoir l\u2019ISR, l\u2019Investissement Socialement Responsable et ses bonnes pratiques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)140366158", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association - Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gr\u00e9goire Coust\u00e9", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral"}