{"member_organisations": "N/A.", "identification_number": "103073717490-24", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "Intrarea Platon nr. 5, sector 3", "full_time_equivalent_fte": "11,25", "person_with_legal_responsibility": "Adina Manea", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "2868", "country_code": "RO", "head_office_country": "Romania", "eu_initiatives": "- Horizon 2020 \n- Europa 2020 \n- Recomand\u0103rile Specifice ale Comisiei Europene pentru Statele Membre \n- Education, Audiovisual and Culture Executive Agency (EACEA) programmes \n- Third Health Programme \n- EU Programme for Employment and Social Innovation (EaSI)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Funda\u021bia Tineri pentru Tineri (TpT)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 26.1233902, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/05/2015", "website_address": "http://www.y4y.ro", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bucure\u0219ti", "membership": "Federa\u021bia VOLUM - http://federatiavolum.ro/ \nCoali\u021bia ONG pentru Fonduri Structurale - http://banieuropeni.org/ \nFedera\u021bia Coali\u021bia pentru Educa\u021bie - http://coalitiaedu.ro/ \nProgramul Global Youth Peer - http://www.y-peer.org/", "head_office_post_code": "030645", "goals__remit": "De peste 20 de ani ac\u021bion\u0103m ca tinerii s\u0103 se bucure de via\u021ba lor, la \u00eentregul lor poten\u021bial, \u00een s\u0103n\u0103tate c\u00e2t mai deplin\u0103. \u0218tim c\u0103 dezvoltarea atitudinilor \u0219i abilit\u0103\u021bilor de via\u021b\u0103 presupune efort constant, date \u0219tiin\u021bifice reale, dar \u0219i distrac\u021bie. Ii implic\u0103m pe tineri \u00een programele care li se adreseaz\u0103, de la idee la realizare. Credem \u00een prevenire, \u00een abordarea educa\u021biei \u00eentre egali \u0219i \u00een educa\u021bia non-formal\u0103. Deci, #CrestemTineriBine, care nu au neap\u0103rat probleme, c\u00e2t nevoi. Funda\u0163ia Tineri pentru Tineri (TpT) este o organiza\u0163ie na\u0163ional\u0103, neguvernamental\u0103, independent\u0103, apolitic\u0103, non-profit, bazat\u0103 pe voluntariat, creat\u0103 \u00een anul 1991 cu scopul de a se implica \u00een problematica social\u0103 a tinerilor din Rom\u00e2nia. \u00cen prezent ne desf\u0103\u0219ur\u0103m programele \u00een 15 jude\u0163e din \u0163ar\u0103: Boto\u015fani, Bra\u015fov, Br\u0103ila, Bucure\u015fti, Constan\u0163a, D\u00e2mbovi\u0163a, Ialomi\u0163a, Ia\u015fi, Ilfov, Maramure\u015f, Mehedin\u0163i, Teleorman, Tulcea, Timi\u015f \u0219i Vaslui. Priorit\u0103\u0163ile TpT sunt tinerii, responsabilitatea individual\u0103 \u015fi performan\u0163a, iar calea principal\u0103 pentru a ajunge la tineri este educa\u0163ia \u00eentre egali. TpT utilizeaz\u0103 aceast\u0103 abordare, considerat\u0103 a fi calea de formare a noilor lideri, \u00eenc\u0103 din 1993 pentru programul Educa\u0163ie pentru Via\u0163a de Familie, av\u00e2nd recunoa\u015ftere la nivel na\u0163ional \u015fi interna\u0163ional (prin re\u0163eaua Y-PEER). Implementat \u00een liceele din Bucure\u0219ti \u0219i alte 14 jude\u021be, programul de educa\u021bie pentru via\u021ba de familie se adreseaz\u0103 adolescen\u021bilor \u0219i tinerilor, \u00een zona de s\u0103n\u0103tatea reproducerii \u0219i sexualit\u0103\u021bii. Acest program a fost considerat model de bun\u0103 practic\u0103 de c\u0103tre sistemul na\u021biunilor unite (Fondul ONU pentru Popula\u021bie, unul dintre finan\u021batori p\u00e2n\u0103 \u00een 2008) pentru regiunea Europei centrale \u0219i de sud-est, acord\u00e2nd asisten\u021b\u0103 tehnic\u0103 la \u00eenceputul anilor 2000 Bulgariei \u0219i Republicii Moldova. Capacitatea noastr\u0103 de acoperire este de 10.000 tineri/ an \u0219colar \u0219i suntem unul dintre partenerii MENCS \u00een implementarea Programului Na\u021bional de S\u0103n\u0103tate \u00een \u0218coala Rom\u00e2neasc\u0103, contribuind la tematica \u201es\u0103n\u0103tatea reproducerii \u0219i a familiei\u201d din cadrul op\u021bionalului de educa\u021bie pentru s\u0103n\u0103tate. Programul pe care \u00eel derul\u0103m este unul complet, din perspectiva tuturor recomand\u0103rilor \u0219i ghidurilor europene \u0219i interna\u021bionale (vezi ghidul pe standarde elaborat de UNESCO, raportul Parlamentului european referitor la s\u0103n\u0103tatea sexual\u0103 \u0219i reproductiv\u0103 \u0219i drepturile aferente etc), se desf\u0103\u0219oar\u0103 pe parcursul a 6-12 ore consecutive/ clas\u0103 de liceu de c\u0103tre voluntari educatori \u00eentre egali instrui\u021bi, cu acordul unit\u0103\u021bii \u0219colare \u0219i al p\u0103rin\u021bilor elevilor, \u00een timpul orelor de dirigen\u021bie. Temele programului au un parcurs logic cu scopul responsabiliz\u0103rii adolescen\u021bilor \u0219i tinerilor \u00een general, cu accent \u00een s\u0103n\u0103tatea reproducerii \u0219i sexualit\u0103\u021bii: Autocunoa\u0219tere \u0219i comunicare, Clarificarea valorilor \u0219i luarea deciziilor, Echitate de gen, rolurile sexelor \u0219i rela\u021bionare, Anatomie \u015fi fiziologie, Infec\u021bii cu transmitere sexual\u0103, HIV/SIDA, Metode contraceptive, Sarcin\u0103 \u015fi parentalitate, Comunicare \u00een s\u0103n\u0103tatea reproducerii \u0219i a sexualit\u0103\u021bii, Implicarea activ\u0103. \n \nRezultate: \n- Peste 20.000 voluntari instrui\u0163i, cadre didactice, consilieri \u0219colari \u015fi educatori \u00eentre egali (elevi, studen\u021bi); \n- Peste 2.000.000 elevi care au beneficiat de programele noastre din 1995 p\u00e2n\u0103 \u00een prezent.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "24", "relevant_communication": "\u00cen ultimii 5 ani, Funda\u021bia Tineri pentru Tineri a derulat proiecte co-finan\u021bate din Fondul Social European, prin Programul Opera\u021bional Sectorial Dezvoltarea Resurselor Umane 2007-2013, Programul de Cooperare Elve\u021biano-Rom\u00e2n \u0219i Comisia European\u0103 \u2013 DG JUST / Directoratul General pentru Justi\u021bie \u0219i Consumatori. Proiectele implementate contribuie \u00een mod direct la priorit\u0103\u021bile Uniunii Europene privind: educa\u021bia \u0219i s\u0103n\u0103tatea tinerilor, implicare activ\u0103 a acestora \u00een problemele comunit\u0103\u021bii din care fac parte, participarea lor la rezolvarea acestor probleme prin implicare voluntar\u0103, cre\u0219terea abilit\u0103\u021bilor \u0219i nivelului de cuno\u0219tin\u021be, precum \u0219i formarea de atitudini favorabile dezvolt\u0103rii personale \u0219i form\u0103rii continue, cu scopul final de a deveni cet\u0103\u021beni responsabili \u0219i implica\u021bi.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 44.4333632, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "103680", "legal_status": "Asocia\u021bie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mihai Diaconiuc", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordonator Program", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+40)314254225"}