{"member_organisations": "https://digitales.es/", "identification_number": "103177030898-96", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Paseo de la Castellana, 141 5\u00aa planta Edificio Cuzco IV", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Alicia Richart Ram\u00f3n", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Digital Single Market, Data Privacy, Cybersecurity, Competition, I+D+i, Digital skills, Trade, 5G, WiFi4EU,", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Digitales Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para la Digitalizaci\u00f3n (Digitales)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alicia Richart Ram\u00f3n", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/03/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://digitales.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "N/A", "head_office_post_code": "28046", "position": "Managing Director", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "we have meetings with officials from European Institutions \nwe answer public consultations \nwe send comments on EU initiatives", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Tenemos una misi\u00f3n clara y apasionante: Hacer de Espa\u00f1a un lugar en el que germine y florezca la innovaci\u00f3n y las tecnolog\u00edas de transformaci\u00f3n digitales. Para ello es fundamental:  \n\uf0fc    garantizar que Espa\u00f1a es el mejor escenario para ubicar, las empresas m\u00e1s innovadoras nacionales y extranjeras; para emplear el mejor talento local y global y conseguir que alcancen escala para competir en cualquier mercado. \n\uf0fc    lograr que la transformaci\u00f3n digital redunde en el desarrollo de las personas. Para ello es fundamental asegurar que la innovaci\u00f3n en las comunicaciones digitales se utiliza para mejorar la calidad de vida y oportunidades de todos los ciudadanos", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915726624"}