{"member_organisations": "https://ciencias.ulisboa.pt/pt/participa%C3%A7%C3%B5es-0", "identification_number": "103316717831-58", "fields_of_interest": "Agriculture, Education and training, Energy, Environment, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Faculdade de Ci\u00eancias da Universidade de Lisboa Campo Grande, Edif\u00edcio C5", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Lu\u00eds Carri\u00e7o", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "2322961", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Horizon 2020, European Institute of Innovation and Technology, ERASMUS+, Research and Innovation policies", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Faculdade de Ci\u00eancias da Universidade de Lisboa (FCUL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": -9.1569985, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Academic institutions", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "105000", "registration_date": "16/06/2015", "website_address": "http://www.fc.ul.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "", "head_office_post_code": "1749-016", "goals__remit": "A miss\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias da Universidade de Lisboa \u00e9 expandir os limites do conhecimento cient\u00edfico e da tecnologia, transferir esse conhecimento para a sociedade e promover a educa\u00e7\u00e3o dos seus estudantes atrav\u00e9s da pr\u00e1tica da investiga\u00e7\u00e3o.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "10", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 38.7560776, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38935766", "legal_status": "Pessoa colectiva de direito p\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lu\u00eds Carri\u00e7o", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)217500000"}