{"member_organisations": "Die Mitlieder der WK\u00d6 sind die Betriebe der gewerblichen Wirtschaft \u00d6sterreichs. Deren Mitgliedschaft ist im Wirtschaftskammergesetz gesetzlich geregelt. Die Anzahl der Mitgliedsbetriebe betr\u00e4gt rund 500.000.", "identification_number": "10405322962-08", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Wiedner Hauptstra\u00dfe 63", "full_time_equivalent_fte": "15", "person_with_legal_responsibility": "Karlheinz Kopf", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "103042", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Handelspolitik, Finanzpolitik, KMU-Politik, Verbraucherrecht, Jugendbesch\u00e4ftigungsinitiative, Europa 2020, Bessere Rechtsetzung, REFIT, Digitaler Binnenmarkt, Binnenmarktstrategie, WWU, Klimapolitik, Energiepolitik, Markenrecht, Finanztransaktionssteuer, Datenschutz, REACH, Produktsicherheit, Markt\u00fcberwachungspaket, Urheberrecht, Industriepolitik, EFSI, TTIP, Investitionsschutz, Kapitalmarktunion, Eisenbahnpaket, Forschungspolitik, Bildungspolitik", "organisation_name": "Wirtschaftskammer \u00d6sterreich (WK\u00d6)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "25", "procurement": "0", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "0", "belgium_office_address": "EU-B\u00fcro der Wirtschaftskammer \u00d6sterreich St\u00e4ndige Vertretung \u00d6sterreichs bei der EU Avenue de Cortenbergh 30", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "(+32)22865899", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/01/2010", "website_address": "http://wko.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Alternate Member#C#European Multi-Stakeholder Forum on Electronic Invoicing#E02650#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2650#Member#C#High Level Industrial Roundtable \"Industry 2030\"#E03572#Ulrike Rabmer-Koller#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3572#Member#B#SMEs#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#SCHWENG Christa #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Industry#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Group of National Coordinators to prepare the European SME Week#E02301#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2301#Observer#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Die WK\u00d6 ist Mitglied bei folgenden europ\u00e4ischen Wirtschaftsdachverb\u00e4nden: \n- www.eurochambres.eu \n- www.eurocommerce.eu \n- www.ueapme.com \n- www.sbs-sme.eu \n- www.europe-tpo.com \n-www.uecc.org", "head_office_post_code": "1045", "goals__remit": "Die Wirtschaftskammer \u00d6sterreich (WK\u00d6) ist die gesetzliche Interessenvertretung des \u00fcberwiegenden Teils der \u00f6sterreichischen Wirtschaft. Sie vertritt die Interessen von rund 400.000 \u00f6sterreichischen Unternehmen aus allen Sektoren (Industrie, Gewerbe und Handwerk, Handel, Banken und Versicherungen, Verkehr, Tourismus und Freizeitwirtschaft, Information und Consulting). Die WK\u00d6 ist eine als Selbstverwaltungsk\u00f6rper eingerichtete K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts mit Pflichtmitgliedschaft. Die WK\u00d6 ist Sozialpartner auf nationaler Ebene und \u00fcber ihren Dachverband UEAPME auch im Europ\u00e4ischen Sozialen Dialog vertreten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)590900", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Ver\u00f6ffentlichung von Stellungnahmen, Publikation zu europarelevanten Themen (z.b. TTIP, 20 Jahre EU, Legenden und Mythen rund um die EU, REFIT-Position) sowie die Organisation von Veranstaltungen - abrufbar unter http://www.wko.at", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "1750000-1999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "223644806", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Mandl", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter Stabsabteilung EU-Koordination der WK\u00d6"}