{"member_organisations": "https://www.cec-managers.org/about-us/our-members.html", "identification_number": "10426402966-04", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks", "head_office_address": "de la Loi, 81a - Bte 1", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Ludger Ramme", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Employment and social affairs \n- Social dialogue \n- Management issues \n- Gender equality", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "CEC European Managers - Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres (CEC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 4.3760246, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LEGRAND#Maxime, MATARAZZO#Matteo, RAMME#Ludger, STEEGER#Jean Philippe", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/01/2010", "website_address": "http://www.cec-managers.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on equal opportunities for women and men#E01238#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1238#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "La CEC est membre de la Conf\u00e9d\u00e9ration Internationale des Cadres.", "head_office_post_code": "1040", "goals__remit": "La CEC est l\u2019un des six partenaires sociaux europ\u00e9ens \u00e0 si\u00e9ger au Comit\u00e9 de Dialogue social interprofessionnel. \n \nLa CEC f\u00e9d\u00e8re un nombre croissant d\u2019organisations nationales (syndicats, associations de salari\u00e9s, f\u00e9d\u00e9rations professionnelles) qui repr\u00e9sentent les cadres et managers actifs dans l\u2019industrie, les services et le secteur public. Leur nombre a augment\u00e9 de mani\u00e8re constante et leur poids dans l\u2019\u00e9conomie europ\u00e9enne est consid\u00e9rable. \n \nNos membres sont des managers issus du moyen et haut encadrement et ils repr\u00e9sentent par cons\u00e9quent un groupe sp\u00e9cifique parmi les salari\u00e9s. Les managers jouent un r\u00f4le cl\u00e9 au sein des entreprises. Ils forment le lien entre la direction et les employ\u00e9s. Leur d\u00e9fi est celui de motiver leur \u00e9quipe et d\u2019expliquer pourquoi et comment les t\u00e2ches doivent \u00eatre accomplies. \n \nLes cadres jouent \u00e9galement un r\u00f4le essentiel dans la soci\u00e9t\u00e9. Ils doivent \u00eatre impliqu\u00e9s dans son progr\u00e8s et \u00eatre responsables envers ceux qui ne parviennent pas \u00e0 suivre le rythme de d\u00e9veloppement. \n \nLes organisations de cadres qui existent \u00e0 travers l\u2019Europe s\u2019emploient \u00e0 rendre ce r\u00f4le des managers plus clair et plus visible aux yeux de tous. Elles d\u00e9fendent aussi leurs droits et leurs besoins. \n \nLe mod\u00e8le social europ\u00e9en, c\u2019est \u00e0 dire ce qui diff\u00e9rencie nos relations industrielles des mod\u00e8les que l\u2019on trouve ailleurs dans le monde, se compose de syst\u00e8mes et traditions tr\u00e8s divers. La repr\u00e9sentation sp\u00e9cifique des cadres est l\u2019un des \u00e9l\u00e9ments essentiels de ce mod\u00e8le et contribue \u00e0 la comp\u00e9titivit\u00e9 de l\u2019Europe.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.8438548, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association Internationale sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Matteo Matarazzo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Office", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0032)24201051"}