{"member_organisations": "http://financeparticipative.org/qui-sommes-nous/membres-association/", "identification_number": "105517517338-01", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Business and Industry, Taxation, Regional Policy, Trans-European Networks", "head_office_address": "Co OCBF, 116 bd Haussmann", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "St\u00e9phanie Savel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9ponse \u00e0 la consultation de la Commission europ\u00e9enne concernant la construction d'une union des march\u00e9s de capitaux.", "organisation_name": "Financement Participatif France (FPF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/05/2015", "website_address": "http://financeparticipative.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Financement Participatif France a pour objectif la repr\u00e9sentation collective, la promotion et la d\u00e9fense des droits et int\u00e9r\u00eats des acteurs de la finance participative \u2013 notamment aupr\u00e8s des autorit\u00e9s r\u00e9glementaires \u2013 pour faire progresser le financement de projets (entrepreneuriaux, culturels, sociaux, humanitaires, etc.) par les citoyens, en particulier en France.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0033)184251005", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "*Plaidoyer :  \n- travail de lobbying avec les autorit\u00e9s r\u00e9glementaires fran\u00e7aise, notamment sur la mise en place d'un cadre l\u00e9gislatif cr\u00e9ant les statuts d'interm\u00e9diaire en financement participatif et de conseiller en investissement participatif en France au 1er octobre 2014. \n- publication de 15 propositions pour le d\u00e9veloppement du secteur en juillet 2017 et envoi du plaidoyer \u00e0 diff\u00e9rents membres du gouvernement.  \n- rencontre \u00e0 bercy et propositions dans le cadre de la loi PACTE, statut IFP pour les plateformes de don, transposition MIF II, etc.  \n- \u00e9changes avec des parlementaires dans le cadre de la loi PACTE, du projet de loi finances (r\u00e9daction et proposition d'amendements), \n \n \n*Organisation d'\u00e9v\u00e9nements:  \n- Les Assises de la finance participative : \u00e9v\u00e9nement institutionnel organis\u00e9 \u00e0 2 reprises (2013 et 2014) au minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances. \n- La F\u00eate du crowdfunding: \u00e9v\u00e9nement grand public. Une 1\u00e8re \u00e9dition en mai 2014 (1200 participants), et une 2\u00e8me pr\u00e9vue le 6 juin 2015. \n- des petits-d\u00e9jeuner d\u00e9bats avec des personnalit\u00e9s influentes du monde politique ou \u00e9conomique.  \n- des crowdtuesday, en partenariat avec ECN et le P\u00f4le Finance Innovation,  \n \n*Publications: \n- Le Barom\u00e8tre de la finance participative en France, publi\u00e9 semestriellement.  \n- Le guide \"Financement participatif pour le d\u00e9veloppement des territoires\", en partenariat avec la Caisse des d\u00e9p\u00f4ts.  \n \n \n*D\u00e9ontologie: \n- R\u00e9daction d'une charte de d\u00e9ontologie sign\u00e9e par tous les membres de l'association Financement Participative France. \n-Travail sur la r\u00e9daction d'un guide de bonnes pratiques. \n- Mise en place d'indicateurs de performances harmonis\u00e9s pour les plateformes de pr\u00eats. \n- Formations aupr\u00e8s des membres.  \n- Mise en place d'un label \"financement participatif pour la croissance verte\" en partenariat avec le Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique et solidaire.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "St\u00e9phanie Savel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sidente"}