{"member_organisations": "", "identification_number": "10828394017-54", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Sapie\u017cy\u0144ska, 10a", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Ewa Kulik-Bieli\u0144ska", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Otwarta Europa", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Fundacja im. Stefana Batorego", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz Katarzyna", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "21.0020384568552", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/08/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.batory.org.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Open Society Foundations \nForum Darczy\u0144c\u00f3w \nGrupa Zagranica \nEuropean Foundation Centre \nEastern Partnership Civil Society Forum", "head_office_post_code": "00-215", "position": "Program Otwarta Europa", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.2538161", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5485307", "legal_status": "Fundacja", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Fundacja im. Stefana Batorego dzia\u0142a na rzecz rozwoju demokracji i spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego \u2013 spo\u0142ecze\u0144stwa ludzi \u015bwiadomych swoich praw i obowi\u0105zk\u00f3w, anga\u017cuj\u0105cych si\u0119 w sprawy swojej spo\u0142eczno\u015bci lokalnej, swojego kraju i spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej. \nDo priorytetowych zada\u0144 Fundacji nale\u017cy: \n \n    * poprawa jako\u015bci polskiej demokracji \n \n      Wspieramy inicjatywy s\u0142u\u017c\u0105ce zwi\u0119kszaniu partycypacji obywatelskiej i wzmacnianiu poczucia odpowiedzialno\u015bci obywateli za wsp\u00f3lne dobro. Dzia\u0142amy na rzecz przejrzysto\u015bci \u017cycia publicznego i upowszechniania spo\u0142ecznego nadzoru nad funkcjonowaniem instytucji publicznych. D\u0105\u017cymy do podniesienia poziomu publicznej debaty i \u201euspo\u0142ecznienia\u201d procesu formu\u0142owania i wdra\u017cania polityk publicznych. \n    * wzmacnianie roli instytucji obywatelskich w \u017cyciu publicznym \n \n      Wspieramy rozw\u00f3j organizacji i koalicji pozarz\u0105dowych dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz poprawy jako\u015bci polskiej demokracji i rozwijania wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej. D\u0105\u017cymy do profesjonalizacji i legitymizacji prowadzonych przez nie dzia\u0142a\u0144, budowie ich wiarygodno\u015bci i zwi\u0119kszenia skali ich oddzia\u0142ywania na sfer\u0119 publiczn\u0105. \n    * rozwijanie wsp\u00f3\u0142pracy i solidarno\u015bci mi\u0119dzynarodowej \n \n      Dzia\u0142amy na rzecz zbli\u017cenia mi\u0119dzy pa\u0144stwami Unii Europejskiej i wschodnimi s\u0105siadami, przede wszystkim Ukrain\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105. Wspieramy dzia\u0142ania sprzyjaj\u0105ce wymianie mi\u0119dzy krajami Europy \u015arodkowej i Wschodniej, do\u015bwiadcze\u0144 zwi\u0105zanych z procesami przemian politycznych, budowaniem spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego i rozwi\u0105zywaniem problem\u00f3w spo\u0142ecznych. D\u0105\u017cymy do zwi\u0119kszenia roli polskich organizacji pozarz\u0105dowych na arenie mi\u0119dzynarodowej. \n \nFundacja prowadzi te\u017c dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu na rzecz wyr\u00f3wnywania szans dzieci i m\u0142odzie\u017cy z ubo\u017cszych \u015brodowisk oraz dzieci niepe\u0142nosprawnych. \n \n  \n \nW swojej dzia\u0142alno\u015bci Fundacja: \n \n    * jest niezale\u017cna od instytucji pa\u0144stwowych i politycznych \n    * nie wyr\u0119cza pa\u0144stwa i samorz\u0105d\u00f3w w wykonywaniu ich podstawowych obowi\u0105zk\u00f3w \n    * przestrzega przejrzysto\u015bci zasad i procedur w procesie przyznawania dotacji \n \nPodstawow\u0105 metod\u0105 dzia\u0142ania Fundacji jest udzielanie dotacji na przedsi\u0119wzi\u0119cia podejmowane przez organizacje pozarz\u0105dowe. Fundacja realizuje te\u017c w\u0142asne projekty: prowadzi kampanie spo\u0142eczne i dzia\u0142ania rzecznicze, monitoruje funkcjonowanie instytucji publicznych, organizuje konferencje i debaty, warsztaty i spotkania, wydaje publikacje.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)22 536 02 00"}