{"member_organisations": "", "identification_number": "109965231747-75", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Casa de Cabanelas Av. S. Miguel de Bustelo 3565", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Paulo Queiroz", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica de Coes\u00e3o e Desenvolvimento Regional \nQualifica\u00e7\u00e3o; \nDesenvolvimento Rural; \nCoopera\u00e7\u00e3o Regional; \nPol\u00edtica de Cidades; \nCompetitividade; \nTurismo; \nGovernan\u00e7a; \nInova\u00e7\u00e3o Social", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "JPQ Consultores Lda. (JPQ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Paulo Queiroz", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/06/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://jpqconsultores.weebly.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bustelo Penafiel", "membership": "", "head_office_post_code": "4560-042", "position": "S\u00f3cio Gerente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Apoio na constru\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de desenvolvimento regional, nacional, urbano e rural, designadamente desenvolvimento local de base comunit\u00e1ria e interven\u00e7\u00f5es territoriais integradas. \nMontagem de candidaturas e projetos financiados pelos fundos europeus estruturais.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Sociedade Unipessoal", "procurement": "", "customers": "Comunidade Intermunicipal do C\u00e1vado# Comunidade Intermunicipal de Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es# \u00c1rea Metropolitana do Porto", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Apoiar o desenvolvimento  econ\u00f3mico, social e cultural atrav\u00e9s da presta\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada ao tecido institucional e empresarial, nos dom\u00ednios da competitividade regional, desenvolvimento e da coopera\u00e7\u00e3o e da gest\u00e3o dos fundos estruturais.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)969018636"}