{"member_organisations": "http://www.port.fr/liste-des-membres", "identification_number": "110698721957-83", "fields_of_interest": "Competition, Customs, Employment and Social Affairs, Environment, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Trans-European Networks, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "8 place du G\u00e9n\u00e9ral Catroux", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Herv\u00e9 MARTEL", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Aides d'Etat \n- RTE-T \n- Simplification des \u00e9changes \n- Climat, \u00c9missions atmosph\u00e9riques, adaptation au changement climatique \n- Dialogue social", "organisation_name": "Union des Ports de France (UPF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/05/2016", "website_address": "http://www.port.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "European Sea Port Organisation (ESPO) \nInternational Association Ports and Harbors (IAPH) \nPIANC - The International Association for Waterborne Transport Infrastructure \nAssociation Internationale Villes Ports (AIVP)", "head_office_post_code": "75017", "goals__remit": "L\u2019Union des Ports de France a pour objet de :  \n- regrouper en son sein, en tant que \u00ab membres actifs \u00bb, les gestionnaires et exploitants des ports maritimes de commerce et de p\u00eache fran\u00e7ais dont les Grands Ports Maritimes m\u00e9tropolitains, les ports autonomes int\u00e9rieurs, les ports des DOM/TOM, les autres ports de commerce et les ports de p\u00eache.  \n- accueillir en son sein, en tant que \u00ab membres associ\u00e9s \u00bb, notamment les autorit\u00e9s portuaires d\u00e9centralis\u00e9es de ports maritimes ou fluviaux, personnes physiques ou morales, les gestionnaires ou exploitants de ports fluviaux ;  \n- accueillir en son sein, en tant que \u00ab membres partenaires \u00bb d\u2019autres personnes physiques ou morales ayant un int\u00e9r\u00eat commun avec les gestionnaires et exploitants de ports fran\u00e7ais ;  \n- de d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat collectif de ses membres par tous moyens licites \n \nSes principales missions sont les suivantes :  \n- Co-g\u00e9rer la convention collective \u00ab Ports et Manutention \u00bb et participer aux n\u00e9gociations sociales nationales de branche ;  \n- Assurer un r\u00f4le de syndicat professionnel, de d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats, de repr\u00e9sentation et de promotion, notamment aupr\u00e8s des pouvoirs publics fran\u00e7ais, des instances europ\u00e9ennes et des m\u00e9dias ;  \n- Animer des r\u00e9seaux de partage de bonnes pratiques et de mutualisation de ressources.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)142275262", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mathilde POLLET", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des affaires \u00e9conomiques et europ\u00e9ennes"}