{"member_organisations": "http://www.cnc.es", "identification_number": "111145822613-95", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "C/ Diego de Le\u00f3n 50", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Pedro C. Fern\u00e1ndez Al\u00e9n", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Todos aquellos expedientes legislativos e iniciativas con incidencia directa o indirecta en la industria de la construcci\u00f3n. En particular, Plan de Inversiones para Europa, infraestructuras, eficiencia energ\u00e9tica, medio ambiente, empleo, salud y seguridad en el trabajo, formaci\u00f3n, mercado interior, industria y pol\u00edtica de empresa, asuntos econ\u00f3micos, pol\u00edtica regional e +D+i.", "organisation_name": "Confederaci\u00f3n Nacional de la Construcci\u00f3n (CNC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/07/2016", "website_address": "http://www.cnc.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "A nivel nacional, fundamentalmente CNC forma parte de la CEOE (Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales) y CEPYME (Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa). \nA nivel europeo, CNC forma parte de la FIEC (European Construction Industry Federation) y la EBC (European Builders Confederation).", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n Nacional de la Construcci\u00f3n (CNC) es la organizaci\u00f3n empresarial representativa de la industria de la construcci\u00f3n espa\u00f1ola. Tiene como objetivo la defensa y promoci\u00f3n de los intereses del sector ante los poderes p\u00fablicos u otros entes nacionales e internacionales, p\u00fablicos o privados. Dentro de la CNC est\u00e1n representadas a trav\u00e9s de sus organizaciones miembros empresas de las diferentes actividades del sector de la construcci\u00f3n: la ejecuci\u00f3n de obras de ingenier\u00eda civil, la edificaci\u00f3n residencial y no residencial, la promoci\u00f3n-construcci\u00f3n inmobiliaria, la rehabilitaci\u00f3n de viviendas y edificios, alquiladores de maquinaria y medios y proveedores de servicios para la construcci\u00f3n.  \nLa CNC representa a las empresas espa\u00f1olas de la industria de la construcci\u00f3n de todos los tama\u00f1os y como tal representa al sector en la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE) y en la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa (CEPYME). \nEn su condici\u00f3n de interlocutor social, negocia y firma con los sindicatos de trabajadores m\u00e1s representativos el Convenio General del Sector de la Construcci\u00f3n en Espa\u00f1a. \nLa CNC est\u00e1 presente en numerosos \u00f3rganos consultivos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica espa\u00f1ola.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915624585", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "M\u00aa \u00c1ngeles Asenjo Dorado", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora Dpto. Internacional"}