{"member_organisations": "La Confetra associa 18 Federazioni nazionali, 13 Associazioni regionali, 34 Associazioni provinciali e 4 Confetra regionali di seguito indicate: \nFederazioni nazionali: \nFEDESPEDI Federazione Nazionale Imprese di Spedizioni Internazionali; \nFEDIT Federazione Italiana Trasportatori; \nASSOLOGISTICA Associazione Italiana delle Imprese di Logistica, Magazzini Generali, Magazzini Frigoriferi, Terminalisti Portuali, Interportuali ed Aeroportuali; \nAIS - Associazione Imprese di Self storage; \nAITE Associazione Italiana Trasporti Eccezionali; \nAITI Associazione Imprese Traslocatori Italiani; \nANAMA Associazione Nazionale Agenti Merci Aeree; \nANASPED Federazione Nazionale Spedizionieri Doganali; \nANTEP Associazione Nazionale Teminalisti Portuali; \nASSISCORTE Associazione Imprese di Assistenza e Scorte a Trasporti Eccezionali; \nASSITERMINAL Associazione Italiana Terminalisti Portuali \nASSOCAD Associazione Nazionale dei Centri di Assistenza Doganale; \nASSOFERR Associazione Operatori Ferroviari; \nASSOHANDLERS Associazione Nazionale Operatori Servizi Aeroportuali di Handling; \nFEDERAGENTI Federazione Nazionale Agenti Raccomandatari Marittimi e Mediatori Marittimi; \nFISI Federazione Italiana Spedizionieri Industriali; \nIFA Imprese Fumigatrici Associate; \nTRASPORTOUNITO FIAP Associazione Nazionale Autotrasportatori Professionali; \nUIR Unione Interporti Riuniti. \n \nAssociazioni regionali: \nAMSEA Ass.ne Marchigiana Spedizionieri e Autotrasportatori; \nASSOCIAZIONE SPEDIZIONIERI PUGLIESI; \nABSEA Ass.ne Bolognese Spedizionieri e Autotrasportatori; \nASSOSPEDIZIONIERI SARDEGNA; \nASSO.TO.S.C.A. Ass.ne Toscana Spedizionieri, Corrieri e Autotrasportatori; \nSPEDIPORTO Ass.ne Spedizionieri, Corrieri e Trasportatori di Genova; \nALSEA Ass.ne Lombarda Spedizionieri e Autotrasportatori; \nACCSEA Ass.ne Campana Corrieri, Spedizionieri ed Autotrasportatori; \nALAS Ass.ne Laziale Spedizionieri, Corrieri ed Autotrasportatori; \nAPSACI Ass.ne Piemontese Spedizionieri, Autotrasportatori e Corrieri; \nASPT ASTRA Ass.ne Spedizionieri Porto Trieste; \nASSOCIAZIONE SICILIANA OPERATORI SPEDIZIONI E LOGISTICA; \nSPEDI.CAL. Associazione Spedizionieri Calabria. \n \nAssociazioni provinciali: \nUNISPETRA Unione Imprese Spedizione, Trasporti e Depositi della Provincia di Bolzano; \nASSOSPED Ass.ne Spedizionieri di Pontebba e Tarvisio; \nAPSACI DOMODOSSOLA Ass.ne Piemontese Spedizionieri, Autotrasportatori e Corrieri; \nASCA Ass.ne Spedizionieri, Corrieri ed Autotrasportatori; \nASPT ASTRA Ass.ne Spedizionieri Porto Trieste; \nASEA Ass.ne Spedizionieri e Autotrasportatori della Provincia di Varese; \nALSEA COMO Ass.ne Lombarda Spedizionieri e Autotrasportatori; \nASCO Ass.ne Spedizionieri, Corrieri e Autotrasportatori Orobici; \nASSOSPED Ass.ne Imprese Spedizione Venezia; \nASCAB Ass.ne Spedizionieri, Corrieri e Autotrasportatori Bresciani; \nALSEA Ass.ne Lombarda Spedizionieri e Autotrasportatori; \nAVAS Ass.ne Veronese Autotrasportatori e Spedizionieri; \nAVICS Ass.ne Vicentina Case di Spedizione; \nATACS Ass.ne Territoriale Autotrasportatori, Corrieri e Spedizionieri; \nAPSACI Ass.ne Piemontese Spedizionieri, Autotrasportatori e Corrieri; \nASTRA CUNEO Ass.ne trasportatori; \nASSOTRASPORTI Ass.ne Imprese Trasporto Merci; \nSPEDIPORTO Ass.ne Spedizionieri, Corrieri e Trasportatori di Genova; \nABSEA Ass.ne Bolognese Spedizionieri e Autotrasportatori; \nASSOCIAZIONE RAVENNATE SPEDIZIONIERI INTERNAZIONALI ; \nISOMAR Ass.ne Agenti Marittimi Racc. Agenti Aerei Mediatori Marittimi e Sped.delle Provincie di Imperia e Savona; \nASSOCIAZIONE SPEDIZIONIERI DEL PORTO DI LA SPEZIA; \nASSOSPED MARINA DI CARRARA Associazione Pratese Spedizionieri Internazionali ; \nASSOCIAZIONE PRATESE SPEDIZIONIERI INTERNAZIONALI; \nASSO.TO.S.C.A. Ass.ne Toscana Spedizionieri, Corrieri e Autotrasportatori; \nAMSEA Ass.ne Marchigiana Spedizionieri e Autotrasportatori; \nSPEDIMAR Ass.ne tra le Imprese di Spedizioni Marittime; \nALAS Ass.ne Laziale Spedizionieri, Corrieri ed Autotrasportatori; \nACCSEA Ass.ne Campana Corrieri, Spedizionieri ed Autotrasportatori; \nAS.TRA. SALERNO Ass.ne trasportatori; \nASSOCIAZIONE SPEDIZIONIERI PUGLIESI ; \nASSOCIAZIONE SICILIANA OPERATORI SPEDIZIONI E LOGISTICA; \nSPEDI.CAL. Associazione Spedizionieri Calabria. \n \nConfetra regionali: \nCONFETRA FRIULI VENEZIA GIULIA; \nCONFETRA LAZIO; \nCONFETRA LOMBARDIA; \nCONFETRA NORD-EST.", "identification_number": "113639026661-79", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "VIA PANAMA 62", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "NEREO MARCUCCI", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pesi e dimensioni, tassazione energia, finanziamento delle reti transeuropee, nuovo progetto in sostituzione del Marco Polo sulle autostrade del mare, trasporti combinati, Accesso alla professione ed al mercato, Cabotaggio, livello sanzionatorio per cabotaggio illegale, tassazione delle infrastrutture e internalizzazione costi esterni, Salario minimo in Europa, servizi postali, ambiente, trasporti intelligenti (ITC), servizi consegna transfrontaliera pacchi, distacco transnazionale, IVA, codice doganale unionale.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Confederazione Generale Italiana dei Trasporti e della Logistica (CONFETRA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "DANIELA DRINGOLI", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "12.5021589", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/04/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.confetra.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "ROMA", "membership": "La Confetra \u00e8 un\u2019organizzazione autonoma e indipendente. Aderisce, direttamente o per il tramite delle proprie Federazioni, ai seguenti organismi internazionali: \nALACAT - Federacion de Asociaciones Nacionales de Agentes de Carga y Operadores Logisticos Internacionales de America Latina y del Caribe(Colombia);  \nCEEL - Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne de l\u2019Entreposage et de la Logistique (U.K.); \nCLECAT - European Association for Forwarding, Transport, Logistic and Customs Services (Belgio); \nECSLA - European Cold Storage and Logistics Association (Belgio); \nEIA - European Intermodal Association (Belgio); \nFEDEMAC - Federation of European Movers Association (Germania); \nFEDESSA - Federation of European Self-Storage Associations (Belgio); \nFEPORT - Federation of European Private Port Operators (Belgio); \nFIATA - F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Associations de Transitaires et Assimil\u00e9s (Svizzera);  \nFIDI - F\u00e9d\u00e9ration Internationale des D\u00e9m\u00e9nageurs Internationaux (Belgio); \nGETC - Groupement Europ\u00e9en du Transport Combin\u00e8 (Francia); \nICEFAT - International Convention of Exhibition and Fine Art Transporters (USA); \nICHCA - International Cargo Handling Coordination Association (U.K.); \nIFWLA - International Federation of Warehousing and Logistics Associations (U.K.); \nIRU - International Road Transport Union (Svizzera); \nUIP - Union Internationale des Wagons Priv\u00e9s (Belgio); \nUNISTOCK - Union Professionelle des Stockeurs des Cereales dans la CEE (Belgio).", "head_office_post_code": "00198", "position": "CODIRETTORE", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "41.9229897", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASSOCIAZIONE DI CATEGORIA", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Confetra rappresenta a livello politico, economico, sociale e sindacale le categorie imprenditoriali operanti nei settori del trasporto, della spedizione, della logistica e del deposito delle merci, nonch\u00e9 in settori a questi connessi ed ausiliari. In particolare la Confederazione: \n a) stipula accordi di carattere generale interessanti tutti i settori rappresentati ed interviene nella stipula dei contratti collettivi di lavoro riguardanti una o pi\u00f9 categorie rappresentate; \n b) promuove ogni iniziativa, in modo diretto o indiretto, per rendere concreta ed operante la solidariet\u00e0 di categoria e per consentire una collaborazione efficace tra le associazioni aderenti; \n c) promuove, entro i limiti delle proprie finalit\u00e0, la costituzione di istituti per l'assistenza ai propri aderenti, per lo studio dei problemi economici, per l'istruzione professionale specializzata di settore; \n d) provvede ad un adeguato servizio di informazione e di consulenza in materia di traffico, trasporti e spedizioni all'interno dell'organizzazione e per la sensibilizzazione esterna dei problemi delle categorie rappresentate; \n e) d\u00e0 vita, partecipa o contribuisce, in linea con le finalit\u00e0 sopraindicate ed a seconda delle esigenze od opportunit\u00e0, a fondazioni o istituzioni specializzate; \n f) istituisce, quando lo ritenga necessario e corrispondente ad esigenze interne dell'organizzazione, collegi di conciliazione e di arbitrato; \n g) pu\u00f2 avvalersi di delegazioni o uffici distaccati, previa deliberazione della Giunta, che ne determina dimensioni, compiti e tipo di organizzazione; \n h) organizza e promuove ricerche, studi, dibattiti e convegni su temi di natura e contenuti pertinenti con le finalit\u00e0 dell'azione confederale.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)068559151"}