{"member_organisations": "http://www.aedra.org/ \nhttp://www.anfac.com/ \nhttp://www.aniacam.com/ \nhttp://www.recuperacion.org/", "identification_number": "115631728425-16", "fields_of_interest": "Environment", "head_office_address": "Paseo de la Castellana 166 Esc3 1\u00baC", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Carlos Mataix Kubusch", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Todas las relacionadas con la gesti\u00f3n de residuos y la econom\u00eda circular", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Tratamiento Medioambiental de los Veh\u00edculos Fuera de Uso (SIGRAUTO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/09/2017", "website_address": "http://www.sigrauto.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28046", "goals__remit": "La misi\u00f3n de SIGRAUTO es la de coordinar y gestionar las actividades derivadas de la nueva normativa sobre veh\u00edculos al final de su vida \u00fatil y representar y defender los intereses de sus asociados ante las Administraciones europea, central, auton\u00f3mica y local de manera que pueda establecerse una cadena de tratamiento eficaz evitando que la sociedad tenga que dedicar importantes recursos en actividades que pueden desarrollar empresas privadas.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)917030101", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manuel Kindelan Bara\u00f1ano", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}