{"member_organisations": "http://www.old.nia.org.pl/izby/", "identification_number": "117340632225-37", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "UL. D\u0141UGA 16", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "El\u017cbieta Piotrowska-Rutkowska", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Projekty nowych dyrektyw zwi\u0105zanych z szeroko poj\u0119tym obszarem ochrony zdrowia, projekty zmian w dyrektywach, projekty rozporz\u0105dze\u0144 i zmian w rozporz\u0105dzeniach obowi\u0105zuj\u0105cych.", "organisation_name": "Naczelna Izba Aptekarska (NIA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/08/2018", "website_address": "http://nia.org.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "WARSZAWA", "membership": "https://www.pgeu.eu/en/", "head_office_post_code": "00-238", "goals__remit": "Naczelna Izba Aptekarska i okr\u0119gowe izby aptekarskie stanowi\u0105 samorz\u0105d zawodu aptekarskiego, jako reprezentacj\u0119 zawodowych, spo\u0142ecznych i gospodarczych interes\u00f3w tego zawodu.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)6359285", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Samorz\u0105d zawodowy", "person_in_charge_of_eu_relations": "Micha\u0142 Byliniak", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Wiceprezes"}