{"member_organisations": "", "identification_number": "117558327477-58", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Enlargement, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "Seefeldstrasse 283", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Theodor Seitz", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "ch", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "europ\u00e4ische Armee, Aussenpolitik, NATO Zusammenarbeit", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Swiss Centre for International Humanitarian Law (SCIHL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stephan Breu", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "8.56417334393365", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1500", "website_address": "http://www.humanlaw.ch", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Z\u00fcrich", "membership": "", "head_office_post_code": "8008", "position": "Generalsekret\u00e4r", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Switzerland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.34845285", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1500", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Zweck des Vereins ist die T\u00e4tigkeit als Think Tank und somit die F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung von Aktivit\u00e4ten und Meinungsbildung zu Problemstellungen im internationalen V\u00f6lkerecht sowie die Erarbeitung von eigenen Positionen zu aktuellen Problemen in diesem Zusammen-hang sowie geopolitischen Entwicklungen mit Einfluss auf das V\u00f6lker-recht sowie die Unterst\u00fctzung von Plattformen und Strukturen zum Wissens- und Erfahrungsaustausch.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+41)5005100"}