{"member_organisations": "", "identification_number": "118080510828-42", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Maritime affairs and fisheries, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Emile zola, 33", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Nathalie Namade", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Digital Single Market \nAgricultural Policy \nSupply Chain Initiative and Commercial Practices \nInternal Market \nCircular Economy / Food Waste", "organisation_name": "Groupe Carrefour", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/03/2013", "website_address": "http://www.carrefour.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Payment Systems Market Expert Group#E02287#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2287#Member#C", "head_office_post_box": "55555", "head_office_city": "Boulogne Billancourt", "membership": "Eurocommerce \nhttp://www.eurocommerce.eu/ \n \nF\u00e9d\u00e9ration du Commerce et de la Distribution \nhttp://www.fcd.fr/", "head_office_post_code": "92100", "goals__remit": "Le groupe Carrefour est une entreprise du secteur de la distribution ayant une forte activit\u00e9 \u00e0 l'international. Le groupe est pr\u00e9sent en propre dans six pays de l'Union Europ\u00e9enne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)141042600", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Entreprise", "person_in_charge_of_eu_relations": "Guillaume Dumoulin", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable Affaires Publiques Europe"}