{"member_organisations": "", "identification_number": "118784923119-03", "fields_of_interest": "Agriculture, Education and training, Environment, Research and innovation, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Seckendorff-Gudent-Weg 8", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Peter Mayer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "0", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Forststrategie, Horizon 2020, 9. Forschungsrahmenprogramm", "organisation_name": "Bundesforschungszentrum f\u00fcr Wald, Naturgefahren und Landschaft (BFW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "2262988", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "FP7, Horizon2020, Kommission", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/09/2016", "website_address": "http://bfw.ac.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "", "head_office_post_code": "1131", "goals__remit": "Das Bundesforschungszentrum f\u00fcr Wald (BFW) widmet sich allen Aspekten des Lebensraums Wald - in \u00f6konomischer, \u00f6kologischer und sozialer Hinsicht. Mithilfe wissenschaftlich fundierter Methoden werden die nachhaltige Bewirtschaftung des Waldes sowie die durch den Klimawandel versch\u00e4rften Naturgefahren analysiert. Das BFW als Bundesamt f\u00fchrt auch Kontrollaufgaben f\u00fcr die Republik \u00d6sterreich durch. In den beiden Forstlichen Ausbildungsst\u00e4tten des BFW werden praxisnahme Ausbildungsmodule angeboten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+431)878381122", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "23180959", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Peter Mayer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Managing Director"}