{"member_organisations": "www.tuv.com", "identification_number": "120517319907-86", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Am Grauen Stein 1", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Bj\u00f6rn Cl\u00fcsserath", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "T\u00dcV Rheinland verfolgt aktiv alle politischen Initiativen und Gesetzgebungsvorhaben hinsichtlich Sicherheit, Verbraucherschutz und Umwelt. Beispeilhaft seien genannt: Der Neue Ansatz (New Approach), Energie Union, EU Emissionshandel, Nukleare Sicherheit, CSR, Cybersicherheit, Netzwerk und Informationssicherheits- strategie, 4. Eisenbahnpaket, Intelligente Verkehrssysteme, \u00d6ko-Design RL, Verbaucherschutz -und Markt\u00fcberwachungspaket, \u00dcberarbeitung der Medizinprodukte-RL, Freihandelsbakommen wie CETA, TTIP etc, EU Binnenmarktstrategie, Kreislaufwirtschaftspaket, HORIZON 2020", "organisation_name": "T\u00dcV Rheinland AG (TUV RHLD)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "850000", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "HORIZON2020, EuropeAid, Enterprise Europe Network", "belgium_office_address": "rue Montoyer 47", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)25144920", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/01/2016", "website_address": "http://www.tuv.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "www.vdtuev.de \nwww.ceoc.com \nwww.ifia-federation.org \nwww.etics.org \nwww.cita-vehicleinspection.org \nwww.cieca.eu \nwww.unglobalcompact.org", "head_office_post_code": "51105", "goals__remit": "Die T\u00dcV Rheinland AG ist ein privatwirtschaftlich arbeitender Pr\u00fcfdienstleister. In dem Konzern arbeiten 19.300 Menschen auf allen Kontinenten. Die unabh\u00e4ngigen Fachleute stehen f\u00fcr Qualit\u00e4t und Sicherheit im effizienten Zusammenspiel von Mensch, Umwelt und Technik in nahezu allen Wirtschafts- und Lebensbereichen. \nT\u00dcV Rheinland pr\u00fcft als so genannter \u201eunabh\u00e4ngiger Dritter\u201c technische Anlagen, Produkte und Dienstleistungen, f\u00fchrt Pr\u00fcfungen im Auftrag von Unternehmen durch und begleitet Projekte und Prozesse f\u00fcr Unternehmen. Dies erfolgt auf Basis anerkannter Standards sowie nationaler oder internationaler rechtlicher Vorgaben; dazu z\u00e4hlen beispielsweise deutsche oder internationale Normen von DIN oder ISO, aber auch (europ\u00e4ische) Gesetze und Verordnungen. Zudem schulen und qualifizieren die Fachleute des T\u00dcV Rheinland Menschen in zahlreichen Berufen und Branchen. Dazu verf\u00fcgt das Unternehmen \u00fcber ein globales Netz anerkannter Labore, Pr\u00fcf- und Ausbildungszentren. Die T\u00e4tigkeit der Menschen bei T\u00dcV Rheinland ist von der \u00dcberzeugung getragen, dass gesellschaftliche und industrielle Entwicklung ohne technischen Fortschritt nicht m\u00f6glich sind. Hierf\u00fcr ist der sichere und verantwortungsvolle Einsatz technischer Innovationen, Produkte und Anlagen entscheidend.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)2218060", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Politikbeobachtung, Teilnahme an Konferenzen, Briefings, Debriefungs, Anh\u00f6rungen etc, fachlicher Informationsaustausch, Beteiligung an \u00f6ffentlichen Konsultationen, Erstellung und Ver\u00f6ffentlichung von Positionspapieren in Kooperation mit den Branchenverb\u00e4nden VdT\u00dcV, CEOC und IFIA,  Monitoring von \u00f6ffentlichen Ausschreibungen der eur. Insitutionen, Distribution von Unternehmenspublikationen", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiengesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Grusemann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Konzernrepr\u00e4sentant"}