{"member_organisations": "", "identification_number": "120642225950-77", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Environment, Single market, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Dyrekcja Generalna Las\u00f3w Pa\u0144stwowych ul. Gr\u00f3jecka 127", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Andrzej Konieczny", "industry_forums": "\u015aledzimy grup\u0119: \n- The European Parliament Intergroup on Sustainable Forest Management", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Strategia Le\u015bna UE \n- Natura 2000 \n- European Union Timber Regulation (EUTR) \n- Land Use, Land-Use Change and Forestry (LULUCF)", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Pa\u0144stwowe Gospodarstwo Le\u015bne Lasy Pa\u0144stwowe (PGL LP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marta Gaworska", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.lasy.gov.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "- European State Forest Association (EUSTAFOR)", "head_office_post_code": "02-124", "position": "Kierownik Zespo\u0142u ds. Wsp\u00f3\u0142pracy z Zagranic\u0105", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "pa\u0144stwowa jednostka organizacyjna nieposiadaj\u0105ca osobowo\u015bci prawnej", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "G\u0142\u00f3wnym celem PGL Lasy Pa\u0144stwowe jest prowadzenie trwale zr\u00f3wnowa\u017conej gospodarki le\u015bnej wed\u0142ug zasad: powszechniej ochrony las\u00f3w, trwa\u0142o\u015bci ich utrzymania, ci\u0105g\u0142o\u015bci i zr\u00f3wnowa\u017conego wykorzystania wszystkich funkcji las\u00f3w oraz powi\u0119kszania zasob\u00f3w le\u015bnych.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)225898100"}