{"member_organisations": "", "identification_number": "120867616360-39", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Consumers, Customs, Environment, Single market, Public Health, Food Safety, Transport", "head_office_address": "Infanta Mercedes 13, 4\u00aa", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Francisco Javier Lopez Lopez", "industry_forums": "", "grants": "3675", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "PAC \nNueva Ley de Sanidad Animal  \nSeguridad alimentaria  \nBienestar animal \nSostenibilidad y medio ambiente \nComercio", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Nacional de Productores de Vacuno de Carne (ASOPROVAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Matilde Moro Valentin-Gamazo", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-4.0930821", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.asoprovac.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "ASOCACIONES MIEMBRO \nAsoprovac catalunya \nAsoprovac arabovis \nAsorpovac Castilla y Leon \nAsoprovac Castilla la Mancha \n \nAsoprovac a su vez es miembro de:  \n \n- Plataforma Tecnol\u00f3gica Vet+i    (Formada por veterinarios, asociaciones sectoriales y laboratorios farmac\u00e9uticos.)y;  \n \n-  Miembro de la UECBV (Organizaci\u00f3n europea para el comercio del vacuno de la carne )  \nhttp://www.uecbv.eu/ \n \nwww.uecbv.eu \nFormado por gran parte de las organizaciones involucradas en la industria c\u00e1rnica a nivel mundial.", "head_office_post_code": "28020", "position": "Directora T\u00e9cnica", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Proyecto Life Beef Carbon", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "40.5337144", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "1.- La Asociaci\u00f3n pretende lograr la m\u00e1xima cohesi\u00f3n entre todos los ganaderos de vacuno de carne en el \u00e1mbito nacional, a fin de cumplir los siguientes objetivos, sin m\u00e1s limitaci\u00f3n que la impuesta por el respeto al ordenamiento vigente y al bien com\u00fan: \na) Dotar al ganadero de vacuno, de \u00e1mbito nacional, de un instrumento v\u00e1lido para la representaci\u00f3n, gesti\u00f3n, formaci\u00f3n, informaci\u00f3n, defensa y fomento de los intereses profesionales, de forma integral, de todos los miembros de la Asociaci\u00f3n, para potenciar el mejor equilibrio econ\u00f3mico-social de la actividad com\u00fan. \nb) Fomentar la dignidad y decoro profesional, persiguiendo el intrusismo, la competencia desleal y cualquier uso y/o pr\u00e1ctica contraria a ley que pueda perjudicar al sector de vacuno de carne. \nc) Llevar a cabo actuaciones que permitan un mejor conocimiento, y la eficiencia y transparencia de los mercados del ganado y carne de vacuno \nd) Promover las actuaciones necesarias para mejorar la calidad de las producciones ganaderas de vacuno de carne, as\u00ed como los procesos de sacrificio, despiece, transformaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la carne de vacuno y productos derivados. \ne) Promover actuaciones que faciliten la formaci\u00f3n e informaci\u00f3n adecuada a los intereses de los ganaderos y consumidores. \nf) Desarrollar acciones que permitan la orientaci\u00f3n hac\u00eda las demandas del mercado de las producciones ganaderas de vacuno de carne, as\u00ed como de las carnes de vacuno y sus productos derivados. \ng) Comparecer ante la Administraci\u00f3n y dem\u00e1s Organismos P\u00fablicos de cualquier orden y \u00e1mbito, incluso de la Comunidad Econ\u00f3mica Europea, o de car\u00e1cter internacional o supra estatal, para la defensa de los intereses profesionales a su cargo. \nh) Negociar Convenios Sindicales Colectivos de Trabajo o Acuerdos Laborales, y asesorar a sus asociados sobre el alcance de los mismos.  \ni) Plantear, en los t\u00e9rminos legalmente procedentes, las situaciones de conflicto laboral que puedan suscitarse en el \u00e1mbito profesional de los asociados.  \nj) Entablar y mantener contactos con los Organismos Oficiales asesorando y colaborando con ellos en cuanto pueda afectar a las funciones de la Asociaci\u00f3n y de las explotaciones en ella asociadas.  \nk) Mantener relaci\u00f3n y formar parte de Organizaciones Profesionales de las actividades representadas, de \u00e1mbito comunitario e internacional.  \nl) Coordinar, orientar y apoyar a las Empresas asociadas, procurando facilitarles el mejor desarrollo de sus actividades, realizando para ello, las gestiones, actividades, contratos o conciertos adecuados a tal objeto.  \nm) Fomentar cuantas organizaciones profesionales espec\u00edficas puedan crearse en el seno de la Asociaci\u00f3n.  \nn) Dirimir cuantas cuestiones planteadas entre sus asociados se puedan plantear cuando estos soliciten su mediaci\u00f3n o arbitraje.  \n \no) Facilitar servicios t\u00e9cnicos, comerciales, econ\u00f3micos, jur\u00eddicos, sociales o de cualquier otro \u00edndole, en beneficio de los intereses colectivos de los asociados.  \np) Solicitar y celebrar con los diversos Organos o Dependencias de la Administraci\u00f3n o Instituciones P\u00fablicas, acuerdos, convenios y conciertos de car\u00e1cter fiscal y administrativo, y creando si fuera necesario asociaciones o entidades espec\u00edficas, con personalidad o sin ella, para tales fines.  \nq) Constituir o incorporarse a otras Asociaciones y a Federaciones y Confederaciones de agricultores, ganaderos o empresariales de car\u00e1cter general, sectorial o espec\u00edfico, incluso internacionales y, de modo particular, a las que hagan referencia a los sectores econ\u00f3micos-agropecuarios.  \nr) Constituir, incorporarse o afiliarse a Federaciones o Confederaciones de \u00e1mbito comunitario o internacional, de ganaderos de vacuno de carne.  \ns) Organizar, colaborar y coordinar cualquier tipo de iniciativa formativa, docente o educacional tendentes a la mejora de la cualificaci\u00f3n profesional de los ganaderos.  \nt) Fomento, constituci\u00f3n y organizaci\u00f3n de Agrupaciones de Gesti", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915792416"}