{"member_organisations": "", "identification_number": "12238962750-40", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Am Weidendamm, 1A", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Manfred Parteina", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "\u00dcberarbeitung E-Privacy-Richtlinie \nUGP-Richtlinie \nAVMS-Richtlinie \nReifenlabelling-Richtlinie \nNew deal for consumers \nUnterlassungsklagenrichtlinie", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Zentralverband der deutschen Werbewirtschaft ZAW e.V. (ZAW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katja von Heinegg", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3890174", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/12/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.zaw.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der vom ZAW getragene Deutsche Werberat ist Mitglied der European Advertising Standards Alliance, dem europ\u00e4ischen Dachverband der nationalen Selbstregulierungsinstitutionen (http://www.easa-alliance.org). \n \nZudem ist der ZAW Mitglied der Advertising Information Group (AIG). Die AIG repr\u00e4sentiert mehr als 50% des europ\u00e4ischen Werbeinvestitionsvolumens (http://www.aigeurope.org).", "head_office_post_code": "10117", "position": "Head of European Affairs", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.5218814", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Zentralverband der deutschen Werbewirtschaft (ZAW) ist die Dachorganisation des Wirtschaftszweigs und die gesamthafte Interessenvertretung der Unternehmen der Werbewirtschaft in Deutschland. Mitglieder sind 45 Verb\u00e4nde der werbenden Unternehmen, der Medien, Werbeagenturen, Werbeberufe sowie der Markt- und Sozialforschung. Die einzelnen Mitgliedsorganisationen sind auf der Webseite aufgef\u00fchrt (http://www.zaw.de/zaw/zaw/mitgliedsorganisationen/) \n \nDer ZAW repr\u00e4sentiert ca. 25,5 Milliarden Euro Investitionen in Medienwerbung und rund 900.000 Besch\u00e4ftigte in den Arbeitsbereichen der Markt-Kommunikation. Zur Dachorganisation geh\u00f6rt auch der Deutsche Werberat, die zentrale Werbeselbstkontrolleinrichtung in Deutschland (http://www.werberat.de ). \n \nDer ZAW vertritt alle Bereiche der Werbebranche bei den grunds\u00e4tzlichen wirtschaftlichen, rechtspolitischen und gesellschaftlichen Positionen nach au\u00dfen. Aufgrund seiner Struktur als Tripartite ist er der 'runde Tisch' f\u00fcr die gemeinsame Politik \u2013 einschlie\u00dflich der Werbeselbstregulierung - und den Interessenausgleich aller Unternehmen und Organisationen, die in Deutschland am Werbegesch\u00e4ft beteiligt sind. Die Interessenvertretung des ZAW nach au\u00dfen erfolgt gegen\u00fcber Legislative und Exekutive sowie zivilgesellschaftlichen Organisationen/NGOs - angefangen von Bundestag, Bundesrat und Bundesregierung \u00fcber L\u00e4nderparlamente und L\u00e4nderregierungen bis hin zu den Kommunen sowie den Institutionen der Europ\u00e4ischen Union. \n \nDabei setzt sich der ZAW f\u00fcr die Freiheit der kommerziellen Kommunikation als einer unabdingbaren Voraussetzung f\u00fcr den im Interesse der Unternehmen und der Verbraucher liegenden unverf\u00e4lschten und fairen Wettbewerb ein. Werbung und kommerzielle Kommunikation sind zugleich unverzichtbare Grundlage f\u00fcr die Finanzierung vielf\u00e4ltiger, unabh\u00e4ngiger Medien und somit ein wesentlicher Faktor f\u00fcr ein freiheitliches, demokratisches und nachhaltig verantwortungsbewusstes Gemeinwesen \u2013 in Deutschland wie auch in Europa. Mittels der Verantwortungs\u00fcbernahme f\u00fcr die Werbeselbstkontrolle in Deutschland erm\u00f6glicht die im ZAW organisierte deutsche Werbewirtschaft zudem die Partizipation von B\u00fcrgern und gesellschaftlichen Gruppen am Prozess der Markt-Kommunikation und stellt zugleich ein effektives und effizientes Instrument des Konfliktmanagements zur Verf\u00fcgung.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)30590099700"}