{"member_organisations": "s. http://www.aif.de/aif/mitglieder/html", "identification_number": "123158331442-11", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Bayenthalg\u00fcrtel 23", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Thomas Dr. Kath\u00f6fer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Horizon 2020, insbesondere Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der Zusammenarbeit zwischen Wirtschaft und Wissenschaft", "organisation_name": "Arbeitsgemeinschaft industrieller Forschungsvereinigungen \"Otto von Guericke\" e.V. (AiF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/05/2018", "website_address": "http://www.aif.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "", "head_office_post_code": "50968", "goals__remit": "St\u00e4rkung der Innovationskraft und Wettbewerbsf\u00e4higkeit mittelst\u00e4ndischer Unternehmen durch F\u00f6rderung der Kooperation zwischen Unternehmen und Forschungseinrichtungen im Rahmen der Betreuung von zwei F\u00f6rderprogrammen des Bundesministeriums f\u00fcr Wirtschaft und Energie der Bundesrepublik Deutschland, der Industriellen Gemeinschaftsforschung (IGF) und des Zentralen Innovationsprogramms Mittelstand (ZIM)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)22137680100", "level_of_interest": "global, national", "relevant_communication": "EU-Projekte und Veranstaltungen von Mitgliedern des Netzwerkes der AiF", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4545139", "legal_status": "Gemeinn\u00fctziger eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Dr. Kath\u00f6fer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}