{"member_organisations": "", "identification_number": "124970724599-06", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Maison des parcs et de la montagne 256, avenue de la R\u00e9publique", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Sophie Dion", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "grants": "80533", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Mise en oeuvre du paquet \u00e9conomie circulaire. \n- Discussions sur le CFP post-2020 et plus particuli\u00e8rement la politique de coh\u00e9sion. \n- Evaluations \u00e0 mi-parcours de : LIFE +, Horizon 2020, CFP. \n- Wifi4EU (Connection internet des communaut\u00e9s locales). \n- Directive Eurovignette. \n- Initiatives du Parlement europ\u00e9en concernant la coop\u00e9ration territoriale.", "organisation_name": "Association europ\u00e9enne des \u00e9lus de montagne (AEM)", "belgium_office_post_code": "1050", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "Rue du Tr\u00f4ne, 62", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "belgium_office_phone": "(+32)499506232", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Ixelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/11/2016", "website_address": "http://www.promonte-aem.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Chamb\u00e9ry", "membership": "", "head_office_post_code": "73000", "goals__remit": "Notre organisme a une double mission. Tout d'abord de sensibiliser les institutions europ\u00e9ennes aux questions de montagne. Ensuite de d\u00e9velopper des coop\u00e9rations territoriales entre territoires de montagne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)699563571", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "150932", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pauline Bonino", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9e de mission affaires europ\u00e9ennes"}