{"member_organisations": "Rossel Group \nSud Presse \nLes Editions de l'Avenir \nGrenz-Echo \nMediafin \nIPM Group", "identification_number": "125057022186-69", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "rue Bara 175", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Catherine  Anciaux", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "droit d'auteur, r\u00e9glementation de la publicit\u00e9, protection des consommateurs, r\u00e9glementation sociale, TVA, aides d'Etat, radiodiffuseurs publics, agenda digital,...", "organisation_name": "LA PRESSE.be", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/06/2016", "website_address": "http://www.lapresse.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "ENPA \nWAN-IFRA", "head_office_post_code": "1070", "goals__remit": "En tant qu\u2019Alliance des m\u00e9dias d\u2019information, repr\u00e9sentative des \u00e9diteurs de presse quotidienne francophone et germanophone belge, LA PRESSE.be remplit notamment les missions suivantes: \n- D\u00e9velopper la coop\u00e9ration entre les associ\u00e9s dans le domaine des int\u00e9r\u00eats professionnels communs, notamment par la confrontation des points de vue, l\u2019\u00e9change d\u2019informations et les \u00e9tudes en commun \n- Repr\u00e9senter ses membres au sein des organisations paritaires, professionnelles et internationales, ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9gard des tiers, pouvoirs publics et organisations syndicales notamment \n- D\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats moraux et mat\u00e9riels de la presse d\u2019information et \u00e9tudier en commun les probl\u00e8mes qui la concernent; mieux faire conna\u00eetre les entreprises de presse francophones et germanophone en mettant en valeur leur r\u00f4le social et \u00e9conomique \n- Examiner, d\u00e9velopper et exercer des activit\u00e9s dans le domaine de la promotion, de la communication et de la vente, tendant \u00e0 soutenir la presse quotidienne", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)25589780", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "scrl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Catherine  Anciaux", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale"}