{"member_organisations": "", "identification_number": "127256414801-87", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Customs", "head_office_address": "Conchette, 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Thierry DEGLON", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Evolution des normes dans notre domaine d'activit\u00e9 \nMarquage d'origine comme les Indications g\u00e9ographiques non agricoles au niveau europ\u00e9en", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la Coutellerie (FFC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/10/2014", "website_address": "http://www.ffcoutellerie.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "123", "head_office_city": "THIERS", "membership": "", "head_office_post_code": "63300", "goals__remit": "Objectifs ann\u00e9es 2018 \nFaciliter l'acc\u00e8s des adh\u00e9rents aux actions et informations de nos partenaires (institutionnels, centre d'\u00e9tudes technique,...) \nIntervenir au niveau europ\u00e9en en participant aux travaux de la F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne de la Coutellerie (normes, marquages, droits de douanes, participation aux salons internationaux)  \nF\u00e9d\u00e9rer : le plus largement possible les acteurs fran\u00e7ais concern\u00e9s par la coutellerie et accueillir tous les acteurs dans le domaine de la coutellerie \nAgir : assurer une veille juridique sur toutes les l\u00e9gislations autour des couteaux et d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des fabricants couteliers lors la mise en place des nouvelles r\u00e9glementations \nParticiper aux n\u00e9gociations pour l'\u00e9tude des normes de la coutellerie au niveau fran\u00e7ais et au niveau europ\u00e9en. \nParticiper \u00e0 toutes les initiatives sur le marquage d'origine de fabrication des couteaux. \nEtre attentif \u00e0 la formation aux m\u00e9tiers de la coutellerie \nEtre l'interlocuteur des pouvoirs publics sur nos m\u00e9tiers", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0033)473539178", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Aubry VERDIER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "membre du conseil d'administration"}