{"member_organisations": "", "identification_number": "12798692504-49", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Consumers, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Trans-European Networks, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "V\u00e1ci \u00fat, 134/C 6/28", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Lajos Dr. Mikula", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Az AGRYA agr\u00e1r \u00e9s vid\u00e9kfejleszt\u00e9si szervezet. Egyik legfontosabb c\u00e9lja a fiatal gazd\u00e1k \u00e9rdekeinek k\u00e9pviselete, megjelen\u00edt\u00e9se. Mint \u00e9rdekk\u00e9pviseleti szervezet r\u00e9szese a szakmai d\u00f6nt\u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9si folyamatoknak, egyeztet\u00e9seknek. \nAz AGRYA m\u00e1sik kiemelked\u0151 c\u00e9lja, hogy seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtson abban, hogy a falusi, de nem mez\u0151gazdas\u00e1gi termel\u00e9st folyatat\u00f3 fiatalok ne hagyj\u00e1k el a falujukat. A helyben marad\u00f3 fiatalok er\u0151s\u00edts\u00e9k a helyi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get, v\u00e1llaljanak r\u00e9szt \u00e9s felel\u0151ss\u00e9get a telep\u00fcl\u00e9s \u00e9let\u00e9ben. \n\u00cdgy a Sz\u00f6vets\u00e9g \u00e1ltal kiemelten figyelemmel k\u00eds\u00e9rt szakpolitik\u00e1k a k\u00f6vetkez\u0151k: agr\u00e1rpolitika, vid\u00e9kfejleszt\u00e9s, ifj\u00fas\u00e1gpolitika.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Fiatal Gazd\u00e1k Magyarorsz\u00e1gi Sz\u00f6vets\u00e9ge-AGRYA (AGRYA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lajos Dr. Mikula", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/10/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://agrya.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "-", "head_office_city": "Budapest", "membership": "Az AGRYA 2000-t\u0151l t\u00e1rsult, 2004-t\u0151l teljes jog\u00fa tagja a Fiatal Gazd\u00e1k Eur\u00f3pai Tan\u00e1cs\u00e1nak (European Council of Young Farmers - CEJA). \nA Sz\u00f6vets\u00e9g 2006. nyar\u00e1n nyert felv\u00e9telt a Rural Youth Europe, a nemzeti ifj\u00fas\u00e1gi, valamint fiatal gazda szervezetek nemzetk\u00f6zi sz\u00f6vets\u00e9g\u00e9nek tagjai k\u00f6z\u00e9. \n2007-ben az AGRYA \u00e9s a CEJA k\u00f6z\u00f6s projektjek\u00e9nt elindult a Central European Rural Youth Centre \u2013 CERYC.", "head_office_post_code": "H-1138", "position": "\u00fcgyvezet\u0151 eln\u00f6k", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "F\u0151bb t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1si, kommunik\u00e1ci\u00f3s programok, tev\u00e9kenys\u00e9gek: \n- weboldalak m\u0171k\u00f6dtet\u00e9se \u2013 kiemelt: www.agrya.hu \n- elektronikus H\u00edrlev\u00e9l \n- Egyetemi Fiatal Gazda Klubok \n- Fiatal Gazda Konferencia \n- Fiatal Gazda Oktat\u00f3 K\u00f6zpontok programjai \n- Vid\u00e9k Fiatal Nagyk\u00f6vetei Program \n- Virtu\u00e1lis Falu Program \n- \"\u00cdgy neveld az \u00e1lmaidat!\" Program \n- \"Vid\u00e9ki fiatalok lend\u00fcletben\" program", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "133202", "legal_status": "Sz\u00f6vets\u00e9g (NGO)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Az AGRYA 1996-ban alakult, orsz\u00e1gos szervezet, jelenleg t\u00f6bb mint 5000 fiatal gazd\u00e1val \u00e1ll kapcsolatban. Az AGRYA agr\u00e1r \u00e9s vid\u00e9kfejleszt\u00e9si szervezet. Egyik legfontosabb c\u00e9lja a fiatal gazd\u00e1k \u00e9rdekeinek k\u00e9pviselete, megjelen\u00edt\u00e9se. Mint \u00e9rdekk\u00e9pviseleti szervezet r\u00e9szese a szakmai d\u00f6nt\u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9si folyamatoknak, egyeztet\u00e9seknek. \nAz AGRYA m\u00e1sik kiemelked\u0151 c\u00e9lja, hogy seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtson abban, hogy a falusi, de nem mez\u0151gazdas\u00e1gi termel\u00e9st folytat\u00f3 fiatalok ne hagyj\u00e1k el a falujukat. A helyben marad\u00f3 fiatalok er\u0151s\u00edts\u00e9k a helyi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get, v\u00e1llaljanak r\u00e9szt \u00e9s felel\u0151ss\u00e9get a telep\u00fcl\u00e9s \u00e9let\u00e9ben. \nAz AGRYA hagyom\u00e1nyosan j\u00f3 kapcsolatot \u00e1pol az eur\u00f3pai szakmai partnerekkel. \u00cdgy tagja a Fiatal Gazd\u00e1k Eur\u00f3pai Tan\u00e1cs\u00e1nak - CEJA \u00e9s a Rural Youth Europe szervezetnek.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)13200429"}