{"member_organisations": "", "identification_number": "128359428179-54", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Food Safety", "head_office_address": "Weihermatten 33", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Frank van Veen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Die Initative der EU-Kommission zur Verteilung der Fl\u00fcchtlinge unter den EU-Mitgliedstaaten; Neuordnung der europ\u00e4ischen Asylpolitik.", "organisation_name": "Refugees Integrated e.V. (RI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/08/2017", "website_address": "http://www.refugees-integrated.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bad S\u00e4ckingen", "membership": "", "head_office_post_code": "79713", "goals__remit": "Der Satzungszweck wird insbesondere verwirklicht durch die Organistation und Durchf\u00fchrung von Informationsveranstaltungen zu Fl\u00fcchtlingsfragen, von Aktionen zur Unterst\u00fctzung von Fl\u00fcchtlingen, F\u00f6rderung und Initiierung von Aktionen anderer zivilgesellschaftlicher Gruppen in Fl\u00fcchtlingsfragen, Unterst\u00fctzung und Belgeitung staatlicher Stellen, die mit der Versorgung und Unterbringung von Fl\u00fcchtlingen befasst sind, Aufbau und Pflege von nationalen und internationalen Kontakten zu NGOs und \u00f6ffentlichen Akteuren im Bereich der Fl\u00fcchtlingspolitik.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)7761999020", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Lokal: Betreuung von Asylbewerbern in einer Gemeinschaftsunterkunft, Vernetzung mit weiteren lokalen, karitativen Organisationen und NGOs auf dem Gebiet der Asylbewerberbetreuung. Teilnahme am Arbeitskreis Asyl des Landkreises Waldshut, Koordination verschiedener ehrenamtlicher Arbeitsgruppen \n \n\u00dcberregionial: Vernetzung mit NGOs und kariatativen Organisationen, Beratung von Mitarbeitern der Organisationen und von Asylbewerbern. \n \nInformationsveranstaltungen zur Asylthematik, Ver\u00f6ffentlichung von News zum Thema Asyl, Flucht und Vertreibung auf unserer Vereinshomepage, Informationsweitergabe und ehrenamtliche Beratung anderer karitative Organistionen und Beh\u00f6rden sowie von Asylbewerbern.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16076", "legal_status": "Eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manuel Knapp", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Schriftf\u00fchrer"}