{"member_organisations": "", "identification_number": "128369815165-36", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Consumers, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Toledo, 8", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "PILAR VERA PALMES", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "1. DOCUMENTO DE POL\u00cdTICA 9998 DE ASISTENCIA A V\u00cdCTIMAS Y SUS FAMILIARES DE ACCIDENTES A\u00c9REOS, que supone la actualizaci\u00f3n de la TF-285 Gu\u00eda de Asistencia a las V\u00edctimas de Accidentes de Aviaci\u00f3n y sus Familiares. \n2. Constituci\u00f3n de la \u201cRed de V\u00edctimas Europeas\u201d", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N AFECTADOS DEL VUELO JK5022 (AVJK5022)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/12/2014", "website_address": "http://www.avjk5022.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LAS PALMAS DE GRAN CANARIA", "membership": "RED EUROPEA DE VICTIMAS - SOS CAT\u00c1STROFES \nFEDERACI\u00d3N INTERNACIONAL DE ASOCIACIONES DE V\u00cdCTIMAS ACCIDENTES A\u00c9REOS Y SUS FAMILIAS - FIVAAF", "head_office_post_code": "35001", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n de car\u00e1cter asistencial que fue constituida el 11 de septiembre de 2008 con motivo de la tragedia ocurrida el 20 de Agosto de 2008 en el Aeropuerto de Madrid-Barajas.  \nLos asociados que aglutina la Asociaci\u00f3n son v\u00edctimas directas del accidente del vuelo JK5022en Madrid el 20 de agosto de 2008, entendi\u00e9ndose como tales, los heridos que han sobrevivido a la tragedia, o bien familiares de fallecidos y/o heridos de aquel accidente. As\u00ed como cualquier persona que colabora con las actividades de la Asociaci\u00f3n, o con recursos econ\u00f3micos, y aquellas personas que sean nombradas socio de honor puesto que contribuyen, ayudan, sostienen o colaboran activamente en la consecuci\u00f3n de los fines de la AVJK5022. \nEntre las finalidades de la Asociaci\u00f3n se encuentran las siguientes:  \n1.    Conocer la verdad y esclarecimiento de las causas del accidente del vuelo JK5022 de Spanair del 20 de agosto de 2008 en Barajas. \n2.    La exigencia de las responsabilidades que judicialmente se establezcan y depuraci\u00f3n de las mismas as\u00ed como de las posibles negligencias, si las hubiere, para evitar que se reproduzcan. \n3.    La defensa de cuantos derechos correspondan a las v\u00edctimas del accidente y sus familiares asociados. \n4.    Buscar cuantas ayudas sean necesarias para la mejor consecuci\u00f3n de estos fines. \n5.    Promover y divulgar una cultura preventiva de seguridad a\u00e9rea ante y con los agentes implicados en el sector, as\u00ed como fomentar en todos los \u00e1mbitos de actuaci\u00f3n, una mejor comprensi\u00f3n de la situaci\u00f3n de v\u00edctimas, supervivientes y familias de accidentes a\u00e9reos. \n6.    Colaborar con otros Organismos p\u00fablicos/privados, entidades, administraciones, fundaciones y asociaciones, tanto a nivel nacional como internacional, en aquellas actividades y fines similares a los enunciados en este art\u00edculo. \n7.    Realizar todo tipo de actividades formativas, seminarios, cursos y actividades de difusi\u00f3n relacionadas con los fines enunciados, as\u00ed como promover, cuantos actos/monumentos y otros, tengan la finalidad de dignificar la memoria y el recuerdo de los accidentes a\u00e9reos en general y del Vuelo JK5022 en particular. \n8.    Ejecutar programas de car\u00e1cter internacional que tengan como objetivo la sensibilizaci\u00f3n de las instituciones, organizaciones, pol\u00edticas y ciudadanas, y en general, de la opini\u00f3n p\u00fablica internacional sobre los efectos de las cat\u00e1strofes y accidentes a\u00e9reos en v\u00edctimas, supervivientes y familias, con la finalidad de conseguir mejoras en los Planes de Asistencia a las personas afectadas por cat\u00e1strofes y accidentes a\u00e9reos y modificaciones que logren atenuar las consecuencias de los mismos. \n9.    Asistencia en la medida de sus posibilidades a otras v\u00edctimas/supervivientes/familias de accidentes y cat\u00e1strofes a\u00e9reas, con los que comparta objetivos comunes. \nLa Asociaci\u00f3n trabaja en el desarrollo de todas aquellas intervenciones y proyectos encaminados a la mejora de la seguridad a\u00e9rea, as\u00ed como en actividades destinadas al esclarecimiento de la verdad de los hechos acontecidos aquel tr\u00e1gico 20 de agosto. Para este \u00faltimo cometido la Asociaci\u00f3n ha contratado los servicios profesionales de abogados, procuradores, peritos.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+91)3142222", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "1. Participaci\u00f3n en conferencias y reuniones de la ECAC, European Civil Aviation Conference", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "65660", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N", "person_in_charge_of_eu_relations": "PILAR VERA PALMES", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENTA"}