{"member_organisations": "Aucune", "identification_number": "128984827701-19", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Borders and Security, Migration and asylum", "head_office_address": "Rue Botanique, 75", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Verbeeren", "industry_forums": "", "grants": "10084499", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Actions ext\u00e9rieures de l'Union Europ\u00e9enne \nDG ECHO/ DG DEVCO / DG SANTE/ DG HOME / DG JUSTICE \n(Observatoire de l'acc\u00e8s aux droits et aux soins)", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "M\u00e9decins du Monde Belgique (MdM-Belgique)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Verbeeren", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3652272", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/07/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.medecinsdumonde.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "www.cncd.be \nwww.acodev.be \nalias-bru.be \ncbcs.be \ncire.be \n1212.be \neurac-network.org \njrsbelgium.org \nsante-solidarite.be \nvluchtelingenwerk.be \nVoice", "head_office_post_code": "", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral MdM Belgique", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Rapport de l'observatoire europ\u00e9en, revue humanitaire, EU Volunteers", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8552486", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "21402346", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "M\u00e9decins du Monde est une ONG internationale de d\u00e9veloppement m\u00e9dical faisant partie d'un r\u00e9seau international. Nous fournissons une assistance m\u00e9dicale aux groupes vuln\u00e9rables, en Belgique et dans le reste du monde.  \nNotre mission se base sur trois piliers qui se compl\u00e8tent mutuellement : \nSoigner : nous voulons donner aux populations un r\u00e9el acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9. Notre approche est globale - nous nous int\u00e9ressons \u00e0 un \u00eatre humain dans son ensemble, pas seulement \u00e0 sa maladie - et communautaire - en encourageant la participation des communaut\u00e9s avec lesquelles nous travaillons. \nT\u00e9moigner : parler des faits, d\u00e9crire la r\u00e9alit\u00e9 v\u00e9cue, donner des chiffres. Gr\u00e2ce \u00e0 notre exp\u00e9rience de terrain, nous interpellons les pouvoirs locaux, r\u00e9gionaux, nationaux et internationaux quant \u00e0 leurs pratiques et \u00e0 leurs effets sur la sant\u00e9 et les droits des personnes. \nChanger de mani\u00e8re durable : nous voulons faire plus que soigner, nous voulons changer les choses. Nous sommes aux c\u00f4t\u00e9s des personnes que nous aidons pour leur donner ou leur rendre leur acc\u00e8s aux soins de sant\u00e9 traditionnels. \nEn Belgique et dans le monde, nos projets se destinent \u00e0 toutes les personnes vuln\u00e9rables qui n'ont pas ou plus acc\u00e8s aux soins. En particulier : \nLes femmes : M\u00e9decins du Monde accompagne les femmes au quotidien. Dans la lutte pour l'\u00e9galit\u00e9, contre les violences sexuelles et les grossesses non d\u00e9sir\u00e9es ou pour leur permettre d'accoucher en toute s\u00e9curit\u00e9. \nLes personnes en situation d'urgence : en situation de crise ou de conflit, l'ensemble de la population est vuln\u00e9rable. Le personnel m\u00e9dical et les h\u00f4pitaux deviennent des cibles. Nous soutenons la population et les structures de sant\u00e9 au moyen de programmes d'urgence. \nLes personnes d\u00e9plac\u00e9es : r\u00e9fugi\u00e9s, nomades et migrants font face \u00e0 des barri\u00e8res d'acc\u00e8s aux soins (financi\u00e8res, linguistiques, culturelles, administratives ou l\u00e9gales). Nous travaillons \u00e0 faire dispara\u00eetre ces barri\u00e8res. \n Les personnes \u00e0 risque : consommateurs de drogues ou travailleurs du sexe sont souvent stigmatis\u00e9s et exclus des soins en raison de leurs pratiques et de leur mode de vie. Nous voulons leur permettre de r\u00e9int\u00e9grer le syst\u00e8me de soins de sant\u00e9 traditionnel. \nLes personnes isol\u00e9es : les plus jeunes, les plus \u00e2g\u00e9s, les d\u00e9tenus, etc. Certaines personnes sont vuln\u00e9rables parce qu'elles ne peuvent (plus) se faire entendre. Nous sommes \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s pour leur donner \u00e0 nouveau voix au chapitre.Ac", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)22254300"}