{"member_organisations": "", "identification_number": "129238924643-74", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "J\u00e4gerberg 1", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "J\u00f6rg Hacker", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Entwicklung der European Research Area \n- Weiterentwicklung des European Research Council \n- Umsetzung des Scientific Advice Mechanism \n- Etablierung des European Innovation Council \n- Open Science/Open Access-Initiativen der EU \n- Zwischenevaluierung von Horizon 2020 \n- Reform des europ\u00e4ischen Urheberrechts", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Deutsche Akademie der Naturforscher Leopoldina e.V. -- Nationale Akademie der Wissenschaften -- (Leopoldina)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Artmann", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "11.9632819383336", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.leopoldina.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "110543", "head_office_city": "Halle (Saale)", "membership": "- Internationale Akademienverb\u00fcnde: siehe unter http://www.leopoldina.org/de/internationales/internationale-akademieverbuende/ \n- Allianz der deutschen Wissenschaftsorganisationen", "head_office_post_code": "06108", "position": "Leiter des Pr\u00e4sidialb\u00fcros", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- wissenschaftsbasierte Beratung von Politik und \u00d6ffentlichkeit \n- Ver\u00f6ffentlichung von Stellungnahmen und Diskussionspapieren \n- Kooperation mit nationalen Wissenschaftsakademien insbesondere im Rahmen europ\u00e4ischer Akademiennetzwerke \n- Kooperation mit anderen Organisationen des deutschen Wissenschaftssystems u.a. im Rahmen der Allianz der deutschen Wissenschaftsorganisationen", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "51.48748315", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "13130000", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Leopoldina ist eine der \u00e4ltesten Wissenschaftsakademien der Welt. 1652 gegr\u00fcndet, ist sie der freien Wissenschaft zum Wohle der Menschen und der Gestaltung der Zukunft verpflichtet. Mit ihren rund 1500 Mitgliedern versammelt die Leopoldina hervorragende Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler aus Deutschland, \u00d6sterreich, der Schweiz und zahlreichen weiteren L\u00e4ndern. Als Nationale Akademie Deutschlands vertritt die Leopoldina seit 2008 die deutsche Wissenschaft in internationalen Gremien und nimmt zu wissenschaftlichen Grundlagen politischer und gesellschaftlicher Fragen unabh\u00e4ngig Stellung. In interdisziplin\u00e4ren Expertengruppen erarbeitet die Leopoldina, auch gemeinsam mit anderen deutschen, europ\u00e4ischen und internationalen Akademien, \u00f6ffentliche Stellungnahmen zu aktuellen Themen. Die Leopoldina f\u00f6rdert die wissenschaftliche und \u00f6ffentliche Diskussion, sie unterst\u00fctzt wissenschaftlichen Nachwuchs, verleiht Auszeichnungen, f\u00fchrt Forschungsprojekte durch und setzt sich f\u00fcr die Wahrung der Menschenrechte verfolgter Wissenschaftler ein.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)34547239600"}