{"member_organisations": "www.vpe.hu", "identification_number": "131296923282-72", "fields_of_interest": "Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "Bajcsy-Zsilinszky \u00fat 48.", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "R\u00e9ka N\u00e9meth", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "A VPE Vas\u00fati P\u00e1lyakapacit\u00e1s-eloszt\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t a k\u00f6vetkez\u0151 eur\u00f3pai uni\u00f3s joganyagok szab\u00e1lyozz\u00e1k: \n \n Az Eur\u00f3pai Parlament \u00e9s a Tan\u00e1cs 2012/34/EU Ir\u00e1nyelve (2012. november 21.) az egys\u00e9ges eur\u00f3pai vas\u00fati t\u00e9rs\u00e9g l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1r\u00f3l (\u00e1tdolgoz\u00e1s) (EGT-vonatkoz\u00e1s\u00fa sz\u00f6veg)  \n \nhttp://eur-lex.europa.eu/legal-content/HU/TXT/?qid=1441972848286&uri=CELEX:32012L0034 \n \nAz Eur\u00f3pai Parlament \u00e9s a Tan\u00e1cs 2004/49/EK ir\u00e1nyelv (2004. \u00e1prilis 29.) a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi vasutak biztons\u00e1g\u00e1r\u00f3l, valamint a vas\u00fatt\u00e1rsas\u00e1gok enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 95/18/EK tan\u00e1csi ir\u00e1nyelv \u00e9s a vas\u00fati infrastrukt\u00farakapacit\u00e1s eloszt\u00e1s\u00e1r\u00f3l, tov\u00e1bb\u00e1 a vas\u00fati infrastrukt\u00fara haszn\u00e1lati d\u00edj\u00e1nak felsz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s a biztons\u00e1gi tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2001/14/EK ir\u00e1nyelv m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l \n \nhttp://eur-lex.europa.eu/legal-content/HU/TXT/?qid=1441973317001&uri=CELEX:32004L0049 \n \n Az Eur\u00f3pai Parlament \u00e9s a Tan\u00e1cs 2008/110/EK Ir\u00e1nyelve (2008. december 16.) a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi vasutak biztons\u00e1g\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2004/49/EK ir\u00e1nyelv (vas\u00fati biztons\u00e1gi ir\u00e1nyelv) m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l (EGT-vonatkoz\u00e1s\u00fa sz\u00f6veg); \nhttp://eur-lex.europa.eu/legal-content/HU/TXT/?qid=1441973439186&uri=CELEX:32008L0110 \n \n Az Eur\u00f3pai Parlament \u00e9s a Tan\u00e1cs 913/2010/EU Rendelete (2010. szeptember 22.) a versenyk\u00e9pes \u00e1rufuvaroz\u00e1st szolg\u00e1l\u00f3 eur\u00f3pai vas\u00fati h\u00e1l\u00f3zatr\u00f3l (EGT-vonatkoz\u00e1s\u00fa sz\u00f6veg); \nhttp://eur-lex.europa.eu/legal-content/HU/TXT/?qid=1441973797986&uri=CELEX:32010R0913 \nA Rendeleten kereszt\u00fcl az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 az al\u00e1bbi f\u0151 ter\u00fcleteken k\u00edv\u00e1n egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sre \u00f6szt\u00f6n\u00f6zni a harmoniz\u00e1ci\u00f3s folyamatnak megfelel\u0151en: \n- a p\u00e1lyahal\u00f3zat-m\u0171k\u00f6dtet\u0151k k\u00f6z\u00f6tti koordin\u00e1ci\u00f3 fejleszt\u00e9se, \n \n- a p\u00e1lyah\u00e1l\u00f3zathoz val\u00f3 hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s felt\u00e9teleinek fejleszt\u00e9se, \n \n- megb\u00edzhat\u00f3 \u00e9s j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 szolg\u00e1ltat\u00e1sok biztos\u00edt\u00e1sa, \n \n- a tehervonatok megfelel\u0151 els\u0151bbs\u00e9g\u00e9nek biztos\u00edt\u00e1sa, \n \n- az intermodalit\u00e1s fejleszt\u00e9se a korridorok ment\u00e9n, stb.", "organisation_name": "VPE Vas\u00fati P\u00e1lyakapacit\u00e1s-eloszt\u00f3 Kft. (VPE Kft.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/09/2016", "website_address": "http://www.vpe.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "PRIME Commission Expert Group#E02983#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2983#Member#C#Commission expert group on rail market access #E03441#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3441#Not a member#C#Timetabling", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1054", "goals__remit": "A Vas\u00fati P\u00e1lyakapacit\u00e1s-eloszt\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g a vas\u00fatr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 1993. \u00e9vi XCV. t\u00f6rv\u00e9ny alapj\u00e1n j\u00f6tt l\u00e9tre 2004-ben. Vas\u00fati t\u00e1rsas\u00e1gokt\u00f3l f\u00fcggetlen, orsz\u00e1gos hat\u00e1sk\u00f6r\u0171 szerv, melynek kiz\u00e1r\u00f3lagos tulajdonosa a magyar \u00e1llam. A tulajdonosi jogokat az \u00e1llam nev\u00e9ben a miniszter gyakorolja. \n \nA VPE Kft. hat\u00e1sk\u00f6r\u00e9be tartozik a vas\u00fati k\u00f6zleked\u00e9sr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 2005. \u00e9vi CLXXXIII. t\u00f6rv\u00e9ny 67/P. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n: \n \na vas\u00fati p\u00e1lyah\u00e1l\u00f3zat kapacit\u00e1s\u00e1nak eloszt\u00e1sa, bele\u00e9rtve mind az egyes menetvonalak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t, mind azok rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00e1s\u00e1nak felm\u00e9r\u00e9s\u00e9t, mind pedig azok eloszt\u00e1s\u00e1t, \nnem f\u00fcggetlen p\u00e1lyah\u00e1l\u00f3zat-m\u0171k\u00f6dtet\u0151 eset\u00e9n a nem f\u00fcggetlen p\u00e1lyah\u00e1l\u00f3zat-m\u0171k\u00f6dtet\u0151 \u00e1ltal m\u0171k\u00f6dtetett vas\u00fati p\u00e1lyah\u00e1l\u00f3zathoz t\u00f6rt\u00e9n\u0151 hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9se k\u00f6lts\u00e9geinek a meghat\u00e1roz\u00e1sa, \na D\u00edjk\u00e9pz\u00e9si M\u00f3dszertan \u00e9s a D\u00edjsz\u00e1m\u00edt\u00e1si Dokumentum meg\u00e1llap\u00edt\u00e1sa, illet\u0151leg a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9sre jogosult \u00e1ltal fizetend\u0151 h\u00e1l\u00f3zat-hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si d\u00edjak \u00f6sszeg\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa, valamint a d\u00edjak beszed\u00e9se, amely szolg\u00e1ltat\u00e1s nem min\u0151s\u00fcl ad\u00f3k\u00f6teles tev\u00e9kenys\u00e9gnek, valamint \na nem f\u00fcggetlen p\u00e1lyah\u00e1l\u00f3zat-m\u0171k\u00f6dtet\u0151 H\u00e1l\u00f3zati \u00dczletszab\u00e1lyzat\u00e1nak kidolgoz\u00e1sa. \nA VPE m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t a kisz\u00e1ml\u00e1zott h\u00e1l\u00f3zat-hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si d\u00edjb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3, korm\u00e1nyrendelet \u00e1ltal meghat\u00e1rozott m\u00e9rt\u00e9k\u0171 megb\u00edz\u00e1si d\u00edjb\u00f3l fedezi. A VPE bev\u00e9teleivel \u00f6n\u00e1ll\u00f3an gazd\u00e1lkodik, azok m\u00e1s c\u00e9lra nem vonhat\u00f3k el. \n \nA VPE szervezete a t\u00e1rsas\u00e1g \u00fcgyvezet\u0151j\u00e9nek szakmai fel\u00fcgyelete alatt m\u0171k\u00f6d\u0151 oszt\u00e1lyokb\u00f3l, csoportokb\u00f3l \u00e9s az \u00fcgyvezet\u0151 \u00e1ltal k\u00f6zvetlen\u00fcl ir\u00e1ny\u00edtott munkav\u00e1llal\u00f3kb\u00f3l \u00e1ll.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)13019900", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Kft.", "person_in_charge_of_eu_relations": "D\u00f3ra Kond\u00e1sz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "nemzetk\u00f6zi kapcsolatok el\u0151ad\u00f3"}