{"member_organisations": "", "identification_number": "132075811858-95", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Str. Virgiliu 30 Sector 1", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Stefan Roseanu", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "RO", "head_office_country": "Romania", "eu_initiatives": "Mobilitate Urbana, Achizitii publice, Politica in domeniul transporturilor, Politica privind dezvoltarea durabila, Energie eficienta", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Asociatia pentru Mobilitate Metropolitana (AMM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 26.0785051, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/09/2013", "website_address": "http://www.amm.org.ro", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bucharest", "membership": "", "head_office_post_code": "010888", "goals__remit": "Sus\u0163inerea dezvolt\u0103rii durabile a transportului public integrat, multimodal, prin promovarea sistemelor nepoluante si eficiente energetic \nSus\u0163inerea dezvolt\u0103rii mobilit\u0103\u0163ii \nAccesarea de fonduri publice sau private, din tar\u0103 sau din str\u0103inatate, pentru dezvoltarea de proiecte \u00een domeniul transporturilor si mobilit\u0103\u0163ii, sistemelor \u00eenteligente si aplica\u0163iilor software, bazate pe cele mai noi tehnologii IT&C. \nPromovarea schimburilor interna\u0163ionale de idei, informa\u0163ii si cunostin\u0163e \u00een sprijinul economiei de energie, cresterii eficien\u0163ei energetice si reducerii polu\u0103rii generate de transport, integr\u0103rii transportului feroviar \u00een cadrul lan\u0163ului de transport intermodal pentru calatori \nAsocia\u0163ia va ac\u0163iona ca un partener profesionist \u015fi va oferi sprijin competent pentru autorit\u0103\u0163ile rom\u00e2ne \u015fi domeniul privat, cu privire la chestiuni legate de domeniul transporturilor, mobilit\u0103\u0163ii sustenabile si integrarea conceptelor europene ce decurg din strategiile, planurile de actiune si legisla\u0163ia europeana \u00een materie \nPromovarea/ diseminarea c\u00e2t mai extins\u0103 a informa\u021biilor", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 44.4400997, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16000", "legal_status": "ONG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Roseanu", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+4)0371367771"}