{"member_organisations": "", "identification_number": "13240573171-36", "fields_of_interest": "Consumers, Justice and Fundamental Rights, Single market, Transport", "head_office_address": "20 BD MONTMARTRE", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Richard Vainopoulos", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politiques europ\u00e9ennes de protection des consommateurs dans le cadre d\u2019un voyage; dont les divers r\u00e8glements sur les droits des passagers et la directive sur les voyages \u00e0 forfait.  \n \nLe r\u00e9seau est particuli\u00e8rement attentif aux r\u00e9glementations nationales et europ\u00e9ennes relatives aux sujets suivants :  \n- protection des consommateurs et droits des passagers \n- responsabilit\u00e9 des professionnels du tourisme dans le cadre de voyages \u00e0 forfait \n- \u00e9galit\u00e9 de traitement des acteurs \u00e9conomiques", "organisation_name": "TOURCOM", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/02/2010", "website_address": "http://www.tourcom.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "R\u00e9seau volontaire d'agences de voyages ind\u00e9pendantes, TourCom propose des services et des avantages financiers \u00e0 ses adh\u00e9rents. Dans le cadre de cette mission, le r\u00e9seau est amen\u00e9 \u00e0 d\u00e9fendre l'int\u00e9r\u00eat de ses adh\u00e9rents aupr\u00e8s des partenaires commerciaux mais aussi, le cas \u00e9ch\u00e9ant, des pouvoirs publics.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144701892", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GIE", "person_in_charge_of_eu_relations": "Richard VAINOPOULOS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President"}