{"member_organisations": "", "identification_number": "13324391892-74", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Durlacher Allee, 93", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Frank Mastiaux", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "Climate change, sustainable development and biodiversity", "eu_initiatives": "- Umsetzung der Energieunionsstrategie \n- Clean Energy for Europe mit der Reform des Strommarktdesigns, der Stromversorgungssicherheits-verordnung, der Erneuerbaren Richtlinie, der Energie- und Geb\u00e4udeenergieeffizienzrichtlinie sowie der Governance Verordnung \n- Reform der Gasversorgungssicherheitsverordnung und \u00dcberpr\u00fcfung des Gasmarktdesigns \n- Finanzmarktregulierung \n- Energieinfrastrukturausbau \n- Energiesicherheit / EU-Energieau\u00dfenpolitik \n- Klimaschutzpolitik: ETS-Reform und UN Klimaschutz-verhandlungen \n- Umweltpolitik: Kreislaufwirtschaft, Revision der Wasserrahmenrichtlinie, Umweltaktionsprogramm \n- Digitalisierungspolitik und Telekommunikationspolitik \n- Mobilit\u00e4t: Clean Mobility Package II", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg AG (EnBW)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andreas Renner", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "8.43752270750423", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)026097822", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "rue Belliard 60 - 62", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "B\u00d6RNER#Thomas, DE HEER KABIL#Linda, RENNER#Andreas, ROCHER#Viola", "registration_date": "23/06/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "950000", "website_address": "http://enbw.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Technical expert group on sustainable finance #E03588#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3588#Member#C#Disclosure metrics", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Karlsruhe", "membership": "EURELECTRIC, EFET, EHPA, EDSO, Wind Europe", "head_office_post_code": "76131", "position": "Leiter Wirtschaft, Politik und Gesellschaft", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "relevant_communication": "- Teilnahme an Konferenzen, Tagungen, Veranstaltungen \n- Erstellung von Positionspapieren \n- F\u00fchren von Fachgespr\u00e4chen \n- EnBW-Fachveranstaltung", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "49.00631115", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiengesellschaft", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg AG \u2013 unser Name verweist auf unsere Wurzeln und unser Engagement. Unsere Vorg\u00e4ngerunternehmen haben vor \u00fcber einhundert Jahren begonnen, Elektrizit\u00e4t und damit Industrie und Wachstum nach Baden-W\u00fcrttemberg zu bringen. Heute geh\u00f6ren wir zu den gr\u00f6\u00dften Energieversorgungsunternehmen in Deutschland und in Europa. Mit rund 20.000 Mitarbeitern versorgen wir 5,5 Millionen Kunden mit Strom, Gas, Wasser und energienahen Produkten und Dienstleistungen. \n \nAufgrund unserer Herkunft und als Unternehmen, das mehrheitlich dem Land Baden-W\u00fcrttemberg und den Oberschw\u00e4bischen Elektrizit\u00e4tswerken \u2013 einem kommunalen Zweckverband \u2013 geh\u00f6rt, sind wir Baden-W\u00fcrttemberg auf besondere Weise verbunden. Es ist unser vorrangiges Ziel, unseren Heimatmarkt zuverl\u00e4ssig mit Energie zu versorgen und die Bestrebungen von B\u00fcrgern, Kommunen und Unternehmen nach einer dezentralen und selbstverantworteten Energieversorgung als Partner zu unterst\u00fctzen. \n \n2013 haben wir unser Unternehmen mit dem Motto \u201eEnergiewende. Sicher. Machen.\u201c neu ausgerichtet. Seitdem treiben wir die Energiewende in Deutschland voran und haben unsere Konzernstrukturen verschlankt, um schnell und flexibel am Markt agieren zu k\u00f6nnen. \n \nDas Vertrauen unserer Kunden - Haushalte, Industrie und Kommunen - verdienen wir, weil wir ihr erster Ansprechpartner in Energiefragen sind. \nDiesen Anspruch l\u00f6sen wir ein auf der Basis unserer Erfahrung und Innovationskraft, aber auch durch Zuh\u00f6ren und Dialog. \u201eNah beim Kunden\u201c er\u00f6ffnen wir uns neue Wachstumschancen mit neuen Produkten und dezentralen L\u00f6sungen f\u00fcr eine nachhaltige Energieversorgung und mehr Energieeffizienz. \n  \nIn den kommenden Jahren werden wir weitere Milliardensummen in den \u201eMaschinenraum der Energiewende\u201c investieren: Wir forcieren den Ausbau der erneuerbaren Energien, vor allem der Wind- und Wasserkraft, und sichern gleichzeitig die Energieversorgung mit unseren modernen konventionellen Kraftwerken. Mit Netzausbau und intelligenter Technik schaffen unsere Netzt\u00f6chter die Voraussetzung, immer mehr erneuerbare Energien in die Netze und smarte Energiesysteme zu integrieren.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)721 6300"}