{"member_organisations": "Centre national de la propri\u00e9t\u00e9 foresti\u00e8re \nCentre Tecnol\u00f2gic Forestal de Catalunya, \nForestis - Associa\u00e7\u00e3o Florestal de Portugal \nCroatian Forest Research Institute \nEnte Foreste della Sardegna \nCREAF \nCentre forestier PACA \nAssociation \u00e9changes m\u00e9diterran\u00e9ens \nInstitut catalan du li\u00e8ge", "identification_number": "13362983294-04", "fields_of_interest": "Agriculture, Enlargement, Environment, Regional Policy, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "14 rue Louis Astouin", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Abdelhamid KHALDI", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "FLEGT \nForest Europe \nNatura 2000 (dont processus biog\u00e9ographique m\u00e9diterran\u00e9en) \nDossiers ayant trait \u00e0 la for\u00eat, aux espaces bois\u00e9s, et aux milieux naturels en g\u00e9n\u00e9ral", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Association internationale for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes (AIFM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Camille STOUFF", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "5.3714918", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/03/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.aifm.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MARSEILLE", "membership": "Un Partenariat de Collaboration sur les For\u00eats M\u00e9diterran\u00e9ennes (PCFM) a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 entre une dizaine d'organisations : AIFM, FAO/Silva Mediterranea, Plan Bleu, R\u00e9seau m\u00e9diterran\u00e9en des For\u00eats Mod\u00e8les, Association ArcMed des propri\u00e9taires forestiers de l'Arc Latin, EFIMED, UICN Med, ONF International... \nDes conventions crois\u00e9es ou Memorandum of Understanding sont sign\u00e9es ou en cours de signature. \nDe plus, l'AIFM cr\u00e9\u00e9 et d\u00e9veloppe des r\u00e9seaux \u00e0 travers la construction de projets de coop\u00e9ration transnationale ou \u00e0 travers l'animation de son r\u00e9seau propre, compos\u00e9 de plus de 1500 contacts (personnes physiques, organismes) du Bassin m\u00e9diterran\u00e9en auquel nous diffusons nos informations et qui nous renvoie en retour ses informations ou demandes sp\u00e9cifiques.", "head_office_post_code": "13002", "position": "Coordinatrice", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Projets de coop\u00e9ration (programmes Interreg, IEV, Life) \nAnimation d'un R\u00e9seau de partenaires m\u00e9diterran\u00e9ens", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "43.3011641", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "252100", "legal_status": "Association loi 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'Association internationale for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes (AIFM), cr\u00e9\u00e9e en 1996, s'est donn\u00e9 pour but de faciliter les \u00e9changes de connaissances et d'exp\u00e9riences relatives \u00e0 ces for\u00eats et autres espaces bois\u00e9s, de mani\u00e8re transversale et pluridisciplinaire, au plan international. Pour cela, l\u2019AIFM \u0153uvre, entre autres, au d\u00e9veloppement et \u00e0 la mise en \u0153uvre de projets de coop\u00e9ration. \nL'objectif de ces \u00e9changes est d'aider \u00e0 poser et \u00e0 r\u00e9soudre les probl\u00e8mes rencontr\u00e9s dans la gestion et l'usage de ces espaces forestiers m\u00e9diterran\u00e9ens par une r\u00e9flexion commune afin d\u2019en tirer le meilleur parti. L'AIFM contribue ainsi \u00e0 une meilleure prise en compte des enjeux sp\u00e9cifiques des for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes dans les politiques, les d\u00e9cisions et les actions des institutions internationales, nationales et locales, tout comme celles des particuliers, dans les domaines de l\u2019environnement, du d\u00e9veloppement durable et de l\u2019am\u00e9nagement des territoires. \nL\u2019AIFM travaille avec un r\u00e9seau d\u2019acteurs issus du pourtour du bassin et intervenant dans diff\u00e9rents domaines (forestiers, universitaires, environnementalistes, \u00e9lus, s\u00e9curit\u00e9 civile, etc.), garant d\u2019une diversit\u00e9 d\u2019approches. Il est issu en partie des projets de coop\u00e9ration men\u00e9s depuis les ann\u00e9es 2000 (programmes Interreg, MEDOCC, MED)\u00a0: R\u00e9coforme, Probl\u00e9matique, Qualigouv, Forclimadapt, Proforbiomed, Medland 2020. \n \nCe r\u00e9seau est mis \u00e0 contribution depuis mars 2015 pour d\u00e9velopper un r\u00e9seau de territoires bois\u00e9s \u00e0 haute valeur \u00e9cologique, le r\u00e9seau MEDFORVAL, gr\u00e2ce \u00e0 un projet financ\u00e9 par MAVA Fondation pour la nature. Ce projet a pour objectif de faire collaborer des praticiens et d\u00e9cideurs de diff\u00e9rents secteurs de la M\u00e9diterran\u00e9e \u00e0 des mesures concr\u00e8tes pour prot\u00e9ger, g\u00e9rer ou restaurer les valeurs \u00e9cologiques, par une mise en r\u00e9seau. \n \nL\u2019AIFM est \u00e9galement membre fondateur du Partenariat de collaboration sur les for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes (PCFM) qui regroupe une vingtaine d\u2019institutions soucieuses de coordonner leurs actions en faveur d\u2019une gestion durable de la for\u00eat m\u00e9diterran\u00e9enne et dont le Comit\u00e9 des questions foresti\u00e8res m\u00e9diterran\u00e9ennes Silva mediterranea de la FAO assure le secr\u00e9tariat. L\u2019AIFM y repr\u00e9sente la soci\u00e9t\u00e9 civile, parmi les partenaires institutionnels et de la recherche. \nA ce titre, l\u2019AIFM a particip\u00e9 \u00e0 la r\u00e9daction de l\u2019\u00c9tat des for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes 2013 ainsi qu\u2019\u00e0 la pr\u00e9paration d\u2019un Cadre strat\u00e9gique pour les for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes. \nElle est aussi co-organisatrice des Semaines foresti\u00e8res m\u00e9diterran\u00e9ennes, dont les quatre premi\u00e8res se sont tenues \u00e0 Antalya (Turquie, 2010), Avignon (France, 2011), Tlemcen (Alg\u00e9rie, 2013) et Barcelone (Espagne, 2015), et dont la prochaine se tiendra au Maroc en mars 2017.  \nEnfin, pour la premi\u00e8re fois, les for\u00eats m\u00e9diterran\u00e9ennes ont \u00e9t\u00e9 repr\u00e9sent\u00e9es lors du XIVe Congr\u00e8s forestier mondial, qui s\u2019est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 Durban en Afrique du Sud du 7 au 11 septembre 2015. L\u2019AIFM a \u00e9t\u00e9 charg\u00e9e d\u2019organiser un stand de 27\u00a0m2 lors de cet \u00e9v\u00e9nement, qui a permis de faire porter la voix des forestiers m\u00e9diterran\u00e9ens au niveau mondial et de pr\u00e9senter les actions en cours sur tout le pourtour de la M\u00e9diterran\u00e9e.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)490917670"}