{"member_organisations": "http://www.aertic.es/asociados/", "identification_number": "133905628017-10", "fields_of_interest": "Environment, Research and innovation, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Hermanos Moroy 8, 4\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Luis Pancorbo Clemente", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "El inter\u00e9s de nuestra organizaci\u00f3n radica en los siguientes puntos: \n- Econom\u00eda circular \n- Transformci\u00f3n digital \n- Internet del futuro", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Agrupaci\u00f3n Empresarial del Sector TIC de La Rioja (AEI AERTIC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisco Javier Ridruejo P\u00e9rez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-2.4461714", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/08/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://aertic.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Logro\u00f1o", "membership": "Conetic \nFederacion de Empresarios de La Rioja", "head_office_post_code": "26001", "position": "Secretario", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Contribuci\u00f3n a la redacci\u00f3n de alegaciones o informes a trav\u00e9s de Conetic a las pol\u00edticas p\u00fablicas que se derivan de Europa.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "42.4658711", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "En el \u00e1mbito de las Industrias de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones, la Agrupaci\u00f3n se constituye como una combinaci\u00f3n de:  \n- Empresas del sector de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones de La Rioja. \n- Centros de investigaci\u00f3n p\u00fablicos y privados. \n- Universidades y Centros de Conocimiento p\u00fablicos y privados. \n- Administraciones y otras Instituciones p\u00fablicas y privadas de \u00e1mbito Regional involucradas en procesos de intercambio colaborativo, dirigidos a obtener ventajas y beneficios derivados de la ejecuci\u00f3n de proyectos concretos de car\u00e1cter innovador. \nLa finalidad de esta Agrupaci\u00f3n es la de facilitar, mediante la consecuci\u00f3n de una suficiente masa cr\u00edtica del conjunto de empresas y organismos asociados, pr\u00e1cticas innovadoras que permitan mejorar la competitividad de las empresas asociadas, defender sus intereses generales, y promover su proyecci\u00f3n y visibilidad regional, nacional e internacional: \na.- Fomentar la I+D+i entre sus miembros, apoyando estrategias de innovaci\u00f3n y competitividad empresarial en las empresas que constituyen esta  Agrupaci\u00f3n.  \nb.- Impulsando y extendiendo m\u00e1s r\u00e1pidamente las pr\u00e1cticas de innovaci\u00f3n a colectivos de empresas en condiciones y con voluntad de emprender proyectos avanzados de car\u00e1cter colaborativo. \nc.- Favoreciendo la interacci\u00f3n y cooperaci\u00f3n entre los agentes que constituyen la Agrupaci\u00f3n para generar ventajas econ\u00f3micas y competitivas para  sus miembros. \nd.- Implantando soluciones colectivas que permitan superar los retos competitivos y conseguir aumentos de la productividad y valor a\u00f1adido.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)941271271"}