{"member_organisations": "https://www.ismsforum.es/miembros/lista-miembros.php", "identification_number": "134090727364-39", "fields_of_interest": "Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "PASEO DE LA HABANA, 54 2\u00ba IZQUIERDA 1 MADRID", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "DANIEL GARC\u00cdA S\u00c1NCHEZ", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "The General Data Protection Regulation (GDPR) (Regulation (EU) 2016/679) \nThe Directive on security of network and information systems (NIS Directive)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N PARA EL FOMENTO DE LA SEGURIDAD DE LA INFORMACI\u00d3N, ISMS FORUM SPAIN (ISMS FORUM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.686485, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/06/2017", "website_address": "https://www.ismsforum.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "https://www.ismsforum.es/index.php", "head_office_post_code": "28036", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Fomento de la Seguridad de la Informaci\u00f3n, ISMS Forum Spain, es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro fundada en enero de 2007 para promover el desarrollo, conocimiento y cultura de la Seguridad de la Informaci\u00f3n en Espa\u00f1a y actuar en beneficio de toda la comunidad implicada en el sector. Creada con una vocaci\u00f3n plural y abierta, se configura como un foro especializado de debate para empresas, organizaciones p\u00fablicas y privadas, investigadores y profesionales donde colaborar, compartir experiencias y conocer los \u00faltimos avances y desarrollos en materia de Seguridad de la Informaci\u00f3n. Toda su actividad se desarrolla en base a los valores de transparencia, independencia, objetividad y neutralidad. \n \nISMS Forum Spain tiene ya a m\u00e1s de 175 empresas asociadas y m\u00e1s de 1000 profesionales asociados. La Asociaci\u00f3n es ya, por tanto, la mayor red activa de organizaciones y expertos comprometidos con la Seguridad de la Informaci\u00f3n en Espa\u00f1a. \n \nLa Asociaci\u00f3n organiza su actividad a trav\u00e9s de distintas iniciativas, que abordan desde una perspectiva global o especializada la Seguridad de la Informaci\u00f3n: Jornadas Internacionales, Data Privacy Institute, Cloud Security Alliance, Cyber Security Center, el portal Protegetuinformacion.com, workshops sobre materias concretas y formaci\u00f3n. Adem\u00e1s gestiona las certificaciones Certified Data Privacy Professional (CDPP) y Certificate Of Cloud Security Knowledge (CCSK) en castellano para Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "ORGANIZACI\u00d3N DE FOROS Y DEBATES DE DIVULGACI\u00d3N, AS\u00cd COMO DESARROLLO DE ESTUDIOS Y HERRAMIENTAS PARA LA COMUNIDAD DE PROFESIONALES DE SEGURIDAD DE LA INFORMACI\u00d3N Y PROTECCI\u00d3N DE DATOS PERSONALES.  \nCANAL DE INTERLOCUCI\u00d3N ENTRE SECTOR EMPRESARIAL Y AUTORIDADES EN MATERIA DE  SEGURIDAD DE LA INFORMACI\u00d3N Y PROTECCI\u00d3N DE DATOS PERSONALES.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.450986, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "500000", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N", "person_in_charge_of_eu_relations": "DANIEL GARC\u00cdA S\u00c1NCHEZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "GERENTE", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915635062"}