{"member_organisations": "- Sodexo SA \n- Essity \n- PepsiCo International,  \n- Ardo", "identification_number": "134926817871-58", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Consumers, Education and training, Environment, Single market, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Boulevard de la Plaine, 15", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Damien VERDIER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Economie circulaire, gaspillage alimentaire, dons alimentaires et dons de surplus; chaine de valeur globale, \u00e9ducation et sensibilisation \u00e0 la lutte contre le gaspillage alimentaire", "organisation_name": "International Food Waste Coalition (IFWC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/06/2015", "website_address": "http://internationalfoodwastecoalition.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "L'Association vise \u00e0 agir en tant que coalition d'associations et de soci\u00e9t\u00e9s ayant une affinit\u00e9 \navec les secteurs de la transformation ou de la production de denr\u00e9es alimentaires ou \nexer\u00e7ant leurs activit\u00e9s dans ces secteurs et \u00e0 d\u00e9finir des initiatives visant \u00e0 r\u00e9duire le \ngaspillage alimentaire \u00e0 l'\u00e9chelle mondiale", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)32 2 679 11 71", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Afin de lutter efficacement contre le gaspillage la coalition mettre en \u0153uvre les \u00e9l\u00e9ments suivants : \nr\u00e9alisation de son objet passera par les activit\u00e9s suivantes : \n- l'identification de normes et chiffres clairs fond\u00e9s sur la rigueur scientifique dans le \ndomaine du gaspillage alimentaire ; \n- la r\u00e9alisation d'\u00e9tudes concernant le gaspillage alimentaire dans l'ensemble de la cha\u00eene \nmondiale \n- la cr\u00e9ation et le partage d'outils r\u00e9alisables visant les meilleures pratiques; \n- la r\u00e9alisation d'initiatives communes permettant d'influencer les parties prenantes \u00e0 \nchaque \u00e9chelon de la cha\u00eene mondiale; \n- la r\u00e9duction des co\u00fbts et de la complexit\u00e9 des rapports sur le gaspillage alimentaire; \n- la collaboration en mati\u00e8re de solutions novatrices durables et d'engagement du \nconsommateur; \n- la cr\u00e9ation de projets d'\u00e9ducation en mati\u00e8re de gaspillage alimentaire; \n- la sensibilisation et la communication \u00e0 l'aide d'outils conviviaux et gratuits ; \n- des activit\u00e9s de lobbying et de conseil aupr\u00e8s des autorit\u00e9s publiques en ce qui concerne les \npolitiques et initiatives r\u00e9glementaires destin\u00e9es \u00e0 r\u00e9duire le gaspillage alimentaire; \n- la participation \u00e0 des discussions portant sur le gaspillage alimentaire dans des tribunes \npubliques.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "160000", "legal_status": "AISBL/IVZW", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nadine STUTTER-PREVOT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des relations europ\u00e9ennes"}