{"member_organisations": "", "identification_number": "134968622602-43", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Consumers, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "C/ Serrano Anguita, 8-10", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Juan Carlos  Est\u00e9vez Fern\u00e1ndez-Novoa", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "La principal iniciativa de inter\u00e9s para el Consejo General de Procuradores de Espa\u00f1a en la actulidad es la Estrategia de Mercado Com\u00fan. El CGPE est\u00e1 muy interesado y sigue de cerca la regulaci\u00f3n de las profesiones reguladas, la aplicaci\u00f3n de la Directiva de Servicios y en general todas las actividades que lleva a cabo DG GROWTH en el marco de las profesiones jur\u00eddicas. En el marco de DG Justice, el CGPE est\u00e1 interesado en el Programa de Justicia 2020, la reglamentaci\u00f3n de las normas de protecci\u00f3n de datos, los reglamentos Bruselas I y II en materia de Derecho Internacional Privado, la creaci\u00f3n del fiscal europeo, el plan de acci\u00f3n en materia de derecho mercantil, etc.", "organisation_name": "Consejo General de Procuradores de Espa\u00f1a (CGPE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/07/2016", "website_address": "http://www.cgpe.es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "El Consejo General de Procuradores de Espa\u00f1a no est\u00e1 compuesto por asociaciones. El Consejo General de Procuradores de los Tribunales es el Ente corporativo superior de estos \u00faltimos, a efectos representativos, consultivos, de coordinaci\u00f3n y de direcci\u00f3n, en los \u00e1mbitos estatal e internacional. Es, tambi\u00e9n, la \u00fanica instancia corporativa disciplinaria estatal, con arreglo a lo establecido en la Ley 2/1974, de 13 de febrero y posteriores, as\u00ed como legislaci\u00f3n auton\u00f3mica aplicable. Tiene, a todos los efectos, la condici\u00f3n de corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico, con personalidad jur\u00eddica propia y plena capacidad para el cumplimiento de sus fines.", "head_office_post_code": "28004", "goals__remit": "El Consejo General de Procuradores de los Tribunales es el Ente corporativo superior de estos \u00faltimos, a efectos representativos, consultivos, de coordinaci\u00f3n y de direcci\u00f3n, en los \u00e1mbitos estatal e internacional. Tiene, a todos los efectos, la condici\u00f3n de corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico, con personalidad jur\u00eddica propia y plena capacidad para el cumplimiento de sus fines. \n \nSon funciones del Consejo General de Procuradores de los Tribunales, entre otras, a) Las atribuidas a los Colegios por el art\u00edculo 5 de la Ley 2/1974, de 13 de febrero, de Colegios Profesionales, en cuanto tengan \u00e1mbito o repercusi\u00f3n nacional. b) La representaci\u00f3n profesional de los Procuradores de los Tribunales, y las funciones de portavoz del conjunto de los Colegios de Procuradores en los \u00e1mbitos nacional e internacional, incluida la de entidades similares de otras naciones. c) Ordenar el ejercicio profesional de los procuradores y participar en los sistemas de acceso a la profesi\u00f3n con arreglo a lo previsto legalmente. d) Velar por el prestigio de la profesi\u00f3n y exigir a los Colegios de Procuradores y a sus miembros el cumplimiento de sus deberes. e) Elaborar el Estatuto General de los Procuradores de los Tribunales de Espa\u00f1a, como norma estatutaria b\u00e1sica, para someterlos a la aprobaci\u00f3n del Consejo de Ministros a trav\u00e9s del Ministerio de Justicia, as\u00ed como aprobar cuantos reglamentos de r\u00e9gimen interno considere convenientes y sancionar los Estatutos particulares aprobados por cada Colegio y sus reformas, as\u00ed como los de los Consejos de Colegios de Comunidades Aut\u00f3nomas, salvo que la legislaci\u00f3n auton\u00f3mica disponga otra cosa 88 . f) Resolver las dudas que puedan producirse en la aplicaci\u00f3n de las normas estatutarias y reglamentarias. g) Crear, regular y otorgar distinciones para premiar los m\u00e9ritos contra\u00eddos al servicio de la Procura o en su ejercicio. h) Resolver los recursos contra los acuerdos de los \u00f3rganos de gobierno de los Colegios de Procuradores y de los Consejos de Colegios de las Comunidades Aut\u00f3nomas, salvo que una Ley Auton\u00f3mica disponga otra cosa 89 . i) Ejercer las funciones disciplinarias con respecto a los miembros de las Juntas de Gobierno de los Colegios y de los Consejos de Colegios de Comunidad Aut\u00f3noma, salvo cuando dichas competencias est\u00e9n atribuidas al Consejo de Colegios de Comunidad Aut\u00f3noma 90, y en todo caso respecto a los miembros del propio Consejo General de Procuradores de los Tribunales. j) Formar y mantener actualizado el censo de los procuradores, as\u00ed como el fichero y el registro de sanciones que afecten a aquellos k) Designar representantes de la Procura para su participaci\u00f3n en los Consejos y Organismos consultivos de la Administraci\u00f3n, de \u00e1mbito nacional e internacional. l) Informar, en los supuestos previstos legalmente, todo proyecto estatal de modificaci\u00f3n de la legislaci\u00f3n sobre Colegios Profesionales. m) Emitir los informes que le sean solicitados por la Administraci\u00f3n, Colegios de Procuradores y corporaciones oficiales respecto a asuntos relacionados con sus fines, o que acuerde formular de propia iniciativa; proponer las reformas legislativas que estime oportunas, e intervenir en todas las cuestiones que afecten a la Procura espa\u00f1ola. n) Establecer la necesaria coordinaci\u00f3n entre los Consejos de Colegios de Comunidad Aut\u00f3noma, as\u00ed como entre los distintos Colegios, y dirimir los conflictos que puedan suscitarse entre los mismos, con respeto a su respectiva autonom\u00eda", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)913914942", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "El CGPE participa en las actividades de difusi\u00f3n de la profesi\u00f3n de la procura en Europa a trav\u00e9s de reuniones y participaciones en foros sobre las profesiones jur\u00eddicas. El CGPE participa abiertamente en los debates y/o actividades organizadas por agrupaciones de profesiones an\u00e1logas en otros Estados miembros de la Uni\u00f3n y participa a trav\u00e9s de opiniones en el dise\u00f1o de pol\u00edticas relativas a las normas procesales.  \n \nEl CGPE no participa en grupos de alto nivel bajo el paraguas de la Uni\u00f3n Europea pero s\u00ed estar\u00eda interesado en participar en aquellos cuyas actividades puedan tener consecuencias para las profesiones reguladas en general y profesiones jur\u00eddicas en particular.  \n \nEl CGPE no participa en ning\u00fan comit\u00e9 consultivo pero s\u00ed estar\u00eda interesado en participar en aquellos que fuesen de relevancia para su profesi\u00f3n o para cualquiera de las profesiones an\u00e1logas en el marco de la Uni\u00f3n Internacional del Huissieres de Justice.  \n \nEl CGPE no participa en ning\u00fan grupo de expertos bajo el paraguas de la Uni\u00f3n Europea pero s\u00ed estar\u00eda interesado en participar en aquellos cuyas actividades puedan tener consecuencias para las profesiones reguladas en general y profesiones jur\u00eddicas en particular. \n \nEl CGPE no participa en ning\u00fan intergrupo del Parlamento Europeo pero s\u00ed est\u00e1 interesado en todas las actividades que lleva a cabo el parlamento en materia de asuntos de justicia y de cooperaci\u00f3n judicial.", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Luis Ortega Alcubierre", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Encargado de Relaciones Interinstitucionales"}