{"member_organisations": "Les associations suivantes :  \nApefel  \nAmcom \nAmapem \nAspem \nApeo  \nPPM \nCrop Feed", "identification_number": "135210218828-51", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Customs, Food Safety, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Chambre d'agriculture de la r\u00e9gion Souss Massa, Nouveau quartier administratif, haut founty, Agadir", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Lahoucine Adardour", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Morocco", "eu_initiatives": "accord de libre \u00e9change Maroc/ UE", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration interprofessionnelle marocaine de production et d'exportation des fruits et l\u00e9gumes (FIFEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/09/2015", "website_address": "http://www.fifel.ma", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Agadir", "membership": "la Conf\u00e9d\u00e9ration marocaine de l\u2019agriculture et du d\u00e9veloppement rural (Comader)", "head_office_post_code": "80000", "goals__remit": "- D\u00e9finir les positions de l\u2019interprofession sur toutes les questions qui touchent \u00e0 la fili\u00e8re fruits et L\u00e9gumes sur le plan l\u00e9gislatif et r\u00e9glementaire ;  \n- \u0152uvrer \u00e0 la promotion des productions da la fili\u00e8re au niveau national et international, \n- Repr\u00e9senter ses adh\u00e9rents de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats collectifs de l\u2019interprofession fruits et l\u00e9gumes producteurs et exportateurs aupr\u00e8s des autorit\u00e9s publiques et de diff\u00e9rents instituts et organismes nationaux et internationaux ; \n \n- Etudier les principales questions d\u2019ordre \u00e9conomique, commercial, social, technique, financier et fiscal concernant la production, les p\u00e9pini\u00e8res, le conditionnement, l\u2019exportation, la commercialisation et la transformation des fruits et l\u00e9gumes ; \n \n - Informer les pouvoirs publics ou tout organisme national ou international des r\u00e9sultats de ces \u00e9tudes et effectuer aupr\u00e8s d\u2019eux toutes les d\u00e9marches ou interventions qu\u2019elle estimera n\u00e9cessaires pour assurer la pr\u00e9servation des int\u00e9r\u00eats collectifs de ses membres ; \n \n- Organiser, et d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de ses adh\u00e9rents par la sensibilisation, l\u2019orientation et la coordination de toute action commune n\u00e9cessaire \u00e0 la pr\u00e9servation de leur int\u00e9r\u00eat. \n \n- Organiser rationnellement l\u2019interprofession fruits et l\u00e9gumes \u00e0 tous les niveaux, par tous les moyens d\u2019actions jug\u00e9s n\u00e9cessaires et veiller au respect de l\u2019application pratique des orientations arr\u00eat\u00e9es. \n \n - Participer, se concerter, en liaison permanente avec les d\u00e9partements et organismes concern\u00e9s \u00e0 toute strat\u00e9gie nationale concernant l\u2019interprofession des fruits et l\u00e9gumes. \n \n - Concourir par tous les moyens \u00e0 la pr\u00e9servation et \u00e0 la protection de l\u2019environnement. \n \n - \u0152uvrer pour le bien \u00eatre socio \u2013 \u00e9conomique de ses adh\u00e9rents. \n \n- Et plus g\u00e9n\u00e9ralement, proc\u00e9der \u00e0 toutes actions, entrant ou se rattachant directement ou indirectement aux objets pr\u00e9cit\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+212)528229917", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "- Expositions (Salons et foires ) \n- Missions B2B", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "F\u00e9d\u00e9ration Professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Khalid Saidi", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident comit\u00e9 technique"}