{"member_organisations": "", "identification_number": "13577216582-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Borders and Security", "head_office_address": "5 rue des Rossignols", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Franck MEYER", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "P\u00e9tition pour les droits des nouveau-n\u00e9s survivant \u00e0 leur avortement  \nInitiative citoyenne  \u00ab UN DE NOUS / ONE OF US\u00bb,", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Comit\u00e9 Protestant \u00e9vang\u00e9lique pour la Dignit\u00e9 Humaine (CPDH)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": 7.6936939, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/09/2011", "website_address": "http://www.cpdh.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "B.P. 60091", "head_office_city": "OSTWALD CEDEX 1", "membership": "", "head_office_post_code": "67541", "goals__remit": "Le CPDH regroupe des chr\u00e9tiens issus de toute la mouvance protestante et a pour objet de promouvoir : \n \nle respect de la dignit\u00e9 humaine,  \nla d\u00e9fense et la protection des droits et des devoirs de l'enfant, de la femme, et de l'homme d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale,  \nla protection du droit \u00e0 la vie de tout \u00eatre humain, de sa conception jusqu'\u00e0 sa mort naturelle.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.5544935, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "73061", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "G\u00e9rald THEVOZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "secr\u00e9taire", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)367078539"}