{"member_organisations": "", "identification_number": "136687925579-21", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Research and innovation", "head_office_address": "9, boulevard Malesherbes", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "DAVID BAZERGUE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "infos consommateurs \n\u00e9tiquetage alimentaire \ncastration et bien-\u00eatre animal \nsujets techniques et r\u00e9glementaires", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FEDERATION DES INDUSTRIELS CHARCUTIERS TRAITEURS (FICT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "DAVID BAZERGUE", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3224708", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "website_address": "http://www.fict.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75008", "position": "DELEGUE GENERAL", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8708145", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "1 / La FICT est l\u2019organe officiel qui repr\u00e9sente l\u2019industrie charcuti\u00e8re. Elle s\u2019appuie sur de nombreux partenaires professionnels pour traiter tous les sujets qui lui sont confi\u00e9s (relations presse, \u00e9tudes consommateurs, gestion de crise, \u00e9tudes scientifiques\u2026). \nRepr\u00e9senter les entreprises aupr\u00e8s des pouvoirs politiques et des administrations  fran\u00e7ais et europ\u00e9ens, en tissant un r\u00e9seau de relation fiable et durable.  \n \nAider les entreprises \u00e0 agir collectivement dans les grands enjeux du secteur : environnementaux \u00e9conomiques, sociaux, techniques, nutritionnels, sanitaires\u2026 \nDes outils professionnels : \n-    Le Code des Usages de la Charcuterie, de la Salaison et des Conserves de Viandes  \n-    La Convention Collective Nationale et les accords sociaux  \n-    Cr\u00e9ation de nouveaux outils de march\u00e9 (contractualisation, cotations et indices\u2026) \nLa R\u00e9glementation europ\u00e9enne et fran\u00e7aise (\u00e9tiquetage, signes de qualit\u00e9, ingr\u00e9dients et additifs, environnement \u2026)  \nLa L\u00e9gislation fran\u00e7aise (droit du commerce, fiscalit\u00e9 \u2026)  \n \nDynamiser le d\u00e9veloppement des exportations fran\u00e7aises de charcuteries-salaisons :  \n \nEncourager la recherche et d\u00e9veloppement \n \nAssurer la promotion des m\u00e9tiers, des savoir-faire et des produits en valorisant le patrimoine charcutier par des exigences de qualit\u00e9s et en cr\u00e9ant des outils de progr\u00e8s pour les entreprises. \n \n \n2 / La FICT, c\u2019est aussi le porte-voix de la profession :", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0175000930"}