{"member_organisations": "", "identification_number": "13743066885-96", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture, Education and training, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "avenue de la For\u00eat Noire, 41", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois Brunagel", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dialogue  interculturel et interreligieux \nLa\u00efcit\u00e9 \n\u00c9ducation \nDroits de l'Homme", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "D\u00e9mocratie, Construction europ\u00e9enne et Religions (DECERE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bernard SENELLE", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": "7.7636599", "source": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/10/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.decere.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "Notre association peut \u00eatre aussi favoris\u00e9e par la pr\u00e9sence de l'Ordre Dominicain dans de nombreux pays d'Europe.", "head_office_post_code": "67000", "position": "Directeur", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Organisations de tables-rondes, de conf\u00e9rences.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.5860928", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16798", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019objet est d\u2019\u00e9tudier la place des religions et des convictions dans l'espace public europ\u00e9en.  \nL\u2019association s\u2019attache \u00e0 promouvoir le dialogue interculturel et interreligieux dans la r\u00e9flexion sur \n-    le r\u00f4le des convictions personnelles et religieuses, par rapport \u00e0 la citoyennet\u00e9 d\u00e9mocratique ; \n-    la place des institutions confessionnelles dans la soci\u00e9t\u00e9, notamment par rapport aux institutions politiques ; \n-    les conceptions des diff\u00e9rentes convictions et religions concernant leur r\u00f4le dans la soci\u00e9t\u00e9 et la cit\u00e9 ;  \n-    leurs positions respectives sur des th\u00e8mes sociaux et politiques particuliers, y inclus celui des Droits de l\u2019Homme. \nElle m\u00e8ne sa r\u00e9flexion et son action en toute ind\u00e9pendance de pens\u00e9e et d\u2019action, par le moyen entre autres de conf\u00e9rences, colloques, groupes de travail, publications et d\u2019actions de formation.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)613969738"}