{"member_organisations": "", "identification_number": "138766032770-80", "fields_of_interest": "Digital economy and society", "head_office_address": "Banev\u00e6nget 13, 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jakob  Vesterg\u00e5rd", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "dk", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Deltagelse i EMSFEI samt arbejdet med den nye europ\u00e6isk norm for e-Fakturering", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "TrueCommerce", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "thomas J\u00f8rgensen", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "12.4221128", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/10/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.truecommerce.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Birker\u00f8d", "membership": "", "head_office_post_code": "3460", "position": "Product Manager", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Denmark", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "55.8403807", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "anparts selskab", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "TrueCommerce: Do business in every direction \n \nTrueCommerce integrerer din forretning til alle led i forsyningsk\u00e6den, s\u00e5 du kan samle alt fra EDI til ERP-integration til online markedspladser, ordreh\u00e5ndtering og meget mere p\u00e5 \u00e9n samlet platform. Det styrker dine kunderelationer og \u00f8ger dit salg. \n \nS\u00e5dan hj\u00e6lper vi vores kunder \n \nVi hj\u00e6lper virksomheder fra alle brancher med at styrke deres handel p\u00e5 tv\u00e6rs af kanaler, platforme og systemer. Integration, f\u00f8rsteklasses support og innovation er n\u00f8gleordene.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+45)45821600"}