{"member_organisations": "Zur Seite der VKU-Vorstandsmitglieder: http://www.vku.de/ueber-uns/vorstand.html \n \nSiehe au\u00dferdem: http://www.cedec.com/en/about-us/members", "identification_number": "1420587986-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Public Health, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Invalidenstra\u00dfe, 91", "full_time_equivalent_fte": "5,25", "person_with_legal_responsibility": "Katherina Reiche", "inter_groups": "Common goods and public Services. \n \nPerspektivisch: Small and medium-sized enterprises, digital agenda, climate change.", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Europ\u00e4ische Energie- und Klimapolitik, europ\u00e4ische Umweltpolitik mit besonderem Schwerpunkt auf der Novelle des Abfallrechts u. dem Wasserrecht, sowie europ\u00e4ische Ordnungs- und Wettbewerbspolitik.", "organisation_name": "Verband Kommunaler Unternehmen e.V. (VKU)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "9-31, av. des Nerviens", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)27401650", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BARTH#Christiane, GR\u00c4SSLER#Florian, OVERMEYER#Christina, REICHE#Katherina", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/01/2009", "website_address": "http://www.vku.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der VKU ist aktives Mitglied im Europ\u00e4ischen Verband der \u00f6ffentlichen Arbeitgeber und Unternehmen (CEEP), welcher gleichzeitig als Sozialpartner der Europ\u00e4ischen Institutionen agiert. Die Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrerin des VKU, Frau Katherina Reiche, ist seit Juni 2016 Pr\u00e4sidentin des CEEP. \n \nWeiter ist der VKU Mitglied der CEDEC (Cond\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Distributeurs d`Energie Publics Communaux), die europ\u00e4ische Interessenvertretung der lokalen und regionalen Energieversorger. \n \nZus\u00e4tzlich ist der VKU Mitglied bei Municipal Waste Europe, MWE. Der Verband setzt sich f\u00fcr die Interessen der kommunalen Entsorgungswirtschaft ein.", "head_office_post_code": "10115", "goals__remit": "Der VKU ist die Interessenvertretung der kommunalen Ver- und Entsorgungswirtschaft in Deutschland. Die im VKU organisierten ca. 1.458 Mitgliedunternehmen sind v.a. in der Energieversorgung, der Wasser- und Abwasserwirtschaft, der Telekommunikation sowie der Abfallwirtschaft und Stadtreinigung t\u00e4tig. \n \nVKU represents the interests of the local public utility sector in Germany, which includes both supply and disposal services. The 1.458 member companies organised within VKU are primarily active in the fields of energy supply, water supply and sewage, telecommunications, waste management and municipal cleaning. \n \nVKU \u00e0 pour mission de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des entreprises communales de r\u00e9seaux et des entreprises du secteur des d\u00e9chets en Allemagne. La plupart des 1.458 entreprises affili\u00e9es au VKU exercent leurs activit\u00e9s dans les domaines de la distribution de l`\u00e9nergie et de l`eau, de l`assainissement, la t\u00e9l\u00e9communication, des d\u00e9chets et du nettoyage urbain.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30585800", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "\u00dcber die f\u00fcr die VKU-Mitglieder wesentlichen europ\u00e4ischen Entwicklungen wird regelm\u00e4\u00dfig auf unserer speziell eingerichteten Europa Webseite berichtet, siehe http://www.vku.de/bruessel.html", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christina Overmeyer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Bereichsleiterin Grundsatz und Europa"}