{"member_organisations": "AG2R - La Mondiale(1), \nCapssa (1) \nAudiens(1), \nCHORUM(1), \nDomPlus(1), \nFNMF(1), \nHumanis(1), \nIpsec (1), \nINPC(1), \nIrcem(1), \nIRP-Auto(1), \nKl\u00e9sia(1), \nLa solidarit\u00e9 Mutualiste(1), \nMacif Mutualit\u00e9(1), \nMalakoff-M\u00e9d\u00e9ric(1), \nMutuelle Avenir Sant\u00e9 (1), \nOcirp(1), \nPro BTP(1), \nUMC(1), \nUNMI(1), \nMUTEX(1), \nSMI(1), \nMontepio Geral(1) \nMutuelle avenir sant\u00e9 (1) \nIpsec (1) \nPSYA (1)", "identification_number": "1440784614-93", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, External Relations, Public Health", "head_office_address": "boulevard de Magenta, 92", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Dominique Boucher", "inter_groups": "Intergroupe Economie sociale", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Dimension sociale de l'UE (relance du dialogue social europ\u00e9en, crit\u00e8res sociaux, etc.) \n- D\u00e9tachement de travailleurs, dumping social \n- Avenir des syst\u00e8mes de protection sociale \n- Socle Europ\u00e9en des droits sociaux \n- le Brexit \n- le statut europ\u00e9en des lanceurs d'alerte \n- CETA \n- consequence sur l'emploi de la digitalisation \n- transition sociale ecologique", "organisation_name": "Institut de la Protection Sociale Europ\u00e9enne (Ipse)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "8, Square Guttemberg", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)2804482", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/11/2008", "website_address": "http://www.euroipse.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75010", "goals__remit": "Cr\u00e9\u00e9 en 1989, l\u2019Institut de la protection sociale europ\u00e9enne - Ipse \u2013 a pour vocation de : \n \n - promouvoir la construction d\u2019une protection sociale solidaire et non-lucrative dans un cadre europ\u00e9en et d\u2019\u00e9conomie sociale de march\u00e9 ; \n \n - susciter la coop\u00e9ration et la synergie entre les mutualit\u00e9s et les groupes paritaires de protection sociale, en associant d\u2019autres acteurs sociaux. \n \nL\u2019action de l\u2019Ipse repose sur la participation de ses adh\u00e9rents et dispose de plus d\u2019un large r\u00e9seau dans les Etats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne. Son conseil d\u2019orientation associe de nombreux acteurs sociaux europ\u00e9ens ainsi que les partenaires sociaux fran\u00e7ais et europ\u00e9ens. \n \n \nPour mener \u00e0 bien ses missions, l\u2019Ipse d\u00e9veloppe diverses activit\u00e9s qui se composent : \n \n- De manifestations, que sont les Rencontres Ipse, conf\u00e9rences europ\u00e9ennes alliant connaissances et prospectives, et les Colloques professionnels Ipse, abordant des th\u00e8mes plus li\u00e9s au c\u0153ur des m\u00e9tiers des entreprises de protection sociale. Plus de cinquante manifestations de cet ordre ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es depuis la cr\u00e9ation de l\u2019Ipse ; \n \n- De commissions de travail et de r\u00e9flexions, r\u00e9serv\u00e9es \u00e0 ses adh\u00e9rents, avec des r\u00e9unions plus r\u00e9guli\u00e8res afin de favoriser les \u00e9changes et b\u00e2tir les actions de l\u2019association ; \n \n- Des publications sous diverses formes (Magazine Folio, Newsletter Foliom@il, Actes des  conf\u00e9rences Foliocollection, site www.euroipse.org,\u2026), pour communiquer une information riche \u00e0 travers des articles, des r\u00e9flexions et des contributions ; \n \n- Des visites d\u2019\u00e9tudes et des formations afin de mieux appr\u00e9cier l\u2019Europe et ses Etats membres \u00e0 travers des th\u00e9matiques qui les concernent ; \n \n- Des conseils, de la repr\u00e9sentation, et de la mise en relation pour les adh\u00e9rents de l\u2019Ipse, avec son r\u00e9seau en France et en Europe.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)140371388", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e 2017 : \n- conf\u00e9rence d\u00e9bat: \"Num\u00e9risation, Big Data, utilisation de la \u00ab donn\u00e9e \u00bb : quels challenges pour la protection sociale ?\" le 25/01/17 accueilli par la repr\u00e9sentation de la Commission Europ\u00e9enne de Paris \n-conf\u00e9rence \"Une autre Europe, de nouveaux espaces pour la protection sociale\" \u00e0 Edimbourg le 31 Ao\u00fbt 2017 portant sur les bouleversement \u00e0 l\u2019\u0153uvre en Europe \n- Revue Folio, avec notamment une contribution sur le statut europ\u00e9en des lanceurs d'alerte. \n- Autres contributions et articles (newsletter, folio, actes de conf\u00e9rences...) abordant des th\u00e9matiques europ\u00e9ennes. \n-activit\u00e9s au sein du cese (dialogue social sectoriel)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "698798", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dominique Boucher", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral"}