{"member_organisations": "", "identification_number": "14541128505-57", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Ballu, 19", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Francois Vedel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9forme de la PAC", "organisation_name": "UNITAB", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/04/2012", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "L'UNITAB d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des 70 000 planteurs de tabac europ\u00e9ens et 300 000 salari\u00e9s sur leurs exploitations", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144534800", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat agricole", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francois Vedel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire d\u00e9l\u00e9gu\u00e9"}