{"member_organisations": "", "identification_number": "145823616191-15", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Centro de Empresas CUMBRIA Oficina 3703", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Carlos de Manuel Clemente", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Legislaci\u00f3n en materia de: \na) Mercado \u00danico Digital Europeo \nb) Agenda Digital Europea \nc) Directiva Europea de Reconocimiento de Cualificaciones Profesionales \nd) Legislaci\u00f3n europea en materia de protecci\u00f3n de datos personales. \ne) Legislaci\u00f3n europea en materia de propiedad industrial e intelectual \nf) Legislaci\u00f3n europea en materia de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones", "organisation_name": "Colegio Oficial de Ingenieros T\u00e9cnicos en Inform\u00e1tica de Castilla-La Mancha (COITICLM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/02/2015", "website_address": "http://www.coiticlm.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ciudad Real", "membership": "El Colegio Oficial de Ingenieros T\u00e9cnicos en Inform\u00e1tica de Castilla-La Mancha pertenece al Consejo General de Colegios Oficiales de Ingenier\u00eda T\u00e9cnica en Inform\u00e1tica, corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico constituida por la Ley 21/2009 y que tiene por objeto la coordinaci\u00f3n y representaci\u00f3n conjunta de los colegios de ingenieros t\u00e9cnicos en inform\u00e1tica existentes en Espa\u00f1a. \n \nhttp://www.conciti.org", "head_office_post_code": "13005", "goals__remit": "1. La ordenaci\u00f3n de la profesi\u00f3n, dentro de su \u00e1mbito competencial y del marco legal oportuno, en beneficio tanto de la sociedad como de los intereses generales que le son propios. \n     \n2. La defensa de los intereses profesionales de los colegiados y  ostentar  la representaci\u00f3n exclusiva del ejercicio de la profesi\u00f3n. \n     \n3. Vigilar el ejercicio de la profesi\u00f3n, facilitando el conocimiento y cumplimiento de todo tipo de disposiciones legales que afecten a la misma, haciendo cumplir la \u00e9tica profesional y las normas deontol\u00f3gicas propias.  \n     \n4. Velar por el adecuado nivel de calidad de las prestaciones profesionales de los colegiados. Para ello se promover\u00e1 la formaci\u00f3n y perfeccionamiento de \u00e9stos.     \n     \n5. Procurar la armon\u00eda y colaboraci\u00f3n entre los colegiados y entre \u00e9stos y los dem\u00e1s profesionales. \n     \n6. Fomentar la solidaridad profesional y promover el progreso de la Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica y el aumento de las competencias y del prestigio de la profesi\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)610905676", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "\u00c1ngel Corbacho", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretar\u00eda"}