{"member_organisations": "", "identification_number": "146753230347-16", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Oxtorgsgr\u00e4nd 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Karin Linder", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Kommissionens f\u00f6rslag till upphovsr\u00e4ttsdirektiv  \nGeneral Data Protection Regulation (GDPR) \nDigitala inre marknaden \nMarrakechf\u00f6rdraget", "organisation_name": "Svensk biblioteksf\u00f6rening", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/02/2018", "website_address": "http://biblioteksforeningen.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "EBLIDA, eblida.org \nIFLA, ifla.org \nLIBER, libereurope.eu", "head_office_post_code": "11157", "goals__remit": "Bibliotek \u00e4r en resurs som ger alla fri tillg\u00e5ng till information, kunskap och kultur. D\u00e4rmed ges m\u00e4nniskor m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda sin demokratiska r\u00e4ttighet att utvecklas, t\u00e4nka, tala och skriva fritt. \nI \u00f6ver hundra \u00e5r har Svensk biblioteksf\u00f6rening drivit p\u00e5 f\u00f6r angel\u00e4gna bibliotek av h\u00f6gsta kvalitet. Vi arbetar p\u00e5 v\u00e5ra medlemmars uppdrag f\u00f6r att \u00f6ka kunskapen om bibliotekens uppgifter och funktioner. Vi arbetar \u00e4ven p\u00e5 att st\u00e4rka bibliotekens f\u00f6ruts\u00e4ttningar och m\u00f6jligheter. Det g\u00f6r vi bland annat genom att verka f\u00f6r \u00e4ndam\u00e5lsenlig lagstiftning och finansiering samt genom att sprida kunskap om bibliotekens verksamhet och effekter. Det g\u00f6r vi genom till exempel faktamaterial, unders\u00f6kningar och rapporter samt genom utdelning av bibliotekspriser. F\u00f6r att \u00f6ka den biblioteksrelaterade forskningen delar vi \u00e5rligen ut ett forskningsinitierande st\u00f6d f\u00f6r framtagande av forskningsans\u00f6kningar.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)854513230", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "M\u00f6ten med EU-parlamentariker \nGenomf\u00f6rande av evenemang  \nArbete genom medlemskap i internationella organisationer", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "250000", "legal_status": "f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bj\u00f6rn Orring", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Kommunikat\u00f6r"}