{"member_organisations": "", "identification_number": "147092912479-23", "fields_of_interest": "Consumers", "head_office_address": "Krisztina k\u00f6r\u00fat 99.", "full_time_equivalent_fte": "25", "person_with_legal_responsibility": "Gy\u00f6rgy Dr. Baranovszky", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Fogyaszt\u00f3v\u00e9delmi kezdem\u00e9nyez\u00e9sek.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Budapesti B\u00e9k\u00e9ltet\u0151 Test\u00fclet (BBT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "45", "person_in_charge_of_eu_relations": "D\u00e1vid Dr. K\u00f3r\u00f3dy", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "19.0351107", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/12/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.bekeltet.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "A Budapesti B\u00e9k\u00e9ltet\u0151 Test\u00fclet tagja a FIN-Net h\u00e1l\u00f3zatnak, amely az Eur\u00f3pai Gazdas\u00e1gi T\u00e9rs\u00e9g orsz\u00e1gaiban a b\u00edr\u00f3s\u00e1gokon k\u00edv\u00fcl m\u0171k\u00f6d\u0151 p\u00e9nz\u00fcgyi vitarendez\u0151 f\u00f3rumok h\u00e1l\u00f3zata \u00e9s a fogyaszt\u00f3k \u00e9s a p\u00e9nz\u00fcgyi szolg\u00e1ltat\u00f3k k\u00f6z\u00f6tti hat\u00e1ron \u00e1tny\u00fal\u00f3 jogvit\u00e1k kezel\u00e9s\u00e9vel foglalkozik. \n \nMindezek mellett a Test\u00fclet r\u00e9szt vesz a fogyaszt\u00f3i jogvit\u00e1k online rendez\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 eur\u00f3pai uni\u00f3s rendeletben meghat\u00e1roz\u00e1sra ker\u00fclt tag\u00e1llami online vitarendez\u00e9si kapcsolattart\u00f3 pontok h\u00e1l\u00f3zat\u00e1nak munk\u00e1j\u00e1ban is, mivel Magyarorsz\u00e1gon ell\u00e1tja a tag\u00e1llami online kapcsolattart\u00f3 pont feladatait.", "head_office_post_code": "1016", "position": "hivatalvezet\u0151", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.4952179", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "422149", "legal_status": "ADR-body", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Budapesti B\u00e9k\u00e9ltet\u0151 Test\u00fclet a fogyaszt\u00f3v\u00e9delemr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 1997. \u00e9vi CLV. t\u00f6rv\u00e9ny alapj\u00e1n a Budapesti Kereskedelmi \u00e9s Iparkamara mellett m\u0171k\u00f6d\u0151 f\u00fcggetlen test\u00fclet. Legf\u0151bb feladata c\u00e9lunk az, hogy a fogyaszt\u00f3 \u00e9s v\u00e1llalkoz\u00e1s k\u00f6z\u00f6tti fogyaszt\u00f3i jogvit\u00e1kat b\u00edr\u00f3s\u00e1gi elj\u00e1r\u00e1son k\u00edv\u00fcl rendezz\u00fck. Egyezs\u00e9get k\u00eds\u00e9rl\u00fcnk meg l\u00e9trehozni a felek k\u00f6z\u00f6tt, ennek eredm\u00e9nytelens\u00e9ge eset\u00e9n pedig a vit\u00e1s \u00fcgyekben d\u00f6nt\u00e9st hozunk a fogyaszt\u00f3i jogok egyszer\u0171, gyors, hat\u00e9kony \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gk\u00edm\u00e9l\u0151 \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9nek biztos\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben. Feltett sz\u00e1nd\u00e9kunk emellett a b\u00e9k\u00e9ltet\u0151 test\u00fcletek, mint alternat\u00edv vitarendez\u00e9si f\u00f3rumok ismerts\u00e9g\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa a fogyaszt\u00f3k \u00e9s v\u00e1llalkoz\u00e1sok k\u00f6r\u00e9ben. \nEmellett online vitarendez\u00e9si kapcsolattart\u00f3 pontk\u00e9nt ell\u00e1tja a fogyaszt\u00f3i jogvit\u00e1k online rendez\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 524/2013/EU rendelet 7. cikk (2) bekezd\u00e9se szerinti feladatokat is e k\u00f6rben Magyarorsz\u00e1gon seg\u00edti az online vitarendez\u00e9sben \u00e9rintett feleket az online vitarendez\u00e9si platform haszn\u00e1lat\u00e1ban, a k\u00e9relem beny\u00fajt\u00e1s\u00e1ban \u00e9s t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st ny\u00fajt a Magyarorsz\u00e1gon \u00e9rv\u00e9nyes\u00edthet\u0151 fogyaszt\u00f3i jogokr\u00f3l.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+361)4882131"}