{"member_organisations": "", "identification_number": "14766442240-14", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Michaelkirchstra\u00dfe, 17/18", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Michael L\u00f6her", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "\u2022    Strategie Europa 2020 \n\u2022    Offene Methode der Koordinierung im Bereich   Sozialschutz und soziale Eingliederung (OMK Soziales) \n\u2022    Soziale und Gesundheitsdienste in Europa, einschl. Beihilfe-, Vergabe- und Steuerrecht, Au\u00dfenhandelsabkommen \n\u2022    EU-Initiativen in den Bereichen Gesundheit, Pflege und Rente \n\u2022    EU-Rahmenbedingungen f\u00fcr soziales Unternehmertum und soziale Innovationen   \n\u2022    Demografie- Besch\u00e4ftigungs- und Familienpolitik in Europa  \n\u2022    Koordinierung der sozialen Sicherung in Europa \n\u2022    Chancengleichheit und Antidiskriminierungsrecht  \n\u2022    Grundz\u00fcge der EU-F\u00f6rderpolitik  \n\u2022    Europ\u00e4ische Migrationspolitik", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Deutscher Verein f\u00fcr \u00f6ffentliche und private F\u00fcrsorge e. V./German Association for Public and Private Welfare (DV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cornelia Markowski", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "13.4214783", "source": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/09/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.deutscher-verein.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "ICSW - International Council on Social Welfare (Global level and European Region), registred in the Chamber of Commerce Utrecht, NL \nESN - European Social Network, Brigthon, UK \nISS - International Social Service, Geneva, Switzerland", "head_office_post_code": "D-10179", "position": "Leiterin Stabsstelle Internationales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5102051", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "7034621", "legal_status": "e. V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Deutsche Verein f\u00fcr \u00f6ffentliche und private F\u00fcrsorge e.V. ist der Zusammenschluss der \u00f6ffentlichen und freien Tr\u00e4ger sozialer Arbeit in Deutschland. Er ist ein eingetragener, gemeinn\u00fctziger Verein mit Sitz in Berlin. Er ist ein Forum f\u00fcr alle Bestrebungen und Entwicklungen in den Bereichen Sozialpolitik, insbesondere Kinder-, Jugend-, Senioren-, Familien- und Behindertenpolitik sowie Rehabilitation, Grundsicherung, Pflege, soziale Berufe, Sozialplanung und internationale soziale Arbeit.  \nEr dient als Plattform, auf der die Auseinandersetzungen um widerstreitende Ideen und Interessen in den genannten Politikfeldern ausgetragen werden. Der Deutsche Verein ist ein wichtiges Instrument, um diese Interessen in Deutschland zusammenzufassen, gegen\u00fcber der Politik im Bund und den Organen der Europ\u00e4ischen Union zu vertreten und Entwicklungsschritte durchzusetzen. \n  \nZiele und Aufgaben des Deutschen Vereins sind: \n\u2022    Anregung und Beeinflussung der Sozialpolitik \n        (Stellungnahmen, Fachveranstaltungen, Fachgespr\u00e4che \n        etc.)  \n\u2022    Erarbeitung von Empfehlungen f\u00fcr die Praxis der \n        Tr\u00e4ger der \u00f6ffentlichen und privaten sozialen \n        Arbeit in Deutschland  \n\u2022    Gutachterliche T\u00e4tigkeit auf dem Gebiet des \n        Sozialrechts  \n\u2022    Information der auf diesem Gebiet t\u00e4tigen Personen \n        und die F\u00f6rderung des Erfahrungsaustausches  \n\u2022    F\u00f6rderung der f\u00fcr die soziale Arbeit bedeutsamen \n        Wissenschaft und Forschung  \n\u2022    Beobachtung und Auswertung der europapolitischen \n        Entwicklungen und der sozialen Arbeit in anderen \n        L\u00e4ndern   \n\u2022    F\u00f6rderung der internationalen Zusammenarbeit  \n\u2022    Herausgabe von Schriften und sonstigen  \n        Publikation zu aktuellen Fragen bzw. neuen \n        Entwicklungen in der sozialen Arbeit", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49 30)6 29 80 0"}