{"member_organisations": "nous avons des membres dans diff\u00e9rents pays europ\u00e9ens \nm\u00e9decins infirmiers et cadres m\u00e9dicaux. \nles principales branches sont l\u2019Allemagne , la France, le Royaume uni , Italie, Ukraine", "identification_number": "149675016636-39", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Enlargement, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, External Relations, Public Health", "head_office_address": "maison des associations 23 rue Greneta", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Mohamed Salem", "inter_groups": "participation \u00e0 la r\u00e9union de la DPLC ( delegation for the palestinian consultativ council) \u00e0 Bruxelles le 25 juin 2015 ou nous avons \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s par Madame la pr\u00e9sidente pour exposer la situation m\u00e9dicale en Palestine. \n-plusieurs rencontres s\u00e9par\u00e9es avec des d\u00e9putes du groupe DPLC", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "reconnaissance de l'etat palestinien par l'Union Europ\u00e9enne. \nPolitiques m\u00e9dicales de l'Union. Politique concernant l'aide humanitaire. Politiques concernant le d\u00e9veloppement dans les pays en d\u00e9veloppement. Europaid. politique de formation et bourses d\u2019\u00e9tudes.", "organisation_name": "Rassemblement des M\u00e9decins Palestiniens d'Europe (PalMed Europe)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BADRAN#Nizar", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/03/2015", "website_address": "http://www.palmedeurope.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "paris", "membership": "le palmed France participe en tant qu'observateur \u00e0 la plateforme Palestine. association regroupant des associations int\u00e9ress\u00e9es par la question palestinienne en france", "head_office_post_code": "75002", "goals__remit": "Le Rassemblement s\u2019attache \u00e0 r\u00e9aliser les objectifs suivants : \na- D\u00e9nombrer les m\u00e9decins palestiniens en Europe et les mettre en relation. \nb- Tisser des liens entre les m\u00e9decins palestiniens et cr\u00e9er les conditions favorables \u00e0 l\u2019\u00e9change de points de vue dans les domaines professionnels et scientifiques. \nc- Faire conna\u00eetre les r\u00e9alisations, pass\u00e9es et pr\u00e9sentes les plus importantes de la m\u00e9decine et des m\u00e9decins palestiniens. \nd- Mettre en lien les universit\u00e9s et les h\u00f4pitaux europ\u00e9ens avec les institutions acad\u00e9miques et sanitaires de Palestine afin d\u2019aider ces derni\u00e8res dans la mesure du possible au d\u00e9veloppement de leurs services m\u00e9dicaux. \ne- Accro\u00eetre le niveau \u00e9ducatif et de connaissance des m\u00e9decins palestiniens en Europe et leur niveau scientifique et p\u00e9dagogique dans le domaine des services m\u00e9dicaux. \nf- Encourager les m\u00e9decins palestiniens en Europe \u00e0 faire du b\u00e9n\u00e9volat au sein des institutions palestiniennes de sant\u00e9. \ng- Veiller \u00e0 la coop\u00e9ration permanente avec les institutions sanitaires palestiniennes et aider dans la mesure du possible \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 leurs besoins. \nh- Se focaliser sur la promotion du domaine m\u00e9dical afin d\u2019aider par ce biais la r\u00e9sistance de la Palestine. \ni- Ouvrer pour que les membres repr\u00e9sentent le Rassemblement aupr\u00e8s d\u2019organisations et m\u00e9dia r\u00e9gionaux et internationaux et de participer en son nom \u00e0 des activit\u00e9s aux dimensions r\u00e9gionale et internationale, rassembler les associations autours de leur cause au niveau des institutions m\u00e9dicales qui \u0153uvrent en Europe.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)603591449", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "- projets des formations des m\u00e9decins et cadres Palestiniens \n-missions de formation en Palestine et le Liban \n-r\u00e9ception en Europe des plusieurs missions p \n,m\u00e9dicales palestiniennes \n- un congres m\u00e9dical international annuel \u00e0 Paris le 1er le 10 octobre 2015 porte sur la m\u00e9decine humanitaire et la Palestine le second le 15 oct 2016 en pr\u00e9sence du Mr Sorensen Claus ancien directeur de la DG ECHO et le troisi\u00e8me le 14 octobre 2017 consacr\u00e9 aux r\u00e9fugies en Europe et en moyen orient pr\u00e9sence du repr\u00e9sentant de l'UNRWA le Dr AKIHITO SETA et du repr\u00e9sentant de la DG ECHO le Dr Fernando FERNANDEZ. le prochain congres aura lieu le 13 octobre \u00e0 Paris \n \n-octroi de 12 bourses d\u2019\u00e9tudes pour des \u00e9tudiants Palestiniens des professions m\u00e9dicales au Liban  \n-soins en Europe pour des malades Palestiniens. \n-suite projet de transplantation r\u00e9nale \u00e0 Gaza 20 patients transplant\u00e9s sur place \n-mise en place d'un centre d'endoscopie \u00e0 Jenin en Palestine \n-formation \u00e0 Saida au Liban aux techniques d'arthroscopie. \n-projet de soutien psychologique au Liban \n \n-pose des proth\u00e8ses oculaire en Allemagne pour les bless\u00e9s oculaires palestiniens. et bien d'autres activit\u00e9s \n-mise en place temporaire ( 4 mois) des centres des consultation \u00e0 Gaza. \n-don du lait m\u00e9dical aux nouveaux n\u00e9s \u00e0 gaza. \n-t\u00e9l\u00e9conf\u00e9rences m\u00e9dicales au Liban( h\u00f4pital de Saida du croissant rouge palestinien) \n- formation en canc\u00e9rologie urologique en France pour deux chirurgiens et un anesth\u00e9siste de Gaza. \n-accueil de 13 m\u00e9decins et 2 infirmiers \u00e0 paris en oct. 2015 pour l'apprentissages des techniques des acc\u00e8s vasculaires dans l'insuffisance r\u00e9nale et la dialyse peritoneale. du Liban la cis Jordanie et gaza \nacquisition d'un respirateur pour enfant pour un h\u00f4pital \u00e0 Gaza. \naccueil de 5 m\u00e9decins gyn\u00e9cologues \u00e0 Paris \u00e0 l H\u00f4pital universitaire Tenon pour un mois avril 2017 \nmission \u00e0 l h\u00f4pital Almakassed \u00e0 J\u00e9rusalem en juillet 2017  chirurgie vasculaire et urologie \nmission \u00e0 Gaza en novemebre 2017 urologie h\u00f4pital Alshifa.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "75000", "legal_status": "associazione medica", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nizar BADRAN", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Foreign Affairs Director and scientific development"}