{"member_organisations": "Socios de ACIT: Compa\u00f1\u00eda Canariense de Tabacos S.A.U., Dos Santos S.A.U., JT International Iberia S.L.U, Landewyck Tabacos Canarias S.L., y Tabacos Elaborados S.A. \nEntidades colaboradoras de ACIT: Philip Morris Spain S.L., Altadis Canarias S.A.U., y British American Tobacco Espa\u00f1a S.A.", "identification_number": "150649423948-52", "fields_of_interest": "Trade, Customs, Taxation, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Calle Atalaya 44", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Andr\u00e9s Arnaldos Mart\u00ednez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directiva 2014/40/UE \nDecisi\u00f3n 377/2014/UE \nTabaco \nImpuestos especiales \nAduanas \nAyudas regionales", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Canaria de Industriales Tabaqueros (ACIT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/10/2016", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Las Palmas de Gran Canaria", "membership": "La Asociaci\u00f3n forma parte de la Confederaci\u00f3n Canaria de Empresarios.", "head_office_post_code": "35010", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n tiene como fin principal la defensa de la industria tabaquera, as\u00ed como de los instrumentos y medidas que protegen y hacen posible el establecimiento de ese sector productivo en Canarias, compensando el diferencial de costes con la industria continental.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)928480950", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andr\u00e9s Arnaldos Mart\u00ednez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}