{"member_organisations": "", "identification_number": "151246832744-15", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "9 RUE LOUIS COURTOIS DE VICOSE local A2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Hugo DUROU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "50000", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "1/ d\u00e9finition des \u00e9nergies renouvelables \n2/ efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des logements", "organisation_name": "Energy Harvesting Tech (EHTech)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1500", "registration_date": "02/10/2018", "website_address": "http://www.ehtech.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Toulouse", "membership": "EHTech est \u00e0 l'initiative des association Fran\u00e7aises (www.valoreu.fr) et Europ\u00e9ennes de promotion de la r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur.", "head_office_post_code": "31100", "goals__remit": "EHtech  travaille \u00e0 \u00e9conomiser l'\u00e9nergie en r\u00e9cup\u00e9rant la chaleur sur eaux us\u00e9es (r\u00e9sidentielles, tertiaires, industrielles). \n \nEHTech con\u00e7oit, fabrique et commercialise les syst\u00e8mes qui permettent cette r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)972609183", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "EHTech est \u00e0 l'initiative des association Fran\u00e7aises et Europ\u00e9ennes de promotion de la r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SARL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Hugo DUROU", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "g\u00e9rant"}