{"member_organisations": "Region Dalarna: http://www.regiondalarna.se/ \nRegion G\u00e4vleborg: http://www.regiongavleborg.se/ \nRegion \u00d6rebro l\u00e4n: http://www.regionorebrolan.se/", "identification_number": "15210638110-88", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Energy, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Rue du Luxembourg, 3", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Abbe Ronsten", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "MFF, revision of CEF, FP9, COSME post 2020, Energy Union", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "Central Sweden European Office (Central Sweden)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 4.3668509, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Regional structures", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/02/2012", "website_address": "http://centralsweden.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussels", "membership": "-SVEREG \nThe SWEREG network is a forum for directors of Swedish regional offices and members of the Swedish EU Representation responsible for regional affairs. Through SWEREG, the regions can obtain information about official Swedish positions. SWEREG meets roughly eight times per year. \n \n-ERRIN \n \n-CPMR \n \n-AER \n \n-EPC", "head_office_post_code": "BE-1000", "goals__remit": "\u2022    Central Swedens m\u00e5l \u00e4r att verksamheten utifr\u00e5n ett EU-perspektiv ska bidra till f\u00f6rverkligandet av medlemmarnas regionala utvecklingsstrategier och program. \n \nCentral Sweden \u00e4r regionernas verktyg f\u00f6r EU-arbete och ska vara v\u00e4l k\u00e4nt hos regionerna som en kompetent och v\u00e4l fungerande representation vid EU, med ett tydligt uppdrag och proaktivt arbetss\u00e4tt. Regionala utvecklingsstrategier och program \u00e4r styrdokument f\u00f6r Central Swedens arbete. Verksamheten som bedrivs av Central Sweden bygger p\u00e5 regionalt beslutade prioriteringar. I dessa prioriteringar uttrycks visioner om regionernas framtid och en rad m\u00e5lbilder lyfts fram. Central Swedens arbete ska bidra till att f\u00f6rverkliga dessa m\u00e5l.  \n \n\u2022    Central Sweden syfte \u00e4r att skapa goda f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r samarbete \u00f6ver gr\u00e4nserna och att verka f\u00f6r att EU ska vara en viktig tillv\u00e4xtfaktor f\u00f6r regionens offentliga organ i deras regionala utvecklingsarbete.  \n \nCentral Sweden verkar genom att st\u00f6dja ett aktivt politiskt p\u00e5verkansarbete p\u00e5 EU-arenan i f\u00f6r regionerna relevanta sakfr\u00e5gor. Samarbetet i form av Central Sweden ska medverka till att det finns en h\u00f6g och aktuell kunskapsniv\u00e5 r\u00f6rande EU-perspektivet p\u00e5 prioriterade fr\u00e5gor bland \u00e4garna och deras medlemmar. Denna inriktning innefattar \u00e4ven att stimulera framv\u00e4xten av mer EU-finansierad projektverksamhet hos f\u00f6r att ocks\u00e5 dela med sig av kunnande och engagemang.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.8402564, "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "386400", "legal_status": "Regional representation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eva Bj\u00f6rk", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)496306942"}