{"member_organisations": "Colegio de economistas de Valencia", "identification_number": "152275732150-19", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Digital economy and society", "head_office_address": "Estatut 11", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "El\u00edas Amor Bravo", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica en materia de empleo \nPol\u00edtica en materia de FP \nPol\u00edtica en materia de cualificaciones y educaci\u00f3n", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola para el Fomento de las Pol\u00edticas Activas de Empleo y las Cualificaciones (AFEMCUAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "El\u00edas Amor Bravo", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/07/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "website_address": "http://www.afemcual.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Godella", "membership": "No", "head_office_post_code": "46110", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Jornadas \nCampa\u00f1as de difusi\u00f3n \nWorkshops \nInformes y publicaciones", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2000", "legal_status": "asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Promoci\u00f3n de las pol\u00edticas activas de empleo y las cualificaciones \nDefensa de la FP Dual \nPromoci\u00f3n de la orientaci\u00f3n e informaci\u00f3n profesional \nProspectiva y estrategia en materia de FP y cualificaciones \nAn\u00e1lisis de sistemas de cualificaciones \nEvaluaciones de la competencia profesional", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)616444264"}