{"member_organisations": "", "identification_number": "154635219576-69", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Rua do Brasil", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o Dinis", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "7416", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "A CNA tem representa\u00e7\u00e3o permanente em Bruxelas desde 1996, acompanhando atentamente as pol\u00edticas e os dossiers legislativos da UE relacionados com agricultura, mercados, desenvolvimento rural, alimenta\u00e7\u00e3o, ambiente, entre outros, atrav\u00e9s de: \n \n\u2022 Participa\u00e7\u00e3o nos Grupos de Di\u00e1logo Civil* da Comiss\u00e3o Europeia, onde s\u00e3o discutidos os principais dossiers agr\u00edcolas, nomeadamente da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum.  \n\u2022 Contactos regulares com os Deputados no Parlamento Europeu, nomeadamente atrav\u00e9s de reuni\u00f5es em Bruxelas. \n\u2022 Contactos regulares com a REPER (Representa\u00e7\u00e3o Permanente de Portugal junto da UE) \n\u2022 Contactos com a Comiss\u00e3o Europeia,  \n\u2022 Contactos com a Direc\u00e7\u00e3o Geral da Agricultura.  \n\u2022 Contactos com outras organiza\u00e7\u00f5es agr\u00edcolas portuguesas presentes em Bruxelas; \n\u2022 Contactos regulares com organiza\u00e7\u00f5es cong\u00e9neres de outros Estados-membros. \n \nEm Portugal: \n\u2022 Contactos regulares com o Governo Portugu\u00eas (Minist\u00e9rio da Agricultura, Secretarias de Estado, Comiss\u00f5es Parlamentares, grupos de trabalho). \n\u2022 Participa\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios organismos \"de consulta e concerta\u00e7\u00e3o\" com destaque para o CES, Conselho Econ\u00f3mico e Social. \n \nDesde a sua funda\u00e7\u00e3o (1978) que a CNA mant\u00e9m relacionamento com Organiza\u00e7\u00f5es de outros Pa\u00edses, com vista a dotar a CNA dum maior conhecimento das realidades mundiais, ao mesmo tempo que divulga a realidade nacional.  \n \nDepois da ades\u00e3o de Portugal \u00e0 ent\u00e3o CEE, tornou-se ainda mais necess\u00e1ria esta troca de experi\u00eancias para um conhecimento mais \u201cglobal\u201d, pois s\u00f3 o relacionamento estreito entre Organiza\u00e7\u00f5es e a maior coordena\u00e7\u00e3o de posi\u00e7\u00f5es e ac\u00e7\u00f5es a n\u00edvel Europeu seriam capazes de garantir uma defesa mais eficaz da Agricultura Familiar junto das Inst\u00e2ncias Europeias.  \n \nEm 1992, a CNA aderiu \u00e0 Coordenadora Agr\u00edcola Europeia (CPE), hoje Coordenadora Europeia Via Campesina, que congrega organiza\u00e7\u00f5es de diversos pa\u00edses da UE. Face \u00e0 mundializa\u00e7\u00e3o/ internacionaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica e do com\u00e9rcio agr\u00edcolas, tornou-se fundamental definir novas estrat\u00e9gias a uma escala mundial e nasce, ent\u00e3o, a Via Campesina (VC), movimento agr\u00edcola internacional, que junta organiza\u00e7\u00f5es de todos os continentes e regi\u00f5es e representa mais de 200 milh\u00f5es de agricultores familiares em todo o mundo. A CPE foi uma das fundadoras do movimento e, atrav\u00e9s dela, a CNA teve oportunidade de participar na VC desde o in\u00edcio, contribuindo para o seu crescimento e tendo assumido diversas responsabilidades em representa\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Europa. \n \nO crescendo de actividade internacional tornou ainda mais premente a necessidade de uma Representa\u00e7\u00e3o Permanente da CNA em Bruxelas, o que aconteceu em 1996 (Dezembro), ano em que se inaugurou a Representa\u00e7\u00e3o Permanente da CNA em Bruxelas.  \n \nA partir da\u00ed tem sido poss\u00edvel desenvolver uma actividade mais constante, consistente e consequente a diversos n\u00edveis. \n \nEm 1998, a CNA tem finalmente acesso (em representa\u00e7\u00e3o da CPE) aos Comit\u00e9s Consultivos e Grupos Permanentes da Comiss\u00e3o Europeia, onde s\u00e3o discutidos os principais dossiers agr\u00edcolas.  \n \nA CNA \u00e9 tamb\u00e9m fortemente activa nos contactos com o Governo Portugu\u00eas, especialmente o Minist\u00e9rio da Agricultura, atrav\u00e9s de reuni\u00f5es regulares e participa\u00e7\u00e3o em diversos organismos e grupos de trabalho, no sentido de ouvir e ser ouvida (apresentando propostas concretas), para que o Governo portugu\u00eas leve \u00e0s inst\u00e2ncias da UE a voz dos Agricultores Familiares Portugueses. \n \nEm Mar\u00e7o de 2008, a CNA foi reconhecida, pelo Primeiro-Ministro, como \"Pessoa Colectiva de Utilidade P\u00fablica\".", "organisation_name": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura (CNA)", "belgium_office_post_code": "10000", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue de la Sabloni\u00e9re", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)27368251", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/11/2015", "website_address": "http://www.cna.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "155", "head_office_city": "Coimbra", "membership": "Coordenadora Europeia Via Campesina", "head_office_post_code": "3030-175", "goals__remit": "A CNA define-se como a \u201cexpress\u00e3o organizada, predominantemente, dos agricultores e agricultoras das explora\u00e7\u00f5es agr\u00edcolas familiares\u201d portuguesas.  \n \nEntre outros princ\u00edpios, assume \u201cas preocupa\u00e7\u00f5es actuais sobre a constru\u00e7\u00e3o de uma agricultura que responda \u00e0s exig\u00eancias de qualidade dos produtos, de defesa do meio ambiente, do mundo rural, da sa\u00fade, do trabalho e que promova a melhoria dos rendimentos e da qualidade de vida dos agricultores portugueses\u201d. \n \nA CNA \u00e9 uma confedera\u00e7\u00e3o fundamentalmente constitu\u00edda por Associa\u00e7\u00f5es de Agricultores, embora tamb\u00e9m enquadre outras Associa\u00e7\u00f5es voltadas para o \u00e2mbito mais abrangente do desenvolvimento rural, representando milhares de agricultores, pequenos e m\u00e9dios empres\u00e1rios agr\u00edcolas e florestais.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)239708960", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "A CNA promove diversas iniciativas e eventos no sentido de divulgar as pol\u00edticas agr\u00edcolas e de mercados, emanadas do governo nacional e de Bruxelas, junto dos agricultores e da opini\u00e3o p\u00fablica nacional. \n \nEm sentido \u201cinverso\u201d, parte destas iniciativas t\u00eam tamb\u00e9m como finalidade n\u00e3o s\u00f3 o esclarecimento dos agricultores, mas tamb\u00e9m a sua ausculta\u00e7\u00e3o, nomeadamente em reuni\u00f5es e debates, para que os seus problemas sejam tidos em conta na formula\u00e7\u00e3o de propostas a apresentar aos decisores pol\u00edticos, em Portugal e em Bruxelas. \n \nActividades regulares da CNA: \n\u2022 An\u00e1lise ao resultado concreto das pol\u00edticas agr\u00edcolas, alimentares e comerciais, entre outras. \n\u2022 Constru\u00e7\u00e3o de propostas alternativas ao que se considera necess\u00e1rio corrigir em torno dessas mesmas pol\u00edticas. \n\u2022 Ac\u00e7\u00f5es institucionais e ac\u00e7\u00f5es p\u00fablicas no sentido de concretizar essas mesmas altera\u00e7\u00f5es. \n\u2022 Encontros e debates com agricultores a n\u00edvel nacional e regional, promovidos pela Confedera\u00e7\u00e3o e pelas suas organiza\u00e7\u00f5es Filiadas. \n\u2022 Semin\u00e1rios de \u00e2mbito nacional e Internacional, realizados junto do p\u00fablico portugu\u00eas com a participa\u00e7\u00e3o de oradores portugueses e estrangeiros, sobre pol\u00edtica agr\u00edcola e de mercados; \n\u2022 Ac\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00f5es dirigidas a t\u00e9cnicos e a agricultores. \n\u2022 Participa\u00e7\u00e3o em feiras agr\u00edcolas, onde \u00e9 divulgado material associativo. \n\u2022 Publica\u00e7\u00e3o de brochuras e manuais, onde s\u00e3o divulgadas e / ou analisadas diversas tem\u00e1ticas relacionadas com pol\u00edtica agr\u00edcola. \n\u2022 Publica\u00e7\u00e3o de uma revista (\u201cVoz da Terra\u201d) onde para al\u00e9m de artigos noticiosos \u00e9 publicado um caderno t\u00e9cnico de 16 p\u00e1ginas com uma an\u00e1lise t\u00e9cnica de diversos temas, nomeadamente da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum, entre outros. \n\u2022 Actualiza\u00e7\u00e3o regular de um website e uma p\u00e1gina de Facebook.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Possoa Colectiva de Utilidade P\u00fablica", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Miguel Gon\u00e7alves", "customers": "", "belgium_office_post_box": "18", "position": "Director"}