{"member_organisations": "", "identification_number": "154845829325-10", "fields_of_interest": "Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "CALLE CANAL DEL BOSFORO 62 7B", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "TIMOTHEE OULOBO DJELA", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "-Fond de d\u00e9veloppement europ\u00e9en  \n \n-Frontex - immigration  \n \n- N\u00e9gociations ACP  \n \n- Exploitation efficiente de la zone euro \n- Combattre le racisme dans l'UE  \n- UE et droits de l'homme dans le monde", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "WORLD DYNAMICS WORKERS ESPANA (WODYWO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "TIMOTHEE OULOBO DJELA", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "COLIGNON#Charlenne , DASSE#Dagourou Jean Martin, DIEHE#Bassaon Evariste, FOLEFACK TSAGUE#Nelly-Danielle , FREBUTTE#Odeline , KOUADIO#Jean Bonin, LEGRE#Thierry Guy, LETINTURIER#Chloe Eva, MANIRARORA#L\u00e9opold , OULOBO#Zakpa Rodrigue, OULOBO DJELA#TIMOTHEE, RAMIREZ BARAJAS #Josefa, SERY#Blelou Benedicte Solange, VERMONT DOBA#Guy Patrick", "registration_date": "17/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "https://www.facebook.com/search/top/?q=wodywo%20espana", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "28022", "head_office_city": "MADRID", "membership": "", "head_office_post_code": "28022", "position": "PRESIDENT", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "14", "relevant_communication": "- PROMOUVOIR LE COMBAT DEMOCRATIQUE   DU PR GBAGBO AUPRES DES DEPUTES EUROPEENS . \n \n- SENSIBILISER   ET  RECHERCHER DES FINANCEMENTS POUR LE DIAGNOSTIC SOCIAL DES ENTITES LOCALES POUR  UN DEVELOPPEMENT  REEL DE PROXIMITE . \n \n-LUTTER POUR UNE POLITIQUE D'IMMIGRATION EUROPEENNE RESPONSABLE . \n \n- SENSIBILISER  AUX BIENFAITS  DES POLITIQUES GAGNANT -GAGNANT  DANS LES RELATIONS NORD -SUD  \n \n- ENCOURAGER L'INNOVATION SOCIALE PAR LA RECONNAISSANCE  DU METIER DES INGENIEURS SOCIAUX DANS LA NOMENCLATURE DES METIERS  AU NIVEAU EUROPEEN .", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "-D\u00e9fendre l'\u00e9quit\u00e9 sociale \n- Encourager de nouvelles formes de coop\u00e9ration durable  \n- Proposer de nouvelles formes de production \n-\u00catre la voix des sans voix  \n- Promouvoir la formation et l'\u00e9ducation dans le monde \n- Conscientiser sur la probl\u00e9matique \u00e9cologique \n- Rechercher et proposer des pistes de solution aux d\u00e9fis li\u00e9s \u00e0 notre champ de comp\u00e9tence .", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)917755404"}