{"member_organisations": "", "identification_number": "155698710237-07", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "Rua Norte J\u00fanior, L.231- 9\u00baH", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Ant\u00f3nio Furtado", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Transports - Air Traffic Management and other activities concerning ATM", "organisation_name": "Sindicato dos T\u00e9cnicos de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es Aeron\u00e1uticas (SINTICA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "registration_date": "03/12/2012", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "ETF - European transport workers federation", "head_office_post_code": "1950-206", "goals__remit": "Portuguese AIS and COM Union", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)218373520", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/11/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sindicato", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ant\u00f3nio Furtado", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente"}