{"member_organisations": "", "identification_number": "156510032511-41", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Consumers, Business and Industry, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Vidoulsk\u00e1 3", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Libor Manda", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "cz", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- N\u00e1vrh na\u0159\u00edzen\u00ed Evropsk\u00e9ho parlamentu a\u00a0Rady o\u00a0podpo\u0159e spravedlnosti a\u00a0transparentnosti pro podnikov\u00e9 u\u017eivatele internetov\u00fdch zprost\u0159edkovatelsk\u00fdch slu\u017eeb. \n \n- Sd\u011blen\u00ed Komise Boj proti nez\u00e1konn\u00e9mu obsahu on-line. Zvy\u0161ov\u00e1n\u00ed odpov\u011bdnosti on-line platforem.  \n \n- Doporu\u010den\u00ed EK o opat\u0159en\u00edch pro efektivn\u00ed boj proti nez\u00e1konn\u00e9mu obsahu online. \n \n- Sd\u011blen\u00ed Boj proti dezinformac\u00edm na internetu: evropsk\u00fd p\u0159\u00edstup \n \n- Sd\u011blen\u00ed EK Um\u011bl\u00e1 inteligence pro Evropu \n \n- Na\u0159\u00edzen\u00ed EK, kter\u00fdm se zav\u00e1d\u00ed program Digit\u00e1ln\u00ed Evropa na obdob\u00ed 2021\u20132027 \n \n- Na\u0159\u00edzen\u00ed o respektov\u00e1n\u00ed soukrom\u00e9ho \u017eivota a ochran\u011b osobn\u00edch \u00fadaj\u016f v elektronick\u00fdch komunikac\u00edch a o zru\u0161en\u00ed sm\u011brnice 2002/58/ES  \n \n- GDPR \n \n- Sm\u011brnice o lep\u0161\u00ed vym\u00e1h\u00e1n\u00ed a modernizaci pr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpis\u016f EU na ochranu spot\u0159ebitele \n \n-", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "Libor Manda", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Libor Manda", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "14.351324", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/09/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 5", "membership": "Prozat\u00edm \u017e\u00e1dn\u00e9.", "head_office_post_code": "15800", "position": "majitel", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "lat": "50.0550875", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "OSV\u010c", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Poskytov\u00e1n\u00ed nez\u00e1visl\u00e9ho poradenstv\u00ed a konzulta\u010dn\u00edch slu\u017eeb pro komer\u010dn\u00ed klienty v oblasti Public Affairs a Government Relations. Hlavn\u00edm c\u00edlem m\u00e9ho p\u016fsoben\u00ed je p\u0159isp\u011bt k tvorb\u011b vyv\u00e1\u017een\u00e9 regulace digit\u00e1ln\u00ed ekonomiky, zalo\u017een\u00e9 na re\u00e1ln\u00e9m fungov\u00e1n\u00ed digit\u00e1ln\u00edho trhu, skute\u010dn\u00fdch rizic\u00edch modern\u00edch technologi\u00ed a pln\u011b respektuj\u00edc\u00ed specifika tohoto odv\u011btv\u00ed. Stejn\u011b tak budu usilovat o aktivn\u00ed zapojen\u00ed digit\u00e1ln\u00edch a technologick\u00fdch firem do procesu tvorby evropsk\u00e9 legislativy.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)730778401"}