{"member_organisations": "http://www.aeeolica.org", "identification_number": "157030317994-18", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "C/ Sor \u00c1ngela de la Cruz, 2 planta 14 D", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Juan Virgilio M\u00e1rquez L\u00f3pez", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "214603", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Uni\u00f3n Europea de la Energ\u00eda \nPaquete Clima y Energ\u00eda 2020 y 2030 \nAcciones contra el cambio clim\u00e1tico \nSostenibilidad ambiental y energ\u00e9tica \nIndustria energ\u00e9tica", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N EMPRESARIAL E\u00d3LICA (AEE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.69143, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "60500", "registration_date": "29/06/2015", "website_address": "http://www.aeeolica.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "http://www.ewea.org/ \nhttp://www.enerclub.es/", "head_office_post_code": "28020", "goals__remit": "1.-    El mantenimiento de un r\u00e9gimen retributivo a la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica mediante energ\u00eda e\u00f3lica que permita un desarrollo sostenido del sector. \n \n2.-    Participar activamente en la planificaci\u00f3n y desarrollo de la red de evacuaci\u00f3n, contribuyendo con soluciones t\u00e9cnicas que ayuden a eliminar las restricciones en la entrega de energ\u00eda el\u00e9ctrica generada a la red. \n \n3.-    Conseguir una racionalizaci\u00f3n de todos los requisitos medioambientales y administrativos necesarios para el desarrollo de la energ\u00eda e\u00f3lica. \n \n4.-    Asumir un papel activo y relevante en el desarrollo, la promoci\u00f3n, y la difusi\u00f3n (tambi\u00e9n a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n), de la energ\u00eda e\u00f3lica. \n \n5.-    Servir de punto de encuentro de los principales actores del mercado e\u00f3lico: promotores, fabricantes, instituciones financieras, etc. \n \n6.-    Mejorar la percepci\u00f3n de la energ\u00eda e\u00f3lica por parte del p\u00fablico en general, inversores e instituciones p\u00fablicas. \n     \n7.-    Liderar las relaciones del sector e\u00f3lico con las principales instituciones y agentes del sector el\u00e9ctrico. \n \n8.-    La consecuci\u00f3n de objetivos de inter\u00e9s com\u00fan para los asociados. \n \n9.-    Representar, de forma no exclusiva.  los intereses colectivos de los asociados frente a las Administraciones P\u00fablicas y frente los tribunales, \u00f3rganos arbitrales y de resoluci\u00f3n de conflictos que resulten competentes en su caso, as\u00ed como frente a terceros en general, sin perjuicio de que los asociados conserven su capacidad individual para representar sus propios intereses frente los anteriores \u00f3rganos y frente a cualquier tercero.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "WISE POWER \nCMS WIND \nWIND BARRIERS \nErasmus +", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.459475, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N EMPRESARIAL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Heikki Willstedt Mesa", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director Pol\u00edticas Energ\u00e9ticas", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)917451276"}