{"member_organisations": "", "identification_number": "157877029018-14", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "Nagyk\u0151r\u00f6si \u00fat 351.", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Lajk\u00f3 Ferenc", "industry_forums": "The head of the CEO will give a short presentation on the TRAN hearing on the 22nd of November regarding the problems of the Mobility Package", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Europe on the Move \u2013 An overview \n    Clean Mobility \n    Competitive and socially fair mobility \n    Connected mobility \n    What's in it for truck drivers and companies? \n    Rest times for truck drivers \n    Cabotage \n    Posting of truck drivers \n    Journey Planners", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Waberers (WI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "David Bob\u00e1l", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "19.1361891", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/11/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "24000", "website_address": "http://www.waberers.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "108", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1239", "position": "referens", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "We had a meeting with Violeta Bulc and Matthew Baldwin on 10 May, 2017. We are sending letters to the commission regarding the neo-protectionist measures of Germany, France, etc.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "47.4402677", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Nyrt.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "K\u00f6z\u00fati \u00e1rufuvaroz\u00e1s, sz\u00e1ll\u00edtm\u00e1nyoz\u00e1s, logisztika, megfelel\u0151 szab\u00e1lyoz\u00e1s kialak\u00edt\u00e1sa, protekcionista int\u00e9zked\u00e9sek elleni fell\u00e9p\u00e9s", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)14216645"}