{"member_organisations": "Laboreo de Conservaci\u00f3n, S.A. \nAlmazaras de la Subb\u00e9tica, S.C.A. \nExportaciones de Bioalimentaci\u00f3n, S.L. \nRioma, S.A. \nAgrobionest, S.L. \nAlmendras Francisco Morales, S.A. \nSoc. Coop. Limitada de Com. Agraria de Totana \nAntonio Cano e Hijos, S.A. \nBio Crisara, S.L. \nR\u00fasticas del Guadalquivir, S.L. \nAlconeras, S.C.A.", "identification_number": "158058228150-71", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "c/ Ram\u00edrez de Bustamante, 12", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Francisco Casero Rodr\u00edguez", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pol\u00edticas de desarrollo rural \nMedio Ambiente \nAgricultura y Ganader\u00eda \nCadena Agroalimentaria \nRelevo Generacional \nSostenibilidad \nCambio Clim\u00e1tico \nSuelos \nEducaci\u00f3n \nMedio Rural", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Fundaci\u00f3n Savia por el Compromiso y los Valores (Fundaci\u00f3n Savia)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antonio Aguilera Nieves", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-5.9767475", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/08/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "29001", "website_address": "http://www.fundacionsavia.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sevilla", "membership": "", "head_office_post_code": "41013", "position": "Secretario General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "jornadas \nCongresos \nGrupos de Trabajo \nIniciativas Legislativas \nEstudios e Informes \nInvestigaciones", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "37.3688961", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "45240", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "organizaci\u00f3n privada de naturaleza fundacional, sin fin de lucro, que nace con vocaci\u00f3n de servicio hacia un compromiso en la defensa de valores en el entorno rural, promoviendo y cooperando en el desarrollo social, econ\u00f3mico, patrimonial, paisaj\u00edstico y cultural, y mejorando la calidad de las personas que viven en \u00e9l, as\u00ed como propiciando el progreso y la defensa del sector ecol\u00f3gico. Se persigue, igualmente, el mantenimiento de una agricultura y ganader\u00eda sostenible con la conservaci\u00f3n del medio ambiente, coadyuvando a mantener el territorio, la biodiversidad, la autosuficiencia y la permanencia, para evitar as\u00ed el despoblamiento de las zonas rurales; contribuyendo asimismo a un crecimiento inteligente que supere el desequilibrio demogr\u00e1fico y las deficiencias de infraestructuras y servicios, al reforzar la identidad cultural, la interconexi\u00f3n del conocimiento y la sabidur\u00eda, y la autoestima de la sociedad rural. \nLos fines de inter\u00e9s general de la Fundaci\u00f3n son:  \n1.    Promover, impulsar y cooperar en el desarrollo social, econ\u00f3mico, patrimonial, paisaj\u00edstico y cultural del entorno rural. \n2.    Promover y fomentar valores de identidad, conocimiento, sabidur\u00eda y autoestima del entorno rural. \n3.    Promover la defensa del medio ambiente y la producci\u00f3n ecol\u00f3gica. \n4.    Promover la investigaci\u00f3n, proyectos I+D y la formaci\u00f3n profesional. \n5.    Contribuir a impulsar iniciativas empresariales dentro del entorno rural para conseguir la autosuficiencia, permanencia y evitar el despoblamiento. \n6.    Motivar el relevo generacional de los hombres y mujeres del campo. \n7.    Motivar la participaci\u00f3n activa de j\u00f3venes en los fines de esta Fundaci\u00f3n que garanticen la viabilidad de dichos fines. \n8.    Facilitar y proponer iniciativas que favorezcan la inserci\u00f3n laboral de personas en riesgo de exclusi\u00f3n social en el entorno rural motivada por la falta de tejido empresarial en la zona. \n9.    Apoyar iniciativas de emprendedores que contribuyan al desarrollo del entorno rural, basadas en la sostenibilidad medioambiental y en la producci\u00f3n ecol\u00f3gica.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)600260016"}