{"member_organisations": "http://www.fev.es/v_portal/apartados/apartado.asp?te=27", "identification_number": "160029427104-57", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Consumers, Environment, Taxation", "head_office_address": "Calle Padilla, 38, bajo derecha.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Luis Ben\u00edtez Robredo", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directiva 92/83, Directiva 118/2008, Reglamento 607/2009, Reglamento 1308/2013, Reglamento Delegado  2016/1149, Reglamento de Ejecuci\u00f3n 2016/1150, Reglamento 1169/2011, Reglamento 436/2009.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola del Vino (FEV)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.6805786, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/05/2017", "website_address": "http://www.fev.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "http://www.fev.es/v_portal/apartados/apartado.asp?te=27", "head_office_post_code": "28009", "goals__remit": "Constituyen los fines de la Federaci\u00f3n: \n \n1)    Definir las orientaciones de la pol\u00edtica sectorial. \n2)    Comparecer ante cualesquiera autoridades judiciales o administrativas, por escrito o a trav\u00e9s de representantes, coadyuvando con las empresas o personas miembros en la defensa de los intereses particulares, coincidentes con los fines de la Federaci\u00f3n. \n3)    Defender la imagen del sector de empresas dedicadas a la elaboraci\u00f3n y comercio de vino, vinos aromatizados, vinos espumosos, vinos de licor, mostos, mistelas y vinagres que la Federaci\u00f3n representa en los medios de comunicaci\u00f3n y ante la opini\u00f3n p\u00fablica en general. \n4)    Representar al colectivo que constituyen las empresas del sector ante los distintos organismos de la  Uni\u00f3n Europea as\u00ed como los organismos internacionales. \n5)    Responder a las necesidades laborales, econ\u00f3micas, sindicales, fiscales y mercantiles de las empresas del sector, mediante instrumentos como la negociaci\u00f3n colectiva, el di\u00e1logo social, la participaci\u00f3n institucional en los organismos de las administraciones p\u00fablicas y otros mecanismos adecuados de asistencia. \n6)    Promover, mantener y reforzar la solidaridad entre los miembros de la Federaci\u00f3n, coordinando la actuaci\u00f3n de los mismos en causas comunes, sin perjuicio del reconocimiento y respeto de la autonom\u00eda y soberan\u00eda de los socios. \n7)    Participar como corporaci\u00f3n representativa, en la elaboraci\u00f3n de disposiciones que afecten a los intereses que la Federaci\u00f3n representa. \n8)    Formular propuestas a las diferentes Administraciones P\u00fablicas y recabar soluciones sobre acciones, reformas o medidas para el desarrollo y mejora de las actividades de las empresas que la constituyen y en defensa de los vinos de Espa\u00f1a, tanto en el interior como en el \u00e1mbito internacional. \n9)    Establecer, mantener y fomentar contactos y colaboraciones con otras asociaciones similares, nacionales y extranjeras afines. \n10)    Ejecutar todas aquellas acciones que puedan ser \u00fatiles a las empresas en general, en materia social, econ\u00f3mica, t\u00e9cnica, cient\u00edfica y jur\u00eddica. \n11)    Ejecutar proyectos de promoci\u00f3n, educaci\u00f3n o formaci\u00f3n, as\u00ed como la realizaci\u00f3n de seminarios, cursos y todo tipo de actividades divulgativas, formativas y de especializaci\u00f3n o cualificaci\u00f3n, relacionadas con el sector vitivin\u00edcola, as\u00ed como de cualesquiera otras materias que le sean complementarias o accesorias e, igualmente, intervenir o colaborar en las ejecutadas o promovidas por terceras personas para estos u otros fines.", "industry_forums": "Wine and spirits working group of MAC", "inter_groups": "Wine, Spirits and Quality Foodstuffs", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.4313351, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Luis Ben\u00edtez Robredo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915762726"}