{"member_organisations": "Aucun", "identification_number": "161531928534-62", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Rue Maurice Wilmotte 17", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Alexandre Alaphilippe", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Copyright, r\u00e9forme de la PAC, agroalimentaire, digital, \u00e9ducation sup\u00e9rieure, environnement et droits des animaux", "organisation_name": "Saper Vedere", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "EL\u2019ASSA\u00cfDI#Manon", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "03/10/2017", "website_address": "http://www.saper-vedere.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Saint-Gilles", "membership": "Non", "head_office_post_code": "1060", "goals__remit": "Saper Vedere est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e en intelligence \u00e9conomique et monitoring strat\u00e9gique (veille).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)471779452", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SPRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexandre Alaphilippe", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Dirigeant"}