{"member_organisations": "", "identification_number": "16178359495-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Paula-Thiede-Ufer 10", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Frank Bsirske", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "u.a. Handelspolitik, Entsendung, ELA, Digitaler Binnenmarkt, Arbeitszeit/Arbeitsschutz, S\u00e4ule sozialer Rechte, Energieunion", "organisation_name": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (ver.di)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "KARRASS#Anne", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/09/2012", "website_address": "http://www.verdi.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#KARRASS Anne #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other#Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Die Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft ist auf nationaler Ebene Mitglied im Deutschen Gewerkschaftsbund (DGB) und auf europ\u00e4ischer Ebene im Europ\u00e4ischen Gewerkschaftsverband f\u00fcr den \u00d6ffentlichen Dienst (EG\u00d6D bzw. besser bekannt auf englisch unter European Federation of Public Service Unions EPSU), bei UNI Europa (Union Network International), der Europ\u00e4ischen Transportarbeiter-F\u00f6deration (ETF) sowie der Europ\u00e4ischen Journalisten-F\u00f6deration (EFJ), dem European Council of Literary Translators\u2018 Associations/Conseil Europ\u00e9en des Associations de Traducteurs Literaires (Ceatl), dem European Graphic - Media Industry Network (EGIN) und dem European Writers Council/F\u00e9d\u00e9ration des associations europ\u00e9ennes d\u2019\u00e9crivains (EWC-FAEE AISBL). Auf internationaler Ebene ist ver.di Mitglied der Internationale der \u00d6ffentlichen Dienste (I\u00d6D), UNI Global Union, der Internationalen Transportarbeiter-F\u00f6deration (ITF), der  International Federation of Journalists (IFJ), dem Internationalen Schauspielerverband (F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Acteurs, FIA), der Internationalen Musiker-F\u00f6deration (F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Musiciens, fim), der International Federation of Translators/F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Traducteurs (FIT), der International Federation of Reproduction Rights Organisations (IFRRO), dem International Centre for Trade Union Rights (ICTUR), dem International News Safety Institute (INSI) und der Europ\u00e4ischen Richterorganisation Magistrats europ\u00e9ens pour la d\u00e9mocratie et les libert\u00e9s (MEDEL).", "head_office_post_code": "10179", "goals__remit": "ver.di ist die gemeinsame Gewerkschaft f\u00fcr die im Bereich der Dienstleistungen, der dienstleistungsnahen Industrie, den Medien, der Kultur und der Bildung besch\u00e4ftigten Mitglieder. ver.di engagiert sich f\u00fcr menschenw\u00fcrdige Arbeits- und Lebensbedingungen, materielle Sicherheit und gesellschaftliche Teilhabe. ver.di nimmt Einfluss auf die Gesetzgebung und die Rechtsprechung auf allen Ebenen. In Tarifvertr\u00e4gen regelt ver.di die Lohn- und Arbeitsbedingungen in den jeweiligen Branchen. In der betrieblichen und Unternehmens-Mitbestimmung sowie im Rahmen Europ\u00e4ischer Betriebsr\u00e4te engagieren sich ver.di-Mitglieder f\u00fcr die Sicherung und Verbesserung der Arbeits-, Entlohnungs- und Lebensbedingungen der Besch\u00e4ftigten. ver.di ist eine Einheitsgewerkschaft im Deutschen Gewerkschaftsbund (DGB). Sie ist unabh\u00e4ngig von Arbeitgebern, Staat, Parteien, Religionsgemeinschaften und Verb\u00e4nden. Sie ist nur den Interessen der Mitglieder und ihren gemeinsamen Werten verpflichtet. ver.di bringt die Menschenw\u00fcrde in der Arbeit zur Geltung und tr\u00e4gt dazu bei, die allgemeinen Menschenrechte zu verwirklichen. ver.di setzt sich daf\u00fcr ein, Staat, Wirtschaft und Gesellschaft zu demokratisieren und engagiert sich f\u00fcr gleiche Teilhabem\u00f6glichkeiten von Frauen und M\u00e4nnern. ver.di k\u00e4mpft gegen jede Form von Ausbeutung, Unterdr\u00fcckung und Rassismus.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3069560", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Gespr\u00e4che im EU-Parlament, EU-Kommission \nBesuche von Lobbyveranstaltungen, eigene Expertengespr\u00e4che und Konferenzen zu relevanten Themen \nErstellen von Positionspapieren/Stellungnahmen \nTeilnahme an Hearings", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Gewerkschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tanja Buzek", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referentin EU-Verbindungsb\u00fcro"}