{"member_organisations": "ca 80% av alla bussf\u00f6retag verksamma i Sverige", "identification_number": "166206418739-80", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Storgatan 19", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Anna Gr\u00f6nlund", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Regelverk r\u00f6rande k\u00f6r- och vilotider, digitala f\u00e4rdskrivare. \nEnergi- och milj\u00f6lagstiftning. \nEnergibeskattningsfr\u00e5gor. \nMomsfr\u00e5gor. \nMilj\u00f6zoner. \nTurist- och best\u00e4llningsbusstrafik \nUpphandlingsfr\u00e5gor", "organisation_name": "Sveriges Bussf\u00f6retag", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/09/2015", "website_address": "http://sverigesbussforetag.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Box 5384", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "IRU och UITP", "head_office_post_code": "10249", "goals__remit": "Sveriges Bussf\u00f6retag \u00e4r en arbetsgivare- och branschorganisation f\u00f6r den yrkesm\u00e4ssiga bussbranschen och representerar s\u00e5v\u00e4l busstrafikf\u00f6retag som bussresearrang\u00f6rer.  Vi \u00e4r ett f\u00f6rbund inom Transportf\u00f6retagen och Svenskt N\u00e4ringsliv.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)87627100", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "F\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lars Annerberg", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Branschutvecklare"}