{"member_organisations": "Mit 19.11.2017 wurden im Rahmen der konstituierenden Generalversammlung des Vereins A21DIGITAL die Gremien gew\u00e4hlt. Diese sind im Vereinsregister der Republik \u00d6sterreich auf der Homepage des Bundesministeriums f\u00fcr Inneres ver\u00f6ffentlicht und einsehbar (ZVR-Zahl 298807332 von A21DIGITAL)", "identification_number": "166553025986-54", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Postfach 111", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alois Huber", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "derzeit beobachten wir keine konkreten Initiativen auf EU-Ebene", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "A21DIGITAL (A21DIGITAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alois Huber", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://a21digital.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Innsbruck", "membership": "derzeit nicht", "head_office_post_code": "A-6010", "position": "Generalsekret\u00e4r / Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- A21DIGITAL TYROL VENETO: eine Interreg-Studie mit den Universit\u00e4ten Bozen und Vicenza (Verona) zu digitalen Herausforderungen, Chancen und Handlungsempfehlungen in der Makroregion TYROL VENETO. \n \n- A21DIGITAL SUMMITS/INSIGHTS: regionale Events zum Schwerpunkt Digitalisierung \n \n- etc.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A21DIGITAL ist Sparringspartner f\u00fcr Wirtschaft, Politik und Wissenschaft zur digitalen Gesellschaft und Impulsgeber zum Zukunftsfaktor digitale Transformation. Mit Fokus auf die Makroregion Alpen und Alpenvorland im Allgemeinen und \u00d6sterreich, S\u00fcddeutschland, Liechtenstein, die Schweiz und Oberitalien im Besonderen. \n \nA21DIGITAL ist ein unabh\u00e4ngiger Verein. Es erstellt mit ausgew\u00e4hlten Partnern L\u00f6sungen zu den relevanten Zukunftsfragen der digitalen Transformation. \n \nZiel von A21DIGITAL ist es, mit praxisorientierten und interdisziplin\u00e4ren Initiativen die digitale Transformation in den Themenbereichen Bildung, Innovation und Standort zu fordern und f\u00f6rdern sowie Zukunftsstrategien zu vermitteln. \n \nA21DIGITAL wurde am 28.11.2016 als Verein unter der ZVR-Zahl 298807332 in das Vereinsregister der Republik \u00d6sterreich (gef\u00fchrt beim Bundesministerium f\u00fcr Inneres) eingetragen und am 19.11.2017 als Verein konstituiert.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43)6645154864"}