{"member_organisations": "", "identification_number": "1672859319-47", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Competition, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Public Health, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Bundesgesch\u00e4ftsstelle Reinhardtstr. 25", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dr. M\u00fcjgan Percin", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Gemeinschaftsverfahren Katastrophenschutz \nArbeitszeitrichtlinie der EU", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Deutscher Feuerwehrverband (DFV)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rudolf R\u00f6mer", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "(+32)7395959", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Vertretung der Deutschen Feuerwehren bei der EU 21, Rue Montoyer", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/08/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.feuerwehrverband.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Weltfeuerwehrverband CTIF (www.ctif.org) \nEurop\u00e4ische Bewegung Deutschland", "head_office_post_code": "10117", "position": "Stv. Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Deutscher Feuerwehrverband e.V. \n \nMehr als 1,3 Millionen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger sind in Deutschlands Feuerwehren ehrenamtlich engagiert oder hauptamtlich besch\u00e4ftigt. Sie bilden damit bundesweit die gr\u00f6\u00dfte Organisation der nichtpolizeilichen Gefahrenabwehr. In mehr als 3,5 Millionen Eins\u00e4tzen pro Jahr setzen sich die Frauen und M\u00e4nner in den Freiwilligen Feuerwehren, Berufsfeuerwehren, Werk- und Betriebsfeuerwehren f\u00fcr die Sicherheit der Menschen ein \u2013 Tag und Nacht.  \n \nDer Deutsche Feuerwehrverband (DFV) ist der Spitzenverband des deutschen Feuerwehrwesens. Seine Mission ist das Mitwirken an zukunftsf\u00e4higen Rahmenbedingungen, um ein verl\u00e4ssliches System schneller und kompetenter Hilfe in Deutschland zu sichern. Daf\u00fcr bildet der DFV als nationaler Dachverband das Netzwerk, in dem er die Kompetenzen seiner Mitglieder b\u00fcndelt und kommuniziert. Der Deutsche Feuerwehrverband vertritt ihre Interessen auf nationaler und internationaler Ebene, insbesondere auch in der Europ\u00e4ischen Union. \n \nEr unterst\u00fctzt den abwehrenden und vorbeugenden Gefahrenschutz, f\u00f6rdert den Brand-, Umwelt- und Katastrophenschutz, die technische Hilfe und den Rettungsdienst. Besondere Anliegen sind die Aus- und Fortbildung, die Betreuung und F\u00f6rderung der Jugendarbeit, die Bet\u00e4tigung auf kulturellen und sozialen Gebieten, die F\u00f6rderung der Brandschutzforschung, Brandschutzerziehung und Brandschutzaufkl\u00e4rung sowie die Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)30288848800"}