{"member_organisations": "", "identification_number": "16882829269-03", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Consumers, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Environment, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Av\u00aa Almirante Gago Coutinho, n\u00ba 68 B - R/C", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Ana Rita Pedroso Cavaco", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Diretiva 2011/24 / UE - Cuidados de Sa\u00fade Transfronteiri\u00e7os \n \nDirectiva 2005/36/CE_Directiva 2013/55/CE \n \nProportionality Test Directive \n \nRegulamento Geral sobre a Prote\u00e7\u00e3o de Dados (GDPR) UE/2016/679", "organisation_name": "Ordem dos Enfermeiros (OE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/08/2012", "website_address": "http://www.ordemenfermeiros.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "International Council of Nurses (ICN - http://www.icn.ch/) \nEuropean Federation of Nurses Associations (EFN - http://www.efn.be/) \nEuropean Forum of National Nursing and Midwifery Associations (EFNNMA - http://efnnma.org/) \nEuropean Forum for Primary Care (EFPC - http://www.euprimarycare.org/) \nEuropean Association for Psychiatric Nurses (HORATIO - http://www.horatio-web.eu/) \nEuropean Health Professionals Competent Authorities (Eurheca - https://www.eurheca.eu/en/)  \nPaediatric Nursing Associations of Europe (PNAE - https://www.rcn.org.uk/get-involved/forums/children-and-young-people-professional-issues-forum/children-and-young-people-professional-issues-forum-forum/home/paediatric-nursing-associations-of-europe) \nEU Network of Nurse Regulators - http://nurse-regulators.eu/", "head_office_post_code": "1700-031", "goals__remit": "A Ordem dos Enfermeiros tem como des\u00edgnio fundamental promover a defesa da qualidade dos cuidados de Enfermagem prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, bem como o desenvolvimento, a regulamenta\u00e7\u00e3o e o controlo do exerc\u00edcio da profiss\u00e3o de enfermeiro, assegurando a observ\u00e2ncia das regras de \u00e9tica e deontologia profissional.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)218455230", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Diretiva 2011/24 / UE - Cuidados de Sa\u00fade Transfronteiri\u00e7os \n \nDirectiva 2005/36/CE_Directiva 2013/55/CE \n \nProportionality Test Directive \n \nRegulamento Geral sobre a Prote\u00e7\u00e3o de Dados (GDPR) UE/2016/679", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Profissional de Direito P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ana Rita Pedroso Cavaco", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Baston\u00e1ria"}