{"member_organisations": "http://www.forlaggare.se/medlemsforlag", "identification_number": "169614215276-16", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Drottninggatan, 97", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Kristina Ahlinder", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "VAT on digital books, Copyright reform.", "organisation_name": "Svenska F\u00f6rl\u00e4ggaref\u00f6reningen (SvF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "registration_date": "16/12/2014", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Vi \u00e4r medlem i Federation of European Publishers", "head_office_post_code": "113 60", "goals__remit": "Svenska F\u00f6rl\u00e4ggaref\u00f6reningen \u00e4r de svenska bokf\u00f6rlagens branschorganisation. Vi arbetar f\u00f6r en \u00f6ppen och fri bokmarknad med st\u00f6rsta m\u00f6jliga utrymme f\u00f6r f\u00f6rlag att etableras och utvecklas samt f\u00f6r en stark upphovsr\u00e4tt, det fria ordet och grundl\u00e4ggande demokratiska v\u00e4rden. F\u00f6reningens huvudsyfte \u00e4r att fr\u00e4mja medlemmarnas gemensamma intressen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)87361940", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kristina Ahlinder", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Direkt\u00f6r"}