{"member_organisations": "", "identification_number": "17127752485-85", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Single market", "head_office_address": "1, rue Emmanuel Chauvi\u00e8re", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jacques COSNEFROY", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Directive publicit\u00e9 comparative", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration de la Vente Directe (FVD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/10/2009", "website_address": "http://www.fvd.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "La F\u00e9d\u00e9ration de la Vente Directe est membre du Mouvement des entreprises de France (MEDEF), de la World f\u00e9d\u00e9ration of direct selling associations (WFDSA), de la Federation of european Direct Selling Associations (SELDIA).", "head_office_post_code": "75015", "goals__remit": "Notamment faciliter le d\u00e9veloppement, en France comme au sein du march\u00e9 int\u00e9rieur ou \u00e0 l'\u00e9tranger, des entreprises de Vente Directe (vente hors \u00e9tablissements commerciaux) membres de la F\u00e9d\u00e9ration (en termes de client\u00e8le et d\u2019emplois) ; et am\u00e9liorer l'effectivit\u00e9 des droits des consommateurs achetant par ce canal de distribution, y compris en d\u00e9veloppant les possibilit\u00e9s d'achat transfronti\u00e8re ou aupr\u00e8s d'entreprises s'implantant dans les diff\u00e9rents pays membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+57777)142157777", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association fran\u00e7aise loi de 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jacques Cosnefroy", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral"}