{"member_organisations": "CNC- Conselho Nacional de Consumo; \nCCERSE - Conselho Consultivo da Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os Energ\u00e9ticos; \nCTERSE - Conselho Tarif\u00e1rio da Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os Energ\u00e9ticos; \nCRADS - Conselho Regional de Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; \nERSARA - Entidade Reguladora dos Servi\u00e7os de \u00c1gua e Res\u00edduos Urbanos; \nCRCE - Conselho Regional de Concerta\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica.", "identification_number": "171563028795-27", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Transport", "head_office_address": "Rua de S. Jo\u00e3o, n.\u00ba 33, 1.\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "M\u00e1rio Reis", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "- Altera\u00e7\u00f5es legislativas que tenham implica\u00e7\u00e3o nos direitos e deveres dos consumidores, nomeadamente: \n- Higiene e seguran\u00e7a alimentar; \n- Fixa\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os; \n- Fiscaliza\u00e7\u00e3o junto das empresas; \n- Roaming; \n- Protec\u00e7\u00e3o de dados pessoais; \n- Direitos dos passageiros a\u00e9reos, entre outras.", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Consumidores da Regi\u00e3o A\u00e7ores (ACRA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/10/2017", "website_address": "http://www.acra.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ponta Delgada", "membership": "", "head_office_post_code": "9500-107", "goals__remit": "1- A Associa\u00e7\u00e3o tem por objeto a defesa dos leg\u00edtimos interesses dos consumidores, seus associados, e dos consumidores em geral, podendo, para o efeito, desenvolver todas as atividades adequadas a tal fim, nomeadamente:  \na) Estimular a organiza\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os, de forma a desenvolver-se, por toda a parte, um movimento vivo e interveniente; \nb) Afirmar-se e acreditar-se como for\u00e7a social para o exerc\u00edcio dos direitos e prerrogativas dos consumidores consagradas na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e na Lei da Defesa do Consumidor;     \nc) Prevenir, difundir e zelar pela aplica\u00e7\u00e3o e respeito dos direitos e leg\u00edtimos interesses dos cidad\u00e3os, reconhecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e na Lei; \nd) Fomentar a an\u00e1lise cr\u00edtica e a discuss\u00e3o coletiva de assuntos de interesse social; \ne) Estudar todas as quest\u00f5es de interesse para o desenvolvimento da cidadania e procurar solu\u00e7\u00f5es para elas; \nf) Potenciar o di\u00e1logo permanente com as cooperativas, autarquias, sindicatos e outros movimentos de opini\u00e3o que desenvolvam a\u00e7\u00f5es de autodefesa do consumidor; \ng) Representar e defender os direitos e leg\u00edtimos interesses dos consumidores junto das autoridades e dos outros agentes econ\u00f3micos; \nh) Cooperar com entidades regionais, nacionais ou estrangeiras em tudo o que visa a promo\u00e7\u00e3o dos direitos e leg\u00edtimos interesses dos consumidores, orientando a sua a\u00e7\u00e3o pelo princ\u00edpio da independ\u00eancia; \ni) Exercer toda e qualquer atividade legalmente permitida que vise a promo\u00e7\u00e3o social, econ\u00f3mica e cultural dos cidad\u00e3os e o bem-estar da popula\u00e7\u00e3o geral; \nj) Promover a defesa dos direitos e leg\u00edtimos interesses das fam\u00edlias; \nk) Defender pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o ambiental promovendo os meios de consumo ambientalmente vi\u00e1veis.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)296629726", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "- Representa\u00e7\u00e3o e defensa dos direitos e leg\u00edtimos interesses dos consumidores junto das autoridades e dos outros agentes econ\u00f3micos; \n- Coopera\u00e7\u00e3o com entidades regionais, nacionais ou estrangeiras em tudo o que visa a promo\u00e7\u00e3o dos direitos e leg\u00edtimos interesses dos consumidores, orientando a sua a\u00e7\u00e3o pelo princ\u00edpio da independ\u00eancia; \n- Promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de informa\u00e7\u00e3o, sensibiliza\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o dos consumidores, com a finalidade de os despertar e preparar para a defesa dos seus interesses, junto das escolas, Poder Local, Regional e Universidade; \n- Denuncia de pr\u00e1ticas abusivas e fraudulentas, bem como de condutas inadequadas que possam produzir enfermidades ou provocar danos e/ou acidentes; \n- Cria\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o em grupos t\u00e9cnicos que procedam ao levantamento das situa\u00e7\u00f5es s\u00f3cio-econ\u00f3micas e realizem estudos que permitam uma avalia\u00e7\u00e3o rigorosa das mesmas, com vista \u00e0 fundamenta\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o a produzir; \n- Promo\u00e7\u00e3o de encontros, debates, semin\u00e1rios e outras a\u00e7\u00f5es de divulga\u00e7\u00e3o e dinamiza\u00e7\u00e3o da atividade do movimento consumerista; \n- Colabora\u00e7\u00e3o com as entidades nacionais e/ou internacionais, que prossigam fins an\u00e1logos ou que, pela sua natureza, apoiem as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pela ACRA, filiando-se, se necess\u00e1rio, em organiza\u00e7\u00f5es cong\u00e9neres.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "128847", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos de utilidade p\u00fablica", "person_in_charge_of_eu_relations": "M\u00e1rio Reis", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente do Secretariado Geral"}