{"member_organisations": "http://www.cepyme.es/es/organizaciones/", "identification_number": "174800919216-66", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Diego de Le\u00f3n 50", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Alberto Gonz\u00e1lez-Ruiz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica europea social y de empleo, pol\u00edtica europea en el \u00e1mbito de la econom\u00eda digital, pol\u00edtica europea de I+D+I, pol\u00edtica europea en materia de industria, peque\u00f1a y mediana empresa, medio ambiente, energ\u00eda y cambio clim\u00e1tico, pol\u00edtica comercial y de inversi\u00f3n, pol\u00edtica europea de mercado interior, asuntos econ\u00f3micos y monetarios, pol\u00edtica fiscal, pol\u00edtica europea de transportes; y, todas aquellas iniciativas europeas susceptibles de impactar en la competitividad y desarrollo empresarial.", "organisation_name": "CONFEDERACION ESPA\u00d1OLA DE LA PEQUE\u00d1A Y MEDIANA EMPRESA (CEPYME)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/10/2015", "website_address": "http://www.cepyme.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "CEPYME pertenece a  CEOE y UEAPME", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa es una organizaci\u00f3n profesional de car\u00e1cter confederativo e intersectorial, de \u00e1mbito nacional, para la defensa, representaci\u00f3n y fomento de los intereses de la peque\u00f1a y mediana empresa y del empresario aut\u00f3nomo. CEPYME est\u00e1 reconocida como organizaci\u00f3n empresarial m\u00e1s representativa en el \u00e1mbito estatal. \n \nEntre sus funciones se encuentran la atenci\u00f3n a las necesidades de informaci\u00f3n, asesoramiento, asistencia t\u00e9cnica, investigaci\u00f3n y perfeccionamiento de las organizaciones, empresas y empresarios afiliados, estudiando y divulgando cuantos temas puedan afectar a la potenciaci\u00f3n de la peque\u00f1a y mediana empresa y del empresario aut\u00f3nomo, en el marco de las funciones y competencias se\u00f1aladas en el art\u00edculo s\u00e9ptimo de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. \n \nCEPYME fue constituida el 22 de septiembre de 1977 por doce organizaciones territoriales de \u00e1mbito provincial. En la actualidad, CEPYME est\u00e1 integrada por 59 organizaciones territoriales de \u00e1mbito provincial y auton\u00f3mico y 51 organizaciones sectoriales de \u00e1mbito nacional, que a su vez agrupan a m\u00e1s de tres mil organizaciones empresariales de base, lo que representa pr\u00e1cticamente el noventa y nueve por ciento de las asociaciones de pymes existentes. \n \nCEPYME lleva la voz de las peque\u00f1as y medianas empresas y de los empresarios aut\u00f3nomos a las principales instituciones espa\u00f1olas y de la Uni\u00f3n Europea.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914116161", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociacion profesional", "person_in_charge_of_eu_relations": "Borja Echegaray", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable de Relaciones Internacionales"}