{"member_organisations": "", "identification_number": "175186725594-05", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Public Health, Food Safety, Sport", "head_office_address": "Avenida Almirante Gago Coutinho n\u00ba 151", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ricardo Mexia", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Health in all policies \nHealth systems performance assessment \nHealth workforce \nVaccination \nMigrants' health \nSocial determinants and health inequalities \nNutrition and physical activity \nAlcohol \nTobacco Control \nMental health \nAntimicrobial resistance \nCommunicable diseases", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos M\u00e9dicos de Sa\u00fade P\u00fablica (ANMSP)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -9.1301095, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/01/2017", "website_address": "http://www.anmsp.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "European Public Health Association \nEuropean Public Health Alliance", "head_office_post_code": "1749-084", "goals__remit": "A Associa\u00e7\u00e3o tem fins cient\u00edficos, culturais e sociais, de aperfei\u00e7oamento humano, organizativo, t\u00e9cnico, \u00e9tico e de forma\u00e7\u00e3o; \nPara a prossecu\u00e7\u00e3o dos seus fins a Associa\u00e7\u00e3o desenvolver\u00e1 as ac\u00e7\u00f5es e actividades que os seus \u00f3rg\u00e3os entendam convenientes e a explicitar em regulamento interno, tendo em vista: \na) promover profissional, social, \u00e9tica e culturalmente os seus associados: \nb) contribuir para a presta\u00e7\u00e3o de Cuidados de Prim\u00e1rios Sa\u00fade em estreita coopera\u00e7\u00e3o com organismos cong\u00e9neres, associa\u00e7\u00f5es profissionais e institui\u00e7\u00f5es privadas de solidariedade social nacionais e estrangeiras: \nc) promover ac\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e reuni\u00f5es de car\u00e1cter profissional e cient\u00edfico. \nd) tomar posi\u00e7\u00e3o face a todos os problemas considerados importantes no \u00e2mbito da Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e da Sa\u00fade P\u00fablica \ne) promover e desenvolver parcerias com outras institui\u00e7\u00f5es envolvidas nas suas \u00e1reas da interven\u00e7\u00e3o-", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 38.7609299, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ricardo Mexia", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)964171422"}