{"member_organisations": "", "identification_number": "176447631349-74", "fields_of_interest": "Trade, Energy, Business and Industry, Environment", "head_office_address": "4 avenue Victor Hugo", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Michel ARNAUD", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "politiques industrielles, questions \u00e9nerg\u00e9tiques, questions environnementales et d\u00e9veloppement durable, enjeux li\u00e9s au commerce, aux services, etc.", "organisation_name": "Domaines Publics", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "500000-999999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/05/2018", "website_address": "http://www.domainespublics.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "http://www.afcl.net/", "head_office_post_code": "75016", "goals__remit": "Conseil et accompagnement de groupes industriels et de services, de f\u00e9d\u00e9rations et organisations professionnelles dans leurs relations avec les pouvoirs publics Europ\u00e9ens et Fran\u00e7ais (nationaux et territoriaux).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)153640854", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas BONNEL", "customers": "Centigon# Garda# Amarante International# f\u00e9d\u00e9ration de soci\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res et fonci\u00e8res", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur Associ\u00e9"}