{"member_organisations": "", "identification_number": "176571528212-12", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Education and training, Business and Industry, Youth, Single market, Regional Policy, Food Safety", "head_office_address": "Rakoczi utca 33.", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Ildiko Sarkozy", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "12500", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "\u00e9lelmiszer-gazdas\u00e1g, \u00e9lelmiszer-termel\u00e9s, \u00e9lelmiszeripar, \u00e9lelmiszer-feldolgoz\u00e1s, \u00e9lelmiszer-kereskedelem, \u00e9lelmiszer-biztons\u00e1g, \u00e9lelmiszerl\u00e1nc, \u00e9lelmiszer-hullad\u00e9k, \u00e9lelmiszer-pazarl\u00e1s, versenyk\u00e9pess\u00e9g, gazdas\u00e1gfejleszt\u00e9s, mez\u0151gazdas\u00e1g, agr\u00e1rium, termel\u0151k, gazd\u00e1k, vid\u00e9kfejleszt\u00e9s, bio, \u00f6ko", "organisation_name": "Elelmiszerklub Alapitvany (Elelmiszerklub)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/09/2017", "website_address": "http://www.elelmiszerklub.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1191", "goals__remit": "Az \u00c9lelmiszerklub Alap\u00edtv\u00e1ny k\u00fcldet\u00e9se, hogy hozz\u00e1j\u00e1ruljon a magyar \u00e9lelmiszer-gazdas\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9nek n\u00f6veked\u00e9s\u00e9hez tud\u00e1smegoszt\u00e1ssal \u00e9s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9p\u00edt\u00e9ssel.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)309365137", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Erasmus+ projektek, Norv\u00e9g Civil Alap projekt", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "12798", "legal_status": "alap\u00edtvany", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ildiko Sarkozy", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Ugyvezeto Kurator"}