{"member_organisations": "Magyarorsz\u00e1gi LEADER egyes\u00fcletek (54 egyes\u00fclet).", "identification_number": "176794326035-85", "fields_of_interest": "Agriculture, Employment and Social Affairs, Environment, Regional Policy", "head_office_address": "M\u00e1jus 1. t\u00e9r 1.", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Istv\u00e1n Dr. Finta", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "LEADER program \nVid\u00e9kfejleszt\u00e9si politika \nKoh\u00e9zi\u00f3s, region\u00e1lis politika \nEMVA rendelet \nCPR", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "LEADER Egyes\u00fcletek Sz\u00f6vets\u00e9ge (LESZ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Istv\u00e1n Dr. Finta", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "18.3780221", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "200", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sz\u00e1szv\u00e1r", "membership": "", "head_office_post_code": "7349", "position": "eln\u00f6k", "financial_year_start_date": "01/05/2016", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "ENRD rendezv\u00e9nyek", "financial_year_end_date": "01/04/2017", "lat": "46.2731546", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2129", "legal_status": "Egyes\u00fclet", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "5.    Az egyes\u00fclet c\u00e9ljai: \na)    szakmai, szervez\u0151 \u00e9s \u00e9rdekv\u00e9d\u0151 munk\u00e1j\u00e1val seg\u00edteni az alulr\u00f3l \u00e9p\u00edtkez\u0151, t\u00e1rsadalmi, gazdas\u00e1gi \u00e9s k\u00f6rnyezeti fenntarthat\u00f3s\u00e1g elveinek megfelel\u0151 vid\u00e9kfejleszt\u00e9s, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a LEADER-megk\u00f6zel\u00edt\u00e9s hazai alkalmaz\u00e1s\u00e1t, a vid\u00e9ki helyi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gek szervez\u00e9s\u00e9t, \nb)    \u00f6sszegy\u0171jteni \u00e9s megosztani a LEADER helyi akci\u00f3csoportokn\u00e1l felhalmoz\u00f3dott szakmai tud\u00e1st \u00e9s tapasztalatot, \nc)    n\u00e9pszer\u0171s\u00edteni az Eur\u00f3pai Mez\u0151gazdas\u00e1gi Vid\u00e9kfejleszt\u00e9si Alap t\u00e1rsfinansz\u00edroz\u00e1s\u00e1val megval\u00f3sul\u00f3 vid\u00e9kfejleszt\u00e9si programot \u00e9s a LEADER helyi akci\u00f3csoportok munk\u00e1j\u00e1t, \nd)    \u00f6sszegy\u0171jteni \u00e9s terjeszteni az Eur\u00f3pai Mez\u0151gazdas\u00e1gi Vid\u00e9kfejleszt\u00e9si Alap t\u00e1rsfinansz\u00edroz\u00e1s\u00e1val megval\u00f3sul\u00f3 vid\u00e9kfejleszt\u00e9si program megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n szerzett tapasztalatokat (k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a j\u00f3 gyakorlatokat), \ne)    egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dni a vid\u00e9kfejleszt\u00e9ssel foglalkoz\u00f3 \u00e1llami, \u00f6nkorm\u00e1nyzati szervekkel, civil \u00e9s nemzetk\u00f6zi szervezetekkel, kezdem\u00e9nyezni \u00e9s v\u00e9lem\u00e9nyt nyilv\u00e1n\u00edtani a k\u00e9sz\u00fcl\u0151, vid\u00e9kfejleszt\u00e9st \u00e9rint\u0151 jogszab\u00e1lyokr\u00f3l, \nf)    k\u00f6zrem\u0171k\u00f6dni az \u00e1llami, \u00f6nkorm\u00e1nyzati szervekkel a ter\u00fcletfejleszt\u00e9si \u00e9s ter\u00fcletrendez\u00e9si feladatok ell\u00e1t\u00e1sban, \ng)    a fenti c\u00e9lokkal \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 oktat\u00e1si tev\u00e9kenys\u00e9g ell\u00e1t\u00e1sa, rendezv\u00e9nyek szervez\u00e9se, szakmai tan\u00e1csad\u00e1s.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+3630)4700850"}