{"member_organisations": "ISDR - International Society of Dental Regulators \nhttp://www.isdronline.org/Home", "identification_number": "17758097980-76", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Emile Menier, 22", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "GILBERT BOUTEILLE", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Proposal for a Directive on Test of Proportionality \nMutual evaluation of regulated professions \nProposal for a General Data Protection Regulation \nProposal for a Regulation on Medical Devices \nImplementation of revised 2005/36 Directive \nmHealth \neHealth \nMinamata Convention on Mercury \nCETA \nTTIP \nPlanification of Health Workforce", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Conseil national de l'Ordre des chirurgiens-dentistes (O.N.C.D.)", "belgium_office_post_code": "1210", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.2789211, "source": "", "belgium_office_address": "c/\u00b0 Chambre Fran\u00e7aise de Commerce et d\u2019Industrie de Belgique Avenue des Arts, 8", "belgium_office_phone": "(+32)25068844", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GROLLEAU#CEDRIC", "estimate_of_costs_absolute_amount": "50000", "registration_date": "06/02/2012", "website_address": "http://www.ordre-chirurgiens-dentistes.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "BP 2016", "head_office_city": "Paris", "membership": "FEDCAR - F\u00e9d\u00e9ration des Autorit\u00e9s Comp\u00e9tentes et R\u00e9gulateurs Dentaires Europ\u00e9ens. \nR\u00e9seau ad hoc des autorit\u00e9s comp\u00e9tentes dentaires. \nhttp://www.fedcar.eu \n \nCollaborating Partner of the EU JOINT ACTION ON HEALTH WORKFORCE PLANNING & FORECASTING \nhttp://euhwforce.weebly.com", "head_office_post_code": "75761 Cedex 16", "goals__remit": "L'ONCD est une instance fran\u00e7aise de r\u00e9gulation des professions r\u00e9glement\u00e9es.  \nCr\u00e9\u00e9 par ordonnance du 24 septembre 1945, il rassemble toutes les personnes habilit\u00e9es \u00e0 exercer la profession de chirurgien-dentiste en France.  \nL\u2019Ordre prend des d\u00e9cisions dans le cadre des textes l\u00e9gaux qui le r\u00e9gissent ; selon l'article L.4121-2 du Code de la sant\u00e9 publique : il veille au maintien des principes de moralit\u00e9, de probit\u00e9, de comp\u00e9tence et de d\u00e9vouement indispensables \u00e0 l'exercice de l'art dentaire et \u00e0 l'observation, par tous leurs membres, des devoirs professionnels, ainsi que des r\u00e8gles \u00e9dict\u00e9es par le code de d\u00e9ontologie pr\u00e9vu \u00e0 l'article L. 4127-1. \nIl assure la d\u00e9fense de l'honneur et de l'ind\u00e9pendance de la profession de chirurgien-dentiste. \nIl peut organiser toutes oeuvres d'entraide et de retraite au b\u00e9n\u00e9fice de leurs membres et de leurs ayants droit. \nIl accomplit sa mission par l'interm\u00e9diaire des conseils d\u00e9partementaux, des conseils r\u00e9gionaux ou interr\u00e9gionaux et du conseil national de l'ordre.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8685537, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Cr\u00e9\u00e9 par ordonnance du 24 septembre 1945", "person_in_charge_of_eu_relations": "C\u00c9DRIC GROLLEAU", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9 de Mission Affaires Europ\u00e9ennes", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+33)1 44 34 78 80"}