{"member_organisations": "unsere Mitglieder sind Unternehmen des Dentalfachhandels und fachhandelstreue Dentalhersteller und auf unserer Seite aufgef\u00fchrt: www.bvdental.de", "identification_number": "17784863618-05", "fields_of_interest": "Trade, Education and training, Business and Industry, Public Health", "head_office_address": "Burgmauer 68", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Barbara Kienle", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Neuregelungen zum gesamten Rechtsrahmen von Medizinprodukten sowie die Beobachtung von Regelungen zu UDI, GDP, Eudamed", "organisation_name": "Bundesverband Dentalhandel e. V. (BVD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/05/2010", "website_address": "http://www.bvdental.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "Der BVD ist Mitglied der ADDE, dem europ\u00e4ischen Dachverband der Dentalh\u00e4ndler. www.adde.info", "head_office_post_code": "50667", "goals__remit": "Der Bundesverband Dentalhandel e. V. verfolgt das Ziel, die Zusammenarbeit der in der Dental-Branche t\u00e4tigen Unternehmen und Institutionen zu f\u00f6rdern sowie die Verbandsmitglieder in betriebs\u00fcbergreifenden allgemeinen und fachlichen Angelegenheiten zu vertreten. Dies betrifft sowohl die nationale als auch die europ\u00e4ische Ebene.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)2212409342", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Wir arbeiten unserem europ\u00e4ischen Dachverband ADDE zu und unterst\u00fctzen dessen Projekte und Veranstaltungen. Eigene Projekte f\u00fchren wir in Europa nicht durch.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Barbara Kienle", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin"}