{"member_organisations": "http://www.espaces-transfrontaliers.org/la-mot/membres/ \n \nIntercollectivit\u00e9s transfrontali\u00e8res     \n    Agence Transfrontali\u00e8re de l'Eurocit\u00e9 Basque Bayonne San Sebastian \n    Agglom\u00e9ration Urbaine du Doubs \n    Conf\u00e9rence transfrontali\u00e8re Mont-Blanc \n    Conf\u00e9rence TransJurassienne (CTJ) \n    Eurodistrict Trinational de B\u00e2le (ETB) \n    GECT Alzette Belval \n    GECT Eurodistrict PAMINA  \n    GECT Eurodistrict SaarMoselle \n    GECT Eurodistrict Strasbourg-Ortenau \n    GECT Eurom\u00e9tropole Lille-Kortrijk-Tournai \n    GECT H\u00f4pital de Cerdagne \n    GECT Secr\u00e9tariat du Sommet de la Grande R\u00e9gion \n    GLCT Grand Gen\u00e8ve \n \nCommunes \n    Ville de Bastia \n    Ville de Beausoleil \n    Ville de Mulhouse \n    Ville de Thionville \n     \nGroupements de communes et de collectivit\u00e9s     \n    Annemasse Agglo \n    Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Ardenne M\u00e9tropole \n    Communaut\u00e9 d\u2019Agglom\u00e9ration du Grand Besan\u00e7on \n    Communaut\u00e9 d\u2019Agglom\u00e9ration Maubeuge - Val de Sambre \n    Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Pays Basque \n    Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de la Riviera Fran\u00e7aise (CARF)   \n    Communaut\u00e9 de Communes du Brian\u00e7onnais \n    Communaut\u00e9 de Communes de l\u2019Ouest Guyanais \n    Communaut\u00e9 de Communes Pyr\u00e9n\u00e9es Haut-Garonnaises \n    Communaut\u00e9 Urbaine de Dunkerque (CUD) \n    Groupe IDELUX-AIVE \n    M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille (MEL) \n    M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d\u2019Azur (NCA) \n    Strasbourg Eurom\u00e9tropole \n \nD\u00e9partements, Comt\u00e9s, etc. \n    Conseil d\u00e9partemental de Haute-Savoie \n    Conseil d\u00e9partemental de l\u2019Ain  \n    Conseil d\u00e9partemental des Ardennes \n    Conseil d\u00e9partemental des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales \n    Conseil d\u00e9partemental des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es \n    Conseil d\u00e9partemental du Haut-Rhin \n    Conseil d\u00e9partemental du Nord \n    Conseil d\u00e9partemental Pas-de-Calais \n    Province du Limbourg (Pays-Bas) \n \nR\u00e9gions, etc.     \n    Collectivit\u00e9 territoriale Saint Martin \n    Collectivit\u00e9 territoriale de Corse \n    Collectivit\u00e9 territoriale de Guyane \n    Conseil R\u00e9gional Grand-Est \n    Conseil R\u00e9gional Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes \n    Conseil R\u00e9gional Nouvelle Aquitaine  \n    Conseil R\u00e9gional Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur \n    Generalitat de Catalunya \n    R\u00e9gion Wallonne \n    R\u00e9publique Canton de Gen\u00e8ve \n \nEtats     \n    Principaut\u00e9 d'Andorre \n    Principaut\u00e9 de Monaco \n    R\u00e9publique du Mali \n \nEntreprises / Chambre de Commerce et d'Industrie \n    Chambre de Commerce et d'Industrie Bayonne Pays Basque \n    Chambre de Commerce et d\u2019Industrie de la Guyane \n    ENEDIS \n \nAgences nationales \n    Centre national de la fonction publique territoriale (CNFPT) \n    P\u00f4le Emploi Direction G\u00e9n\u00e9rale \n \nF\u00e9d\u00e9rations, autres r\u00e9seaux     \n    F\u00e9d\u00e9ration des Parcs Naturels R\u00e9gionaux de France \n    F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Agences d'Urbanisme (FNAU) \n \nAgences d'urbanismes \n    Agence d'Urbanisme et de d\u00e9veloppement de la R\u00e9gion Flandre-Dunkerque (AGUR) \n    Agence d'Urbanisme Lorraine Nord (AGAPE) \n    Agence d'Urbanisme Pays de Saint-Omer - Flandre Int\u00e9rieure \n \nAssociations de personnes morales et autres structures \n    CRD EURES / Frontaliers Grand Est \n    P\u00f4le m\u00e9tropolitain de la C\u00f4te d'Opale (PMCO)  \n    P\u00f4le m\u00e9tropolitain europ\u00e9en du Sillon Lorrain \n    P\u00f4le m\u00e9tropolitain du Genevois fran\u00e7ais \n    P\u00f4le m\u00e9tropolitain Strasbourg Mulhouse Colmar \n    Syndicat Mixte d'Etudes et d'Am\u00e9nagement de la Garonne (SMEAG) \n    GFGZ \nAssociations de personnes physiques \n    Forum transfrontalier Arc jurassien \n    Groupement transfrontalier europ\u00e9en (GTE)", "identification_number": "178305418771-81", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Sport, Transport, Communication", "head_office_address": "38 rue des Bourdonnais", "full_time_equivalent_fte": "6", "person_with_legal_responsibility": "Robert HERRMANN", "inter_groups": "Parlement europ\u00e9en - Groupe de travail informel sur la coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re, mis en place par Anne SANDER, MEP : participation et suivi des travaux", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "0", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- La Coop\u00e9ration Territoriale Europ\u00e9enne et plus sp\u00e9cifiquement la coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re \nhttp://eur-lex.europa.eu/legal-content/FR/TXT/?uri=CELEX%3A32013R1299 \n \n- Le Groupement europ\u00e9en de coop\u00e9ration territoriale (GECT) \nhttp://eur-lex.europa.eu/legal-content/FR/TXT/?uri=CELEX%3A32013R1302  \n \n- D\u00e9veloppement r\u00e9gional et coh\u00e9sion 2021-2027 : notamment proposition de r\u00e8glements sur l\u2019objectif \u00ab Coop\u00e9ration territoriale europ\u00e9enne \u00bb (Interreg), et relatif \u00e0 la cr\u00e9ation d'un m\u00e9canisme visant \u00e0 lever les obstacles juridiques et administratifs dans un contexte transfrontalier \nhttps://ec.europa.eu/commission/publications/regional-development-and-cohesion_fr \n \n- Et plus g\u00e9n\u00e9ralement :  \nLa politique de coh\u00e9sion, la strat\u00e9gie Europe 2020,  la politique 2021-2027 etc. \n \n- Participation \u00e0 des consultations publiques de l\u2019UE : \n-- Contribution de la MOT \u00e0 la consultation publique de la Commission europ\u00e9enne sur les fonds de l'UE dans le domaine de la coh\u00e9sion, 2018 (FR) \n-- Prise de position de la MOT sur le post 2020 dans la brochure \u00ab  Les territoires transfrontaliers - La fabrique de l\u2019Europe \u00bb, novembre 2017 (FR + EN), voir lien ci-apr\u00e8s \n-- Contribution de la MOT dans le cadre d'un projet d'avis du Comit\u00e9 des R\u00e9gions intitul\u00e9 \"Tourism as a driving force for regional cooperation across the EU\", 2016 (EN) \n-- Contributions de la MOT et de la CECICN \u00e0 la consultation publique de la Commission europ\u00e9enne \"Surmonter les obstacles dans les r\u00e9gions frontali\u00e8res\", 2016 (MOT FR)  \n-- Contribution de la MOT \u00e0 la consultation de la Commission europ\u00e9enne sur l\u2019avenir de l\u2019initiative de la Convention des Maires, 2015 (EN) \n-- Contribution de la MOT \u00e0 la consultation sur l\u2019opinion du Comit\u00e9 des R\u00e9gions sur la proposition de la Commission d\u2019une recommandation du Conseil relative \u00e0 un cadre de qualit\u00e9 pour les stages, 2014 (FR) \n-- Contribution de la MOT sur l\u2019opinion du Comit\u00e9 des R\u00e9gions par rapport \u00e0 la recommandation de la Pr\u00e9sidence Grecque sur l\u2019 \u00ab \u00e9nergie \u00e0 la port\u00e9e de tous \u00bb, 2014 (EN) \n-- Contribution de la MOT au questionnaire sur le programme INTERREG EUROPE, 2014 (EN) \n-- Contribution de la MOT \u00e0 la consultation public de l\u2019UE sur la cooperation ESPON 2020 Cooperation, 2014 (EN) \n-- Contribution de la MOT \u00e0 la consultation du Comit\u00e9 des r\u00e9gions sur la \u00ab Mobilit\u00e9 dans les r\u00e9gions qui souffrent de handicaps naturels ou d\u00e9mographiques \u00bb, 2014 (EN) \n- R\u00e9ponse de la MOT au questionnaire de consultation publique sur le programme Interact III 2014-2020, 2014 (EN)", "organisation_name": "Mission Op\u00e9rationnelle Transfrontali\u00e8re (MOT)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "0", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "/", "belgium_office_address": "c/o Repr\u00e9sentation permanente de la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts aupr\u00e8s des Institutions europ\u00e9ennes Rue Montoyer, 51", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "belgium_office_phone": "(+32)2 504 8002", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/09/2015", "website_address": "http://www.espaces-transfrontaliers.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Structured Dialogue with European Structural and Investment Funds' partners group of experts#E03226#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3226#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "TEIN - R\u00e9seau des Euro-Instituts (Transfrontier Euro-Institut Network) \nwww.transfrontier.eu \n \nCESCI \u2013 Central European Service for Cross-border Initiatives \nhttp://www.cesci-net.eu/index.php?lang=en", "head_office_post_code": "75001", "goals__remit": "L\u2019association a pour objet de promouvoir et faciliter le d\u00e9veloppement des territoires par la r\u00e9alisation des projets transfrontaliers, et \u00e0 cet effet, notamment, de : \n- veiller aux int\u00e9r\u00eats des territoires transfrontaliers, \n- accompagner les porteurs de projets et les acteurs de la coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re,  \n- aider \u00e0 la d\u00e9finition de strat\u00e9gies d\u2019ensemble en mati\u00e8re de coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re aux diff\u00e9rents niveaux territoriaux (local, r\u00e9gional, national, europ\u00e9en, international), \n- rechercher les solutions techniques, juridiques et financi\u00e8res, permettant de lever les obstacles inh\u00e9rents aux situations transfrontali\u00e8res, \n- mettre en r\u00e9seau les acteurs et les exp\u00e9riences,  \n- faciliter la synergie entre les acteurs de la coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re des diff\u00e9rents pays concern\u00e9s, \u00e0 chaque niveau territorial, et entre les niveaux. \nL\u2019association peut fournir des services en rapport avec l\u2019objet ci-dessus d\u00e9fini, tant \u00e0 ses membres qu\u2019\u00e0 des tiers. De par sa nature, l\u2019association a vocation \u00e0 intervenir en Europe et \u00e0 l\u2019international. \n \nParmi ses missions figurent : \n- la mise en r\u00e9seau et la diffusion d\u2019information aux acteurs de la coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re, \n- l\u2019assistance aux porteurs de projets transfrontaliers, \n- le soutien et l\u2019assistance strat\u00e9gique aux orientations de niveau national et europ\u00e9en, \n- suivi d\u2019activit\u00e9s europ\u00e9ennes et internationales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)155805680", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Projets europ\u00e9ens de la MOT : www.espaces-transfrontaliers.org/activites-europeennes/projets-europeens-de-la-mot/ dont : \n \n- Projet Europ\u2019Act sur \u00ab Le d\u00e9veloppement \u00e9conomique int\u00e9gr\u00e9 des territoires transfrontaliers \u00bb, avec conf\u00e9rence finale le 30 septembre 2015 \u00e0 Paris, et plusieurs publications \nwww.espaces-transfrontaliers.org/activites-europeennes/projets-europeens-de-la-mot/projet-le-developpement-economique-integre-des-territoires-transfrontaliers/ \n \nProjets en cours : \n- Projet \u00ab Border Studies \u2013 UniGR \u00bb, financ\u00e9 par le programme Interreg VA Grande R\u00e9gion \n- Projet \u00ab TIA CBC \u00bb (Evaluation d\u2019impact territorial transfrontali\u00e8re), financ\u00e9 par le programme ESPON \n- Projet \u00ab CPS \u00bb (Service publics transfrontaliers), financ\u00e9 par le programme ESPON \n- Projet \u00ab Jean Monnet \u00bb, organisation de s\u00e9minaires, r\u00e9alisation d\u2019un dictionnaire critique de la coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re \n \nEv\u00e8nements de la MOT www.espaces-transfrontaliers.org/la-mot/evenements-et-groupes-de-travail-de-la-mot/evenements-de-la-mot/ dont depuis 2014 : \n \n- Conf\u00e9rence europ\u00e9enne \u00ab Construire les territoires transfrontaliers : l\u2019Europe pour les citoyens - 20 ans de la MOT et perspectives pour 2020 MOT \u00bb, accueillie par le Comit\u00e9 europ\u00e9en des R\u00e9gions, les 30 novembre et 1er d\u00e9cembre 2017, \u00e0 Bruxelles \n \n- EWCR - Atelier TEIN/MOT/ARFE/CESCI \u201cEnhancing Capacities of Regions and Cities for Better Cross-Border Cooperation\u201d, le 10 octobre 2017  \n \n- S\u00e9minaire \u00ab Gestion transfrontali\u00e8re des catastrophes naturelles \u00bb, Plateforme des GECT (CdR) / Groupe interr\u00e9gional \u00ab Coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re \u00bb (CdR) / MOT, le 3 f\u00e9vrier 2017, \u00e0 Bruxelles \n \n- EWRC - Atelier de la MOT : Cross-border rural areas and European Territorial Cooperation Programmes, 12 octobre 2016 \u00e0 Bruxelles \n \n- EWCR - Atelier MOT : Cross-border investments: Potential, achievements and challenges, 11 octobre 2016 \u00e0 Bruxelles \n \n- OPEN DAYS 2015 - Atelier de la MOT \u00ab Coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re et int\u00e9gration dans une approche mondiale \u00bb, le 14 octobre 2015 \n \n- Ev\u00e8nement : OPEN DAYS 2014 - Atelier de la Plateforme de Budapest : \u00ab Coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re de 2\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration : un appui national pour surmonter les obstacles \u00bb, le 8 octobre 2014 \u00e0 Bruxelles \n \n- Ev\u00e8nement : S\u00e9minaire CESCI-MOT-INFH, 2\u00e8me s\u00e9minaire sur \u00ab L'observation des territoires transfrontaliers \u00bb, le 30 septembre 2014 \u00e0 Budapest  \n \nPublications de la MOT www.espaces-transfrontaliers.org/la-mot/publications-et-etudes/ (ci-apr\u00e8s celles depuis 2014) \n \n- Newsletters mensuelles \u00ab L\u2019actualit\u00e9 transfrontali\u00e8re \u00bb \nwww.espaces-transfrontaliers.org/la-mot/publications-et-etudes/newsletter/ \n \n- Brochure \u00ab  Les territoires transfrontaliers - La fabrique de l\u2019Europe \u00bb, novembre 2017 \nhttp://www.espaces-transfrontaliers.org/les-territoires-transfrontaliers-la-fabrique-de-leurope/ \n \n- (Cartographie) \u00ab La coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re dans le domaine de la sant\u00e9 : principes et pratiques \u00bb, Commission europ\u00e9enne, Politique r\u00e9gionale et urbaine, 2017 \n \n- Etude \u00ab Building Legal Provisions to Overcome Obstacles to Cross-border Cooperation, Luxembourgish Presidency of the EU Council \nwww.espaces-transfrontaliers.org/fileadmin/user_upload/documents/Documents_MOT/Etudes_Publications_MOT/2015_09_Legal_provisions_Obstacles_to_CBC.pdf \n \n- Brochures finales du projet \"Le d\u00e9veloppement \u00e9conomique int\u00e9gr\u00e9 des territoires transfrontaliers\", 2015 \nwww.espaces-transfrontaliers.org/activites-europeennes/projets-europeens-de-la-mot/projet-le-developpement-economique-integre-des-territoires-transfrontaliers/ \n \n- (Cartographie) \u00ab La coop\u00e9ration territoriale en Europe - une perspective historique \u00bb, Commission europ\u00e9enne, Politique r\u00e9gionale et urbaine, 2015 \n \n- Cahier sur \u00ab L'observation des territoires transfrontaliers \u00bb, 3/2014,  \nwww.espaces-transfrontaliers.org/fileadmin/user_upload/documents/Documents_MOT/Cahiers/Cahiers_de_la_MOT_9_FR.pd", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "900000-999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1148870", "legal_status": "association (loi fran\u00e7aise 1901)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean PEYRONY", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral"}