{"member_organisations": "Amnesty international (section fran\u00e7aise) - Action des Chr\u00e9tiens pour l'abolition de la torture - M\u00e9decins du Monde - Tr\u00e8ve", "identification_number": "179793030339-35", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights, Public Health, Borders and Security", "head_office_address": "107 avenue Parmentier", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "El\u00e9onore MOREL", "industry_forums": "", "grants": "451321", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Le Centre Primo Levi est concern\u00e9s par les questions relatives au droit d'asile en Europe et \u00e0 l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "CENTRE PRIMO LEVI", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "El\u00e9onore MOREL", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3727391", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.primolevi.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75011", "position": "CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8674158", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1580575", "legal_status": "ASSOCIATION", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le Centre Primo Levi est un centre de sant\u00e9 qui propose une prise en charge pluridisciplinaire (m\u00e9dicale, psychologique, sociale et juridique), avec interpr\u00e8te si n\u00e9cessaire, \u00e0 des exil\u00e9s en grande souffrance victimes de torture ou de violence politique dans leur pays d'origine. Il accueille des hommes, des femmes et des enfants. A partir de cette exp\u00e9rience, le Centre Primo Levi m\u00e8ne des actions de partage et de transmission (formations, publications, sensibilisation) pour promouvoir le droit d'asile et promouvoir une meilleure prise en charge des effets du traumatisme li\u00e9 \u00e0 la violence politique.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+331)43148850"}