{"member_organisations": "", "identification_number": "180076324938-66", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, External Relations", "head_office_address": "141 avenue du Maine", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "JEAN-CLAUDE MAILLY", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Avenir de l'UE et de l'UEM \nSemestre europ\u00e9en \nPlan d'investissement \nSocle europ\u00e9en de droits sociaux \nR\u00e9vision de la directive d\u00e9tachement \nPolitique migratoire \nInitiative europ\u00e9enne pour la jeunesse \nAccords commerciaux", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail Force ouvri\u00e8re (cgt-FO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andr\u00e9\u00e9 THOMAS", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.force-ouvriere.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#ZAIGOUCHE Abderrafik #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Standardisation#Community Strategy & AC Action Programme#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs#Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS Cedex 14", "membership": "FO est affili\u00e9e \u00e0 la conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats (CES/ETUC) www.etuc.org", "head_office_post_code": "75680", "position": "Secr\u00e9taire Conf\u00e9d\u00e9rale Europe-internationale", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Dialogue sociale europ\u00e9en \nConsultations partenaires sociaux au niveau national et europ\u00e9en \nLettre d'actualit\u00e9s FO Europe international", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organisation syndicale de salari\u00e9s", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail Force Ouvri\u00e8re (cgt-FO), r\u00e9gie par des statuts issus de la loi de \n1884, a pour but de grouper, sans distinction d\u2019opinions politiques, philosophiques et religieuses, toutes les \norganisations compos\u00e9es de salari\u00e9s conscients de la lutte \u00e0 mener contre toutes les formes d\u2019exploitation \net d\u00e9sireux de d\u00e9fendre leurs int\u00e9r\u00eats moraux et mat\u00e9riels, \u00e9conomiques et professionnels.  \nEn tant qu\u2019organisation repr\u00e9sentative des salari\u00e9s au plan national et interprofessionnel, FO participe notamment au d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences et des qualifications, \u00e0 la gestion des r\u00e9gimes paritaires fran\u00e7ais \net n\u00e9gocie au niveau national interprofessionnel et sectoriel.  \nAux plans europ\u00e9en et mondial, la cgt- \nForce Ouvri\u00e8re est membre de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Syndicats (CES) et de la Conf\u00e9d\u00e9ration \nSyndicale Internationale (CSI). \n \nFO participe en outre aux travaux du Comit\u00e9 syndical consultatif aupr\u00e8s de l'OCDE (TUAC). Elle est \n\u00e9galement impliqu\u00e9e dans les \"Activit\u00e9s pour les travailleurs\" de l'Organisation Internationale du Travail \n(OIT) \u00e0 Gen\u00e8ve.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)140528200"}