{"member_organisations": "https://www.svv.ch/de/die-mitglieder-des-svv", "identification_number": "181001832243-49", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Consumers, Education and training, Taxation, Digital economy and society, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Conrad-Ferdinand-Meyer-Strasse 14", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Thomas Helbling", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Der SVV beobachtet T\u00e4tigkeiten der EU in folgenden Bereichen: \n\u2022 Steuern \n\u2022 Finanzen \n\u2022 Energie und Umwelt \n\u2022 Regulatorisches \nAusserdem befasst sich der SVV mit den bilateralen Wirtschafts- und Handelsbeziehungen zwischen der EU und der Schweiz sowie den bilateralen Abkommen.", "organisation_name": "Schweizerischer Versicherungsverband (SVV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/08/2018", "website_address": "http://www.svv.ch", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Postfach", "head_office_city": "Z\u00fcrich", "membership": "https://www.svv.ch/de/der-svv/partner/netzwerk/nationale-und-internationale-kontakte-des-svv-links", "head_office_post_code": "8022", "goals__remit": "Der SVV ist die Dachorganisation der privaten Versicherungswirtschaft. Ihm sind rund 80 kleine und grosse, national und international t\u00e4tige Erst- und R\u00fcckversicherer mit \u00fcber 46'000 Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern in der Schweiz angeschlossen. Das sind \u00fcber 90 Prozent der im Schweizer Markt erwirtschafteten Pr\u00e4mien der Privatversicherer. \n \nDie Schweizer Privatversicherer sind wichtige Arbeitgeber, bedeutende Steuerzahler und geh\u00f6ren zu den gr\u00f6ssten Investoren im In- und Ausland. Sie \u00fcbernehmen finanzielle Risiken von Unternehmen und Privaten und decken diese ab. Die Versicherer sind damit eine wichtige und treibende Kraft der Schweizer Volkswirtschaft. \n \nGute Rahmenbedingungen sind somit nicht nur f\u00fcr die Versicherungen wichtig, sondern auch f\u00fcr die Menschen und Unternehmen und die Innovationskraft in unserem Land. Daf\u00fcr setzt sich der SVV ein. Er vertritt zu Erf\u00fcllung seines Auftrages eine liberale und sozialvertr\u00e4gliche Markt- und Wettbewerbsordnung.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)44 208 28 28", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Helbling", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Direktor"}