{"member_organisations": "", "identification_number": "181847424686-26", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Climate Action", "head_office_address": "8 place de l'\u00e9tang", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "marc polge", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Water frame work directive and related policies, REUSE of water, drought...", "organisation_name": "ASAinfo", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/11/2016", "website_address": "http://www.asainfo.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "cucuron", "membership": "EUWMA Europ\u00e9en Union Of water management Associations,  \nAFEID Association fran\u00e7aise de l'eau de l'irrigation et du drainage", "head_office_post_code": "84160", "goals__remit": "Information, conseil et \u00e9tude au sujet des associations syndicales de propri\u00e9taires (ASA) r\u00e9gies par l'ordonnance 2004-632 du 1er juillet 2004 (F) et \u00e0 l'attention de celles-ci et de leurs partenaires", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)490077170", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Journal ASAinfo, site ASAinfo.fr", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SARL", "person_in_charge_of_eu_relations": "marc polge", "customers": "ANASP, association des Association syndicale de propri\u00e9taires,", "belgium_office_post_box": "", "position": "g\u00e9rant"}