{"member_organisations": "http://dici.es/quienes-somos", "identification_number": "183087831339-74", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Regional Policy, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication, Migration and asylum", "head_office_address": "Plaza del Ayuntamiento, S/N", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jaime Manuel Mart\u00ednez Andr\u00e9s", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/05/2017", "grants": "23279", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Plan de Desarrollo Rural \nFomento del emprededurismo. \nFomento de la territorialidad. \nTIC", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n para el Apoyo Integral de las Comarcas del Interior (@DICI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "32000", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "LEADER AGRI, MAPAMA, GVA", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "80000", "registration_date": "25/04/2018", "website_address": "http://dici.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Les Useres", "membership": "http://dici.es/quienes-somos", "head_office_post_code": "12118", "goals__remit": "Desarrollo Rural del territorio. \nGesti\u00f3n de ayudas Leader (FEADER). \nFomento del emprendedurismo. \nCooperaci\u00f3n interterritorial y transnacional. \nB\u00fasqueda de inercias que permitan el asentamiento poblacional en nuestro territorio.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)659625102", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Lucha contra el Cambio Clim\u00f1atico. \nMejora de los servicios b\u00e1sicos de la poblaci\u00f3n y fomento de nuevos pobladores. \nFomento del emprededurismo entre mujeres y j\u00f3venes menores de 30 a\u00f1os. \nMejora del tejido productivo i empresarial. \nFomento del turismo rural, agroturismo y creaci\u00f1on de paquetes tur\u00edsticos.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "85761", "legal_status": "Grupo de Acci\u00f3n Local (GAL)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dom\u00e8nec Josep N\u00e0cher Cervera", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gerencia"}