{"member_organisations": "", "identification_number": "18318892461-48", "fields_of_interest": "Environment, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations", "head_office_address": "Puerto Pesquero, s/n. Edificio \"Ramiro Gordejuela\"", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Antonio Su\u00e1rez-Llanos Rodr\u00edguez", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "En materia de normativas pesquera, aduanera y sanitaria. \n \nRelacionadas con la comercializaci\u00f3n del pez espada, con los intereses laborales de las empresas armadoras, con la defensa de los intereses comunes de sus asociados en \u00e1mbitos no comunitarios. \n \nActividades de representaci\u00f3n de sus asociados en la interrelaci\u00f3n con las organizaciones no gubernamentales. \n \nPol\u00edtica Pesquera Com\u00fan, Pol\u00edtica Mar\u00edtima Integrada y Pol\u00edticas Medioambientales de Comercio y de Sanidad.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Provincial de Armadores de Buques de Pesca de Palangre y otras Artes de Pontevedra (Arpoan)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -8.7207268, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/10/2009", "website_address": "http://www.arvi.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1.078", "head_office_city": "Vigo", "membership": "Arpoan est\u00e1 adscrita a la: \n \nConfederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Pesca (Cepesca)  \n \nFederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Pesqueras (FEOPE)", "head_office_post_code": "36202", "goals__remit": "Arpoan tiene como referente, desde su constituci\u00f3n en 1981, la defensa de los intereses de las empresas asociadas (un total de 20), y de la actividad de sus buques palangreros de superficie (un total de 21). \n \nDe los objetivos prioritarios para garantizar la viabilidad presente y futura de la flota representada y de sus empresas armadoras destacamos las siguientes: \n \nSalvaguardia de la actividad de la flota palangrera de superficie de mediano porte, tanto de fresco como congeladora, teniendo presencia activa y participaci\u00f3n en los diferentes foros y \u00e1mbitos en los que se debaten y elaboran las normas que regulan la actividad pesquera de la flota palangrera, tanto a nivel de Organizaciones Regionales de Pesca (Arpoan participa en ICCAT desde 1985, e ininterrumpidamente desde 1989) como a nivel de las administraciones comunitaria, estatal y aut\u00f3noma, as\u00ed como m\u00e1s recientemente, en los Consejos Consultivos posicionando al sector  siempre en la l\u00ednea de la pesca sostenible y por consiguiente en la necesidad de que las medidas adoptadas aboquen a \u00e9sta de un modo racional. \n \nComunicaci\u00f3n permanente a nuestros asociados de todas las cuestiones de su inter\u00e9s, tanto sobre medidas de regulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de stocks establecidas por las ORP y las administraciones competentes como sobre l\u00edneas estrat\u00e9gicas de trabajo de futuro en todas y cada una de las materias relacionadas con la actividad normal de la flota palangrera de superficie de porte medio. El objetivo es maximizar el conocimiento de cualquier norma que afecta a su actividad en todos los \u00e1mbitos, la evoluci\u00f3n de \u00e9stas en el tiempo, los debates sobre las mismas y especialmente la sensibilizaci\u00f3n e implicaci\u00f3n de las empresas armadoras en la pesca responsable y sostenible. \n \nLucha contra la pesca INDNR (especialmente la de buques con pabellones de conveniencia de pa\u00edses terceros que acogen esta actividad) que reduce o elimina el \u00e9xito de las medidas de gesti\u00f3n de stocks de las especies altamente migratorias y los esfuerzos y sacrificios de las flotas reguladas y controladas. Adem\u00e1s compite de forma desleal en los mismos mercados, generando graves distorsiones de precios que se a\u00f1aden a los efectos ambientales de dicha actividad INDNR; todo ello causa un impacto demoledor al mantenimiento futuro de la actividad de nuestros asociados y a\u00fan peor sobre los ecosistemas marinos. \n \nAplicaci\u00f3n de l\u00edneas I+D+i en la b\u00fasqueda e implantaci\u00f3n de sistemas novedosos en todo lo relativo a la actividad pesquera de la flota de palangre de superficie, tratando de perfeccionar cada vez m\u00e1s las bajas ratios de interacci\u00f3n ambiental de nuestras pesquer\u00edas y mejorar otros aspectos de la operatividad de la flota. \u00cdntimamente conectado con ello, colaboraci\u00f3n m\u00e1xima y defensa de la tarea esencia e imprescindible que desarrollan los bi\u00f3logos marinos en los estudios de poblaciones de especies pesqueras, y en todas aquellas cuestiones de tipo horizontal que \u00e9stos consideran de importancia.  \n \nDefensa de aspectos correspondientes a la actividad econ\u00f3mica de nuestros asociados. En cuanto a los productos extra\u00eddos y vendidos por nuestros asociados en \u00e1mbitos relacionados con la comercializaci\u00f3n de los productos de la pesca tanto fresca como congelada, tratando de minorar los diferenciales de precios entre primera venta y precio final, actuando ante la distribuci\u00f3n, luchando contra la incidencia en mercado del producto de las flotas no autorizadas,  aplicando diversos mecanismos para lograr una estabilizaci\u00f3n de la oferta respecto a la demanda, as\u00ed como promoviendo an\u00e1lisis de m\u00e9todos de etiquetado m\u00e1s eficaces que posibiliten diferenciar el producto capturado por la flota comunitaria. En otras materias, buscando salidas a crisis como la del alza de precios del combustible, etc.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 42.24059889999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Antonio Su\u00e1rez-Llanos Rodr\u00edguez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director gerente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)986 433844"}