{"member_organisations": "", "identification_number": "189858631856-76", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Environment, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Public Health, Transport, Climate Action, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "2 b rue des jardins", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "JEROME GUILLOT", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "Nous n'avons pas encore particip\u00e9 \u00e0 des r\u00e9unions de l'intergroupe bien-\u00eatre animal mais tel est notre objectif.", "eu_initiatives": "La protection de la faune sauvage \nLa protection des animaux \nLe bien-\u00eatre animal", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Club de Reconnaissance et d'Entraide aux L\u00e9vriers (CREL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "JEROME GUILLOT", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "6.8794582", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/06/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "52200", "website_address": "http://www.crel.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "CORCIEUX", "membership": "", "head_office_post_code": "88430", "position": "Pr\u00e9sident Fondateur", "financial_year_start_date": "01/06/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "En 2013 Mich\u00e8le STRIFFLER (d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne 2009-2014) a d\u00e9pos\u00e9 une d\u00e9claration \u00e9crite N\u00b00006/13 visant \u00e0 d\u00e9noncer la maltraitance des L\u00e9vriers en Espagne. \nEn 2014, descente en Castilla la Mancha pour d\u00e9velopper un travail avec les autorit\u00e9s sur place.", "financial_year_end_date": "01/05/2018", "lat": "48.1718403", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "52500", "legal_status": "Association loi 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Notre association a pour objectif de travailler sur l'aspect legislatif de la cause animale et plus particuli\u00e8rement la cause des L\u00e9vriers de chasse en Espagne.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0670343911"}