{"member_organisations": "", "identification_number": "192916828622-19", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Sport, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Torvegade 74", "full_time_equivalent_fte": "10", "person_with_legal_responsibility": "Rasmus Anker-M\u00f8ller", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Denmark", "eu_initiatives": "FP9 programmer, MFF programmer, Structural funds, og diverse andre programmer og initiativer", "organisation_name": "South Denmark European office (SDEO)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue Palmerston 3", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "(+32)2854095", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1609591", "registration_date": "11/10/2017", "website_address": "http://www.southdenmark.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Esbjerg", "membership": "", "head_office_post_code": "6700", "goals__remit": "Det Syddanske EU-Kontor hj\u00e6lper institutioner, offentlige myndigheder og virksomheder med internationalt samarbejde og internationale udviklingsprojekter. \n \nGennem os kommer du straks t\u00e6ttere p\u00e5 de rigtige kontakter og processer, som kan s\u00e6tte skub i dit projekt. Du opn\u00e5r en bedre indsigt, bliver en del af et st\u00e6rkt netv\u00e6rk og f\u00e5r direkte relationer til beslutningscentrene. \n \nKontoret er et servicetilbud til hele regionen, og vi l\u00e6gger v\u00e6gt p\u00e5 at im\u00f8dekomme brugernes behov og interesser. \n \nVi har hoveds\u00e6de i Bruxelles og mange \u00e5rs erfaring med at operere p\u00e5 den internationale markedsplads for projektudvikling og samarbejde. Vi er pr\u00e6cis d\u00e9r, hvor det sker - hvor beslutningerne tr\u00e6ffes. P\u00e5 kontoret sidder 13 engagerede medarbejdere plus praktikanter klar til at hj\u00e6lpe og vejlede om EU.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2854095", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "EU projects", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1658740", "legal_status": "Forening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rasmus Anker-M\u00f8ller", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Direkt\u00f8r"}