{"member_organisations": "http://www.bagwfbm.de/file/1094", "identification_number": "192942327645-57", "fields_of_interest": "Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "BAG WfbM Sonnemannstra\u00dfe 5", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Kathrin V\u00f6lker", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Soziales Europa, Europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte, UN-BRK-Initiativen, Europ\u00e4isches Semester, Europa 2020, Soziales Unternehmertum, Vergaberecht", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Bundesarbeitsgemeinschaft Werkst\u00e4tten f\u00fcr behinderte Menschen (BAG WfbM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katharina Bast", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/07/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.bagwfbm.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "EASPD - European Association of Service providers for Persons with Disabilities  (http://easpd.eu/)  \n \nNetzwerk EBD - Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland  (https://www.netzwerk-ebd.de/) \n \nDV - Deutscher Verein f\u00fcr \u00f6ffentliche und private F\u00fcrsorge e. V. \n(https://www.deutscher-verein.de/de/) \n \nDVfR - Deutsche Vereinigung f\u00fcr Rehabilitation e. V. \n(http://www.dvfr.de/)", "head_office_post_code": "60314", "position": "Referentin Europa", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2236310", "legal_status": "Eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Bundesarbeitsgemeinschaft Werkst\u00e4tten f\u00fcr behinderte Menschen (BAG WfbM) ist ein eingetragener gemeinn\u00fctziger Verein. Sie wurde am 18. Juni 1975 in Bonn als bundesweite Interessenvertretung der Werkst\u00e4tten gegr\u00fcndet. Ihr Sitz ist seit 1985 in Frankfurt am Main. Die Mitglieder der BAG WfbM sind Tr\u00e4ger von Eingliederungseinrichtungen, insbesondere von Werkst\u00e4tten, F\u00f6rderst\u00e4tten und Integrationsunternehmen. Zur Mitgliedschaft in der BAG WfbM ist keine amtliche Anerkennung erforderlich. Die BAG WfbM ist der freiwillige und selbstlose bundesweite Zusammenschluss der Tr\u00e4ger aller Einrichtungen, die den Menschen die Teilhabe an Arbeit und Gesellschaft erm\u00f6glichen, welche sich ihr Leben aufgrund ihrer Behinderung nicht, noch nicht oder noch nicht wieder durch Erwerbsarbeit auf dem allgemeinen Arbeitsmarkt sichern k\u00f6nnen. Der Verband dient seinen Mitgliedern als Berater und Interessenvertretung in allen fachlichen und politischen Angelegenheiten.  \n \nDerzeit sind mehr ca. 310.000 Erwachsene mit Behinderungen in den Mitgliedswerkst\u00e4tten der BAG WfbM besch\u00e4ftigt. Davon zirka 30.000 zu ihrer Beruflichen Bildung im Berufsbildungsbereich und \u00fcber 260.000 zu ihrer Arbeits- und Berufsf\u00f6rderung im sogenannten Arbeitsbereich. Dabei sind etwa 17.000 so schwer behindert, dass sie einer besonderen Betreuung, F\u00f6rderung und Pflege bed\u00fcrfen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)699433940"}