{"member_organisations": "", "identification_number": "193193731533-21", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Communication, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "Rond-Point Robert Schuman 14, 4th floor", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Frederico Cardigos", "inter_groups": "SEARICA; CCBSD.", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Cohesion Policy; EU Budget; Common Agricultural Policy; \nFisheries; Civil Protection.", "organisation_name": "Estrutura para Implementa\u00e7\u00e3o do Gabinete de Representa\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "Rond-Point Robert Schuman 14, 4th floor", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "(+32)497 543 341", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "1040", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "15/05/2018", "website_address": "http://www.azores.gov.pt/Portal/pt/entidades/pgra-srapre-grraab/?lang=pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelas", "membership": "", "head_office_post_code": "1040", "goals__remit": "The establishment of this Office strengthens the Azores\u2019s intervention capacity in the defence of its interests through a closer interaction with the European Union\u2019s main institutions, organs and organizations, as well as other entitites, particularly the inter-regional cooperation organizations, and public and private institutions that represent states and Regions and are based in Brussels, fostering the Azores Government action in the European Union in the defence of the ultraperiphery, the productive sectors and the Region\u2019s specificities. \n \nPretende-se refor\u00e7ar a capacidade de interven\u00e7\u00e3o dos A\u00e7ores na defesa dos seus interesses atrav\u00e9s de uma maior proximidade com as principais institui\u00e7\u00f5es, \u00f3rg\u00e3os e organismos da Uni\u00e3o Europeia, de outras entidades, em particular os organismos de coopera\u00e7\u00e3o inter-regionais, institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas e com representa\u00e7\u00f5es de Estados e Regi\u00f5es sedeadas em Bruxelas, aprofundando a atua\u00e7\u00e3o do Governo dos A\u00e7ores junto da UE, na defesa da ultraperiferia, dos setores produtivos e das especificidades da Regi\u00e3o.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)497 543 341", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "Weekly Newsletter Az@Brx.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Regional Representation to the EU", "person_in_charge_of_eu_relations": "Frederico Cardigos", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordenador"}