{"member_organisations": "", "identification_number": "19320296049-30", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Claire-Waldoff-Str. 7", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "J\u00fcrgen Mertz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/06/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU Pflanzenschutzpaket, TTIP, Clean Air, endocrine disruptors, Small Business Act", "organisation_name": "Zentralverband Gartenbau e.V. (ZVG)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue de Tr\u00e8ves 61", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)2301934", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "registration_date": "17/06/2011", "website_address": "http://www.g-net.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der Zentralverband Gartenbau e.V. (ZVG) ist assoziiertes Mitglied des Deutschen Bauernverbandes e.V. . \n \nGemeinsam mit dem Deutschen Bauernverband e.V. und dem Deutschen Raiffeisenverband e.V. ist der Zentralverband Gartenbau Tr\u00e4ger des Bundesausschusses Obst und Gem\u00fcse (BOG). \n \nGemeinsam mit dem Bund deutscher Baumschulen e.V. und dem Bundesverband Garten-, Landschaft- und Sportplatzbau e.V. ist der ZVG Gesellschafter der Deutschen Bundesgartenschau Gesellschaft mbG (DBG).", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der Zentralverband Gartenbau e.V. (ZVG) ist Berufs- und Wirtschaftsverband zugleich. Als Zusammenschluss der gartenbaulichen Berufsorganisationen und Verb\u00e4nde in Deutschland ist er der Vertreter des Berufsstandes gegen\u00fcber der Bundesregierung, den Parteien, anderen Berufsgruppen und den Verbrauchern. Er vertritt national und international den Gartenbau in allen berufspolitischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Fragen.  \n \n \nZu den wichtigsten Aufgaben des Zentralverbandes Gartenbau z\u00e4hlen: \n \n    Sicherung der wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Interessen aller Berufsangeh\u00f6rigen und Unternehmen des Gartenbaues, insbesondere bei der Gesetzgebung von Bund und EU. \n \n    Zusammenarbeit mit allen ma\u00dfgeblichen Stellen von Staat und Wirtschaft sowie mit allen f\u00fcr den Gartenbau wichtigen Organisationen und Zusammenschl\u00fcssen. \n \n    F\u00f6rderung von Aus- und Weiterbildung des g\u00e4rtnerischen Berufsstandes: Der ZVG nimmt Einfluss auf die inhaltliche und organisatorische Gestaltung der Aus- und Fortbildung und unterst\u00fctzt Lehre und Forschung. Koordination der bundesweiten Berufsnachwuchswerbung (www.beruf-gaertner.de). \n \n    Information der Mitglieder \u00fcber alle f\u00fcr den Gartenbau wichtigen Entwicklungen. Dazu werden die Verbandszeitschrift \"ZVG Gartenbau Report\" und der Internetauftritt unter www.g-net.de genutzt. \n \n    F\u00f6rderung der technischen, kulturtechnischen und umweltbezogenen Entwicklungen im Gartenbau. \n \n    Auseinandersetzung mit den aktuellen rechtlichen, steuerlichen, sozialen, betriebswirtschaftlichen und umweltbezogenen Fragen im Gartenbau. \n \n    Ideelle Tr\u00e4gerschaft f\u00fcr die Bundesgartenschauen, die Beispiel f\u00fcr die fachgerechte Gestaltung einer lebenswerten Umwelt sind. Bundesgartenschauen stellen die Leistungsf\u00e4higkeit des g\u00e4rtnerischen Berufsstandes dar und dienen als Leistungswettbewerb f\u00fcr die G\u00e4rtner. \n \n    Information der Medien und der \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Beruf und Leistungen des G\u00e4rtners sowie \u00fcber die Arbeit des Verbandes. \n \n    Beratung und Unterst\u00fctzung der Mitgliedsbetriebe bei Marketing und Public Relations. \n \n    Ideelle Tr\u00e4gerschaft f\u00fcr die Internationale Pflanzenmesse in Essen (IPM).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3020006515", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/05/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alejandro Rodarte", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Europareferent"}