{"member_organisations": "", "identification_number": "193322312286-94", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Energy, Environment, Youth, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Food Safety, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Max-Joseph-Str. 9", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Georg Wimmer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Fortentwicklung der EU-Agrarpolitik \nUmweltpolitische Vorhaben wie Klimaschutz, Natura 2000 und Wasserrahmenrichtlinie \nEU-Haushalt \nEU-\u00d6ko-Verordnung \nEU-D\u00fcngemittel-VO \nEU-Agrarstatistik VO", "organisation_name": "Bayerischer Bauernverband (BBV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "K\u00d6HLER#Eugen, RICHELSEN#Janne Alice", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/11/2013", "website_address": "http://www.bayerischerbauernverband.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "", "head_office_post_code": "80333", "goals__remit": "Der Bayerische Bauernverband vertritt die Interessen der bayerischen Landwirte. Etwa 90 % der bayerischen Bauern sind auf freiwilliger Basis Mitglied im Bayerischen Bauernverband.  \n \nDie Mitglieder k\u00f6nnen ein breites Dienstleistungsangebot in Anspruch nehmen, zum Beispiel im Zusammenhang mit Pachtvertr\u00e4gen, Hof\u00fcbergaben, Gesellschaftsvertr\u00e4gen usw.  \n \nNeben den Dienstleistungen ist ein weiteres Standbein die Interessensvertretung bei politischen Themen, beispielsweise die EU-Agrarpolitik. Vor Ort betreffen die Planung und Ausweisung von Baugebieten, (Umgehungs-) Stra\u00dfen, Hochspannungsleitungen, Hochwasserschutzma\u00dfnahmen, Wasserschutzgebieten oder Naturschutzbereichen meist nicht nur einen Einzelnen, sondern mehrere Bauern. Die Gesch\u00e4ftsstelle vertritt hier direkt die Interessen der betroffenen Grundeigent\u00fcmer und Bewirtschafter, indem sie zum einen mit Unterst\u00fctzung der Ortsobleute selbst Stellung nimmt, zum anderen aber auch pers\u00f6nliche Stellungnahmen f\u00fcr Mitglieder ausarbeitet. Sie beraten die Betriebe auch bez\u00fcglich der Kommunalabgaben, pr\u00fcfen Kostenbescheide und verfassen Widerspruchsschreiben mit ausf\u00fchrlichen Begr\u00fcndungen. \n \nDie Mitarbeiter des BBV stehen den Mitgliedern auch in schwierigen Zeiten zur Seite, beispielsweise wenn ein Landwirt, eine B\u00e4uerin oder auch ein Kind verungl\u00fcckt, sehr schwer erkrankt oder im schlimmsten Fall sogar verstirbt. Sie f\u00fchren Gespr\u00e4che, stellen aber auch wichtige Antr\u00e4ge, erledigen den Schriftverkehr oder erarbeiten Konzepte zur Weiterf\u00fchrung des Betriebes unter neuen Vorzeichen. \n \nDie BBV-Dienststellen sind aber auch Au\u00dfenstellen der landwirtschaftlichen Sozialversicherungstr\u00e4ger Alterskasse, Krankenkasse, Berufsgenossenschaft und Pflegekasse f\u00fcr Rentenantrag, Beitragszuschuss oder die Meldung von Familienversicherten in der LKK. Der Bayerische Bauernverband erarbeitet auch Widerspr\u00fcche gegen Bescheide und vertritt seine Mitglieder bei Klagen vor den Sozialgerichten.  \n \nMit den BBV-Sonderkonditionen sparen Mitglieder bares Geld, angefangen bei Preisnachl\u00e4ssen beim Strom bis hin zum Rabatt beim Neuwagenkauf.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+89)558730", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eugen Koehler", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referent f\u00fcr internationale Angelegenheiten"}