{"member_organisations": "", "identification_number": "193525627765-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Place de la Bourse 01", "full_time_equivalent_fte": "4,25", "person_with_legal_responsibility": "rachid moumni", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "1. L'incitative citoyenne europ\u00e9enne. \n  \n2. Soutenir le soul\u00e8vement populaire pacifique au Maroc et dans les pays tiers afin que un vrai reforme \u00e9conomique social et politique  soit appliquer. \n \n 3. soutenir et demander la lib\u00e9ration de prisonniers politiques en Alg\u00e9rie et dans le monde. \n \n4.    V\u00e9rifier \u00e0 travers nos propres sources d\u2019information et gr\u00e2ce \u00e0 nos partenaires le bon respect des accords sign\u00e9 entre EU et les pays tiers Notamment avec les pays signatures de politique europ\u00e9en de voisinage ( PEV) et alerter les responsables europ\u00e9ens en cas d\u2019absence ou de la mauvaise ex\u00e9cution des engagements contract\u00e9s entre eux. \n \n5.Lutter contre l\u2019int\u00e9grisme religieux l\u2019obscurantisme et contre toutes les oppressions et discriminations : racisme, sexisme, homophobie, transphobie. \n \n6.Obtenir des tribunaux nationaux ou internationaux le d\u00e9but d\u2019enqu\u00eates, l\u2019arrestation et le proc\u00e8s p\u00e9nal des personnes suspect\u00e9es d\u2019avoir commis des crimes internationaux \u00e0 l\u2019encontre des victimes. \n \n7. R\u00e9flexion autour de la question de l\u2019ouverture des fronti\u00e8res, des sans-papiers et des r\u00e9fugi\u00e9s.", "organisation_name": "European observatory for democracy and peace (EODP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "5", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "ED DARHAM#Lahoucine, HAJI#Brahim, MOUMNI#Boubaker, MOUMNI#Rachid, WILLEMS#Maud", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "17/07/2017", "website_address": "http://www.facebook.com/eodp.brussels", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Notre ONG est une organisation de la soci\u00e9t\u00e9 civile europ\u00e9enne situer \u00e0 place de la bourse Bruxelles.qui s'engage \u00e0 d\u00e9fendre les justes cause, la d\u00e9mocratie, la transparence, d\u00e9noncer les dictatures et promouvoir les valeurs universelles. nos activit\u00e9s sont sur notre page : www.facebook.com/eodp.brussels", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)488614304", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "- 11 juillet 2017: participation au d\u00e9bat et le conf\u00e9rence de solidarit\u00e9 avec le mouvement de  Rif au Maroc au parlement europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles organiser par la gauche unifi\u00e9e europ\u00e9en. \n \n- 08 juillet 2017 rassemblement de solidarit\u00e9 avec les soul\u00e8vements au Maroc garde de nord Bruxelles. \n \n- 5 mai 2017 , rassemblement place de la monnaie pour dire non au si\u00e8ge de l Arabie saoudite au conseils des femmes de l 'ONU, place de la monnaie Bruxelles. \n \n- 1 mai 2017 participation au f\u00eate du travail. \n \n- 22 mars 2017 , participation \u00e0 la marche en m\u00e9moire des victimes des attentats terroristes de 22 mars 2016. \n \n- 7 f\u00e9vrier 2017: rassemblement de solidarit\u00e9 avec les d\u00e9tenus du MZAB en Alg\u00e9rie. place de la monnaie Bruxelles.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "rachid moumni", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "pr\u00e9sident"}