{"member_organisations": "", "identification_number": "19432535159-54", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights, Borders and Security", "head_office_address": "Schmerlingplatz, 11", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Sabine Matejka", "financial_year_start_date": "01/10/2016", "grants": "", "country_code": "AT", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "EU-Kaufrecht, Europ\u00e4ische Staatsanwaltschaft, EU-Beitritt zur EMRK, Europ\u00e4isches Patentrecht;", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Richterinnen und Richter (RiV)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 16.3575895, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/01/2011", "website_address": "http://www.richtervereinigung.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "26", "head_office_city": "Wien", "membership": "Member of International Association of Judges (IAJ); \n \nMember of European Association of Judges", "head_office_post_code": "1011", "goals__remit": "Verein, dem auf freiwilliger Basis alle \u00f6sterreichischen Richterinnen und Richter, sowie Richteramtsanw\u00e4rter und Richteramtsanw\u00e4rterinnen beitreten k\u00f6nnen.  \nZiele: Verteidigung und F\u00f6rderung des Rechtsstaates und der richterlichen Unabh\u00e4ngigkeit; Mitwirkung an der Ausarbeitung und Umsetzung von Reformen zur Verbesserung der Justiz; Ausbildung und Training der Richterinnen und Richter; Sicherung und F\u00f6rderung der beruflichen Stellung der Richterinnen und Richter; internationale Zusammenarbeit und Erfahrungsaustausch.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/09/2017", "lat": 48.2067104, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerhard Reissner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Mitglied", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+431)52152303644"}