{"member_organisations": "", "identification_number": "194994419189-67", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "rue du Prince Royal", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Marie Gybels", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "droits d'auteur \ngestion collective", "organisation_name": "Soci\u00e9t\u00e9 Multim\u00e9dia des Auteurs des Arts Visuels (SOFAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/10/2015", "website_address": "http://WWW.SOFAM.BE", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "87", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "European Visual Artists (EVA) \nConf\u00e9d\u00e9ration Internationale des Auteurs et des Compositeurs (CISAC) \nInternational Federation of Reproduction Rights Organisations (IFRRO)", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "soci\u00e9t\u00e9 de gestion collective de droits d'auteur \nd\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats et des droits des auteurs des arts graphiques  et plastiques", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)027269800", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SCRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie Gybels", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur G\u00e9rant"}