{"member_organisations": "https://veg.de/organisation/lg/", "identification_number": "195843727873-63", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Research and innovation, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Viktoriastra\u00dfe 27", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Hans Henning", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU-Winterpaket \n\u00d6kodesign  \nCircular economy package \nEnergieeffizienzkennzeichnung  \n \nIm Allgemeinen: Umwelt- und Abfallrecht, Produktrecht (CE-Regelungen), Kauf- und Handelsrecht, Energierecht", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Bundesverband des Elektro-Gro\u00dfhandels (VEG) e.V. (VEG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Darius Kremer", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "7.1582457909564", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/07/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://veg.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "https://bga.de/start/ \nhttp://www.euew.org/", "head_office_post_code": "53173", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.69214625", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der VEG ist der berufsst\u00e4ndische Verband des Elektrofachgro\u00dfhandels in Deutschland und \u00d6sterreich. Satzungsgem\u00e4\u00dfer Zweck des Verbands sind Schutz, Wahrnehmung und F\u00f6rderung der allgemeinen ideellen und wirtschaftlichen Interessen seiner Mitglieder.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)228227770"}