{"member_organisations": "", "identification_number": "196555323010-02", "fields_of_interest": "Business and Industry, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Box 3601", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Anna Lefevre Skj\u00f6ldebrand", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Nytt regelverk f\u00f6r medicintekniska produkter \n \nF\u00d6RORDNING (EU) 2017/745 av den 5 april 2017  \nom medicintekniska produkter \n \nEU Consumer Law", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Swedish Medtech", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 18.0685808, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/08/2016", "website_address": "http://swedishmedtech.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Classification and Borderline Expert Group#E01306#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1306#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Medlem i  \nEucomed www.medtecheurope.org \nCocir www.cocir.org", "head_office_post_code": "10359", "goals__remit": "Swedish Medtechs vision \u00e4r att Sverige ska vara ett attraktivt land f\u00f6r medicintekniska f\u00f6retag, vilka med v\u00e4rdebaserade innovationer \u00f6kar patients\u00e4kerheten och skapar en h\u00e5llbar v\u00e5rd och omsorg. \n \nVi har fyra uppsatta m\u00e5l som vi arbetar mot. \n \n \n\u2022Positionera medicinteknik som en f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r en effektiv v\u00e5rd och omsorg. \n\u2022St\u00e4rka branschens betingelser f\u00f6r att uppn\u00e5 b\u00e4sta m\u00f6jliga klimat f\u00f6r FoU, finansiering, tillverkning och kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning i Sverige. \n\u2022St\u00e4rka den svenska medicintekniska branschens f\u00f6ruts\u00e4ttningar p\u00e5 den globala marknaden. \n\u2022Skapa b\u00e4sta m\u00f6jliga f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r medlemsf\u00f6retagen att verka i v\u00e5rd och omsorg.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 59.32932349999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "F\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anna Lefevre Skj\u00f6ldebrand", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "vd", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)0858624600"}