{"member_organisations": "Organisation de producteurs FROM Nord \nOrganisation de producteurs FROM Sud Ouest \nOrganisation de producteurs Les P\u00eacheurs de Bretagne \nOrganisation de producteurs SATHOAN \nOrganisation de producteurs du Sud \nOrganisation de producteurs Orthongel", "identification_number": "197272323450-14", "fields_of_interest": "Environment, Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "89 quai du ponant port de chef de baie", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Antoine Dhellemmes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique commune des p\u00eaches, organisation commune des march\u00e9s, fonds europ\u00e9ens, directives environnementales", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Association Nationale des organisations de producteurs de la p\u00eache maritime et des cultures marines (ANOP)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -1.2203861, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/09/2016", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "la Rochelle", "membership": "Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins \nAssociation europ\u00e9enne des organisations de producteurs \nIfremer", "head_office_post_code": "17045", "goals__remit": "L\u2019association a pour objet de r\u00e9aliser de mani\u00e8re plus efficace et durable un ou plusieurs des objectifs des organisations de producteurs membres \u00e9tablis \u00e0 l'article 7 du r\u00e8glement (UE) n\u00b01379/2013 et de coordonner et de d\u00e9velopper des activit\u00e9s pr\u00e9sentant un int\u00e9r\u00eat commun pour les organisations de producteurs membres. \u2028A cette fin, l\u2019association peut notamment contribuer \u00e0 : \n\u2022    promouvoir l'exercice, d'activit\u00e9s de p\u00eache viables et durables dans le respect le plus strict des r\u00e8gles de conservation et dans le droit de l'environnement, tout en respectant la politique sociale, \u2028 \n\u2022    contribuer \u00e0 la mise en \u0153uvre de moyens permettant d\u2019assurer le contr\u00f4le des activit\u00e9s de p\u00eache,   \n\u2022    contribuer \u00e0 la tra\u00e7abilit\u00e9 des produits de la p\u00eache et \u00e0 l'acc\u00e8s \u00e0 des informations claires et compl\u00e8tes pour les consommateurs,  \n\u2022    am\u00e9liorer les conditions de mise sur le march\u00e9 des produits de la p\u00eache, \n\u2022    mettre en \u0153uvre l\u2019extension des r\u00e8gles pr\u00e9vue \u00e0 l\u2019article 22 du r\u00e8glement (UE) n\u00b01379/2013, \n\u2022    proposer et contr\u00f4ler l\u2019\u00e9laboration des r\u00e8gles communautaires, \n\u2022    coordonner les actions avec les autres Organisations de Producteurs communautaires. \n\u2022    promouvoir la concertation entre les diff\u00e9rentes structures professionnelles, \n\u2022    repr\u00e9senter ses membres dans toutes les instances nationales, communautaires et internationales o\u00f9 des questions en rapport avec son objet sont trait\u00e9es, \n\u2022    et plus g\u00e9n\u00e9ralement, favoriser l\u2019harmonisation et le d\u00e9veloppement des actions d\u00e9volues aux Organisations de Producteurs. \n\u2022    L\u2019Association peut \u00e9galement faire, d\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, toutes op\u00e9rations civiles, mobili\u00e8res et immobili\u00e8res se rattachant \u00e0 l\u2019objet d\u00e9fini ci-dessus.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Politique commune des p\u00eaches", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 46.1493731, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "julien lamothe", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)546414916"}