{"member_organisations": "http://www.deneff.org/mitglieder/mitglieder-uebersicht.html", "identification_number": "19736167705-91", "fields_of_interest": "Energy", "head_office_address": "Kirchstr. 21", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Christian Noll", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU-Energieeffizienzrichtlinie \nEU-Geb\u00e4udeeffizienzrichtlinie \nGovernance-Verordnung \nErP-Richtlinie \nEnergielabelling-Richtlinie \nHeating & Cooling Strategy \nState Aid \nEnergy Tax Directive", "organisation_name": "Deutsche Unternehmensinitiative Energieeffizienz e.V. (DENEFF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/01/2012", "website_address": "http://www.deneff.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "EU-ASE - assoziierte Partnerschaft \nEEIP - assozierte Partnerschaft", "head_office_post_code": "10557", "goals__remit": "Die DENEFF ist das erste unabh\u00e4ngige, industrie\u00fcbergreifende Netzwerk von Vorreiterunternehmen der Energieeffizienzbranche in Deutschland zur gemeinsamen politischen Interessensvertretung. \n \nZiel der DENEFF ist eine beschleunigte Marktentwicklung f\u00fcr Produkte und Dienstleistungen des Energieeffizienz-Sektors  durch effektive, konsistente und sinnvolle Politikgestaltung. Nur so k\u00f6nnen positive gesamtwirtschaftliche Effekte wie zus\u00e4tzliche Investitionen, Arbeitspl\u00e4tze und Technologievorspr\u00fcnge erzielt werden.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+30)36409701", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Events on national Implementation", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "registered association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Noll", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Managing Director"}