{"member_organisations": "", "identification_number": "198060830766-83", "fields_of_interest": "Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "3 Impasse du Miracle", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "JEAN-PIERRE EUDIER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "EU Commission's Open consultations on \"Strengthened Cooperation against Vaccine-Preventable Diseases\" \n \nGuidance on Public Health and Vaccination", "organisation_name": "Ligue Nationale pour la Libert\u00e9 des Vaccinations (LNPLV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "EUDIER #Jean Pierre", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/03/2018", "website_address": "http://infovaccin.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "CHAVANOD", "membership": "", "head_office_post_code": "74650", "goals__remit": "L'objectif de la Ligue Nationale pour la Libert\u00e9 des Vaccinations est de :  \n1\u00b0- de r\u00e9clamer, par les voies l\u00e9gales, l\u2019abrogation de toutes les Lois, ordonnances, r\u00e8glements etc ... rendant obligatoires des vaccinations et inoculations quelles qu\u2019elles soient, \u00e0 quelque \u00e2ge et pour quelque cause que ce soit, de fa\u00e7on \u00e0 r\u00e9tablir en France la libert\u00e9 compl\u00e8te des vaccinations ; \n2\u00b0- plus g\u00e9n\u00e9ralement, pour tout individu, le droit de s\u2019en rapporter pour lui et pour ses enfants \u00e0 l\u2019avis du m\u00e9decin qu\u2019il aura librement choisi et en qui il aura plac\u00e9 sa confiance ; et, pour ce m\u00e9decin - en vertu de son titre et de son dipl\u00f4me - le droit de choisir librement les m\u00e9thodes pr\u00e9ventives et curatives qu\u2019il entend adopter et, avec l\u2019accord du patient, le droit de les appliquer dans l\u2019exercice de sa profession ; \n3\u00b0- d\u2019exiger que tous les accidents cons\u00e9cutifs aux vaccinations obligatoires soient l\u2019objet d\u2019une indemnisation de la part de l\u2019Etat, alors m\u00eame que lesdites vaccinations auraient \u00e9t\u00e9 pratiqu\u00e9es par le m\u00e9decin choisi par les int\u00e9ress\u00e9s, en client\u00e8le priv\u00e9e. \n4\u00b0- soutenir les actions europ\u00e9ennes agissant pour le m\u00eame but.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0450101209", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "12000", "legal_status": "Association fran\u00e7aise \u00e0 but non-lucratif, r\u00e9gie par la loi du premier juillet 1901 et le d\u00e9cret du 16 ao\u00fbt 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Senta Depuydt", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Membre"}