{"member_organisations": "AESMIDE - Asociaci\u00f3n de Empresas Contratistas con las Administraciones P\u00fablicas de Espa\u00f1a y otros estados.  www.aesmide.es \n \nClub de Exportadores  \nwww.clubexportadores.org \n \nCEAPI - Consejo Empresarial Alianza por Iberoam\u00e9rica", "identification_number": "198421723232-71", "fields_of_interest": "Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Public Health, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Pol. Centrov\u00eda C/La Habana 25", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Clara Arpa Azofra", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Civil Protection and Humanitarian Aid Operations: \nAid & Crisis Management \nRefugees Management \nSocial Housing \nInternational Cooperation and Developement \nHealth Care Prevention Programmes  \nSchooling \nEnvironment: \nRenovable energies \nWater cycle \nTenders \nInfrastructure and Logistics.  \nInnovation and networks \nSmall and medium-sized enterprises", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "EQUIPOS M\u00d3VILES DE CAMPA\u00d1A ARPA SAU (ARPA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisca Hern\u00e1ndez", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": ">1000000", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/09/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.arpaemc.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "La Muela, Zaragoza", "membership": "United Nations Global Compact: Board member \nhttps://www.unglobalcompact.org/about/governance/board/members", "head_office_post_code": "50198", "position": "Comercial", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "As company specialized with 50 years experience providing integral solutions for any deployed operator (armed forces, red cross, civil protection, health ministries, planification, etc...) attendance to seminars, meetings, conferences... in relation with the support to EU policies related with Humanitarian Aid & Crisis Management, Emergencies, Catastrophes, etc.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Sociedad An\u00f3nima Unipersonal", "procurement": "", "customers": "MINUSMA# WORLD FOOD PROGRAMME", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Design, manufacture, supply and maintenance for both civil and defence sectors of: Containers, Trailers and Portable Equipment of: Food Services, Hygiene, Infrastructures, Barracks and Field Camp, Medical use, Transport, Storage and Maintenance, Field Kitchens, Mimetic Nets, Gun Racks, Hangars and Field Tents, Field Hospital, Mobile Units of Command and Control and Logistics, HVAC, Supply of Camp and Barracks, Medical Equipment and Spare Parts related with all the above mentioned products.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)976144770"}