{"member_organisations": "Uniunea Internationala a Femeilor Romane UNIFERO(200), \nAsocia\u0163ia Rom\u00e2n\u0103 pentru Cooperare \u015fi Dezvoltare Interna\u0163ional\u0103(30), \nAsocia\u0163iei Rom\u00e2nilor din Cehia(20)", "identification_number": "200266810016-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Sport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Calinului, 19", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Cristian Corneliu Munteanu", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "ro", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Respectarea Dreptului Omului,multiculturalism si initiative artistice in vederea organizarii unor evenimente de tinuta", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Asociatia Meridiane Socio-Culturale (MSC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cristian Corneliu Munteanu", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "26.145684", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/10/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.msc-org.ro", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bucuresti", "membership": "", "head_office_post_code": "021957", "position": "Presedinte", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Romania", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Pe tema de Cultura, Comunitate, Social media,", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "44.4392579", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "250", "legal_status": "Organiza\u0163ie neguvernamentala", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Obiectivele Asocia\u0163iei: \n1. Dezvoltarea cercet\u0103rii sociologice, participarea la evenimente \u015ftiin\u0163ifice na\u0163ionale \u015fi interna\u0163ionale, editarea materialelor \u015ftiin\u0163ifice \u00een reviste de specialitate; \n2. Sus\u0163inerea valorilor culturale rom\u00e2ne\u015fti din diaspora \u015fi pentru dispora; \n3. Sus\u0163inerea familiilor separate datorit\u0103 migra\u0163iei temporare a for\u0163ei de munc\u0103; \n4. Derularea de programe \u015fi activit\u0103\u0163i adresate tinerilor cu participarea acestora \u015fi a altor segmente de v\u00e2rst\u0103; \n5. Acordarea de burse studen\u0163ilor \u015fi doctoranzilor valoro\u015fi confrunta\u0163i cu o situa\u0163ie material\u0103 precar\u0103; \n6. Promovarea valorilor culturale \u015fi sus\u0163inerea lor \u00een plan mediatic; \n7. Realizarea de ac\u0163iuni culturale adresate diasporei; \n8. Accesarea de fonduri europene, na\u0163ionale \u015fi interna\u0163ionale (unicef, unesco, granturi, etc.); \n9. Patronarea \u015fi organizarea de institu\u0163ii de \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt particular, centre de cercetare \u015fi centre de excelen\u0163\u0103 cu recunoa\u015ftere la nivel na\u0163ional \u015fi interna\u0163ional de c\u0103tre organismele abilitate; \n10. \u00cenfiin\u0163area, patronarea de posturi de radio-televiziune \u015fi telecomunica\u0163ii; \n11. Organizarea de SRL-uri (\u00een vederea auto-finan\u0163\u0103ri); \n12. Activit\u0103\u0163ii de impresariere; \n13. Organizarea de cabinete de consultan\u0163\u0103 socio-juridic\u0103 \u015fi pregatire profesional\u0103; \n14. Pregatirea, perfec\u0163ionarea \u015fi dezvoltarea profesional\u0103 a personalului didactic; \n15. Instruirea \u015fi pregatirea cadrelor didactice conform cerin\u0163elor interne \u015fi interna\u0163ionale; \n16. Dezvoltarea cooperarii profesionale \u00een domeniul educa\u0163iei, \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2ntului \u015fi cercet\u0103rii \u015fi protec\u0163iei mediului; \n17. Colaborarea cu asocia\u0163ii, institu\u0163ii, organiza\u0163ii guvernamentale \u015fi non guvernamentale din \u0163ar\u0103 \u015fi str\u0103in\u0103tate; \n18. Accesarea de proiecte pentru ecologizarea diverselor zone; \n19. Promovarea taberelor \u015fcolare; \n20. Ac\u0163iuni pentru dezvoltarea abilit\u0103\u0163ilor, ateliere de crea\u0163ie; \n21. Organizarea de ac\u0163iuni viz\u00e2nd protec\u0163ia social\u0103; \n22. Propuneri viz\u00e2nd modific\u0103ri legislative impuse de noile realit\u0103\u0163i sociale; \n23. Crearea de cluburi viz\u00e2nd socializarea diferitelor segmente de v\u00e2rst\u0103", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+072)9132475"}