{"member_organisations": "https://mcrn.hu/", "identification_number": "200770925658-14", "fields_of_interest": "Public Health", "head_office_address": "Bokor utca 15-21, III.em. 37.", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Ott\u00f3 Skor\u00e1n", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "HU", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati klinikai vizsg\u00e1latok regul\u00e1ci\u00f3ja \nArticle 50(3) of regulation (EC) no. 1901/2006", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Klinikai Vizsg\u00e1l\u00f3i H\u00e1l\u00f3zat (MCRN Hungary)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 19.0382359, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/01/2017", "website_address": "http://www.mcrn.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1037", "goals__remit": "Az Egyes\u00fclet c\u00e9lja a Magyarorsz\u00e1gon v\u00e9gzett gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati-klinikai vizsg\u00e1latok sz\u00e1m\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9se, a vizsg\u00e1latok szervezetts\u00e9g\u00e9nek \u00e9s min\u0151s\u00e9g\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa. Az Egyes\u00fclet c\u00e9lj\u00e1ul t\u0171zte ki, hogy a gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati-klinikai vizsg\u00e1latokban k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151 szakemberek szervezett rendszer\u00e9t l\u00e9trehozza, \u00e9s ez\u00e1ltal \n(i)    a szakemberek k\u00f6z\u00f6tti kapcsolatot er\u0151s\u00edtse, a k\u00f6zt\u00fck l\u00e9v\u0151 kommunik\u00e1ci\u00f3t \u00e9s inform\u00e1ci\u00f3\u00e1raml\u00e1st megk\u00f6nny\u00edtse; \n(ii)    el\u0151seg\u00edtse a magyar gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati szakemberek hat\u00e9kony bevon\u00e1s\u00e1t a magyar \u00e9s nemzetk\u00f6zi klinikai fejleszt\u00e9sekbe; \n(iii)    a gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati-klinikai vizsg\u00e1latokkal kapcsolatos oktat\u00f3 \u00e9s tudom\u00e1nyos munk\u00e1r\u00f3l, valamint az eredm\u00e9nyekr\u0151l a szakemberek \u00e9s a nyilv\u00e1noss\u00e1g sz\u00e1m\u00e1ra inform\u00e1ci\u00f3kat szolg\u00e1ltasson; \n(iv)    biztos\u00edtsa a rendszeres kapcsolattart\u00e1st a gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati-klinikai vizsg\u00e1latokban k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151 szakemberek, hat\u00f3s\u00e1gok \u00e9s szervezetek k\u00f6z\u00f6tt, ennek keret\u00e9ben el\u0151ad\u00e1sokat \u00e9s konferenci\u00e1kat szervezzen, inform\u00e1ci\u00f3s fel\u00fcletet / h\u00e1l\u00f3zatot l\u00e9tes\u00edtsen \u00e9s tartson fenn, szakmai rendezv\u00e9nyeket szervezzen, illetve ezek szervez\u00e9s\u00e9hez ny\u00fajtson seg\u00edts\u00e9get; \n(v)    tagjai \u00e1ltal szervezetten t\u00e1mogassa a gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati-klinikai vizsg\u00e1latok fontoss\u00e1g\u00e1nak \u00e9s jelent\u0151s\u00e9g\u00e9nek elismertet\u00e9s\u00e9t.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 47.53143379999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "117100", "legal_status": "egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ott\u00f3 Skor\u00e1n", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Eln\u00f6ks\u00e9gi tag", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)204102144"}