{"member_organisations": "27 izb rzemie\u015blniczych \n480 cech\u00f3w rzemios\u0142 \nlink:  \nhttp://www.zrp.pl/Onas/Struktura/tabid/126/language/pl-PL/Default.aspx?woj=-1", "identification_number": "202330629376-87", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth", "head_office_address": "Miodowa 14", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jan Gogolewski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "200000", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Copenhagen Process \nEuropean Framework for Quality and Effective Apprenticeship \nEU Key Competence Framework \nEntrepreneurship Competence Framework \nThe European Vocational Skills Week \nErasmus + \nEuropean Solidarity Corp \nEuropean Semester", "organisation_name": "Zwi\u0105zek Rzemios\u0142a Polskiego (ZRP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/12/2017", "website_address": "http://www.zrp.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "UEAPME - Europejska Unia Rzemios\u0142a oraz Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorstw", "head_office_post_code": "00-246", "goals__remit": "Do podstawowych zada\u0144 Zwi\u0105zku Rzemios\u0142a Polskiego nale\u017cy: \n \n\u2022  reprezentowanie interes\u00f3w rzemios\u0142a i zrzeszonych w Zwi\u0105zku organizacji wobec \norgan\u00f3w w\u0142adzy i administracji, s\u0105d\u00f3w oraz organizacji spo\u0142ecznych \ni gospodarczych w kraju i za granic\u0105, \n \n\u2022  prowadzenie i rozwijanie dzia\u0142alno\u015bci spo\u0142eczno-zawodowej, socjalnej i gospodarczej \nw spos\u00f3b zapewniaj\u0105cy integralno\u015b\u0107 rzemios\u0142a, \n \n\u2022  pomoc zrzeszonym w Zwi\u0105zku organizacjom rzemios\u0142a i ma\u0142ej przedsi\u0119biorczo\u015bci \nw zakresie realizacji zada\u0144 statutowych, \n \n\u2022  podejmowanie inicjatyw legislacyjnych dotycz\u0105cych rzemios\u0142a i ma\u0142ej przedsi\u0119biorczo\u015bci, \n \n\u2022  dzia\u0142ania w zakresie o\u015bwiaty dla zapewniania wykwalifikowanych kadr dla rzemios\u0142a \ni ma\u0142ej przedsi\u0119biorczo\u015bci oraz dla gospodarki narodowej, \n \n\u2022  propagowanie zasad etyki zawodowej, \n \n\u2022  podejmowanie wszelkich dzia\u0142a\u0144, maj\u0105cych na celu przygotowanie ma\u0142ych i \u015brednich \nprzedsi\u0119biorstw oraz ich organizacji do funkcjonowania w warunkach globalizacji \nobrotu towarowego, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem jednolitego rynku w Europie.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)225044330", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Realizujemy projekty w zakresie dialogu spo\u0142ecznego, o\u015bwiaty zawodowej i prawa gospodarczego. Monitorujemy i opiniujemy przepisy prawne. W Radzie Dialogu Spo\u0142ecznego podejmujemy dzia\u0142ania zmierzaj\u0105ce do implementacji zalece\u0144 KE. M.in. na posiedzeniu zespo\u0142\u00f3w ds prawa pracy oraz ds mi\u0119dzynarodowych opiniowali\u015bmy wprowadzenie w Polsce zalece\u0144 w zakresie Europejskiej Karty Praw Socjalnych", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "stowarzyszenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Edyta Doboszy\u0144ska", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Dyrektor Generalny"}