{"member_organisations": "Passion C\u00e9r\u00e9ales est une association loi 1901, cr\u00e9\u00e9e \u00e0 l'initiative de l'interprofession c\u00e9r\u00e9ali\u00e8re, Interc\u00e9r\u00e9ales, qui rassemble les producteurs de c\u00e9r\u00e9ales, les coop\u00e9ratives, les n\u00e9gociants, les meuniers, les malteurs, les amidonniers, les semouliers, les exportateurs ainsi que les acteurs de la nutrition animale. Passion C\u00e9r\u00e9ales est administr\u00e9e et pilot\u00e9e par les producteurs et les administrateurs de l'interprofession.", "identification_number": "202729719107-56", "fields_of_interest": "Agriculture, Communication", "head_office_address": "23-25 avenue de Neuilly", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Olivia RUCH", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nouveau dispositif d'information et de promotion des produits agricoles \u00e9tabli par le r\u00e8glement (UE) N\u00b0 1144/2014)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Passion C\u00e9r\u00e9ales", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivia RUCH", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2808499", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/10/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://passioncereales.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75116", "position": "Directrice", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "lat": "48.8782015", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association loi 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'association constitue une interface d'information entre les acteurs du monde c\u00e9r\u00e9alier, le monde scientifique et la soci\u00e9t\u00e9 ; sa mission est de faire conna\u00eetre au grand public les bienfaits des c\u00e9r\u00e9ales et les produits qui en sont issus (alimentaires et non-alimentaires). Au fil des saisons, elle fait aussi d\u00e9couvrir le travail quotidien d'hommes et de femmes passionn\u00e9s par leur m\u00e9tier d'agriculteur. Passion C\u00e9r\u00e9ales diffuse son information via des relais : la presse, les m\u00e9dias, les professionnels de la sant\u00e9, de l'enseignement, les collectivit\u00e9s territoriales, les acteurs de la fili\u00e8re et les pouvoirs publics. \nL\u2019association d\u00e9veloppe une vision globale, gr\u00e2ce \u00e0 2 grandes th\u00e9matiques de travail : \nC\u00e9r\u00e9ales et alimentation : afin de valoriser la place des c\u00e9r\u00e9ales dans l\u2019alimentation quotidienne. \nC\u00e9r\u00e9ales, m\u00e9tiers et territoires : afin de t\u00e9moigner de la passion d\u2019un m\u00e9tier, du r\u00f4le de la fili\u00e8re dans les territoires et des nouvelles utilisations des c\u00e9r\u00e9ales (bioplastiques, bio\u00e9thanol, etc.).", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)144311078"}