{"member_organisations": "", "identification_number": "204790720214-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation", "head_office_address": "14 rue victor Hugo", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "David TREPY", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "suivi de l'\u00e9volution de la mise en oeuvre des fonds structurels ESF, EDF, INTERREG", "organisation_name": "ETUDES CONSEIL DEVELOPPEMENT  ANTILLES (ECD ANTILLES)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/01/2016", "website_address": "http://www.ecd-antilles.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Pointe \u00e0 Pitre", "membership": "", "head_office_post_code": "97110", "goals__remit": "Cr\u00e9\u00e9e en 2004, E.C.D. est une soci\u00e9t\u00e9 de conseil qui a pour activit\u00e9s principales : \n \n-    L\u2019assistance technique \u00e0 la gestion de dispositifs publics, le montage de projets faisant intervenir les dispositifs et financement europ\u00e9ens  Interreg, PO Feder, FSE etc..  \n-    L\u2019\u00e9valuation de dispositifs publics. \n-    L\u2019accompagnement \u00e0 l\u2019\u00e9laboration de strat\u00e9gies de d\u00e9veloppement et l\u2019assistance op\u00e9rationnelle \u00e0 la mise en \u0153uvre de plans d\u2019actions. \n-    Les \u00e9tudes de faisabilit\u00e9 de projets et audits d\u2019entreprises (analyses strat\u00e9giques, \u00e9conomiques, techniques, financi\u00e8res) \n-    La r\u00e9alisation d\u2019\u00e9tudes sectorielles, quantitatives et qualitatives.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+590)590831138", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "nous accompagnons nos clients (autorit\u00e9 de gestion ou organisme interm\u00e9diaire) pour la mise en oeuvre des Fonds europ\u00e9ens FSE, FEDER au niveau r\u00e9gional notamment sur la dimension du contr\u00f4le des op\u00e9rations subventionn\u00e9es.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SARL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bert\u00e9 BONNAIRE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "chef de projet"}