{"member_organisations": ".", "identification_number": "205711328827-51", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Public Health", "head_office_address": "20 rue du Regard", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Pascal GOLLNISCH", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "En coh\u00e9rence avec nos missions et objectifs, nous suivons les dossiers l\u00e9gislatifs, les initiatives et politiques des commissions permanentes suivantes : Affaires \u00e9trang\u00e8res, Droits de l'Homme, Emploi et affaires sociales, Environnement, sant\u00e9 publique, Culture et Education, Libert\u00e9s civiles, justice et affaires int\u00e9rieures \net Droits de la femme et \u00e9galit\u00e9 des genres", "organisation_name": "OEUVRE D'ORIENT", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FOURNET#Alexis, SABATIE-GARAT#Pierre", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/11/2017", "website_address": "https://www.oeuvre-orient.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75006", "goals__remit": "\u0152UVRE d'ORIENT est une organisation autonome \u00e0 but non lucratif bas\u00e9e \u00e0 Paris (France) o\u00f9 elle est l\u00e9galement enregistr\u00e9e. Paris est le si\u00e8ge principal, le centre de d\u00e9cision efficace pour toutes les op\u00e9rations. Nous poursuivons les objectifs d'am\u00e9liorer et d'appliquer les droits de l'homme, au Moyen-Orient, en Europe de l'Est, dans la Corne de l'Afrique et en Inde du Sud, au travers des missions suivantes : Urgence et aide humanitaire dans les pays en crise ; Education des enfants ; Soins de sant\u00e9 des populations touch\u00e9es par les catastrophes humaines ou naturelles ; Actions sociales visant \u00e0 accompagner les populations et citoyennet\u00e9 et pr\u00e9servation des minorit\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0145485446", "level_of_interest": "European, global", "relevant_communication": "En terme de politiques, relations publiques et activit\u00e9s de communication, l'organisation s'appuie sur ses fondamentaux : relations publiques, parutions et conf\u00e9rences avec des experts g\u00e9opolitiques.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "20220404", "legal_status": "ASSOCIATION A BUT NON LUCRATIF", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexis FOURNET", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Policy & Advocacy Officer"}