{"member_organisations": "", "identification_number": "206175826030-29", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Youth", "head_office_address": "H\u0151zs\u0151 ut 39.", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "J\u00f3zsef Marton", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "Oktat\u00e1s, szakk\u00e9pz\u00e9s, ifj\u00fas\u00e1gpolitika, foglalkoztat\u00e1s, ECVET, EQAVET, munka-alap\u00fa tanul\u00e1s", "organisation_name": "G\u00e1l Ferenc F\u0151iskola B\u00e9k\u00e9si Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola, Gimn\u00e1zium \u00e9s Koll\u00e9gium (GFF B\u00e9k\u00e9si SZKI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/02/2017", "website_address": "http://gff-bekes.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Credit for Vocational Education and Training Users' Group#E02251#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2251#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "B\u00e9k\u00e9s", "membership": "", "head_office_post_code": "5630", "goals__remit": "Iskolarendszer\u0171 szakgimn\u00e1ziumi, szakk\u00f6z\u00e9piskolai szakk\u00e9pz\u00e9s, koll\u00e9giumi ell\u00e1t\u00e1s \nFeln\u0151ttoktat\u00e1s \nFeln\u0151ttk\u00e9pz\u00e9s", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)66411577", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "H\u00edrlev\u00e9l, PLA, szak\u00e9rt\u0151i tal\u00e1lkoz\u00f3k, \u00e9ves f\u00f3rum", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1670000", "legal_status": "k\u00f6znevel\u00e9si int\u00e9zm\u00e9ny", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00f3zsef Marton", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "igazgat\u00f3helyettes"}