{"member_organisations": "", "identification_number": "206499215012-94", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "G\u00f3rno\u015bl\u0105ska, 20 m. 6", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Jerzy Kwa\u015bniewski", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "inicjatywy dotycz\u0105ce legislacji antydyskryminacyjnej, rodzinnej, wolno\u015bci religijnej, wolno\u015bci sumienia oraz wolno\u015bci gospodarczej", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Instytut na rzecz Kultury Prawnej Ordo Iuris (Instytut Ordo Iuris)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karina Walinowicz", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "21.0293608", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)2 401 61 87", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Square de Meeus 38/40", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/11/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ordoiuris.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "00-484", "position": "analityk", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.2243241", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "797141", "legal_status": "Fundacja", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Instytut Ordo Iuris prowadzi badania nad europejsk\u0105 kultur\u0105 prawn\u0105 oraz propaguje ich wyniki w \u017cyciu publicznym i w systemie prawnym. W szczeg\u00f3lno\u015bci Instytut prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 o charakterze opiniuj\u0105cym i doradczym, opracowuje ekspertyzy prawne i interwencje amicus curiae, publikuje raporty i opracowania akademickie, organizuje prelekcje, sympozja i konferencje, zapewnia intelektualn\u0105 formacj\u0119 m\u0142odych prawnik\u00f3w, przygotowuje projekty akt\u00f3w prawnych oraz bierze udzia\u0142 w post\u0119powaniach s\u0105dowych i administracyjnych w ramach procedur tocz\u0105cych si\u0119 zar\u00f3wno na gruncie krajowym, jak i mi\u0119dzynarodowym. Przedmiotowa aktywno\u015b\u0107 dotyczy w g\u0142\u00f3wnej mierze problematyki praw cz\u0142owieka i podstawowych wolno\u015bci, w tym prawa do poszanowania \u017cycia prywatnego i rodzinnego, swobody dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej, wolno\u015bci wypowiedzi, autonomii \u017cycia rodzinnego oraz edukacji.", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+48)22 404 38 50"}