{"member_organisations": "", "identification_number": "207163217386-11", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Public Health", "head_office_address": "Am Finkenh\u00fcgel 7a", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Swen Malte Prof. Dr. med. John", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU Directive 2001/83 EC \nEU Directive 2001/20 EC \nEU Occupational Safety and Health (OSH) Strategic Framework 2014-2020 \nCarcinogens and Mutagens Directive (amended Directive 2004/37/EC) \nEU-OSHA Campaign Dangerous substances", "organisation_name": "Institut f\u00fcr interdisziplin\u00e4re Dermatologische Pr\u00e4vention und Rehabilitation (iDerm)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "50000", "registration_date": "18/05/2015", "website_address": "http://www.iderm.de/home", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Osnabr\u00fcck", "membership": "DG (http://www.derma.de/de/ddg/ueber-die-ddg/uber-uns/) \nBVDD (http://www.uptoderm.de/jsp_public/cms2/index.jsp) \nEADV (http://www.eadv.org/about-eadv/) \nEPOS (http://www.epos2010.eu/) \nStanDerm (http://www.standerm.eu/standerm/standerm-news.html) \nICOH (http://www.icohweb.org/site_new/ico_members.asp) \nOMEGA (http://www.cost.eu/COST_Actions/ca/CA16216)", "head_office_post_code": "49076", "goals__remit": "Das iDerm bietet eine umfassende ambulante und station\u00e4re Behandlung berufsbedingter Hautkrankheiten, einschliesslich beruflichem Hautkrebs, mit dem Ziel, Leistungsf\u00e4higkeit und Lebensqualit\u00e4t zu erhalten und wiederherzustellen.  \n \nAlle Verfahren zur Diagnostik berufsbedingter haut- und Atemwegserkrankungen geh\u00f6ren ebenso zum Leistungskatalog wie ein umfangreiches Angebot zur Therapie und nachhaltigen Sicherung des Behandlungserfolges.  \n \nDas iDerm ist in mehrere internationale Projekte und Forschungsvorhaben eingebunden mit dem Ziel, den Gesundheits- und Arbeitsschutz auch in anderen L\u00e4ndern zu verbessern.  \n \nVor allem im europ\u00e4ischen Raum besteht ein nachhaltiges Interesse an der Pr\u00e4vention berfusbedingter hauterkrankungen, einschliesslich des Hautkrebses, auf Seiten aller Sozialpartner.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49541)9692357", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "- EADV europrevention \"Healthy skin@work\" campaign (logo in 11 languages available) \n- EPOS _ European Initiative for the Prevention of occupational Skin Diseases \n- EU COST Action \"Development and Implementation of European Standards on Prevention of Occupational Skin Diseases\" (StanDerm) \n- Skin Cancer Awareness Day at EU Parliament (last:27/3/18) \n- EU COST Action \"Network on the Coordination and Harmonisation of European Occupational Cohorts\" (OMEGA)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4652000", "legal_status": "gGmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Swen Malte Prof. Dr. med. John", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "wissenschaftlicher Direktor und Chefarzt"}