{"member_organisations": "", "identification_number": "207548112175-92", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Trade, Energy, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Food Safety", "head_office_address": "Av. Tanaus\u00fa, 17 Bajo", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Amable \u00c1ngel del Corral Acosta", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Politica Agrar\u00eda Com\u00fan \nPol\u00edtica Regional \nPosei \nParlamento en asuntos agrarios \nComisi\u00f3n Europea en asuntos agrarios", "organisation_name": "PLATAFORMA AGRARIA LIBRE DE CANARIAS (PALCA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/10/2013", "website_address": "http://www.palca.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "233", "head_office_city": "Los Llanos de Aridane", "membership": "Miembro de la Uni\u00f3n de Uniones de Agricultores y Ganaderos. \nConfederaci\u00f3n Estatal de Organizaciones Profesionales Agrarias (Espa\u00f1a)", "head_office_post_code": "38760", "goals__remit": "Regiones Ultraperif\u00e9ricas \nPol\u00edtica Agraria Com\u00fan \nPOSEI \nParlamento Europeo \nComisi\u00f3n Europea", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)638809905", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organizaci\u00f3n Profesional Agraria", "person_in_charge_of_eu_relations": "Amable \u00c1ngel del Corral Acosta", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente Regional"}