{"member_organisations": "-CONAI \n-Coreve \n-Corepla \n-Cial \n-Rilegno \n-Comieco \n-Ricrea \n-AVR Group \n-Mercatino Franchising \n-FISE Assoambiente \n-Entsorga \n-Apro Formazione", "identification_number": "210027127861-03", "fields_of_interest": "Environment, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Via Santa Margherita 26", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Emanuela Rosio", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pacchetto sull'economia circolare (Circular Economy Strategy);  \nPrevenzione rifiuti (Waste Prevention and Waste Reduction);  \nGestione Rifiuti (Waste management); \nResponsabilit\u00e0 estesa del produttore e schemi di tariffe puntuali (Business: Environmental Responsability) \nComunicazione ambientale (Enviornmental Communications Network)", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Associazione Internazionale per la Comunicazione Ambientale (A.I.C.A.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emanuela Rosio", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "8.0363704", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/07/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://envi.info", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "12051", "head_office_city": "Alba", "membership": "ACR+: http://www.acrplus.org/index.php/en/", "head_office_post_code": "12051", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Coordinatore nazionale della Settimana Europea per la Riduzione dei Rifiuti (European Week for Waste Reduction - EWWR)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "44.6916694", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "127388", "legal_status": "Associazione", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "AICA \u00e8 un progetto culturale che intende conoscere, studiare e promuovere le azioni di comunicazione ambientale a livello nazionale e internazionale ed \u00e8 costituita da un gruppo di soci fondatori, da un comitato scientifico, e da una serie di soci ordinari. \n \nLe aree di attivit\u00e0 di AICA spaziano: \n\u2013 dall\u2019informazione all\u2019editoria; \n\u2013 dalla promozione all\u2019organizzazione di eventi; \n\u2013 dalla ricerca alla formazione. \n \nTutte indissolubilmente legate dal comune filo conduttore dell\u2019ampliamento e della diffusione di una nuova cultura della comunicazione in campo ambientale. \n \nAICA \u00e8 socia di ACR+ (Association of Cities and Regions for Recycling and sustainable Resource management), l\u2019Associazione delle citt\u00e0 e delle regioni per il riciclo e la gestione sostenibile delle risorse \u00e8 un network internazionale di citt\u00e0 e regioni che condividono lo scopo di promuovere un consumo intelligente delle risorse e una gestione sostenibile dei rifiuti municipali attraverso una prevenzione alla fonte, attraverso il riuso e il riciclaggio.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)017333777"}