{"member_organisations": "", "identification_number": "210418516054-55", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, International co-operation and development, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Sou\u010dkova 956/4", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Karel Firla", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "- \u017eelezni\u010dn\u00ed bal\u00ed\u010dky, hlavn\u011b posledn\u00ed 4. \u017eelezni\u010dn\u00ed bal\u00ed\u010dek \n- bal\u00ed\u010dek pro zam\u011bstnanost, r\u016fst a inovace p\u0159edsedy EK Junckera \n- strategick\u00fd r\u00e1mec pro Evropskou energetickou unii \n- zimn\u00ed energetick\u00fd bal\u00ed\u010dek - bal\u00ed\u010dek \u010dist\u00e1 energie pro v\u0161echny evropany \n- klimaticko-energetick\u00fd bal\u00ed\u010dek, Pa\u0159\u00ed\u017esk\u00e1 dohoda \n- CEF (PCI projekty v oblastech p\u0159edev\u0161\u00edm dopravn\u00ed a energetick\u00e9 infrastruktury) \n- na\u0159\u00edzen\u00ed EP a Rady (EU) \u010d. 994/2010 European Energy Security Strategy \n- Horizon 2020, tak\u00e9 z pohledu iniciativy Smart Cities, nov\u00fdch technologi\u00ed \n- struktur\u00e1ln\u00ed a investi\u010dn\u00ed fondy EU 2014 - 2020, n\u00e1rodn\u00ed programy, alokace pro \u010cR 2014 - 2020 \n- program pro zam\u011bstnanost a soci\u00e1ln\u00ed inovaci EaSI) 2014 -2020", "organisation_name": "EPA Consulting, s.r.o.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "35000", "registration_date": "16/02/2015", "website_address": "http://www.epaconsulting.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 6", "membership": "", "head_office_post_code": "163 00", "goals__remit": "- Public Affairs podpora klient\u016f a zastupov\u00e1n\u00ed z\u00e1jm\u016f klient\u016f na m\u00edstn\u00ed, region\u00e1ln\u00ed, n\u00e1rodn\u00ed a evropsk\u00e9 \u00farovni \n- anal\u00fdzy, dopadov\u00e9 studie, konzulta\u010dn\u00ed a poradensk\u00e1 \u010dinnosti pro klienty v oblasti vybran\u00fdch sektorov\u00fdch politik EU (p\u0159edev\u0161\u00edm energetika, doprava, hospod\u00e1\u0159sk\u00e1 sout\u011b\u017e, v\u011bda, v\u00fdzkum, inovace, region\u00e1ln\u00ed rozvoj, soci\u00e1ln\u00ed oblast, vnit\u0159n\u00ed trh) \n- organizace setk\u00e1n\u00ed a jedn\u00e1n\u00ed s relevantn\u00edmi institucemi, p\u0159edev\u0161\u00edm na n\u00e1rodn\u00ed (ministerstva) a evropsk\u00e9 \u00farovni (Evropsk\u00e1 komise, Evropsk\u00fd parlament, Hospod\u00e1\u0159sk\u00fd a soci\u00e1ln\u00ed v\u00fdbor, V\u00fdbor region\u016f) \n- poradensk\u00e1 a konzulta\u010dn\u00ed podpora klient\u016f p\u0159i vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed informac\u00ed a zpracov\u00e1n\u00ed projekt\u016f a jejich p\u0159edlo\u017een\u00ed relevantn\u00edm instituc\u00edm na n\u00e1rodn\u00ed \u00farovni (ministerstva) a evropsk\u00e9 \u00farovni (gener\u00e1ln\u00ed \u0159editelstv\u00ed Komise)", "industry_forums": "- p\u0159\u00edprava na jedn\u00e1n\u00ed, p\u0159\u00edprava podklad\u016f a p\u0159ed\u00e1v\u00e1n\u00ed informac\u00ed k jejich dal\u0161\u00edmu projedn\u00e1n\u00ed ve vazb\u011b na vybran\u00e9 sektorov\u00e9 politiky EU - p\u0159edev\u0161\u00edm energetika, doprava, hospod\u00e1\u0159sk\u00e1 sout\u011b\u017e, v\u011bda, v\u00fdzkum, inovace, region\u00e1ln\u00ed rozvoj, soci\u00e1ln\u00ed oblast, vnit\u0159n\u00ed trh \n- pr\u016fb\u011b\u017en\u00e9 udr\u017eov\u00e1n\u00ed dlouhodob\u00fdch kontakt\u016f s uveden\u00fdmi skupinami \n- zastupov\u00e1n\u00ed z\u00e1jm\u016f klient\u016f u hlavn\u00edch instituc\u00ed EU", "head_office_phone": "(+420)721648255", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "- anal\u00fdzy dokument\u016f, konzulta\u010dn\u00ed a poradensk\u00e1 \u010dinnost, p\u0159\u00edprava podklad\u016f a setk\u00e1n\u00ed s relevantn\u00edmi kontaktn\u00edmi osobami na m\u00edstn\u00ed, region\u00e1ln\u00ed, n\u00e1rodn\u00ed a evropsk\u00e9 \u00farovni \n- poradensk\u00e1 a konzulta\u010dn\u00ed podpora klient\u016f p\u0159i vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed informac\u00ed a zpracov\u00e1n\u00ed projekt\u016f a jejich p\u0159edlo\u017een\u00ed relevantn\u00edm instituc\u00edm na n\u00e1rodn\u00ed \u00farovni (ministerstva) a evropsk\u00e9 \u00farovni (gener\u00e1ln\u00ed \u0159editelstv\u00ed Komise) \n- zastupov\u00e1n\u00ed klient\u016f u hlavn\u00edch instituc\u00ed EU, z\u00e1jmov\u00fdch skupin, zastoupen\u00ed region\u016f a m\u011bst", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "48000", "legal_status": "s.r.o.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karel Firla", "customers": "\u010cesk\u00e9 dr\u00e1hy, a.s.# Spr\u00e1va \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravn\u00ed cesty, o.s.", "belgium_office_post_box": "", "position": "Jednatel"}