{"member_organisations": "M\u00e1rmoles San Marino, S. A. \nTriturados Reylo, S. A. \nM\u00e1rmoles MAM, S.L. \nInstituto de Fomento de la Regi\u00f3n de Murcia \nExcmo. Ayuntamiento de Ceheg\u00edn \nM\u00e1rmoles Torregrosa I\u00f1esta, S.L. \nMarcos\u00e1n, S. A. \nAreniscas Rosal, S.A. \nM\u00e1rmoles Mar\u00edn, S. A. \nOccidental de Canteras, S. L. \nBerfemar", "identification_number": "211411924962-76", "fields_of_interest": "Agriculture, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Ctra. de Murcia, s/n", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Mar\u00edn N\u00fa\u00f1ez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "51678", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "EU Raw Materials Initiative. \n \nSIP of EIP Raw Materials.", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Empresarial de Investigaci\u00f3n Centro Tecnol\u00f3gico del M\u00e1rmol, Piedra y Materiales (CTM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/12/2016", "website_address": "http://www.ctmarmol.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Commission operational expert group of the European Innovation Partnership on Raw Materials #E03392#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3392#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ceheg\u00edn", "membership": "Comit\u00e9 Europeo de Normalizaci\u00f3n CEN/TC 125/WG1-TG6, Especificaciones de Mamposter\u00eda en Piedra Natural. \n \nRed europea de excelencia sobre miner\u00eda EMIREC.  \n \nRed OSNet (http://www.osnet.ntua.gr/) Ornamental and Dimensional Stone Network. \n \nNESMI (http://www.nesmi.net, Network of European Sustainable Mining and Processing Industries).  \n \nPlataforma Tecnol\u00f3gica Espa\u00f1ola de la Construcci\u00f3n-L\u00ednea Estrat\u00e9gica de Materiales. \n \nPlataforma Tecnol\u00f3gica Espa\u00f1ola de Seguridad Industrial- L\u00ednea Estrat\u00e9gica Seguridad y Salud. \n \nRedIris (http://www.rediris.es/) para la Interconexi\u00f3n de los Recursos Inform\u00e1ticoS de las universidades y centros de investigaci\u00f3n. \n \nRed de Centros Tecnol\u00f3gicos de la Regi\u00f3n de Murcia, a trav\u00e9s de CECOTEC. \n \nRed de Ciencia, Tecnolog\u00eda y Sociedad de la Informaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Murcia, red CTnet(http://www.redctnet.com/). \n \nRed regional de Oficinas de Transferencia de Resultados de Investigaci\u00f3n.", "head_office_post_code": "30430", "goals__remit": "El Centro Tecnol\u00f3gico del M\u00e1rmol, Piedra y Materiales se crea como Asociaci\u00f3n Empresarial de Investigaci\u00f3n, para ofrecer desde un enclave regional la prestaci\u00f3n de los servicios necesarios para el desarrollo tecnol\u00f3gico e innovador de las empresas del sector del m\u00e1rmol, piedra y materias primas no energ\u00e9ticas no agr\u00edcolas a nivel nacional.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)968741500", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "El CTM aplica las pol\u00edticas relativas a la iniciativa europea de materias primas en el desarrollo de la estrategia de sus proyectos de I+D de \u00e1mbito regional, nacional y europeo.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "1000000-1249999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1026253", "legal_status": "entidad privada sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisco Javier Fern\u00e1ndez Cort\u00e9s", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director"}