{"member_organisations": "", "identification_number": "2115174972-49", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Justice and Fundamental Rights, Single market", "head_office_address": "143 rue Anatole France", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Laurent DAVID", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Cr\u00e9dit \u00e0 la consommation \nDonn\u00e9es personnelles \nCr\u00e9dit immobilier \nInterm\u00e9diation en Assurance", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "BNP Paribas Personal Finance (BNP Paribas PF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "isabelle GUITTARD-LOSAY", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/01/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.bnpparibas-pf.com/fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Levallois Perret Cedex", "membership": "Organisations nationales professionnelles: ASF, F\u00e9d\u00e9ration Bancaire Fran\u00e7aise, Assofin, ASNEF, ASFAC,Czech Leasing and Finance Association,... dans les pays o\u00f9 BNP Paribas PF est pr\u00e9sent. \nAu plan europ\u00e9en: participation dans les groupes de travail EUROFINAS (f\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne cr\u00e9dit \u00e0 la consommation). \nMembre de l'ECRI (European credit research institute).", "head_office_post_code": "92531", "position": "DIRECTRICE RELATIONS INSTITUTIONNELLES", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Etablissement de cr\u00e9dit", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Cr\u00e9dit aux particuliers.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)146391119"}