{"member_organisations": "Lien vers les membres : http://www.cercle-reseaux.eu/Membres.html", "identification_number": "212885415901-57", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "66 AVENUE DE CORTENBERGH", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "STEPHANE DESSELAS", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- transports \n- politique de l'\u00e9nergie \n- agenda num\u00e9rique \n- l\u00e9gislation postale \n- politique de concurrence \n- investissements  \n- SIEG, r\u00e9seaux, service universel, SIG \n- eau \n- environnement \n- transports", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "STEPHANE DESSELAS", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3874589", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cercle-reseaux.eu/index.html", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "PRESIDENT", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Le Cercle r\u00e9unit les repr\u00e9sentants des entreprises et associations professionnelles aupr\u00e8s de l\u2019Union Europ\u00e9enne \u00e0 Bruxelles et les Directeurs des affaires europ\u00e9ennes, internationales et de la strat\u00e9gie des entreprises de r\u00e9seaux europ\u00e9ens au plan national. \n \nIl envoie \u00e0 ses membres une veille hebdomadaire des dossiers europ\u00e9ens. \n \nIl organise un d\u00e9jeuner mensuel autour d'une d\u00e9cideur europ\u00e9en pour \u00e9changer informellement sur un th\u00e8me.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8441372", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "n\u00e9ant", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le Cercle des r\u00e9seaux europ\u00e9ens r\u00e9unit des entreprises et f\u00e9d\u00e9rations professionnelles souhaitant \u00e9changer sur les probl\u00e9matiques communes aux secteurs de l'\u00e9nergie, des transports, de l'eau, des t\u00e9l\u00e9communications et des postes. \n \nLe Cercle a pour objectif de mettre en commun des probl\u00e9matiques, d\u2019\u00e9changer avec les d\u00e9cideurs europ\u00e9ens et d\u2019informer sur l\u2019actualit\u00e9 communautaire commune aux r\u00e9seaux.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)22802801"}