{"member_organisations": "n.n.", "identification_number": "212997932879-23", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "c/o NettCon Energy GmbH  Bergmannstr. 26", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Monika Noormann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Mittelstandsf\u00f6rderung \nDigitalisierungsfragen \nBesch\u00e4ftigungspolitik \nNeue Berufsfelder \nRegionalf\u00f6rderung \nAussenwirtschaftsf\u00f6rderung \nEnergiepolitik und erneuerbare Engergiequellen \nWirtschaftsf\u00f6rderungsinstrumente \nL\u00e4ndlicher Raum \nUnternehmensansiedlungspolitik", "organisation_name": "UFO - Unternehmerverband f\u00fcr Ostfriesland e.V. (UFO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "12/10/2018", "website_address": "http://www.nettcon.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Leer", "membership": "NIWO- Netzwerk f\u00fcr innovative Wirtschaftsentwicklung in Ostfriesland (www.niwo-net.eu) \nGreentech Ostfriesland (www-greentech-ostfriesland.de) \nHochschule Emden-Leer (www.has-emden-leer.de) \nEms-Achse (www.emsachse.de) \nMarke Ostfriesland (www.marke-ostfriesland.de)", "head_office_post_code": "26789", "goals__remit": "Die Wirtschaft in Ostfriesland hat sich in den letzten Jahren positiv entwickelt. Es gilt nicht nur den Status Quo zu halten, sondern den positiven Trend zu entwickeln und fortzusetzen. \n \nInsbesondere die Chancen, die der Energiestandort Ostfriesland und die Industrie 4.0 bieten, m\u00fcssen st\u00e4rker genutzt, das Risiko, sich zu einer abgeh\u00e4ngten REgion zu entwickeln, reduziert werden. \n \nOstfriesland geh\u00f6rt explizit nicht zur Metropolregion Nord-West. Damit geh\u00f6ren wir offiziell nicht zu der Region, die f\u00fcr Zukunftsbranchen und Erneuerbare Energien steht, sondern \u00fcbernehmen die Rolle der !Ausgleichsfl\u00e4che\". An den entsprechenden F\u00f6rderprogrammen partizipiert Ostfriesland nicht. \n \nEine starke Interessenvertretung der lokalen Wirtschaft mit einem klaren Interessenprofil und direktem Zugang zu F\u00f6rderprogrammen und F\u00f6rdermitteln ist unerl\u00e4\u00dflich.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)49199752370", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "Standortmarketing wie: \n- einheitliche Pr\u00e4sentation des Standortes \n- klare Kommunikation der Standortvorteile \n- klare Kommunikation der Chancen f\u00fcr Arbeitnehmer \n- Nutzung der sozialen Netzwerke \n- Pr\u00e4sentation der Region auf nationalen und nternationalen Messen \n \nZukunftschancen wie: \n- Digitalisierung, Arbeit 4.0 \n- Technologietransfer \n- Innovationstransfer \n- Unternehmensansiedlung \n- Energie- und Energieeffizienz \n- Aus- und Weiterbildung \n \nRegionalf\u00f6rderung wie: \n- direkter Zugang zu F\u00f6rderprogrammen, Datenbanken und F\u00f6rdermitteln. \n- Verbesserungvder Wettbewerbsf\u00e4higkeit \n- Effektivsteigerung der B\u00fcrokratie", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Ilgner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vizepr\u00e4sident"}