{"member_organisations": "http://www.produtech.org/o-que-e/associados", "identification_number": "213770818814-04", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Edificio AIMMAP Rua dos Pl\u00e1tanos, n\u00ba197", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Fernando Manuel Fernandes de Sousa", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Base de dados EUR-Lex, Iniciativa \"Digitising European Industry\", Futurium, Transparency register", "organisation_name": "PRODUTECH -Associa\u00e7\u00e3o para as Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel (PRODUTECH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/09/2015", "website_address": "http://www.produtech.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Porto", "membership": "", "head_office_post_code": "4100-414", "goals__remit": "Esta Associa\u00e7\u00e3o tem por fim a implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas e estrat\u00e9gias de efici\u00eancia coletiva que visem o desenvolvimento das empresas produtoras de tecnologias para a produ\u00e7\u00e3o, fomentando, de uma forma sustentada, a competitividade global das mesmas, nomeadamente nas vertentes da internacionaliza\u00e7\u00e3o, da inova\u00e7\u00e3o ou da qualifica\u00e7\u00e3o, e que promovam, de forma estruturada, a emerg\u00eancia de economias de aglomera\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da coopera\u00e7\u00e3o e do funcionamento em rede entre as empresas e entre estas e outros atores relevantes para o desenvolvimento dos sectores a que pertencem, nomeadamente empresas, entidades sectoriais, entidades do sistema cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico nacional e outras entidades dos principais sectores utilizadores dessas tecnologias. \nOs principais objetivos da Associa\u00e7\u00e3o s\u00e3o: \n- Promover, dinamizar ou apoiar iniciativas e projectos que valorizem a coopera\u00e7\u00e3o entre as empresas que produzem tecnologias para produ\u00e7\u00e3o e entre estas e as empresas e outras entidades relevantes dos sectores utilizadores, promovidos pela associa\u00e7\u00e3o, pelos seus associados ou por outras entidades, a n\u00edvel nacional ou internacional, desde que se insiram no \u00e2mbito de actividade do P\u00f3lo; \n- Promover a imagem e a valoriza\u00e7\u00e3o das empresas produtoras de tecnologias para a produ\u00e7\u00e3o e dos respectivos sectores; \n- Fomentar a investiga\u00e7\u00e3o, o desenvolvimento, a inova\u00e7\u00e3o e troca de constante de ideias, experi\u00eancias e projectos nas empresas e sectores envolvidos. \n- Estabelecer contactos privilegiados com institui\u00e7\u00f5es de ensino superior, unidades de investiga\u00e7\u00e3o, institui\u00e7\u00f5es de I&D de interface, centros tecnol\u00f3gicos e outros organismos p\u00fablicos ou privados, bem como, com associa\u00e7\u00f5es cong\u00e9neres, nacionais ou n\u00e3o, tendo em vista a prossecu\u00e7\u00e3o das finalidades da PRODUTECH; \n- Prestar servi\u00e7os aos associados e \u00e0s entidades contribuintes e criar e administrar fundos em seu benef\u00edcio; \n- Promover actividades de informa\u00e7\u00e3o, dissemina\u00e7\u00e3o e debate, nomeadamente confer\u00eancias, workshops e, assim como a produ\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o e estudos, quer para os seus associados, quer para o p\u00fablico em geral. \n- Cooperar com os poderes p\u00fablicos e com outras associa\u00e7\u00f5es, com vista \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de iniciativas de interesse conjunto; \n- Exercer as demais atribui\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ou convenientes \u00e0 prossecu\u00e7\u00e3o do seu fim que n\u00e3o sejam expressamente vedadas por lei.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)226166897", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o de direito privado sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fernando Manuel Fernandes de Sousa", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o"}