{"member_organisations": "www.aefyt.es", "identification_number": "213724216997-46", "fields_of_interest": "Competition, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Research and innovation, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "C/ DIEGO DE LE\u00d3N, 50 - 2\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "ROBERTO SOLSONA CABALLER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Fgas \nMedio Ambiente \nLegislaci\u00f3n Industria", "organisation_name": "ASOCIACION DE EMPRESAS DE FRIO Y SUS TECNOLOGIAS (AEFYT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/04/2015", "website_address": "http://www.aefyt.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "www.aefyt.es", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n tiene por objeto la representaci\u00f3n, promoci\u00f3n y defensa de los intereses comunes a sus asociados, de acuerdo con lo establecido en los Estatutos, tanto en el \u00e1mbito Nacional como en el Internacional. \nLa afiliaci\u00f3n a la Asociaci\u00f3n es voluntaria y est\u00e1 abierta a toda persona jur\u00eddica, que legalmente ejerza cualquier actividad relacionada con la consultor\u00eda, ingenier\u00eda, formaci\u00f3n, instalaci\u00f3n, reparaci\u00f3n, mantenimiento, fabricaci\u00f3n, almacenamiento y distribuci\u00f3n de equipos y componentes y todas las dem\u00e1s actividades relacionadas con la producci\u00f3n de fr\u00edo y climatizaci\u00f3n en todas sus aplicaciones, que cumplan con los dem\u00e1s requisitos establecidos en sus Estatutos y en el Reglamento de R\u00e9gimen Interior de la Asociaci\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915635992", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION EMPRESARIAL", "person_in_charge_of_eu_relations": "ROBERTO SOLSONA CABALLER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENTE"}