{"member_organisations": "En tant que collectivit\u00e9 territoriale le D\u00e9partement du Finist\u00e8re ne compte ni membres ni adh\u00e9rents", "identification_number": "214740728300-78", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Sport, Climate Action", "head_office_address": "32 boulevard Dupleix", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Nathalie Sarrabezolles", "industry_forums": "", "grants": "1489653", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Le Conseil d\u00e9partemental est organisme interm\u00e9diaire sur le FSE, et suit globalement la politique de fonds structurels (notamment FEAMP et FEADER). \nLe D\u00e9partement participe aux comit\u00e9s de s\u00e9lection, de suivi et d'audit du programme INTERREG V France-(Manche)-Angleterre. Il dispose par ailleurs de deux coop\u00e9rations avec le Portugal (CIM Alto Minho) et la Cornouailles britannique (Cornwall Council) ainsi qu'une coop\u00e9ration avec Madagascar. \nA ce titre les principaux dossiers suivis sont: \n- la politique de coh\u00e9sion 2014-2020, incluant les fonds INTERREG, la PAC et la PCP \n- la r\u00e9flexion sur la politique de coh\u00e9sion post-2020 \n- le Brexit \n- la politique europ\u00e9enne de d\u00e9veloppement", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "D\u00e9partement du Finist\u00e8re (CD29)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fr\u00e9d\u00e9rique Bonnard Le Floc'h", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "-4.1013985", "source": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/09/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://finistere.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "CS2929", "head_office_city": "Quimper", "membership": "Le D\u00e9partement du Finist\u00e8re est membre de : \n- l'AFCCRE http://www.afccre.org/fr \n- l'Assembl\u00e9e des D\u00e9partements de France http://www.departements.fr/ \n- NPLD http://www.npld.eu/ (membre associ\u00e9)", "head_office_post_code": "29196", "position": "Conseill\u00e8re d\u00e9partementale", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Le D\u00e9partement du Finist\u00e8re dispose de deux protocoles de coop\u00e9ration avec deux autorit\u00e9s locales europ\u00e9ennes, la CIM Alto Minho au Portugal, et le Cornwall Council en Grande Bretagne. L'objectif de ses deux coop\u00e9rations est en particulier de d\u00e9velopper des projets europ\u00e9ens, avec l'appui de deux agents (Volontaire International en Entreprise) du D\u00e9partement pr\u00e9sents sur les deux territoires. \nPar ailleurs, le D\u00e9partement du Finist\u00e8re m\u00e8ne des actions en faveur de la citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne (sensibilisation des organisations finist\u00e9riennes aux dispositifs de financement, actions en faveur de la citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne notamment au cours du mois de mai de l'Europe, financement d'organisations oeuvrant sur le territoire finist\u00e9rien \u00e0 la connaissance de l'Union europ\u00e9enne). \nEnfin, le D\u00e9partement est organisme interm\u00e9diaire sur le FSE et si\u00e8ge \u00e0 la Commission r\u00e9gionale de programmation europ\u00e9enne de la R\u00e9gion Bretagne.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "47.9946877", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "833800324", "legal_status": "Collectivit\u00e9 territoriale", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "En tant que collectivit\u00e9 territoriale fran\u00e7aise (NUTS 3), les missions du Conseil d\u00e9partemental sont r\u00e9glement\u00e9es par les diff\u00e9rents actes de d\u00e9centralisation.  \nA ce jour, en tant que chef de file de l\u2019action sociale, le Conseil d\u00e9partemental est le garant sur le territoire finist\u00e9rien des solidarit\u00e9s sociales (met en oeuvre, avec ses partenaires, des politiques destin\u00e9es \u00e0 accompagner les personnes \u00e2g\u00e9es, les personnes handicap\u00e9es, les enfants et les familles en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9s) et territoriales (\u00e9laboration d'un sch\u00e9ma d\u00e9partemental pour am\u00e9liorer l'offre aux services publics, subventions et soutien technique aux communes et intercommunalit\u00e9s). \nLe D\u00e9partement dispose \u00e9galement de comp\u00e9tences en mati\u00e8re de coll\u00e8ges (infrastructure, personnel technique), de routes, de transport des \u00e9l\u00e8ves handicap\u00e9s, d'infrastructures num\u00e9riques, d'environnement (espaces naturels d\u00e9partementaux, chemins de randonn\u00e9e); et m\u00e8ne \u00e9galement des politiques publiques en faveur d'actions culturelles et sportives, de la promotion des langues r\u00e9gionales, et d'\u00e9ducation populaire/jeunesse, de la coop\u00e9ration europ\u00e9enne et internationale.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)298762020"}