{"member_organisations": "A Minha Terra congrega hoje todas as entidades reconhecidas como Grupos de A\u00e7\u00e3o Local (GAL) rurais no Continente e nas Regi\u00f5es Aut\u00f3nomas - 58 entidades, respons\u00e1veis por 60 GAL, que representam no seu conjunto mais de 93% do territ\u00f3rio nacional e cujas suas capacidades de iniciativa e de concretiza\u00e7\u00e3o dizem directamente respeito a mais de 5 milh\u00f5es de portugueses, residentes nas zonas rurais. A representatividade das ADL federadas \u2013 traduzida na diversidade e natureza dos seus associados presentes no conjunto das parcerias locais \u2013 contam mais de 3.500 entidades, entre pessoas coletivas de direito p\u00fablico e privado e pessoas individuais. \n \nLink: http://www.minhaterra.pt/associados.T4.php", "identification_number": "215480025291-83", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Rua Bartolomeu Dias, 172D - 1\u00ba Esq.", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Maria Jo\u00e3o Marques Pacheco Botelho", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "483", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "A Minha Terra foi parceira formal para Portugal da segunda e terceira edi\u00e7\u00e3o da campanha Parlamento Rural Europeu, cujos encontros finais decorreram respectivamente em Sharding na \u00c1ustria em 2015 e Venhorst, na Holanda, em Outubro de 2017. Cada um dos eventos reuniu cerca de 250 participantes oriundos de muitos pa\u00edses europeus. No momento em que as institui\u00e7\u00f5es europeias est\u00e3o a decidir o futuro dos programas e dos fundos da UE, o Parlamento Rural Europeu pede uma nova base unificada para o financiamento do desenvolvimento local.  \nA Minha Terra acompanha as actividades da Rede Europeia de Desenvolvimento Rural, e de outras organiza\u00e7\u00f5es, em particular as destinadas \u00e0 Abordagem LEADER e Desenvolvimento Local de Base Comunit\u00e1ria (CLLD). Em 2017, destaca-se a participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio transnacional dedicado \u00e0 tem\u00e1tica \u00abAlcan\u00e7ar resultados atrav\u00e9s do DLBC: p\u00f4r o m\u00e9todo em a\u00e7\u00e3o\u00bb, que decorreu na Su\u00e9cia, em 2016. \nParticipa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio \u201cCapitalizar experi\u00eancias do DLBC \u2013 Construir comunidades locais resilientes\u201d, com interven\u00e7\u00e3o no painel final sobre o futuro do DLBC, em representa\u00e7\u00e3o da ELARD \u2013 European LEADER Association for Rural Developement, realizado em Gyor, na Hungria, numa organiza\u00e7\u00e3o da DG REGIO e DG EMPL da Comiss\u00e3o \nA Minha Terra foi respons\u00e1vel por uma interven\u00e7\u00e3o key-note com o tema \u201cFrom LEADER to Community-Led Local Development: A critical perspective on European rural policies\u201d na Confer\u00eancia \"New rural geographies in Europe: actors, processes, policies\", em Braunschweig. \nEnquanto vice-presidente da rede ELARD, a Minha Terra assumiu um papel ativo na confer\u00eancia \u00abRenovar o DLBC/LEADER para 2020+ \u2013 Celebrar 25 anos de LEADER na Europa!\u00bb nos dias 22 e 23 de novembro, na Est\u00f3nia. As recomenda\u00e7\u00f5es da cnfer\u00eancia foram integradas numa declara\u00e7\u00e3o \u00abRenovar o LEADER/DLBC para 2020+\u00bb a submeter \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia, outras institui\u00e7\u00f5es europeias e autoridades de gest\u00e3o dos Estados-membros a partir de janeiro de 2017. \nA Minha Terra assume a presid\u00eancia da ELARD para 2018-2019, numa elei\u00e7\u00e3o realizada em novembro de 2017, em Laulasmaa, na Est\u00f3nia, atrav\u00e9s da elei\u00e7\u00e3o de Maria Jo\u00e3o Botelho, presidente da Federa\u00e7\u00e3o Minha Terra. \nA n\u00edvel europeu a Minha Terra atua como representante dos GAL portugueses nas estruturas de governa\u00e7\u00e3o da Rede Europeia de Desenvolvimento Rural, nomeadamente na Assembleia das Redes Rurais e no Subgrupo \u201cLeader and Community\u2013Led Local Development\u201d. \n(http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277&NewSearch=1&NewSearch=1) \nRegularmente a Minha Terra efetua an\u00e1lise aos pareceres do Comit\u00e9 das Regi\u00f5es, Regulamentos Comunit\u00e1rios, Relat\u00f3rios T\u00e9cnicos do Tribunal de Contas Europeu e demais documenta\u00e7\u00e3o produzida, principalmente pela Comiss\u00e3o Europeia, nomeadamente, atrav\u00e9s da Rede Europeia de Desenvolvimento Rural.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "MINHA TERRA - Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Associa\u00e7\u00f5es de Desenvolvimento Local (MINHA TERRA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -9.213752099999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/12/2016", "website_address": "http://www.minhaterra.pt/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "A n\u00edvel internacional: \n. ELARD: organiza\u00e7\u00e3o que agrupa cerca mais 2000 Grupos de A\u00e7\u00e3o Local (GAL) de v\u00e1rios pa\u00edses da UE, proporcionando um f\u00f3rum de reflex\u00e3o, debate e coopera\u00e7\u00e3o entre organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil interessadas nos grandes desafios que se colocam \u00e0 Europa Rural. A Minha Terra assumiu a vice-presid\u00eancia da ELARD desde Fevereiro de 2016 at\u00e9 ao final de 2017. Em 2108 e 2019, assumir\u00e1 a presid\u00eancia. \n. Assembleia das Redes Rurais (no \u00e2mbito da Rede Europeia de Desenvolvimento Rural), que interliga as partes interessadas no desenvolvimento rural em toda a Uni\u00e3o Europeia (UE), contribuindo para a execu\u00e7\u00e3o eficaz dos programas de desenvolvimento rural (PDR) dos Estados-Membros, gerando e partilhando conhecimentos, bem como facilitando o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es e a coopera\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o rural europeu. A Federa\u00e7\u00e3o integra a Assembleia, assim como o Subgrupo LEADER, em representa\u00e7\u00e3o dos GAL Portugueses \n. Em 2017 a Minha Terra participou no Parlamento Rural Europeu 2017, como interlocutor do processo em Portugal, a convite da Comiss\u00e3o Organizadora, uma parceria de tr\u00eas redes rurais pan-Europeias, a European Rural Community Alliance (ERCA), a PREPARE - Partnership for Rural Europe e a European LEADER Association for Rural Development (ELARD) de que a Federa\u00e7\u00e3o \u00e9 associada \n \nA n\u00edvel nacional: \n.Conselho Econ\u00f3mico e Social, \u00f3rg\u00e3o consultivo da Assembleia da Rep\u00fablica, em representa\u00e7\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es da Agricultura Familiar e do Mundo Rural e tem participado nos trabalhos do Plen\u00e1rio do CES e da CEPES, assim como em diversos grupos de trabalho \n.Rede Rural Nacional, estrutura de liga\u00e7\u00e3o entre agentes com papel ativo no desenvolvimento rural, que querem partilhar as suas experi\u00eancias e conhecimentos, melhorar o desempenho e obter melhores resultados. Tem como objetivos: promover a participa\u00e7\u00e3o e o trabalho conjunto entre os agentes de desenvolvimento rural; transferir as boas pr\u00e1ticas e novos conhecimentos para qualificar a interven\u00e7\u00e3o dos agentes de desenvolvimento rural; melhorar a conce\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o das medidas de pol\u00edtica de desenvolvimento rural; promover a imagem e o potencial dos territ\u00f3rios rurais \n.Conselhos Regionais das Comiss\u00f5es de Coordena\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Regional, onde t\u00eam assento os mais representativos agentes do desenvolvimento sustent\u00e1vel ao n\u00edvel local e regional t\u00eam como objetivo acompanhar as atividades das CCDR, a execu\u00e7\u00e3o dos programas operacionais de financiamento comunit\u00e1rio, pronunciar-se sobre os projetos de relev\u00e2ncia e dar parecer sobre os planos e programas de desenvolvimento regional, nomeadamente sobre a aplica\u00e7\u00e3o de investimentos da administra\u00e7\u00e3o central na regi\u00e3o \n. Comiss\u00e3o Nacional de Coordena\u00e7\u00e3o do Combate \u00e0 Desertifica\u00e7\u00e3o, tem como fun\u00e7\u00f5es garantir a coordena\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Programa de A\u00e7\u00e3o Nacional de Combate \u00e0 Desertifica\u00e7\u00e3o e promover a articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o do mesmo nos objetivos e nos procedimentos associados \u00e0 Conven\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas de Combate \u00e0 Desertifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o para al\u00e9m de organismos p\u00fablicos integra organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil \n.Bolsa Nacional de Terras, instrumento criado pelo Minist\u00e9rio da Agricultura e gerido pela DGADR para facilitar o acesso e a utiliza\u00e7\u00e3o das terras. No \u00e2mbito desta iniciativa, a Federa\u00e7\u00e3o lidera uma parceria integrando 35 ADL reconhecidas como entidades Gestoras Operacionais da Bolsa de Terras. A Federa\u00e7\u00e3o integra o Grupo de Acompanhamento da Bolsa de Terras, que tem como objetivo partilhar informa\u00e7\u00e3o sobre o ponto de situa\u00e7\u00e3o do funcionamento da Bolsa de Terras, e apresenta\u00e7\u00e3o da proposta da estrat\u00e9gia de dinamiza\u00e7\u00e3o e de divulga\u00e7\u00e3o \n.Comiss\u00f5es de Acompanhamento do PDR2020, do PRORURAL+ e dos Programas Operacionais Regionais \n.Conselho de Acompanhamento da Revis\u00e3o da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum (PAC), que tem como miss\u00e3o identificar os principais desafios e contribuir", "head_office_post_code": "1400-031", "goals__remit": "A MINHA TERRA \u2013 Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Associa\u00e7\u00f5es de Desenvolvimento Local (ADL), constitu\u00edda em Fevereiro de 2000, por iniciativa de um grupo de ADL respons\u00e1veis pela gest\u00e3o da Iniciativa LEADER, re\u00fane as entidades gestoras do LEADER / DLBC Rural com objetivos de representa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e conce\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es e interven\u00e7\u00f5es em prol do desenvolvimento integrado dos territ\u00f3rios rurais. Com compet\u00eancias a n\u00edvel da organiza\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de programas e iniciativas de alcance local, regional, nacional e transnacional, a Federa\u00e7\u00e3o \"tem como \u00e1rea de interven\u00e7\u00e3o todo o territ\u00f3rio nacional\". \nAs 58 ADL federadas na MINHA TERRA representam, no seu conjunto, mais de 93% do territ\u00f3rio nacional e as suas capacidades de iniciativa e concretiza\u00e7\u00e3o dizem diretamente respeito a mais de 4 milh\u00f5es de portugueses, habitantes em zonas rurais. \nNas \u00faltimas duas d\u00e9cadas a MINHA TERRA tem contribu\u00eddo para as din\u00e2micas nos territ\u00f3rios rurais e promo\u00e7\u00e3o da sua sustentabilidade, conduzindo iniciativas dur\u00e1veis com efeito multiplicador na economia e competitividade locais e regionais. Este movimento, fortemente impulsionado pelas ADL e assente na defini\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias, processos e parcerias de base territorial, tem contribuindo decisivamente para minimizar os impactos, e nalguns casos inverter o agravamento, de um cen\u00e1rio de \u201ccrise profunda no mundo rural portugu\u00eas\u201d, de que o isolamento, o \u00eaxodo e envelhecimento das popula\u00e7\u00f5es, os problemas ambientais e de ordenamento territorial s\u00e3o uma clara express\u00e3o. Os projetos implementados pelas ADL permitem dar resposta a necessidades espec\u00edficas dos espa\u00e7os rurais, minorando efeitos de debilidades estruturais e potenciando um desenvolvimento integrado e sustent\u00e1vel, alicer\u00e7ado no empreendedorismo end\u00f3geno.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Em 2012, no \u00e2mbito das comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum a MINHA TERRA concorreu aos Pr\u00e9mios de Comunica\u00e7\u00e3o da PAC com o \u201cJornal Pessoas e Lugares\u201d e os Programas de R\u00e1dio \u201cTerra Viva\u201d, produzidos em parceria com a TSF no \u00faltimo trimestre de 2011, com apoio do Programa da Rede Rural Nacional. Ambos os projetos foram classificados como boa pr\u00e1tica pelo j\u00fari. Na sess\u00e3o de encerramento Campanha 50 anos da PAC, os Programas de R\u00e1dio foram eleitos o segundo melhor projeto na categoria \u201cComunica\u00e7\u00e3o com o P\u00fablico\u201d. \nEm 2016, a MINHA TERRA representou Portugal na 14\u00aa Semana Europeia das Regi\u00f5es e Cidades (Open Days), onde a ELARD foi respons\u00e1vel pelo workshop \u201cDLBC \u2013 Como funciona?\u201d. Sob o tema \u201cRegi\u00f5es e cidades para o crescimento sustent\u00e1vel e inclusivo\u201d. O Workshop organizado em torno das experi\u00eancias sueca, portuguesa e checa do DLBC, teve como tema central a simplifica\u00e7\u00e3o dos Fundos Europeus Estruturais e de Investimento (FEEI). \nParticipa\u00e7\u00e3o no semin\u00e1rio sobre Coopera\u00e7\u00e3o LEADER/DLBC em Dijon, organizado pela LEADER France \u2013 Federa\u00e7\u00e3o Francesa dos GAL, que decorreu a 30-09-2016, onde membros da MINHA TERRA apresentaram a ELARD e um retrato do LEADER/DLBC na Europa. \nInterven\u00e7\u00e3o sobre o DLBC em Portugal no debate \u201cComunidades como agentes de mudan\u00e7a: o desenvolvimento local na UE no p\u00f3s-2020\u201d promovido, em Outubro de 2017, em Bruxelas, pela Rede de Desenvolvimento Local (LDnet), em parceria com a ELARD, no \u00e2mbito da Semana Europeia das Regi\u00f5es e das Cidades (EWRC 2017).", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 38.6951499, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "58483", "legal_status": "Entidade de interesse p\u00fablico, de direito privado, sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maria Jo\u00e3o Marques Pacheco Botelho", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente de Direc\u00e7\u00e3o", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)217819230"}