{"member_organisations": "Accademia di Belle Arti di Roma \nAccademia nazionale d'Arte Drammatica Silvio D'Amico (RM) \nAcquario Romano srl \nAIB \u2013 Associazione Italiana Biblioteche \nArt Hotel Gran Paradiso -  Sorrento (NA) \nAssociazione Citt\u00e0 e Siti italiani Patrimonio Mondiale Unesco  \nAssociazione culturale ARTE e PRODUZIONI (SA) \nAssociazione culturale KINO Centro Danza (TN) \nAssociazione GRUPPO DANZA OGGI (RM) \nAssociazione MUS.E (FI) \nAssociazione Teatro di Roma \nAssociazione Teatro stabile della Citt\u00e0 di Napoli \nATER \u2013 Associazione Teatrale Emilia Romagna  \nAzienda Municipalizzata Cultura e Spettacolo Comune di Civitanova Marche (MC) \nAzienda Speciale Multiservizi - Venaria Reale ( TO) \nAzienda Teatro del Giglio (LU) \nCentro di Musica Antica - Fondazione Piet\u00e0 de\u2019 Turchini (NA) \nCentro Universitario Europeo per i beni culturali \u2013 Ravello (SA) \nComitato Fondazioni Arte Contemporanea (TO) \nComitato Sistema delle Orchestre e dei Cori giovanili e infantili in Italia \u2013 Onlus  \nComune di Alebrobello (BA) \nComune di Alghero (SS) \nComune di Arborea (OR) \nComune di Barletta (BA) \nComune di Barumini (VS) \nComune di Brescia \nComune di Cagliari  \nComune di Capri (NA) \nComune di Catania \nComune di Como \nComune di Firenze \nComune di Fiuggi (FR) \nComune di Macerata  \nComune di Mantova  \nComune di Marciana (LI) \nComune di Matelica (MC) \nComune di Matera \nComune di Mentana (RM) \nComune di Milano \nComune di Noto (SR) \nComune di Palermo \nComune di Palmanova (UD) \nComune di Perugia (PG) \nComune di Portoferraio (LI) \nComune di Ravello (SA) \nComune di Rosignano Marittimo (LI) \nComune di Russi (RA) \nComune di San Gimignano (SI) \nComune di Scadicci (FI) \nComune di Siena \nComune di Torino \nComune di Ugento (LE) \nConsorzio Culturalia (RM) \nConsorzio Sistema Bibliotecario Nord-Ovest (MI) \nCultura-Valore srl (MI) \nDfA - Design for All Italia (PE) \nDoccia Service srl  - del Comune di Sesto Fiorentino \nEclettica Cultura dell\u2019Arte \u2013 Associazione Culturale (BT) \nEtna Hitech s.c.p.a. \nETT Spa (GE)  \nEUPOLIS Lombardia \u2013 Istituto Alta Ricerca (MI) \nEur S.p.a. \u2013  (RM) \nF.I.G.S. \u2013 Federazione Italiana Giochi Storici \nFabbricacultura \u2013 Societ\u00e0 Cooperativa Consortile (AP) \nFarm Cultural Park (AG) \nFederparchi  \nFondazione \u201cCasa Oriani\u201d Biblioteca di Storia Contemporanea (RA) \nFondazione \u201cEttore Pomarici Santomasi\u201d (BA) \nFondazione Accademia d\u2019Arti e Mestieri dello Spettacolo Teatro alla Scala (MI) \nFondazione Alario per Elea \u2013 Velia  - Onlus (SA) \nFondazione Augusto Rancilio (MI) \nFondazione Dalmine (BG) \nFondazione DNArt (MI) \nFondazione Donnaregina \u2013 Museo MADRE (NA)  \nFondazione Ecosistemi (RM) \nFondazione Film Commission di Roma, delle Province e del Lazio \nFondazione Franciacorta (BS) \nFondazione Grosseto Cultura \nFondazione Guelpa (TO) \nFondazione Istituto di Alta Cultura \u201cOrestiadi\u201d Onlus (TP) \nFondazione Italia Patria della Bellezza (MI) \nFondazione La Quadriennale di Roma \nFondazione La Triennale di Milano  \nFondazione Marche Cinema Multimedia (AN) \nFondazione MAXXI (RM) \nFondazione META (SS) \nFondazione Milano - Scuole Civiche di Milano  \nFondazione Molise Cultura  \nFondazione Musei Civici di Venezia \nFondazione Museo delle Antichit\u00e0 Egizie di Torino \nFondazione Museo di Fotografia Contemporanea (MI) \nFondazione Museo MAGA Gallarate (VA) \nFondazione Musica per Roma \nFondazione Nuovo Teatro Verdi (BR) \nFondazione Palazzo Ducale di Genova  \nFondazione Per Leggere \u2013 Biblioteche Sud Ovest Milano  \nFondazione Piccolo Teatro di Milano \u2013 Teatro d\u2019Europa \nFondazione Pirelli Hangar Bicocca (MI) \nFondazione Pistoletto (BI) \nFondazione Promo P.A. (LU) \nFondazione RAVENNANTICA \u2013 Parco Archeologico di Classe  \nFondazione Sandretto Re Rebaudengo (TO) \nFondazione Sassi (MT) \nFondazione Scuola di Musica di Fiesole \u2013 Onlus  \nFondazione Teatro di Napoli \u2013 Teatro Nazionale del Mediterraneo \nFondazione UniVerde (RM) \nFondazione Z\u00e9tema - Centro Valorizzazione Gestione Risorse Storico - Ambientali (MT) \nFUIS - Federazione Unitaria Italiana Scrittori \nIED \u2013 Istituto Europeo di Design \nIstituzione Sinfonica Abruzzese (AQ) \nIULM \u2013 Libera Universit\u00e0 di Lingue e Comunicazione (MI) \nLa Ribalta \u2013 Centro Studi Enrico Maria Salerno (RM) \nLAZIOCrea spa \nMIP Politecnico di Milano \u2013 Graduate School of Business (MI) \nMostra D\u2019Oltremare Spa (NA) \nMuseo Civico Castelbuono - Istituzione del Comune Castelbuono (PA) \nOfficine Culturali \u2013 Associazione per la valorizzazione del Patrimonio Culturale (CT) \nPalaexp\u00f2 - Azienda speciale  (RM)  \nPluriservizi Camaiore s.p.a. (LU)  \nProvincia Autonoma di Trento \nProvincia di Brescia \nRAI - Radiotelevisione Italiana spa \nRegione Abruzzo \nRegione Campania \nRegione Friuli Venezia Giulia \nRegione Lazio \nRegione Marche \nRegione Toscana \nRegione Veneto \nRete Museale e Naturale Belicina - Associazione (TP) \nSaint Louis Music Center srl  (RM) \nSCABEC spa (NA) \nStudio e Progetto 2  - Cooperativa Sociale Onlus (OR) \nTerre del capo di Leuca \u2013 De Finibus Terrae - Parco Culturale Ecclesiale\u2013 Fond.ne di partecipazione (LE) \nThe Round Table \u2013 Progetti di Comunicazione (MI) \nUBI \u2013 Fondazione CAB (BS) \nValorizzazioni Culturali S.r.l. (MI) \nZetema Progetto Cultura S.r.l. \u2013 (RM)", "identification_number": "21565004945-82", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Education and training, Environment, Youth, Sport, Communication", "head_office_address": "Via del Ges\u00f9 62", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Andrea Cancellato", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "ENPI CB MED  \nProgramma Europeo ENPI  CBCMED \u2013 Mediterranean Sea Basin Programme 2007-2013 \nPriorit\u00e0 4:     Promotion of cultural dialogue and local governance \nMisura 4. 3. : Improvement of governance processes at local level  \n \nObiettivo del progetto \u00e8 di trasferire processi di governance riferiti allo sviluppo di: \na)    piani di gestione dei siti archeologici Unesco di Libano e Tunisia inseriti in contesti urbani, con particolare riferimento alle pratiche di tutela, manutenzione e valorizzazione; \nb)    linee-guida per la tutela, la manutenzione e la valorizzazione dei contesti urbani, con particolare riferimento ai centri storici, con l\u2019obiettivo di introdurre una cultura della salvaguardia urbanistica/paesistica nelle buffer zone coincidenti con le citt\u00e0 circostanti il sito archeologico. \n \nParticolare attenzione verr\u00e0 data al perfezionamento di buone pratiche ed elaborazione di protocolli finalizzati al rispetto delle indicazioni dell\u2019UNESCO, di elaborazione e messa in atti di piani di tutela/manutenzione, politiche di valorizzazione e protocolli di intervento. \n \nA tale riguardo, sar\u00e0 particolarmente utile: \na) l\u2019esperienza del Ministero per i Beni e le Attivit\u00e0 Culturali, attraverso il coinvolgimento delle Direzioni Generali (da definire) e della Soprintendenza BN/CA/AV/SA dove insistono numerosi beni culturali inseriti nella lista Unesco e in particolare l\u2019area archeologica di Paestum/Velia; \nb) l\u2019esperienza dei Comuni di Siena e Firenze, che hanno maturato particolare esperienza nella tutela dei centri storici e, nel contempo, nei processi di valorizzazione per un equilibrato sviluppo anche economico, centrato sul patrimonio culturale. \n \nSi ipotizza che l\u2019esperienza di Siena si diriga sui siti della Tunisia e quella di Firenze, anche in ragione del legame originato dal lungo soggiorno dell\u2019Emiro Fakhreddin alla corte medicea, \nsui siti libanesi.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Federculture (Federculture)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Claudio Bocci", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "12.4787062", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/01/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.federculture.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roma", "membership": "Federculture associa numerosi soggetti tra regioni, province, comuni, aziende, consorzi, fondazioni, istituzioni, societ\u00e0 e associazioni, rappresentativi delle pi\u00f9 significative realt\u00e0 nazionali operanti nel settore dei servizi per la cultura, il turismo, lo sport e il tempo libero, con i quali promuove lo sviluppo dell'efficienza e della qualit\u00e0 dei servizi.", "head_office_post_code": "00186", "position": "Direttore", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- Rapporto Annuale Federculture \u00e8 la fotografia pi\u00f9 completa del mondo della cultura e rappresenta la pi\u00f9 importante fonte di analisi e aggiornamento sul settore dei beni e delle attivit\u00e0 culturali. Ogni anno, attraverso studi e ricerche inedite, vengono esaminate le dinamiche e le esperienze in atto nel nostro Paese e negli altri centri di eccellenza europei e mondiali. \n- Premio Cultura di Gestione \u00e8 l\u2019unica iniziativa in Italia volta a premiare e dare visibilit\u00e0 alle esperienze di gestione pi\u00f9 innovative nel settore culturale e del tempo libero. E\u2019 il quadro dell\u2019Italia che funziona.  \n- Conferenza Nazionale degli Assessori alla Cultura e al Turismo, realizzata insieme ad Anci, \u00e8 un appuntamento biennale sui grandi temi dello sviluppo economico e sociale del Paese. Contemporaneamente \u00e8 l\u2019occasione per dibattere i temi della cultura e del turismo di maggiore attualit\u00e0.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "41.8966173", "estimate_of_costs_as_a_range": "600000-699999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "669773", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Federculture \u00e8 l'associazione nazionale dei soggetti pubblici e privati che gestiscono le attivit\u00e0 legate alla cultura ed al tempo libero. \n \nFederculture opera come sistema-rete per accompagnare i processi di crescita e di sviluppo del settore, in una logica di qualit\u00e0, efficienza ed economicit\u00e0. \nObiettivo della Federazione \u00e8 coadiuvare le realt\u00e0 locali nella promozione di una gestione efficiente ed efficace di musei, teatri, impianti sportivi, biblioteche, parchi, aree archeologiche e sistemi turistici. \n \nFederculture nasce nel giugno del 1997 con 13 soci fondatori \n \nOggi la federazione conta 159 associati, tra regioni, province, comuni, aziende, consorzi, fondazioni, istituzioni, societ\u00e0 e associazioni, rappresentativi delle pi\u00f9 significative realt\u00e0 nazionali operanti nel settore con le quali promuove lo sviluppo dell'efficienza e della qualit\u00e0 dei servizi.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)0645435990"}