{"member_organisations": "http://www.markenverband.de/verband/mitglieder", "identification_number": "2157421414-31", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Customs, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Unter den Linden, 42", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Christian K\u00f6hler", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Alkoholstrategie, Kreislaufwirtschaft, Verbraucherschutzthemen, Digitaler Binnenmarkt, unlautere Handelspraktiken, Wettbewerbsregeln, ECN+, Plastikstrategie, Warenpaket", "organisation_name": "MARKENVERBAND (MV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/09/2008", "website_address": "http://www.markenverband.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "AIM - Europ\u00e4ischer Markenverband (www.aim.be) \nWFA - World Federation of Advertisers", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der Markenverband wurde 1903 in Berlin gegr\u00fcndet und ist der gr\u00f6\u00dfte Verband seiner Art in Europa. \n \nSeine gegenw\u00e4rtig rund 400 Mitglieder sind in der markenorientierten Konsum- und Gebrauchsg\u00fcterindustrie wie auch der Dienstleistungswirtschaft (Telekommunikation, Informationstechnologie, Banken) aktiv.Es sind gro\u00dfe Publikumsgesellschaften und renommierte Familienunternehmen gleicherma\u00dfen.  \n \nDer Markenverband vertritt die Interessen der markenorientierten Konsumg\u00fcterhersteller und Dienstleister in Deutschland und auf europ\u00e4ischer/internationaler Ebene. Das gilt f\u00fcr alle wirtschafts- und rechtspolitischen sowie markenrelevanten Themen. Zu nennen sind insbesondere die Bek\u00e4mpfung des unlauteren Wettbewerbs und der Marken- und Produktpiraterie sowie der Ausbau von Markenschutzrechten.  \n \nDer Markenverband ist Plattform f\u00fcr Austausch und Information \u00fcber alle markenorientierten Themen. Er setzt \nsich f\u00fcr einen fairen und leistungsgerechten Wettbewerb ein \u2013 auch im Interesse der Verbraucher. Er bekennt sich zu \nden Zielen der Sozialen Marktwirtschaft und zu nachhaltigem und verantwortungsbewusstem wirtschaftlichen Handeln. \n \nErg\u00e4nzend zur politischen Arbeit macht der  \nMarkenverband Weiterbildungsangebote wie Seminare und \nWorkshops und organisiert mit dem MARKENFORUM den wohl gr\u00f6\u00dften Kongress zum Markenrecht im deutschsprachigen Raum.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49 30)20 61 68 0", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Monitoring, Gespr\u00e4che mit Ansprechpartnern in den Europ\u00e4ischen Instituten", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anja Siegemund", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiterin B\u00fcro Br\u00fcssel / Head of Brussels office"}