{"member_organisations": "", "identification_number": "21689673146-84", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Baumgasse 129", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Oliver Schmerold", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "F\u00fchrerschein-RL \ne-call \nConnected Car \nDesignschutz \nDatenschutz \nVerbraucherrechte \nVerkehrssicherheit \nWegekosten-RL \nMaut \nSteuern \nProduktsicherheit", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Automobil-, Motorrad- und Touring Club (\u00d6AMTC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/01/2010", "website_address": "http://www.oeamtc.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "https://www.fia.com/", "head_office_post_code": "1030", "goals__remit": "Der \u00d6sterreichische Automobil-, Motorrad- und Touring Club (\u00d6AMTC) ist mit fast 2 Millionen Mitgliedern die gr\u00f6\u00dfte Kraftfahrervereinigung \u00d6sterreichs. Als Verein organisiert, geh\u00f6rt es zu seinen statutarischen Pflichten, bei der Wahrung der Interessen seiner Mitglieder deren Schutz als Konsumenten besonders zu ber\u00fccksichtigen. Zu seinem Servicespektrum geh\u00f6rt auch die unentgeltliche Beratung seiner Mitglieder in verbraucherrechtlichen Angelegenheiten. In seiner Eigenschaft als Interessenvertretung mobiler Konsumenten werden seine Experten immer wieder in ministerielle Arbeitsgruppen berufen sowie in Begutachtungs- und Konsultationsverfahren einbezogen. Dar\u00fcber hinaus ist er Mitglied der F\u00e9d\u00e9ration Internationale de l\u2019Automobile (F.I.A.), welche die Wahrung der Kraftfahrer- und Verbraucherinteressen auf europ\u00e4ischer bzw. globaler Ebene verfolgt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)1 711 99 0", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "243236000", "legal_status": "gemeinn\u00fctziger Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Verena Pronebner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Rechtsexpertin"}