{"member_organisations": "www.ylfa.org", "identification_number": "219068015989-38", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Single market, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Ave d'Auderghem 22-28", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Carine Lambert", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Health Claims Regulation, Food information, Labelling, Food origin, Codex Alimentarius...", "organisation_name": "Association des yaourts & laits ferment\u00e9s vivants (YLFA International)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Ave d'Auderghem 22-28", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)2 549 50 81", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/02/2015", "website_address": "http://ylfa.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Codex Alimentarius \nEDA (European Dairy Association)", "head_office_post_code": "1040", "goals__remit": "L\u2019Association a pour but la promotion et la d\u00e9fense des \"yaourts, des laits ferment\u00e9s vivants et autres produits laitiers ferment\u00e9s vivants\" ainsi que les probiotiques. \nElle est membre observateur du Codex Alimentarius", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 549 50 81", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AISBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carine Lambert", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale"}