{"member_organisations": "", "identification_number": "220584327107-96", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "ul. Marsza\u0142kowska 84/92 lok. 125", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jaros\u0142aw Lipszyc", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "67805", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "prawo autorskie i prawa pokrewne, jednolity rynek cyfrowy, prawa cz\u0142owieka, dost\u0119p do informacji", "organisation_name": "Nowoczesna Polska (Nowoczesna Polska)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "55415", "registration_date": "29/05/2017", "website_address": "http://nowoczesnapolska.org.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Copyright for Creativity, European Digital Rights, Communia, Og\u00f3lnopolska Federacja Organizacji Pozarz\u0105dowych, Koalicja Otwartej Edukacji, Koalicja Edukacji Medialnej i Cyfrowej, Szerokie Porozumienie na Rzecz Umiej\u0119tno\u015bci Cyfrowych", "head_office_post_code": "00-514", "goals__remit": "Celem Fundacji jest: \n1. promocja i ochrona wolno\u015bci korzystania z d\u00f3br kultury;  \n2. upowszechnianie i wspieranie nowoczesnych metod edukacji;  \n3. promocja i ochrona praw i wolno\u015bci obywatelskich; \n4. prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci charytatywnej.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)226213017", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "prawo autorskie i prawa cyfrowe", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "672415", "legal_status": "fundacja", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jaros\u0142aw Lipszyc", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Prezes Zarz\u0105du"}