{"member_organisations": "", "identification_number": "223956324133-63", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Customs, Environment, Taxation, Single market, Food Safety, Transport", "head_office_address": "B\u00e9csi \u00fat 269.", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Zolt\u00e1n Fekete", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "M\u00e1rkav\u00e9delem / IPR \nKereskedelempolitika \nVersenypolitika \nFogyaszt\u00f3v\u00e9delem \nAd\u00f3z\u00e1s \nMarketing / rekl\u00e1mjog \nE-kereskedelem", "organisation_name": "Magyar M\u00e1rkasz\u00f6vets\u00e9g (Branded Goods Association Hungary)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/10/2016", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "AIM - European Brands Association (www.aim.be) \nWFA - World Federation of Advertisers (www.wfanet.org)", "head_office_post_code": "1037", "goals__remit": "Az 1995-ben alakult Magyar M\u00e1rkasz\u00f6vets\u00e9g a magyarorsz\u00e1gi FMCG-szektor szakmai-\u00e9rdekv\u00e9delmi szervezete. Tagv\u00e1llalataink m\u00e1rk\u00e1s napi fogyaszt\u00e1si cikkeket gy\u00e1rt\u00f3 \u00e9s forgalmaz\u00f3 hazai \u00e9s nemzetk\u00f6zi v\u00e1llalkoz\u00e1sok. Legf\u0151bb c\u00e9lunk a gy\u00e1rt\u00f3i m\u00e1rk\u00e1knak \u00e9s a m\u00e1rka\u00e9p\u00edt\u00e9snek kedvez\u0151 \u00fczleti \u00e9s szab\u00e1lyoz\u00e1si k\u00f6rnyezet kialak\u00edt\u00e1sa \u00e9s fenntart\u00e1sa. Meggy\u0151z\u0151d\u00e9s\u00fcnk, hogy az innov\u00e1ci\u00f3, a fenntarthat\u00f3 termel\u00e9s, valamint az er\u0151s, de tisztess\u00e9ges verseny eredm\u00e9nyek\u00e9nt maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9ket lehets\u00e9ges teremteni a jelen \u00e9s a j\u00f6v\u0151 fogyaszt\u00f3inak egyar\u00e1nt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)13209094", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Hivatalos egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9si meg\u00e1llapod\u00e1sok keret\u00e9ben folyamatos konstrukt\u00edv p\u00e1rbesz\u00e9d a relev\u00e1ns magyar miniszt\u00e9riumokkal \u00e9s hat\u00f3s\u00e1gokkal mindazon szakpolitikai \u00e9s szab\u00e1lyoz\u00e1si ter\u00fcleteken, melyek \u00e9rintik a gy\u00e1rt\u00f3i m\u00e1rk\u00e1kat \u00e9s a m\u00e1rka\u00e9p\u00edt\u00e9st.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "nonprofit egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "Zolt\u00e1n Fekete", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "F\u0151titk\u00e1r"}