{"member_organisations": "Der DIHK ist die Dachorganisation der 79 IHKs in Deutschland: http://www.ihk.de.", "identification_number": "22400601191-42", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Breite Stra\u00dfe, 29", "full_time_equivalent_fte": "17", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Martin Wansleben", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "Regelm\u00e4\u00dfige Teilnahme an den Veranstaltungen der SME Intergroup des Europ\u00e4ischen Parlaments.", "eu_initiatives": "Der DIHK ist in Br\u00fcssel in den Bereichen aktiv, die f\u00fcr die deutsche gewerbliche Wirtschaft von Interesse sind. Die aktuell bearbeiteten Themen k\u00f6nnen auf der Webseite http://www.dihk.de abgerufen werden.", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Deutscher Industrie- und Handelskammertag e.V. (DIHK)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "19", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. G\u00fcnter Lambertz", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.4057845", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22861611", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Vertretung des DIHK bei der EU Avenue des Arts 19 A-D", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BERGUP#Anna Lisa, DUBBERT#Mathias, FABIAN#Barbara, GOSAU#Christopher, HUNDHAUSEN#Moritz Julian, KOBER#Klemens , MATTAUCH#Kerstin, ROPPEL#Malin Siv, SCHORPP#Julian, STAVENHAGEN#Franziska Nadine, STETTNER#Marion , S\u00dcNNEMANN#Josefin, TREIER#Volker, WEISSHAAR#Malte", "registration_date": "20/02/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2568000", "website_address": "http://www.dihk.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Development and Implementation of EMAS#E00452#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=452#Member#C#Transatlantic Trade and Investment Partnership Stakeholder Advisory Group #E02988#Ilja Nothnagel#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2988#Member#B#SMEs", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der DIHK ist Mitglied beim Dachverband der europ\u00e4ischen Kammern, Eurochambres: http://www.eurochambres.eu.", "head_office_post_code": "10178", "position": "Leiter der Vertretung des DIHK bei der EU", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "14", "relevant_communication": "Der DIHK vertritt und kommuniziert die Interessen der deutschen Wirtschaft mit Blick auf EU-Initiativen \u00fcber eine Vielzahl von Kan\u00e4len, z.B. \u00fcber Positionspapiere und Stellungnahmen wie die \u201eEuropapolitischen Positionen der IHK-Organisation\u201c (siehe http://www.dihk.de/themenfelder/international/europaeische-union/dihk-bruessel/positionen).  \n \nDer DIHK informiert die IHKs und Unternehmen \u00fcber EU-Initiativen \u00fcber eine Vielzahl von Publikationen und Veranstaltungen, z. B. den \u201eDIHK Bericht aus Br\u00fcssel\u201c (siehe http://www.dihk.de/themenfelder/international/info/bab). \n \nDer DIHK nimmt an den f\u00fcr die gewerbliche Wirtschaft relevanten \u00f6ffentlichen Konsultationen der Europ\u00e4ischen Kommission teil.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5151529", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Industrie- und Handelskammern, IHKs, vertreten als eigenverantwortliche \u00f6ffentlich-rechtliche K\u00f6rperschaften der wirtschaftlichen Selbstverwaltung das Interesse ihrer zugeh\u00f6rigen Unternehmen gegen\u00fcber Kommunen, Landesregierungen sowie Politik und \u00d6ffentlichkeit.  \n \nAls Dachorganisation der 79 deutschen IHKs \u00fcbernimmt der Deutsche Industrie- und Handelskammertag, DIHK, im Auftrag und in Abstimmung mit den IHKs die Interessenvertretung der deutschen Wirtschaft gegen\u00fcber den Entscheidern der Bundespolitik und den europ\u00e4ischen Institutionen. Die au\u00dfenwirtschaftlichen Beziehungen der deutschen Wirtschaft f\u00f6rdern an 130 Standorten in 90 L\u00e4ndern weltweit die Auslandshandelskammern, Delegationen und Repr\u00e4sentanzen der deutschen Wirtschaft (AHKs). \n \nDie IHK-Organisation repr\u00e4sentiert das wirtschaftliche Gesamtinteresse auf der Grundlage einer breiten Unternehmerschaft: 3,6 Millionen gewerbliche Unternehmen sind gesetzliche Mitglieder der IHKs. Das macht die IHK-Organisation unabh\u00e4ngig von Einzelinteressen und schafft ein besonderes Gewicht gegen\u00fcber politischen Instanzen. Es zwingt alle Entscheider der IHK-Organisation zum Ausgleich der Interessen.  \n \nErg\u00e4nzend siehe Internet-Auftritt des DIHK: www.dihk.de", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+0049)30203080"}