{"member_organisations": "", "identification_number": "22463024254-93", "fields_of_interest": "Environment", "head_office_address": "Schulgasse, 7", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Hildegard Breiner", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Bereich Umwelt, Naturschutz, Natura 2000, Vogelschutzrichtlinie, FFH-Richtlinie, Implementierung der Aarhus-Konvention, Agrogentechnik", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Naturschutzbund, Landesgruppe Vorarlberg", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bianca Burtscher", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "9.7408501", "source": "Interreg", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/09/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.naturschutzbund.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Dornbirn", "membership": "\u00d6sterreichischer Naturschutzbund", "head_office_post_code": "6850", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "J\u00e4hrliches Veranstaltungsprogramm, angewandte Naturschutzprojekte, Stellungnahmen", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "47.4075425", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "108000", "legal_status": "Verein", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Natur- und Umweltschutz durch Lobbying, Projekte sowie Bewusstseinsbildung und \u00d6ffentlichkeitsarbeit", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+05572)29650"}