{"member_organisations": "Listado de empresas asociadas: \nhttp://www.ain.es/vida-asociativa/nuestros-asociados/", "identification_number": "225518527094-54", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Ctra. Pamplona, 1 - Edificio AIN", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Ana Urs\u00faa Lasheras", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "508075", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "- Industria 4.0 \n- Econom\u00eda Circular \n- Energ\u00eda \n- Innovaci\u00f3n \n- Pol\u00edticas regionales \n- Transformaci\u00f3n Digital", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de la Industria Navarra (AIN)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -1.648417, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/05/2017", "website_address": "http://www.ain.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Cordovilla, Pamplona", "membership": "Asociaci\u00f3n de la Industria Navarra: \nhttp://www.ain.es/", "head_office_post_code": "31191", "goals__remit": "La estrategia corporativa de AIN pivota sobre dos grandes ejes: la funci\u00f3n de AIN como asociaci\u00f3n industrial y el portfolio de las diferentes actividades de AIN, su situaci\u00f3n actual y la necesidad de renovaci\u00f3n ante los nuevos retos que se avecinan. \n \nA. MODELO CORPORATIVO COMO ASOCIACI\u00d3N INDUSTRIAL \n- Modelo corporativo independiente de los negocios aunque influido y apoyado por ellos. \n- En el caso de AIN se articula fundamentalmente a nivel de ASOCIACI\u00d3N, trabajando los aspectos que no est\u00e1n directamente ligados a la din\u00e1mica competitiva de nuestros negocios, sino al avance de nuestras empresas. \n- Vinculado al concepto de cl\u00faster industrial. \n- Vinculado a nuestro concepto como espacio de encuentro y colaboraci\u00f3n. \n \nB. PORTOLIO DE ACTIVIDADES \n- Gesti\u00f3n del portfolio de negocios como una cartera equilibrada al servicio de la misi\u00f3n y visi\u00f3n de la organizaci\u00f3n. \n- An\u00e1lisis del equilibrio del portfolio de negocios y de la evoluci\u00f3n de cada uno de ellos. \n- An\u00e1lisis de las sinergias y relaci\u00f3n entre negocios a trav\u00e9s de la potenciaci\u00f3n de nuevos servicios. \n- An\u00e1lisis de opciones de diversificaci\u00f3n, inversi\u00f3n, desinversi\u00f3n. \n \nMISI\u00d3N: \u201cAIN es una asociaci\u00f3n privada, que a trav\u00e9s de su conocimiento especializado en gesti\u00f3n y tecnolog\u00eda, fomenta la colaboraci\u00f3n y la mejora de la posici\u00f3n competitiva de la industria y el entorno\u201d. \n \nVISI\u00d3N: \u201cSer el referente en el desarrollo y mejora de la competitividad de las empresas industriales navarras\u201d.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "- Publicaciones cient\u00edficas \n- Proyectos I+D \n- Proyectos con empresas \n- Jornadas y Eventos \n- Actos institucionales", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 42.789893, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ninguno", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Luis Giron\u00e9s Rem\u00edrez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director de Desarrollo de Negocio", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)948421101"}