{"member_organisations": "siehe www.eda-info.eu", "identification_number": "225738324922-97", "fields_of_interest": "Culture and media, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "c/o Felix & Felix 135 Chaussee de Tubize Wauthier", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Michael Kalm\u00e1r", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Ratification Marrakesh Treaty; United Nations Convention on the Rights of Persons with Disabilities (UN CRPD); Sustainable Development Goals (SDGs) ; Inclusion strategies in education, workplace and society;", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "European Dyslexia Association (EDA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Kalm\u00e1r", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "14000", "website_address": "http://www.eda-info.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Braine-le-Chateau", "membership": "European Disability Forum; UNESCO; International Federation of Library Associations and Institutions", "head_office_post_code": "1440", "position": "Chairperson", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "ED(A Newsletter; Board Meetings Communiqu\u00e9es; Chairmans Yearly Report; Cooperation with European Disability Forum; Triannial All-European Dyslexia Conference; (most) yearly EDA Seminars; (most) yearly European Youth with Dyslexia - Come Together Camp;   \nCooperation with researchers and professionals in the field of Specific Learning Disabilities; Publication: European Guidance Criteria for the Education of Teachers and Professionals Working with Persons with Dyslexia - Europ\u00e4isches Rahmencurriculum f\u00fcr die Aus-/Fort-/Weiterbildung von LehrerInnen und TherapeutInnen im Bereich Legasthenie/Dyslexie", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "9283", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Elle a pour but : \n    - de favoriser le d\u00e9veloppement de l\u2019aide \u00e9ducative sp\u00e9cifique, l\u2019int\u00e9gration culturelle et sociale pour les enfants, les adolescents et les adultes dyslexiques, dysorthographiques, dysgraphiques et dyscalculiques; \n    - de promouvoir, au b\u00e9n\u00e9fice des enfants en difficult\u00e9 sp\u00e9cifique d\u2019apprentissage (dyslexiques, dysorthographiques, dysgraphiques, dyscalculiques) des actions de tout ordre en coop\u00e9ration entre parents, enseignants et d\u2019autres experts professionnels dans une optique pluraliste  et pluridisciplinaire ; \n    - de diffuser des informations et \u00e9changer des publications entre associations membres ; \n    - de promouvoir toute recherche notamment en \u00e9tiologie, pr\u00e9vention, diagnostic et th\u00e9rapies appliqu\u00e9es ; \n    - de proc\u00e9der \u00e0 l\u2019investigation et \u00e0 l\u2019\u00e9tude compar\u00e9e des services offerts par les pays europ\u00e9ens et des syst\u00e8mes r\u00e9gissant la scolarit\u00e9 de ces enfants en difficult\u00e9 sp\u00e9cifique d\u2019apprentissage ; \n    - de coop\u00e9rer \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale avec les organisations poursuivant les m\u00eames buts ; \n    Pour atteindre ces buts, l\u2019association exerce notamment les activit\u00e9s suivantes :  \n    - organiser des s\u00e9minaires, des congr\u00e8s, l\u2019\u00e9dition de brochures d\u2019information et la r\u00e9colte de fonds.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)23872081"}