{"member_organisations": "", "identification_number": "228638227562-27", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Pedro Heredia, 8. 2\u00ba Dcha.", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Fernando Ferrando Vitales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Paquete de Invierno \nDirectiva de renovables \nDirectiva eficiencia \nEstrategia de adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico \nPaquete de medidas sobre clima y energ\u00eda hasta 2020 \nUna econom\u00eda baja en carbono para 2050", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "FUNDACION RENOVABLES (FR)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.6653647, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "35000", "registration_date": "21/06/2017", "website_address": "http://www.fundacionrenovables.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "http://www.ren21.net/about-ren21/about-us/members/ \nhttp://www.caneurope.org/member-directory?force=1 \nhttps://renewables-grid.eu/about/members.html", "head_office_post_code": "28028", "goals__remit": "1.     Contribuir a la aceleraci\u00f3n del cambio de modelo energ\u00e9tico hacia un modelo sostenible a trav\u00e9s del desarrollo de las energ\u00edas renovables y la racionalizaci\u00f3n del consumo y del uso de la energ\u00eda. \n2.     Contribuir a la reducci\u00f3n de emisiones en actividades relacionadas con la extracci\u00f3n, producci\u00f3n, transformaci\u00f3n, distribuci\u00f3n, transporte y utilizaci\u00f3n de la energ\u00eda. \n3.     Contribuir a la generaci\u00f3n de valor a\u00f1adido en la implantaci\u00f3n de las Energ\u00edas Renovables para el conjunto de la sociedad como la creaci\u00f3n de tejido industrial, empleo e impulso al I+D+i.  \n4.     Promover iniciativas e impulsar pol\u00edticas de apoyo que permitan superar las barreras hoy existentes para la introducci\u00f3n de las Energ\u00edas Renovables. \n5.     Desarrollar actividades e iniciativas para informar, difundir, divulgar las caracter\u00edsticas de las Energ\u00edas Renovables con car\u00e1cter particular y de un modelo energ\u00e9tico racional, sostenible y descarbonizado.  \n6.      Introducir el conocimiento a todos los niveles en el \u00e1mbito educacional y cultural del significado y ventajas de las Energ\u00edas Renovables y de su utilizaci\u00f3n frente a otros modelos y fuentes de energ\u00eda. \n7.     Provocar un debate abierto y veraz en la sociedad para alcanzar el desarrollo del modelo energ\u00e9tico propuesto. \n8.     Desarrollo de cualquier actividad tendente a mejorar el conocimiento y posibilidades de las Energ\u00edas Renovables para sensibilizar a la sociedad. \n9.     Promover la participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda como motor de desarrollo y cambio. \n10.    Participar activamente en el debate energ\u00e9tico en la sociedad espa\u00f1ola.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "6", "relevant_communication": "https://fundacionrenovables.org/notas/la-fundacion-renovables-presenta-paquete-global-medidas-urgentes-e-ineludibles-llevar-cabo-la-transicion-energetica/ \nhttps://fundacionrenovables.org/notas/europa-no-impulsa-suficientemente-la-descarbonizacion-de-la-energia-que-requiere-la-lucha-contra-el-cambio-climatico/ \nhttps://fundacionrenovables.org/notas/los-gobiernos-la-ue-se-enrocan-inmovilismo/ \nhttps://fundacionrenovables.org/evento/hacia-la-sostenibilidad-energetica-futuro-renovable-las-ciudades/", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.4286108, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "112500", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Concha Canovas del Castillo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Patrona", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)625474211"}