{"member_organisations": "Les membres de l'organisation sont des repr\u00e9sentants des \u00e9quipes locales et r\u00e9gionales de b\u00e9n\u00e9voles", "identification_number": "233784224347-62", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, International co-operation and development, Education and training, Climate Action", "head_office_address": "285 rue provinciale", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Eric Devuyst", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "26740", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Fair trade et trade policy, decent work, gender, small scale agriculture", "organisation_name": "Oxfam-Magasins du Monde (OMDM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/11/2016", "website_address": "http://www.oxfammagasinsdumonde.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wavre", "membership": "", "head_office_post_code": "1301", "goals__remit": "Oxfam-Magasins du monde fait partie d'Oxfam International et nous avons, ensemble,la vision d'un monde juste et sans pauvret\u00e9. Oxfam-Mdm est un mouvement de citoyens belges francophones (mouvement d\u2019\u00e9ducation permanente et ONG d\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement) qui agit contre l\u2019injustice \u00e9conomique en d\u00e9fendant un mod\u00e8le alternatif de commerce.  \n \nMissions: \nOxfam-Mdm forme des citoyens pour d\u00e9velopper leur esprit critique et responsable et renforcer leurs capacit\u00e9s \u00e0 comprendre les grands enjeux mondiaux et de la solidarit\u00e9 internationale afin qu\u2019ils se mobilisent, cr\u00e9ent une force de changement et participent \u00e0 la d\u00e9mocratie \u00e9conomique. Oxfam-Magasins du monde entretient, renforce et fait vivre une identit\u00e9 de mouvement de b\u00e9n\u00e9voles inclusif, d\u00e9mocratique et participatif. Il renforce les liens entre les salari\u00e9s et b\u00e9n\u00e9voles, am\u00e9liore l\u2019information et la formation des b\u00e9n\u00e9voles et propose un b\u00e9n\u00e9volat plus attractif pour des citoyens de 20 \u00e0 60 ans. \n \nOxfam-Magasins du monde m\u00e8ne des campagnes de sensibilisation et des actions d\u2019interpellation politique autour de ses th\u00e9matiques afin de faire r\u00e9fl\u00e9chir, d\u00e9velopper une prise de conscience et de changer les mentalit\u00e9s et comportements des citoyens belges francophones et d\u2019ailleurs notamment via un travail en plateformes. Oxfam-Magasins du monde renforce ses r\u00e9seaux et travaille en alliance avec les acteurs du \u00ab mouvement de la transition \u00bb afin d\u2019y contribuer et de s\u2019y inscrire. \n \nOxfam-Magasins du monde propose des alternatives \u00e9quitables et solidaires. Il soutient l\u2019effort de d\u00e9veloppement des producteurs marginalis\u00e9s et/ou locaux  en commercialisant des produits (importation et vente de produits \u00e9quitables non-alimentaires, vente de produits \u00e9quitables alimentaires), en renfor\u00e7ant leurs capacit\u00e9s et en valorisant et faisant conna\u00eetre leur d\u00e9marche. Il d\u00e9veloppe et fait germer avec les \u00e9quipes locales des partenariats locaux pour construire un r\u00e9seau  alternatif de points de vente sur l\u2019ensemble des r\u00e9gions francophones de Belgique. Il renforce et \u00e9largit son offre de produits et ses canaux de ventes afin de vendre plus de produits issus de fili\u00e8res \u00e9quitables et solidaires d\u00e9passant le clivage nord/sud. Oxfam-Mdm met en place un syst\u00e8me d\u2019appui et coaching permettant de favoriser l\u2019autonomie financi\u00e8re de la majorit\u00e9 de ses partenaires/fournisseurs. \n \nOxfam-Magasins du monde d\u00e9nonce des pratiques in\u00e9quitables dans le but de rendre le syst\u00e8me de production, distribution, consommation, plus juste pour les populations du Nord et du Sud. Oxfam Mdm  se positionne, revendique et agit avec ces citoyens en portant un discours politique aiguis\u00e9 et parfois d\u00e9rangeant aupr\u00e8s des d\u00e9cideurs politiques et \u00e9conomiques, notamment \u00e0 travers les m\u00e9dias, en fonction de l\u2019actualit\u00e9 et bas\u00e9 sur son expertise. Il interpelle les pouvoirs locaux afin qu\u2019ils adoptent des pratiques et des politiques plus durables et \u00e9quitables ainsi que les parlementaires belges et europ\u00e9ens afin qu\u2019ils agissent, de mani\u00e8re structurelle, pour faire respecter les principes du travail d\u00e9cent, de la souverainet\u00e9 alimentaire, de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des genres et du respect de l\u2019environnement, notamment \u00e0 travers un r\u00f4le de r\u00e9gulation.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)10437950", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "9472376", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Santacatterina", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "General Director"}