{"member_organisations": "1/ AFCDP/CNIL, Informatique et libert\u00e9s. \n2/ FEECS/EFCSE, F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des experts en cyber s\u00e9curit\u00e9. \n3/ CLUSIF, Club de la s\u00e9curit\u00e9 de l'information fran\u00e7ais. \n4/ HCFDC, Haut Comit\u00e9 fran\u00e7ais pour la d\u00e9fense civile. \n5/ Club des Officiers de s\u00e9curit\u00e9.", "identification_number": "234604526088-51", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Customs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "47 rue Galil\u00e9e", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Philippe Mueller Feuga", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Tout dossier relatif \u00e0 : \n- la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomique, \n- la d\u00e9fense, \n- les infrastructures critiques, \n- la protection des syst\u00e8mes d'information et de la data, \n- le cyberespace, les APT et cybermenaces, le management num\u00e9rique, \n- le RGPD et le secret des affaires, \n- les donn\u00e9es sensibles et les int\u00e9r\u00eats strat\u00e9giques, \n- l'intelligence \u00e9conomique, \n- la soci\u00e9t\u00e9 de l'information ou \"information age\", \n- les libert\u00e9s publiques et les m\u00e9dias.", "organisation_name": "Arcole.cyber (ACyber)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/02/2017", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "1/ AFCDP/CNIL, Informatique et libert\u00e9s. \n2/ FEECS/EFCSE, F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des experts en cyber s\u00e9curit\u00e9. \n3/ CLUSIF, Club de la s\u00e9curit\u00e9 de l'information fran\u00e7ais. \n4/ HCFDC, Haut Comit\u00e9 fran\u00e7ais pour la d\u00e9fense civile. \n5/Club des Officiers de s\u00e9curit\u00e9.", "head_office_post_code": "75116", "goals__remit": "Participer \u00e0 l'\u00e9laboration d'une politique europ\u00e9enne en mati\u00e8re  \n1/ de d\u00e9fense de nos int\u00e9r\u00eats strat\u00e9giques, incluant la continuit\u00e9 ou la sauvegarde de nos syst\u00e8mes industriels ou de nos activit\u00e9s en r\u00e9seaux, ainsi que de nos infrastructures critiques, quel que soit le domaine ou le secteur \u00e9conomique, \u00e0 commencer ceux de la d\u00e9fense et des biens ou services \u00e0 double usage,  \n2/ de s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomique, dont la protection ou la s\u00e9curisation de toute donn\u00e9e ou de toute information soit personnelle, soit sensible (secret des affaires),  \n3/ l'intelligence \u00e9conomique, \n4/ d'identit\u00e9 ou d'identification num\u00e9riques afin de renforcer notre d\u00e9fense ou notre s\u00e9curit\u00e9 et de lutter contre la fraude ou la corruption, voire les conflits d'int\u00e9r\u00eats ou abus de confiance. \nIl s'agit de pr\u00e9ciser le cadre r\u00e8glementaire de cette politique, notamment en prenant appui sur les principes de r\u00e9ciprocit\u00e9 et de transparence.  \nL'objectif est de recouvrer une souverainet\u00e9 num\u00e9rique et \u00e9conomique alors que la transformation digitale ne fait que commencer, et que le cyberespace n\u00e9cessite une approche s\u00e9curitaire le plus en amont de toute activit\u00e9 (selon le concept de la security by design). \nIl n\u00e9cessite une approche \"tiers de confiance\" qui oblige une meilleure coordination transversale des fonctions ou missions classiques, tant sur le plan gouvernemental (Institutions europ\u00e9ennes comme Etat membre) qu'au sein de toute entit\u00e9 publique ou priv\u00e9e.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)608465858", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Tout projet dans les domaines de : \n- la concurrence,  \n- diplomatie et d\u00e9fense, \n- droits et devoirs du citoyen, \n- industrie et commerce ext\u00e9rieur, \n- justice et affaires int\u00e9rieures, \n- march\u00e9 int\u00e9rieur et num\u00e9rique, \n- recherche et d\u00e9veloppement, \n- sant\u00e9, \n- soci\u00e9t\u00e9, \n- transports.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "Philippe Mueller Feuga", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur ex\u00e9cutif"}