{"member_organisations": "-Fundacion Mezquita de Granada(Spain) \n-Society of Islam in England (UK) \n- Weimar Institut f\u00fcr geistesund zeitgeschichtliche Fragen eV (Germany) \n- Muslim Lawyers London (UK) \n- Bogazi\u00e7i University Reunion Association Istanbul (Turkey) \n- Islamic Cultural Center Russia Moscow (Russia) \n- El Hilal Humanitarian Organisation Skopje (Macedonia) \n- Albanian Council for Islamic and European Relationships Tirana (Albania) \n- Muhammad Asad Institut in Deutschland  \n- Islamische Gemeinschaft am Park Sanssouci Postdam (Germany) \n- Rosenknospe Bildungs- und Kulturverein Krefeld (Germany) \n-Hungarian Islamic Community (Hungary) \n- National Organisation of Russian Muslim NORM Moscow (Russia) \n- Albanian Center for Oriental Studies Tirana (Albania)", "identification_number": "234704722061-96", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Migration and asylum", "head_office_address": "10 place du temple neuf", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Andreas RIEGER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Mont\u00e9e du Racisme, antis\u00e9mitisme et islamophobie \n \nDialogue interculturel, interreligieux \n \nJeunesse, Sport,", "organisation_name": "European Muslim Union (EMU)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/06/2016", "website_address": "http://emunion.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "-Agence des droits fondamentaux de l'Union europ\u00e9enne  \n-ENAR \n-OIC", "head_office_post_code": "67000", "goals__remit": "-Promouvoir l\u2019int\u00e9gration de la communaut\u00e9 musulmane en Europe \u00e0 travers l\u2019organisation d\u2019activit\u00e9s culturelles, sociales et \u00e9conomiques. \n- D\u00e9velopper les relations des communaut\u00e9s musulmanes avec les ONGs et les institutions europ\u00e9ennes. \n- Contribuer \u00e0 une meilleure connaissance de l\u2019h\u00e9ritage musulmans et du monde musulman contemporain en Europe \u00e0 travers l\u2019organisation de manifestations culturelles et touristiques. \n- Analyserlasituationsocioculturelledescommunaut\u00e9smusulmanesdanslesdiff\u00e9rentspays europ\u00e9ens. \n- Organiser des rencontres sur le dialogue interculturel et interreligieux en Europe et participer aux conf\u00e9rence internationales sur le m\u00eame sujet. \n- Promouvoir la connaissance de la culture europ\u00e9enne parmi les jeunes musulmans \n- Organiser des march\u00e9s musulmans comme lieux d\u2019int\u00e9gration sociale. \n- D\u00e9velopper les liens entre les communaut\u00e9s musulmanes europ\u00e9ennes et les medias. \n- Donner des renseignement sur les programmes et les initiatives europ\u00e9ens qui pr\u00e9sentent un \nint\u00e9r\u00eat pour la communaut\u00e9 musulmane europ\u00e9enne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0970907873", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Participation aux diff\u00e9rentes sessions pl\u00e9ni\u00e8res \n \nDiscussion avec les diff\u00e9rents parlementaires issus des commission qui se relient aux th\u00e9matique que nous traitons", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38200", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ekrem Sahin", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des affaires europ\u00e9ennes"}