{"member_organisations": "", "identification_number": "23777496702-86", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Karl-Marx-Strasse, 2", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "Steffen Saebisch", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "FNF beobachtet die EU-Politik bzgl. der Entwicklungszusammenarbeit, Menschenrechten und Demokratief\u00f6rderung, Handelspolitik, Au\u00dfenpolitik, Datenschutz.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Friedrich-Naumann-Stiftung f\u00fcr die Freiheit (FNF)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Markus Kaiser", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "13.1226872548951", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)22820930", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Friedrich-Naumann-Stiftung f\u00fcr die Freiheit Europ\u00e4ischer und Transatlantischer Dialog Avenue de Cortenbergh/Kortenberglaan 71", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GERSTENMEYER#Carmen, MELCHIONNE#Chloe, UHRIG#Charlot", "registration_date": "16/09/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.freiheit.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Potsdam", "membership": "European Network of Political Foundations (ENoP)  \nEuropean Liberal Forum (ELF) \nLiberal International", "head_office_post_code": "14482", "position": "Stellv. Leiter Europ\u00e4ischer und Transatlantischer Dialog", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "relevant_communication": "Durchf\u00fchrung von Diskussionsveranstaltungen, Ver\u00f6ffentlichung von Publikationen, Kommunikation mit Entscheidungstr\u00e4gern und Stakeholdern.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.3962223", "estimate_of_costs_as_a_range": "600000-699999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "57811960", "legal_status": "Stiftung privaten Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Friedrich-Naumann-Stiftung f\u00fcr die Freiheit ist die Stiftung f\u00fcr liberale Politik in der Bundesrepublik Deutschland. Sie ist in \u00fcber 60 L\u00e4ndern, so z. B. in Mittel-S\u00fcdost- und Osteuropa, in S\u00fcd-, S\u00fcdost- und Ostasien, den Mittelmeerl\u00e4ndern, Afrika und Lateinamerika. Die Naumann-Stiftung will dazu beitragen, dem Prinzip Freiheit in Menschenw\u00fcrde in allen Bereichen der Gesellschaft Geltung zu verschaffen; im vereinigten Deutschland wie auch zusammen mit den Partnern im Ausland. Mit Hilfe des Prinzips der Freiheit sollen eine starke Demokratie und Marktwirtschaft entstehen, in der m\u00fcndige B\u00fcrger am politischen Prozess teilnehmen und Verantwortung f\u00fcr ihr eigenes Handeln \u00fcbernehmen.  \nDie Stiftung ist auf der Grundlage des Liberalismus t\u00e4tig. Sie dient gemeinn\u00fctzigen Zwecken. \nAufgabe der Stiftung ist es, allen Interessierten, insbesondere der heranwachsenden Generati- \non, Wissen im Sinne der liberalen, sozialen und nationalen Ziele Friedrich Naumanns zu  \nvermitteln, Pers\u00f6nlichkeitswerte lebendig zu erhalten und moralische Grundlagen in der Poli- \ntik zu festigen. \n \nZur Erf\u00fcllung dieses Stiftungszwecks wird die Stiftung insbesondere \na) politische Bildung vermitteln und dazu unter anderem im In- und Ausland Begegnungsst\u00e4tten schaffen, in denen politische Gegenwartsprobleme, historische und ideengeschichtliche Entwicklungen sowie wirtschaftliches, soziales und technisch-wissenschaftliches Wissen vermittelt werden, \nb) durch wissenschaftliche Forschung und F\u00fchrung eines \u00f6ffentlichen Archivs Grundlagen f\u00fcr politisches Handeln erarbeiten, vor allem durch wissenschaftliche Vorhaben und \u00f6ffentliche Diskussionen von Grundsatzfragen im In- und Ausland sowie durch Erforschung der Geschichte und Wirksamkeit des Liberalismus, \nc) begabte junge Menschen durch Vergabe von Stipendien unterst\u00fctzen,  \nd) \u00f6ffentlich gef\u00f6rderte Stiftungsprojekte im Ausland vorbereiten und durchf\u00fchren, \ne) die europ\u00e4ische Einigung und die internationale Verst\u00e4ndigung im Zusammenwirken mit gleichgesinnten Menschen und Gruppen im Ausland f\u00f6rdern, \nf) durch Veranstaltungen, Publikationen und Unterst\u00fctzung der Kunst die Kultur f\u00f6rdern. \n \nDie Stiftung macht die Ergebnisse ihrer Arbeit der \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich, z.B. durch Herausgabe eigener Publikationen. \n \nDas Regionalb\u00fcro Europ\u00e4ischer und Transatlantischer Dialog arbeitet an den Standorten Br\u00fcssel, Athen, Prag und Washington, DC. auf beiden Seiten des Atlantik gestalten wir aktiv den politischen Dialog und entwickeln innovative liberale Ans\u00e4tze. Ein lebendiger Dialog basiert dabei auf Toleranz und gegenseitigem Verst\u00e4ndnis. Diese Grundwerte zu f\u00f6rdern und durch interkulturellen Austausch weiterzuentwickeln, ist das Ziel unserer Arbeit. Unsere Projekte dienen zudem als liberale Plattformen f\u00fcr die weltweiten Stiftungspartner zu Inhalten der europ\u00e4ischen und transatlantischen Agenda. \n \nAuftrag des Europ\u00e4ischen Dialogprogramms (B\u00fcro Br\u00fcssel) ist es, den europ\u00e4ischen Integrationsprozess aus liberaler Perspektive zu beleuchten und zu analysieren. Unsere Arbeitsschwerpunkte sind zum einen die Vernetzung von Akteuren aus Entwicklungs- und Transformationsl\u00e4ndern mit Entscheidungstr\u00e4gern auf EU-Ebene, zum anderen die Formulierung und Diskussion gemeinsamer liberaler Handlungsans\u00e4tze auf internationalen Konferenzen und Seminaren. Das B\u00fcro Br\u00fcssel dient ferner als Informationsquelle \u00fcber europ\u00e4ische Entwicklungen. Zudem sondiert es M\u00f6glichkeiten der Kofinanzierung unserer weltweiten Projekte durch die Europ\u00e4ische Kommission.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)33170190"}