{"member_organisations": "Nos membres sont issus soit des syndicats repr\u00e9sentatifs \u00e0 la peche (CFDT, CGT, CFTC, FFSPM, UAPF), soit de Comit\u00e9s r\u00e9gionaux des peches maritimes et des \u00e9levages marins, soit des organisations de producteurs fran\u00e7aises, soit de la Coop\u00e9ration maritime.  \nhttp://www.comite-peches.fr/organisation-professionnelle/le-conseil-et-le-bureau-du-cnpmem/", "identification_number": "23837746977-09", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Borders and Security", "head_office_address": "avenue de Malakoff, 134", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "GERARD ROMITI", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "18265", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Le CNPMEM suit activement tous les dossiers l\u00e9gislatifs relatifs \u00e0 la p\u00eache.", "organisation_name": "Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins (CNPMEM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "0", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "aucun", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GAMBLIN#Caroline, MICHELET#Nicolas", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/10/2011", "website_address": "http://www.comite-peches.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75016", "goals__remit": "Le Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins (CNPMEM) est un organisme de droit priv\u00e9 charg\u00e9 de missions de service public, dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale et de l'autonomie financi\u00e8re. Il est l'\u00e9chelon national de l\u2019organisation professionnelle. \n \nIl regroupe tous les professionnels des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins qui, quel que soit leur statut, se livrent aux activit\u00e9s de production des produits des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins. \n \nInterlocuteur des pouvoirs publics et des \u00e9lus, il est compos\u00e9 d'\u00e9lus professionnels et de repr\u00e9sentants syndicaux issus de tous les types de p\u00eache. S'appuyant sur un r\u00e9seau le long du littoral, ces derniers travaillent au devenir de la p\u00eache en France. \n \nLe CNPMEM a pour mission :  \n- De participer \u00e0 l'\u00e9laboration des r\u00e9glementations en mati\u00e8re de gestion des ressources halieutiques et de r\u00e9colte des v\u00e9g\u00e9taux marins ;  \n- De participer \u00e0 la r\u00e9alisation d'actions \u00e9conomiques et sociales en faveur des membres des professions concern\u00e9es ;  \n- De participer \u00e0 la mise en \u0153uvre des politiques publiques de protection et de mise en valeur de l'environnement, afin notamment de favoriser une gestion durable de la p\u00eache maritime et des \u00e9levages marins ;  \n- D'exercer, dans le secteur de la p\u00eache maritime et des \u00e9levages marins, les fonctions pr\u00e9vues \u00e0 l'article L. 342-2 du code de la recherche ;  \n- D'\u00e9mettre des avis sur les questions dont il peut \u00eatre saisi dans le cadre de l'\u00e9laboration des dispositions l\u00e9gislatives et r\u00e9glementaires applicables aux \u00e9quipages et salari\u00e9s de la p\u00eache maritime et des \u00e9levages marins, notamment en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9, de formation et de promotion des m\u00e9tiers ;  \n- De favoriser la concertation en mati\u00e8re de gestion des ressources halieutiques, notamment avec les repr\u00e9sentants des organisations de consommateurs et des associations de protection de l'environnement ;  \n- De d\u00e9fendre, dans le cadre de l'\u00e9laboration de ses avis et dans celui de sa participation \u00e0 l'\u00e9laboration des r\u00e9glementations, notamment au niveau europ\u00e9en, les particularit\u00e9s et probl\u00e9matiques ultramarines \u00e0 prendre en compte dans leur diversit\u00e9 territoriale, avec le concours des comit\u00e9s r\u00e9gionaux concern\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)172711800", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "organisation professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emilie GELARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Juriste, charg\u00e9e des relations avec les institutions communautaires"}