{"member_organisations": "Die Bundesarbeitskammer ist die gesetzliche Interessenvertretung von rund 3,6 Millionen ArbeitnehmerInnen und KonsumentInnen in \u00d6sterreich. N\u00e4here Informationen zu den Mitgliedern sind unter folgendem Link erh\u00e4ltlich: http://www.arbeiterkammer.at/ueberuns/mitgliedschaft/Mitgliedschaft.html", "identification_number": "23869471911-54", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Prinz-Eugen-Stra\u00dfe, 20-22", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Christoph Klein", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Gem\u00e4\u00df ihrem gesetzlichen Auftrag (\u00a7 1 Arbeiterkammergesetz) setzt sich die Bundesarbeitskammer daf\u00fcr ein, die \u201esozialen, wirtschaftlichen, beruflichen und kulturellen Interessen der Arbeitnehmer und Arbeitnehmerinnen zu vertreten und zu f\u00f6rdern\u201c. Gem\u00e4\u00df \u00a7 93 AK-Gesetz umfasst dies ausdr\u00fccklich auch \u201eVorhaben betreffend die Rechtsetzung im Rahmen der Europ\u00e4ischen Union\u201c, insbesondere \u201eStellungnahme(n) zu Entw\u00fcrfen von Richtlinien, Verordnungen oder Empfehlungen der EU\u201c. \n \nVor diesem Hintergrund befasste sich die BAK insbesondere mit folgenden Themen: \n \nInstitutionell: \nBrexit, Subsidiarit\u00e4t, Mehrj\u00e4hriger EU-Finanzrahmen ab 2021, die Zukunft der Europ\u00e4ischen Union unter spezieller Beachtung sozialpolitischer und demokratischer Fortschritte; Europ\u00e4isches Semester und L\u00e4nderberichte; Dem eklatanten Ungleichgewicht der Interessen zwischen Wirtschaft und Arbeit auf europ\u00e4ischer Ebene entgegenwirken; Die Einf\u00fchrung eines verbindlichen Transparenzregisters; Schutz von Hinweisgebern (Whistleblower); Arbeiten zur besseren Rechtsetzung bzw. REFIT \n \nSoziales und Bildung: \nEurop\u00e4ische Arbeitsbeh\u00f6rde, Europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte; Entsenderichtlinie; Karzinogene-Richtlinie; Unterrichtung und Anh\u00f6rung der Arbeitnehmer; Gesundheit und Sicherheit am Arbeitsplatz; Teilzeitbesch\u00e4ftigung und befristete Arbeitsvertr\u00e4ge; Arbeitszeitrichtlinie; Ma\u00dfnahmen zur Gleichstellung; Erh\u00f6hung des Frauenanteils in Aufsichtsr\u00e4ten; Antidiskriminierung; Wissenschaftliche Kooperation im Bereich sozialer Sicherung auf europ\u00e4ischer Ebene; Bek\u00e4mpfung von Lohn- und Sozialdumping; Soziale Dienstleistungen \n \nWirtschaftspolitik: \nTelekommunikation, Datenschutz; aktuelle Verhandlungen zu JEFTA, TiSA und anderen bilateralen, pluri- und multilateralen Freihandelsabkommen, Handels- und Investitionsstrategie f\u00fcr Besch\u00e4ftigung und Wachstum; Investmentscreening; Nachhaltigkeitskapitel in bilateralen Freihandelsabkommen; Gemeinsame Konsolidierte K\u00f6rperschaftsteuerbemessungsgrundlage; Offenlegung von Ertragsteuerinformationen (Country-by-Country Report); Kampagne gegen Steueroasen, f\u00fcr Steuergerechtigkeit; Bek\u00e4mpfung der Steuerhinterziehung und des Steuerbetrugs; Investitionsoffensive f\u00fcr Europa (Europ\u00e4ischer Fonds f\u00fcr strategische Investitionen ESIF); europ\u00e4ische Fiskalpolitik; Austerit\u00e4tspolitik; Economic Governance; Vertiefung der WWU; insb. das neue Wohlstands- und Verteilungsmodell und St\u00e4rkung der sozialen Dimension der WWU;  \u00d6ffentliche Dienstleistungen; Vergaberecht; Energie-Binnenmarkt;  EU-Haushalt; digitaler Binnenmarkt;  \n \nVerbraucherschutz: \nDigitale Nutzerrechte; Datenschutz; Einbringen von Aspekten aus VerbraucherInnensicht zum Crowdfunding; Geoblocking; Nachhaltiger Konsum und nachhaltige Produktion; Passagierrechte; Lebensmittelkennzeichnung; Finanzdienstleistungen; allgemeine VerbraucherInnenrechte; Rechtsdurchsetzung; \n \nUmwelt- und Verkehrspolitik: \nMobilit\u00e4tspakete; Nachhaltigkeit und ArbeitnehmerInneninteressen; Umwelthaftung und \u00d6ffentlichkeitsbeteiligung; Kreislaufwirtschaft; Sustainable Development Goals; Luftfahrt; Ausbildung und Arbeitsbedingungen im Verkehrssektor; \u00d6ffentlicher Verkehr als Daseinsvorsorge; Feinstaub und Luftreinhaltepolitik; Green Jobs; Anlagenrecht; Wasserwirtschaft; Gentechnik; Umgebungsl\u00e4rm; Klimaschutz; Chemikalienpolitik; Verankerung von Sozial- und Qualit\u00e4tskriterien im \u00d6ffentlichen Verkehr; Kostenwahrheit im G\u00fcterverkehr; Kombinierter Verkehr; EU-Eisenbahnpolitik.", "organisation_name": "Bundesarbeitskammer \u00d6sterreich (BAK)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "AK EUROPA 30, Avenue de Cortenbergh", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)22306254", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/06/2009", "website_address": "http://www.akeuropa.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Consumer Consultative Group#E00849#Gabriele Zgubic-Engleder#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=849#Member#B#Other#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211# NEDJELIK-LISCHKA Julia#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other#Produits chimiques sur le lieu de travail#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Stakeholder expert group to support the application of the Package Travel and Linked Travel Arrangements Directive (2015/2302)#E03617#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3617#Member#C#Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Die BAK ist beobachtendes Mitglied in der BEUC (Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs). \nDie BAK ist au\u00dferdem Mitglied bei ALTER EU (Allianz f\u00fcr Lobbying Transparenz und Ethik Regulierung) und Finance Watch.  \nDie BAK ist Mitglied bei European Social Observatory. \nDie BAK ist Mitglied beim Arbeitskreis f\u00fcr kritische Europaforschung. \nDie BAK nimmt au\u00dferdem an den Netzwerken der RechtsexpertInnen zur Gleichberechtigung der Geschlechter, zu mitbestimmungsrelevanten Entwicklungen in Europa, zur Corporate Governance, und zu Europeans for Financial Reforms sowie beim Europ\u00e4ischen Arbeitsrechtsnetzwerk teil.", "head_office_post_code": "1040", "goals__remit": "Die Bundesarbeitskammer ist die gesetzliche Interessenvertretung von rund 3,6 Millionen ArbeitnehmerInnen und KonsumentInnen in \u00d6sterreich. Sie vertritt ihre Mitglieder in allen sozial-, bildungs-, wirtschafts- und verbraucherpolitischen Angelegenheiten auf nationaler als auch auf EU-Ebene. Dar\u00fcber hinaus ist die Bundesarbeitskammer Teil der \u00f6sterreichischen Sozialpartnerschaft.  \n \nDie Bundesarbeitskammer \u00d6sterreichs bildet die Dachorganisation von neun Arbeiterkammern auf Bundesl\u00e4nderebene, die gemeinsam den gesetzlichen Auftrag haben, die Interessen ihrer Mitglieder zu vertreten.  \n \nIm Rahmen ihrer Aufgaben beraten die Arbeiterkammern ihre Mitglieder unter anderem in Fragen des Arbeitsrechts, des Konsumentenschutzes, in Sozial- und Bildungsangelegenheiten. Mehr als zwei Drittel der rund 2 Millionen Beratungen j\u00e4hrlich betreffen arbeits-, sozial- und insolvenzrechtliche Fragestellungen. Dar\u00fcber hinaus nimmt die Bundesarbeitskammer im Rahmen von legislativen Begutachtungsverfahren die Aufgabe wahr, die Positionen der ArbeitnehmerInnen und der KonsumentInnen gegen\u00fcber dem Gesetzgeber in \u00d6sterreich als auch auf EU-Ebene einzubringen. \n \nDas AK EUROPA B\u00fcro in Br\u00fcssel wurde 1991 errichtet, um die Interessen aller Mitglieder der Bundesarbeitskammer gegen\u00fcber den Europ\u00e4ischen Institutionen vor Ort einzubringen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)1501650", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Ver\u00f6ffentlichung von Stellungnahmen sowie die Organisation von Veranstaltungen - abrufbar unter www.akeuropa.eu;  \nTeilnahme an den Kampagnen Social Rights First sowie f\u00fcr Steuergerechtigkeit - gegen Steueroasen (nototaxhavens).  \n \nAktivit\u00e4ten zu Finanzmarktreform, Corporate Governance, Gender Equality und Non-Diskrimination", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petra V\u00f6lkerer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "B\u00fcroleiterin von AK EUROPA"}