{"member_organisations": "", "identification_number": "23877726509-75", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights, Trans-European Networks, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Mariahilferstra\u00dfe, 37-39", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Florian Schnurer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Working on topics like Digital Single Market, Net Neutrality, etc.", "organisation_name": "Verband Alternativer Telekom-Netzbetreiber (VAT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/08/2011", "website_address": "http://www.vat.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "", "head_office_post_code": "1060", "goals__remit": "Der VAT setzt sich f\u00fcr die Herstellung eines chancengleichen und nachhaltigen Wettbewerbs am \u00f6sterreichischen Telekom-Markt zum Wohle der Kundinnen und Kunden und zur St\u00e4rkung des Wirtschaftsstandortes \u00d6sterreich. \n \nDer VAT unterst\u00fctzt den unternehmerischen Erfolg seiner Mitglieder, indem er f\u00fcr eine St\u00e4rkung des Wirtschaftsstandortes \u00d6sterreich und f\u00fcr Investitionsanreize f\u00fcr die IKT-Industrie auftritt, und kommuniziert gegen\u00fcber Entscheidungstr\u00e4gern und der \u00d6ffentlichkeit den positiven Beitrag der Alternativen Telekom-Netzbetreiber zur Erh\u00f6hung des Kundennutzens.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)15883984", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Florian Schnurer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}