{"member_organisations": "", "identification_number": "238973830453-93", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Consumers, Education and training, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "65 Avenue de la Toison d'Or", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Pierre Buyle", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Contrats de ventes de biens en ligne, contrats sur les contenus num\u00e9riques, instruments de coop\u00e9ration judiciaire en mati\u00e8re civile et commerciale, justice p\u00e9nale, lutte contre le blanchiment de capitaux, reconnaissance mutuelle des d\u00e9cisions de gel et de confiscation, mise en \u0153uvre du parquet europ\u00e9en, justice en ligne, r\u00e9vision du r\u00e8glement Bruxelles II bis, Brexit.", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Ordre des Barreaux Francophones et Germanophone (AVOCATS.BE)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anne Jonlet", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.35377873066169", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)27357390", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "85 Avenue des Nerviens", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "20000", "website_address": "http://avocats.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "CCBE (Conseil des Barreaux Europ\u00e9ens)", "head_office_post_code": "1060", "position": "Responsable du bureau de liaison", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8345484", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Personne morale de droit public", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "9", "goals__remit": "Aux termes des articles 495 et 496 du code judiciaire belge, l'ordre des barreaux francophones et germanophone a pour mission de veiller \u00e0 l'honneur, aux droits et aux int\u00e9r\u00eats professionnels communs des membres des 12 barreaux qui en font partie. Il est comp\u00e9tent en ce qui concerne l'aide juridique, le stage, la formation professionnelle des avocats stagiaires et la formation de tous les avocats appartenant aux barreaux qui en font partie. Il prend les initiatives et les mesures utiles en mati\u00e8re de formation, de r\u00e8gles disciplinaires et de loyaut\u00e9 professionnelle, ainsi que pour la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats de l'avocat et du justiciable. \nIl peut faire, en ces mati\u00e8res, des propositions aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes. \nL'ordre des barreaux francophones et germanophone arr\u00eate des r\u00e8glements appropri\u00e9s en ce qui concerne les comp\u00e9tences vis\u00e9es ci-dessus. \nIl fixe, pour les relations entre les membres des diff\u00e9rents barreaux qui en font partie, les r\u00e8gles et usages de la profession d'avocat et les unifie. \u00c0 cette fin, il arr\u00eate des r\u00e8glements appropri\u00e9s.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+32)26482098"}