{"member_organisations": "", "identification_number": "239097930376-03", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Employment and Social Affairs", "head_office_address": "57 rue des vignerons", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "fabien guillot", "industry_forums": "", "grants": "60000", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nous suivons principalement le programme appel\u00e9 le FSE : Fonds Social Europ\u00e9en.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "B\u00e2ticr\u00e9ateurs44 (BC44)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "fabien guillot", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-1.6698624", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://cooperer-paysdelaloire.coop/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Cou\u00ebron", "membership": "Coop\u00e9rer pour entreprendre, une association r\u00e9gionale et une nationale. \n \nhttps://cooperer-paysdelaloire.coop/ \nhttps://www.cooperer.coop/", "head_office_post_code": "44220", "position": "directeur g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Nous mettons en \u0153uvre au quotidien notre programme d'accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 dans le domaine du b\u00e2timent.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "47.2381296", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "440000", "legal_status": "coop\u00e9rative", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Notre coop\u00e9rative g\u00e8re un dispositif d'accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprise pour les porteurs de projet du B\u00e2timent. Nous leur proposons un h\u00e9bergement juridique pour leurs activit\u00e9s. Cet h\u00e9bergement leur permet de disposer de diff\u00e9rents services (techniques, administratifs et commerciaux). Les cr\u00e9ateurs peuvent alors tester la faisabilit\u00e9 de leur projet en toute s\u00e9curit\u00e9, \u00e0 leur rythme. \n \nNous sommes r\u00e8glement\u00e9s par les dispositions l\u00e9gales fran\u00e7aises sur les coop\u00e9ratives d'activit\u00e9 et d'emploi , et le statut d'entrepreneur salari\u00e9. \n \nNous menons au niveau local une mission d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral par la lutte contre le ch\u00f4mage, en incitant \u00e0 la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 et d'emploi.  \n \nLes  entrepreneurs ont trois ans pour v\u00e9rifier la faisabilit\u00e9 de leur projet. Cette p\u00e9riode leur permet de b\u00e9n\u00e9ficier de soutiens tr\u00e8s divers : aide \u00e0 la r\u00e9daction de devis, r\u00e9alisation de factures, mise en place de leur strat\u00e9gie de cr\u00e9ation etc ...", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0674425024"}