{"member_organisations": "- Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Bl\u00e9 et autres c\u00e9r\u00e9ales (AGPB) \n- Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs (AGPM) \n- Association Nationale des Soci\u00e9t\u00e9s et Groupements agricoles pour l'Exploitation en Commun (ANSGAEC) \n- Assembl\u00e9e Permanente des Chambres d'Agriculture (APCA) \n- Conf\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Aviculture (CFA) \n- Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale des Planteurs de Betteraves \n  (CGB) \n- Conf\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Mutualit\u00e9, de la  \n  Coop\u00e9ration et du Cr\u00e9dit Agricole (CNMCCA) \n- F\u00e9d\u00e9ration Nationale Bovine (FNB) \n- F\u00e9d\u00e9ration Nationale Porcine (FNP) \n- F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Producteurs de Lait (FNPL) \n- F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Production des Semences de  \n  Ma\u00efs et de Sorgho (FNPSMS) \n- F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Producteurs de Tabac (FNPT) \n- F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d'Exploitants \n  Agricoles (FNSEA) \n- F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Producteurs d'Ol\u00e9agineux et \n  de Prot\u00e9agineux (FOP) \n- Jeunes Agriculteurs (JA) \n- Soci\u00e9t\u00e9 des Agriculteurs de France (SAF) \n- Union Nationale des Producteurs de Pommes de Terre  \n  (UNPT) \n- International Confederation of European Beet Growers  \n  (CIBE) \n- Centre National Interprofessionnel de l'Economie  \n  Laiti\u00e8re (CNIEL) \n- Centre National pour la Promotion des Produits  \n  Agricoles et Alimentaires (CNPA) \n- Interprofession B\u00e9tail & Viande (INTERBEV) \n- Union Financi\u00e8re pour le D\u00e9veloppement de l'Economie  \n  C\u00e9r\u00e9ali\u00e8re (UNIGRAINS)", "identification_number": "23921286363-39", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "avenue des Arts, 1-2", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Catherine LION", "inter_groups": "Suivi ponctuel des r\u00e9unions des Intergroupes Bien-\u00eatre des animaux, changement climatique, d\u00e9veloppement durable et biodiversit\u00e9, zones rurales, vins et spiritueux", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Mise en oeuvre et simplification de la PAC \n- N\u00e9gociations commerciales, bilat\u00e9rales et multilat\u00e9rales \n- Paquet l\u00e9gislatif sant\u00e9 des plantes et des animaux \n- Biocarburants/ILUC et Paquet Energie/climat 2030 \n- R\u00e9forme agriculture biologique \n- Sant\u00e9 et bien-\u00eatre animal/Zootechnologie", "organisation_name": "Bureau Europ\u00e9en de l'Agriculture Fran\u00e7aise (BEAF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CALMELS#Mathilde, LOUEDEC#Camille, MARTIN#Felix", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/08/2011", "website_address": "http://www.beaf.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "9", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "NON", "head_office_post_code": "1210", "goals__remit": "- Veille notamment r\u00e9glementaire, attach\u00e9e \u00e0 toutes    dispositions concernant l'agriculture fran\u00e7aise, prises au sein des instances europ\u00e9ennes, et r\u00e9daction de notes d'information \n \n- Assistance logistique (y compris contacts avec les repr\u00e9sentants des Institutions) au profit des membres", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)02 285 43 80", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "- Contacts avec les repr\u00e9sentants des Institutions \n  europ\u00e9ennes \n- Participation aux r\u00e9unions ouvertes au public \n  (par exemple : Civil Society Dialogue de la DG Commerce \n  ou commissions du Parlement europ\u00e9en) \n- Rencontre annuelle avec des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GIE Droit belge", "person_in_charge_of_eu_relations": "V\u00e9ronique GU\u00c9RIN", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}