{"member_organisations": "http://www.aivp.org/membersonly/annuaire/AIVP_annuaire_2016-2017.pdf", "identification_number": "240326622383-02", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Energy, Environment, Research and innovation, External Relations, Transport, Climate Action", "head_office_address": "5, Quai de la Saone", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Philippe MATTHIS", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "transformations des friches portuaires \nmobilit\u00e9 sur les interfaces ville/port \nint\u00e9gration soci\u00e9tale des activit\u00e9s portuaires \nprobl\u00e9matique environnementale et climatique des villes portuaires.", "organisation_name": "Association Internationale Villes et Ports (AIVP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "950690", "registration_date": "16/06/2016", "website_address": "http://www.aivp.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LE HAVRE", "membership": "http://www.aivp.org/", "head_office_post_code": "76600", "goals__remit": "Organisation d'\u00e9tudes et d'\u00e9changes d'exp\u00e9riences internationaux entre villes portuaires. Promotion des strat\u00e9gies de d\u00e9veloppement durable conjointes entre les collectivit\u00e9s locales et autorit\u00e9s portuaires.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)235427884", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "organisation de conf\u00e9rences internationales, s\u00e9minaires, ... veille documentaire internationale sur les projets ville/port", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "889841", "legal_status": "association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier LEMAIRE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral"}