{"member_organisations": "http://www.uni-gr.eu/fr/organisation-statuts", "identification_number": "240758830812-02", "fields_of_interest": "Education and training, Research and innovation", "head_office_address": "Cit\u00e9 des sciences Belval Maison du Savoir 2, rue de l'Universit\u00e9", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Fr\u00e9d\u00e9rique Seidel", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "LU", "head_office_country": "Luxembourg", "eu_initiatives": "Politique Education - Enseignement sup\u00e9rieur \nProcessus de Bologne \nProgramme Erasmus+ \nen particulier Initiative \"universit\u00e9 europ\u00e9enne\" \nPolitique r\u00e9gionale - Programmes INTERREG Va Grande Region et VB NWE \nPolitique Recherche - H2020 et FP9 \nCadre l\u00e9gislatif post 2020", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Universit\u00e9 de la Grande R\u00e9gion (UniGR)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 5.948265, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/03/2018", "website_address": "http://www.uni-gr.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Esch sur Alzette", "membership": "", "head_office_post_code": "4365", "goals__remit": "L\u2019Universit\u00e9 de la Grande R\u00e9gion est un r\u00e9seau qui regroupe six universit\u00e9s (Universit\u00e9s de Kaiserslautern, de Li\u00e8ge, de Lorraine, du Luxembourg, de Sarre et de Tr\u00e8ves) implant\u00e9es sur l\u2019espace frontalier de la Grande R\u00e9gion (Allemagne \u2013 Rh\u00e9nanie-Palatinat et Sarre ; Belgique \u2013 Wallonie, Communaut\u00e9s fran\u00e7aise et germanophone de Belgique ; France \u2013 R\u00e9gion Grand-Est (Lorraine) ; Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg).  \n L\u2019UniGR est un groupement universitaire unique et innovant, qui s\u2019est fix\u00e9 pour objectif de faire figure de mod\u00e8le en Europe et \u00e0 l\u2019\u00e9chelle internationale en participant activement \u00e0 la mise en place d\u2019un espace commun d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche dans l\u2019espace politique \u00ab Grande R\u00e9gion \u00bb.  \n  \nIl \u0153uvre pour la formation et la recherche \u00ab sans fronti\u00e8res \u00bb, en am\u00e9liorant et facilitant les conditions de la mobilit\u00e9 des \u00e9tudiants, doctorants, enseignants et chercheurs des universit\u00e9s partenaires; en soutenant les collaborations transfrontali\u00e8res gr\u00e2ce au r\u00e9seau et \u00e0 l\u2019expertise d\u00e9velopp\u00e9s et en appuyant la visibilit\u00e9 des initiatives transfrontali\u00e8res dans les \u00e9tablissements. Gr\u00e2ce aux impulsions des  organes et des nombreux r\u00e9seaux du groupement, une \u00ab culture transfrontali\u00e8re \u00bb doit \u00e9merger au sein des universit\u00e9s partenaires. L\u2019UniGR doit ainsi d\u00e9passer son statut d\u2019acteur reconnu au sein de la Grande R\u00e9gion pour devenir un moteur dans le d\u00e9veloppement de celle-ci. Les priorit\u00e9s d\u00e9finies pour une recherche et un enseignement d\u2019excellence au sein du groupement sont aussi bien orient\u00e9es vers la visibilit\u00e9 et donc la comp\u00e9titivit\u00e9 internationale que vers la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement de l\u2019espace grand-r\u00e9gional. Le groupement favorise \u00e9galement le multilinguisme dans la r\u00e9gion transfrontali\u00e8re et pr\u00e9pare les \u00e9tudiants et doctorants au march\u00e9 du travail de la Grande R\u00e9gion.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "- suivi du Programme de travail et des feuilles de route de l'UE dans les domaines concern\u00e9s \n- participation au groupe d'experts compos\u00e9 par la DG EAC sur la pr\u00e9paration de l'initiative \"universit\u00e9 europ\u00e9enne\" (R\u00e9unions de travail des 07 f\u00e9vrier et 26 mars 2018)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 49.504845, "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "210000", "legal_status": "association sans but lucratif a.s.b.l.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fr\u00e9d\u00e9rique Seidel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)68130140802"}