{"member_organisations": "Cooperations with: \n- Friedrich Naumann Stiftung \n- Partners 4 Value \n- Vesalius College Brussels \n- Austrian Economics Center \n- European Intrepeneurs", "identification_number": "242782926154-59", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Taxation, Banking and financial services", "head_office_address": "Rue de l'Abbaye 65 Bo\u00eete 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Annette Godart-van der Kroon", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Upcoming Events Include: \n \n\u2022    October 17th, 2018 -- Mises Circle with Brendan Brown, chief economist at MUFG. \u201cFrom negative interest rates to a 21st century gold standard\u201d \n \n\u2022    June 26th, 2018 Robert Cutler, Fellow, Canadian Energy Research Institute; Senior Researcher, Institute of European, Russian and Eurasian Studies, Carleton University; (Montreal) \n \n\u2022    May 16th, 2018 \u2013  \u201cFree market Road Show; \u201cEuropean Values\u201d.  \nIn this year The Ludwig von Mises Institute - Europe co-hosts the Free market Road Show with Economic Center Austria.  \no    Club de la Fondation Universitaire, Rue d'Egmont 11  \nBruxelles , 1000 Belgium \n \n\u2022    April, 2018 Publication and Presentation of the book \u201cBanking and Monetary Policy from the Perspective of Austrian Economics\u201d, by Springer Verlag. Editors: Annette Godart-van der Kroon and Patrik Vonlanthen, Swiss Mises Institute, Z\u00fcrich, Switzerland  \n \n\u2022    March 2018, \u201cBrussels goes to Wuppertal\u201d, a salon to discuss the consequences of the monetary policy of today on a.o pensions. \n \n \nPast Events: \n\u2022    December 5, 2017 - Dinner Debate \u201dDer Einfluss der anstehenden EU-Reformen auf den Mittelstand\u201d, an event organised together with BVMW and European Entrepreneurs CEA-PME that took place in Hotel Metropole, Brussels \n\u2022    November 28, 2017 - A brainstorming meeting with prominent members of LVMI Europe.   \n \n\u2022    July 11, 2017: The Mises Circle with Brendan Brown, MUFG,  Executive Director and Head of Economic Research, Mitsubishi UFJ Securities International plc, a member of MUFG \n \n\u2022    June 15-17  2017: 30th Heilbronn Symposion in Economics and the Social Sciences. Presentation of a paper on Menger and Schmoller.", "organisation_name": "Ludwig von Mises Institute (LVMI-Europe)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Godart-van der Kroon#Annette", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/03/2017", "website_address": "http://www.vonmisesinstitute-europe.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussel", "membership": "Corporate Membership: \nMitsubishi", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "Exchanging and promoting the principal ideas and merits of Classical Liberalism with a particular focus on the ideas of the Austrian School; \n\u2022 Bridging the gap between \u201cBrussels\u201d and the European citizens and between Eurocrats and Eurosceptics; \n\u2022 Acting as an interface between top academics, senior business leaders; respected media commentators,and leading politicians across the EU and in Brussels; \n\u2022 Teaching young professionals and students from all over the world to learn about the workings of the European Institutions; \n\u2022 Connecting world-wide liberals and organizations at national and international levels.Exchanging and promoting the principal ideas and merits of Classical Liberalism with a particular focus on the ideas of the Austrian School; \n\u2022 Bridging the gap between \u201cBrussels\u201d and the European citizens and between Eurocrats and Eurosceptics; \n\u2022 Acting as an interface between top academics, senior business leaders; respected media commentators,and leading politicians across the EU and in Brussels; \n\u2022 Teaching young professionals and students from all over the world to learn about the workings of the European Institutions; \n\u2022 Connecting world-wide liberals and organizations at national and international levels. \nSince its foundation, the LVMI-Europe has successfully organized a variety of conferences, symposia, discussions, targeted dinner debates and lunch debates, discussing topics like: The growing role of the EU, Knowledge & Innovation; Transatlantic Relations; Tax Competition; Better Regulation, Islam and the EU. \nThe Ludwig Von Mises Institute-Europe is dedicated to bridging the gap between believers in the free market across artificial boundaries that often divide academic, business, and political circles. \nLudwig von Mises Institute-Europe \nLVMI-EUROPE \nMembers include former Prime Ministers, MEPs, former commissioners, key politicians, senior academics, business leaders and prominent journalists. \nLudwig Von Mises Institute-Europe has as the sole objective to create prosperity for every individual, while initiating new and unaccustomed ways of analysis and debate in order to ensure Europe\u2019s future prosperity and security in the global village", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)479722107", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Ludwig von Mises Institute Europe VZW \n \nHauts Patrons: \n \n\uf076    F. Bolkestein, former Commissioner \n\uf076    Herman de Croo, Minister of State and Honorary \nSpeaker of the House of Representatives \n\uf076    Mart Laar, former Prime Minister of Estonia \n\uf076    Earl of Stockton, Chairman of Macmillan Publishers \n\uf076    Alexander Graf Lambsdorff, deputy Head of ALDE Group \n \n \nMembre d\u2019honneur : HSH Prince Philipp von Liechtenstein \n \nParlement europ\u00e9en \nS\u00e9curit\u00e9 ASP 01F035 \nRue Wiertz 60 \nBruxelles 1047                                                                                       \n \n \n                                                                 Bruxelles, 20 F\u00e9vrier  2018 \n \n \nCh\u00e8re Madame, cher Monsieur \n \nDepuis 2004 j'ai un laissez-passer \u00e0 long terme pour le Parlement europ\u00e9en. Par ce courrier, je voudrais bien prolonger le dit laissez-passer. \n \nLes raisons pour lesquelles je n\u00e9cessite d'un tel laissez-passer sont plusieures. \n \nD'abord, comme vous pouvez verifier, le Ludwig von Mises Institute-Europe est une plate-forme internationale regroupant les politiciens europ\u00e9ens ainsi que le monde scientific \u00e0 Bruxelles. En particulier, parmi les Patrons de l'Institut est Alexander Graf Lambsdorf, membre du Parlement europ\u00e9en. D\u2019autres members du Parlement Europ\u00e9en et de la Commission sont membres de l\u2019Institut. \n \nLa collaboration entre le Ludwig von Mises Institute-Europe et M. Kamall se d\u00e9roule par l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements et de d\u00e9bats au sein du Parlement europ\u00e9en, avec des rendez-vous reguliers programm\u00e9s avec de brefs d\u00e9lais pour l'organisation de ces dits \u00e9v\u00e9nements.  \nEn outre, des membres tr\u00e8s importants du Parlement europ\u00e9en prennent r\u00e9guli\u00e8rement part \u00e0 nos \u00e9v\u00e9nements, et il m'est par cons\u00e9quent fondamental de pouvoir \u00eatre constamment en contact avec eux, voire d'\u00eatre capable d'arranger des rendez-vous \u00e0 la derni\u00e8re minute.  \nEn outre j\u2019organise le Mises Circle dans le Parlement Europ\u00e9en plusieurs fois par an avec le MEP, Syed Kamall . \n \nPour toutes ces raisons, il est donc indispensable pour moi, en tant que pr\u00e9sidente du Ludwig von Mises Institute-Europe, d'\u00e9tablir des nouveaux contacts et de continuer mes \u00e9changes avec les membres du Parlement europ\u00e9en. \n \nCi-joint vous trouverez toute l'information concernant  les documents que vous avez demand\u00e9s.  \n \nVeuillez, cher Monsieur/ch\u00e8re madame, recevoir l'expression de mes sentiments les plus distingu\u00e9s \n \n \n  \n \nAnnette Godart-van der Kroon \n  \nPresident of the Ludwig von Mises Institute-Europe \nCorrespondence: \nRue de l\u2019Abbaye 65-2, 1050 Brussels Belgium \nTelephone: +32-479 72 21 07 \nE-mail: annette.godart@vonmisesinstitute-europe.org \nWebsite: www://vonmisesinstitute-europe.org", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5278", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Annette Godart-van der Kroon", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President"}