{"member_organisations": "http://www.journalistiliitto.fi/liitto/jasenyhdistykset/", "identification_number": "243330718895-25", "fields_of_interest": "Culture and media, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Siltasaarenkatu 16", "full_time_equivalent_fte": "3,25", "person_with_legal_responsibility": "Hanne Aho", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FI", "head_office_country": "Finland", "eu_initiatives": "P\u00e4\u00e4asialliset teemat sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t: \nAudiovisuaali- ja mediapolitiikka \nTy\u00f6lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6 \nDigitaaliset sis\u00e4markkinat \nTekij\u00e4noikeuspolitiikka", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Suomen Journalistiliitto - Finlands Journalistf\u00f6rbund ry (SJL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 24.9494874, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/09/2015", "website_address": "http://www.journalistiliitto.fi", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "PL 252", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "European Federation of Journalists", "head_office_post_code": "00531", "goals__remit": "1. Liiton tarkoituksena on j\u00e4sentens\u00e4 ja n\u00e4iden ammatillisten yhdistysten yhdyssiteen\u00e4 toimien \n \na) valvoa j\u00e4sentens\u00e4 palkkausta ja muita ty\u00f6ehtoja sek\u00e4 sosiaalisia ja ammattiin liittyvi\u00e4 yhteisi\u00e4 etuja, \n \nb) tehd\u00e4 sopimuksia j\u00e4sentens\u00e4 ty\u00f6ehdoista, \n \nc) avustaa j\u00e4seni\u00e4\u00e4n tekij\u00e4noikeuksissa, \n \nd) tukea vaikeuksiin joutuneita j\u00e4seni\u00e4\u00e4n, \n \ne) parantaa ammattikunnan yhteiskunnallista asemaa, \n \nf) kohottaa ammattikunnan ammatillista tasoa ja toimia hyv\u00e4n ammattietiikan edist\u00e4miseksi, \n \ng) edist\u00e4\u00e4 journalistien kansainv\u00e4list\u00e4 yhteistoimintaa ja \n \nh) erityisesti vaalia sananvapauden loukkaamattomuutta.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "9", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 60.1793862, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Rekister\u00f6ity yhdistys", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juha Rekola", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Asiamies", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+358)9 612 2330"}