{"member_organisations": "Cercle Latino-am\u00e9ricaine & Hispanophone ULB, ASBL ( https://www.facebook.com/CLHULB/ )", "identification_number": "244739230789-70", "fields_of_interest": "Budget, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Environment, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "Av. brillat savarin 10 1050 Bruxelles", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Cesar Julian Beltran Filizzola", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "ASUL est tr\u00e8s int\u00e9ress\u00e9 dans les politiques de d\u00e9veloppement et en particulier celles qui concernent l\u2019\u00e9ducation, l'innovation et la recherche. \nASUL est aussi en train de suivre attentivement les initiatives regardant le programme H2020.", "organisation_name": "Association Universitaire Latino-am\u00e9ricaine (ASUL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BARRIER#Lea, BELTRAN FILIZZOLA#Cesar Julian, RENOUX#Alexandre", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "13/03/2018", "website_address": "http://asul.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussels Brussels-Capital Region", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "L' Association Universitaire Latino-am\u00e9ricaine est une association sans but lucratif qui a pour but de coop\u00e9rer pour l'int\u00e9gration et la prise de conscience des diff\u00e9rentes cultures pr\u00e9sentes dans la r\u00e9alit\u00e9 universitaire, nationale et internationale, notamment des pays latino-am\u00e9ricaines et hispanophones. Encourager le d\u00e9veloppement social, \u00e9conomique et culturel \u00e0 travers la coop\u00e9ration universitaire, nationale et internationale. \u00c9tablir des partenariats avec d'autres associations et organisations nationales et internationales op\u00e9rant dans le m\u00eame domaine du d\u00e9veloppement et de la coop\u00e9ration.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)0495662419", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "ASUL est en train de d\u00e9velopper et participer dans des projets dans le cadre de l'Erasmus+: \"Entrepreneurship 4 change\" et \"ES4Y\" visant les jeunes pour qui puissent d\u00e9velopper comp\u00e9tences sur la cr\u00e9ativit\u00e9 et l'entrepreneuriat social comme instrument de r\u00e9duction de le ch\u00f4mage chez les jeunes. \nL'association organise diverses activit\u00e9 pour l'inclusion social, formation et coop\u00e9ration au sein du parlement europ\u00e9en avec et pour des partners strat\u00e9gique d'Am\u00e9rique latine et autres pays europ\u00e9ens", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cesar Julian Beltran Filizzola", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President"}