{"member_organisations": "", "identification_number": "246730532306-12", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "ul. Floriana Znanieckiego 4A/50", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Piotr Palutkiewicz", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Zmiana prawa dot. akcyzy stosowanej do wyrob\u00f3w tytoniowych oraz mo\u017cliwo\u015bci opodatkowania produkt\u00f3w nowatorskich \nDzia\u0142ania Urz\u0119du Unii Europejskiej ds. W\u0142asno\u015bci Intelektualnej w zakresie egzekwowania praw w\u0142asno\u015bci intelektualnej oraz dzia\u0142a\u0144 europejskiego obserwatorium do spraw narusze\u0144 praw w\u0142asno\u015bci intelektualnej", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Instytut Inicjatyw Gospodarczych i Konsumenckich Instigos (Instytut Instigos)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Piotr Palutkiewicz", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "21.1055187", "source": "European Parliament", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/08/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.instigos.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "03-980", "position": "Prezes Zarz\u0105du", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.2239558", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "50500", "legal_status": "stowarzyszenie", "procurement": "7500", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Celami Stowarzyszenia s\u0105 zadania z zakresu : \n \n1)    Upowszechniania i ochrony praw konsument\u00f3w; \n2)    Pomocy spo\u0142ecznej, w tym pomocy rodzinom i osobom w trudnej sytuacji \u017cyciowej oraz wyr\u00f3wnywania szans tych rodzin i os\u00f3b; \n3)    Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b \nzagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym; \n4)    Ochrony i promocji zdrowia oraz wiedzy na temat \u015brodk\u00f3w leczniczych i farmakologicznych; \n5)    Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych; \n6)    Promocji zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy; \n7)     Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym; \n8)    Dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci i jej spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci; \n9)     Dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej; \n10)    Dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych; \n11)    Nauki, szkolnictwa wy\u017cszego, edukacji, o\u015bwiaty i wychowania; \n12)    Ekologii i ochrony zwierz\u0105t oraz ochrony dziedzictwa przyrodniczego i \u015brodowiska naturalnego; \n13)    Promocji zasad zdrowego stylu \u017cycia oraz \u017cywno\u015bci ekologicznej i produkt\u00f3w regionalnych; \n14)     Upowszechniania i ochrony wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142a\u0144 wspomagaj\u0105cych rozw\u00f3j demokracji; \n15)    Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami; \n16)    Promocji i organizacji wolontariatu; \n17)    Promocji Rzeczypospolitej Polskiej za granic\u0105; \n18)    Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka; \n19)    Zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, w tym zr\u00f3wnowa\u017conej konsumpcji; \n20)    Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz innych podmiot\u00f3w, w zakresie okre\u015blonym w tre\u015bci niniejszego artyku\u0142u.  \n21)    Upowszechniania wiedzy na temat regulacji prawnych ochrony konsument\u00f3w w Polsce i poza jej granicami \n22)    Popularyzacji przyj\u0119tych w Europie standard\u00f3w prawnych w zakresie ochrony konsument\u00f3w, w tym, w szczeg\u00f3lno\u015bci, prawa wsp\u00f3lnotowego; \n23)    Prowadzeniu bada\u0144 i studi\u00f3w zwi\u0105zanych z porozumieniami mi\u0119dzynarodowymi dotycz\u0105cymi prawa konsumenckiego. \n24)    Prowadzeniu studi\u00f3w por\u00f3wnawczych w zakresie prawa konsumenckiego; \n25)    Prowadzenie bada\u0144, studi\u00f3w, dyskusji na temat modeli ustroj\u00f3w pa\u0144stw, a w szczeg\u00f3lno\u015bci polskiego modelu ustrojowego; \n26)    Badania znaczenia kultury, jako czynnika rozwoju gospodarczego i spo\u0142ecznego", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)692145038"}