{"member_organisations": "", "identification_number": "246873617244-60", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "K\u00f6nyves K\u00e1lm\u00e1n krt. 76. II. emelet", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Zolt\u00e1n Babati", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "K\u00f6z\u00f6s agr\u00e1rpolitika, \u00e9lelmiszergazdas\u00e1g, \u00e9lelmiszerbiztons\u00e1g, fenntarthat\u00f3 fejl\u0151d\u00e9s, \u00e1llatj\u00f3l\u00e9t,", "organisation_name": "V\u00e1g\u00f3\u00e1llat \u00e9s H\u00fas Szakmak\u00f6zi Szervezet \u00e9s Term\u00e9ktan\u00e1cs (VHT)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue de Treves 61.", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)498517682", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "ENDRODI#Gyorgy", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/05/2015", "website_address": "http://www.vht.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1087", "goals__remit": "A V\u00e1g\u00f3\u00e1llat- \u00e9s H\u00fas Szakmak\u00f6zi Szervezet \u00e9s Term\u00e9ktan\u00e1cs (VHT) Magyarorsz\u00e1gon Miniszteri elismer\u00e9ssel rendelkez\u0151, t\u00e1rsadalmi \u2013 nonprofit - szervezet, amely a v\u00e1g\u00f3sert\u00e9s, v\u00e1g\u00f3marha term\u00e9kp\u00e1ly\u00e1kon, orsz\u00e1gosan fejti ki tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t. \n \nA VHT a sert\u00e9s \u00e9s szarvasmarhaszektor \u00e1gazati \u00e9rdek\u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u0151, \u00e9rdekegyeztet\u0151 \u00e9s integr\u00e1l\u00f3 szerve.  \n \nLegfels\u0151bb szerve a k\u00fcld\u00f6ttk\u00f6zgy\u0171l\u00e9s 61 v\u00e1lasztott k\u00e9pvisel\u0151b\u0151l, strat\u00e9giai test\u00fclete az Eln\u00f6ks\u00e9g 11 f\u0151b\u0151l \u00e1ll. Az operat\u00edv munk\u00e1t a Titk\u00e1rs\u00e1g, a br\u00fcsszeli iroda \u00e9s a v\u00e1lasztott munkabizotts\u00e1gok v\u00e9gzik. \n \nC\u00e9ljai \u00e9s kiemelt feladatai: \n \n-A term\u00e9kp\u00e1lya szerepl\u0151i (az \u00e1llattart\u00f3k, a h\u00fasipar, \u00e9s a kereskedelem) \u00e9rdekeinek \u00f6sszehangol\u00e1sa, az egym\u00e1ssal ellent\u00e9tes t\u00f6rekv\u00e9sek harmoniz\u00e1l\u00e1sa, \n \n-Az \u00e1gazat \u00e9rdekeinek belf\u00f6ldi \u00e9s k\u00fclf\u00f6ldi k\u00e9pviselete \n \n-D\u00f6nt\u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s, jogszab\u00e1ly tervezetek el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se \u00e9s v\u00e9lem\u00e9nyez\u00e9se, \n \n-Inform\u00e1ci\u00f3gy\u0171jt\u00e9s (felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s, feldolgoz\u00e1s, \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s), \n \n-Inform\u00e1ci\u00f3tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s a szakigazgat\u00e1s, a tags\u00e1g \u00e9s k\u00fcls\u0151 szervezetek fel\u00e9, \n \n-Nyomonk\u00f6vet\u00e9s ellen\u0151rz\u00e9se, v\u00e9djegy m\u0171k\u00f6dtet\u00e9s \n \n-Belf\u00f6ldi \u00e9s k\u00fclf\u00f6ldi szakmai k\u00e9pz\u00e9sek \u00e9s tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9sek koordin\u00e1ci\u00f3ja, lebonyol\u00edt\u00e1sa, \n \n-Szaktan\u00e1csad\u00e1s a tags\u00e1g r\u00e9sz\u00e9re, \n \nH\u00fas \u00e9s h\u00fasterm\u00e9k- fogyaszt\u00e1s \u00f6szt\u00f6nz\u00e9s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi marketing eszk\u00f6z\u00f6kkel, \n \nA VHT a term\u00e9kp\u00e1lya meghat\u00e1roz\u00f3 \u00e9rdekk\u00e9pviseleti \u00e9s szakmai szervezeteinek is \u00e9rdekegyeztet\u0151 f\u00f3ruma. \nRendszeres munkakapcsolatban \u00e1ll a Magyar Parlament Mez\u0151gazdas\u00e1gi Bizotts\u00e1g\u00e1val, a  Vid\u00e9kfejleszt\u00e9si Miniszt\u00e9riummal \u00e9s h\u00e1tt\u00e9rint\u00e9zm\u00e9nyeivel, az Uni\u00f3s \u00e9s hazai szakigazgat\u00e1s meghat\u00e1roz\u00f3 int\u00e9zm\u00e9nyeivel, oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyekkel \u00e9s t\u00e1rs-term\u00e9ktan\u00e1csokkal, \n \nBr\u00fcsszelben \u00e1lland\u00f3 k\u00e9pviseletet m\u0171k\u00f6dtet, Uni\u00f3s bizotts\u00e1gok munk\u00e1j\u00e1ban t\u00f6rt\u00e9n\u0151 r\u00e9szv\u00e9tel.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)14558877", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gy\u00f6rgy Endr\u0151di", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Br\u00fcsszeli iroda vezet\u0151"}