{"member_organisations": "Leader Nedre Dal\u00e4lven 3 har endast juridiska personer som medlemmar. Medlemmarna kommer fr\u00e5n privat, ideell och offentlig sektor och g\u00e5r att hitta p\u00e5 v\u00e5r webplats www.leadernedredalalven.se", "identification_number": "247669024014-47", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Leader Nedre Dal\u00e4lven K\u00f6lnav\u00e4gen 25", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Kalle Hedin", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Genomf\u00f6randet av Lokalt Ledd Utveckling genom Leadermetoden. Genomf\u00f6randet av Landsbygdsprogrammet p\u00e5 nationell och EU-niv\u00e5. Framtagandet av n\u00e4sta Landsbygdsprogram 2021-2027.", "organisation_name": "Leader Nedre Dal\u00e4lven 3", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "273523", "registration_date": "21/10/2016", "website_address": "http://leadernedredalalven.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gysinge", "membership": "", "head_office_post_code": "81021", "goals__remit": "Driva och genomf\u00f6ra arbetet med Lokalt Ledd Utveckling enligt godk\u00e4nd strategi f\u00f6r Leader Nedre Dal\u00e4lven 3.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)029121180", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Aktuella projekt, evenemang och publikationer finns p\u00e5 v\u00e5r hemsida www.leadernedredalalven.se", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "273971", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Charlotta Heimersson", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Verksamhetsledare"}