{"member_organisations": "Federaci\u00f3n Leonesa de Empresarios  www.fele.es \nC\u00e1mara de Comercio,Industria,servicios y Navegaci\u00f3n de Le\u00f3n www.camaraleon.es \nFederaci\u00f3n Asturiana  de Empresarios www.fade.es \nConfederaci\u00f3n de Empresarios de Ourense  www.ceo.es \nConfederaci\u00f3n de Empresarios de Galicia www.ceg.es \nConfederaci\u00f3n de Empresarios de la Coru\u00f1a  www.cec.es \nConfederaci\u00f3n de Empresarios de Lugo  www.cel.es \nConfederaci\u00f3n de Empresarios de Pontevedra www.cep.es \nC\u00e1mara de Comercio, Industria y navegaci\u00f3n de Lugo  www.cel.es \nC\u00e1mara de Comercio, Industria y navegaci\u00f3n de Oviedo www.camara-ovi.es \nC\u00e1mara de Comercio, Industria y navegaci\u00f3n de Avil\u00e9s  www.avilescamara.es \nC\u00e1mara de Comercio, Industria y navegaci\u00f3n de Gij\u00f3n  www.camaragijon.es \nConfederaci\u00f3n de Empresarios de Cant\u00e1bria  www.ceoecant.es", "identification_number": "250532425818-71", "fields_of_interest": "Trade, Energy, Business and Industry, Single market, Regional Policy, Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "Calle pintor Luis Fernandez,n\u00ba2", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Alberto  Gonzalez Men\u00e9ndez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "La Plataforma agrupa a las Organizaciones empresariales y C\u00e1maras de Comercio del Norte y Noroeste de Espa\u00f1a y sus pol\u00edticas convergen plenamente con las de la Estrategia Europea 2020,las de Empleo, Crecimiento e Inversi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Juncker ,as\u00ed como los objetivos de la energ\u00eda y el clima a trav\u00e9s de la promoci\u00f3n de los modos de transporte m\u00e1s sostenibles.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "PLATAFORMA PARA EL IMPULSO DE LA LOG\u00cdSTICA EN EL NOROESTE DE ESPA\u00d1A (PLATLOGATLANTICA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Vicente Luque Cabal", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Oviedo", "membership": "", "head_office_post_code": "33005", "position": "Asesor t\u00e9cnico", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Las Organizaciones empresariales y C\u00e1maras de Comercio de la Plataforma, as\u00ed como las organizaciones que la apoyan, tienen una actividad permanente en los temas enumerados, algunos de los cuales son parte de su propia existencia. Ser\u00eda prolijo enumerarlas, pudiendo en todo caso acceder a sus portales de informaci\u00f3n.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "NINGUNA En tr\u00e0mite de inscripci\u00f3n como ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Plataforma para el impulso de la log\u00edstica en el NO de Espa\u00f1a est\u00e1 constituida por las Organizaciones de empresarios y por las C\u00e1maras de Comercio de Galicia, Asturias, Cantabria y Le\u00f3n, a la que se suman y dan apoyo las Universidades, los municipios, los Colegios profesionales y otras muchas organizaciones de la sociedad civil. \nLos objetivos de la PLATAFORMA son la participaci\u00f3n en las actividades y en los procesos de consulta al p\u00fablico de las instituciones comunitarias, para una mejor contribuci\u00f3n de las Organizaciones de la PLATAFORMA a  la Estrategia 2020 y a los objetivos de crecimiento, empleo e inclusi\u00f3n que promueve la Uni\u00f3n y que son los mismos de las organizaciones empresariales y del comercio de la PLATAFORMA. \nEl objetivo a corto plazo es el del acceso igualitario de las regiones perif\u00e9ricas del Norte y Noroeste de Espa\u00f1a l al gran mercado interior europeo a trav\u00e9s de servicios log\u00edsticos mediante rutas mar\u00edtimas (preferentemente autopistas del mar ) que tengan como nodos los puertos cant\u00e1bricos y atl\u00e1nticos. \nLa PLATAFORMA se interesa muy en particular de las actividades comunitarias relativas a la pol\u00edtica regional, al desarrollo del comercio, a las PYMES,a la movilidad y a las Redes Transeuropeas del transporte.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)985965235"}