{"member_organisations": "http://www.coordinationrurale.fr/coordination-rurale-la-defense-de-tous-les-agriculteurs-par-des-agriculteurs.html", "identification_number": "251522412114-31", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, External Relations, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "impasse Marc Chagall, 1", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Bernard Lannes", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "sant\u00e9 animale et sant\u00e9 des v\u00e9g\u00e9taux \nPAC \nclimat \nqualit\u00e9 de l'air \nnitrates \n\u00e9tiquetage de l'origine des ingr\u00e9dients des produits transform\u00e9s \nOGM", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Coordination Rurale Union Nationale (CRUN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alain Combres", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "0.6232416", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/10/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.coordinationrurale.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "50590", "head_office_city": "Auch", "membership": "La Coordination Rurale est d\u00e9sormais membre de plusieurs interprofessions : Interbev, Interfel, Inaporc, ANILS (l\u00e9gumes secs) et CNIEL \n \nL'OPL (section sp\u00e9cialis\u00e9e lait de la Coordination Rurale) est membre de l'European Milk Board (EMB) : http://www.europeanmilkboard.org/fr/home.html", "head_office_post_code": "32022", "position": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "43.66146", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat agricole", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'\u00e9tude et la d\u00e9fense des droits ainsi que des int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux tant collectifs qu\u2019individuels de la profession agricole sur le plan national, europ\u00e9en et international. A cet effet, la CRUN organise, coordonne, harmonise et repr\u00e9sente l\u2019ensemble des int\u00e9r\u00eats professionnels de ses adh\u00e9rents et, en g\u00e9n\u00e9ral, r\u00e9alise toutes op\u00e9rations se rapportant directement ou indirectement \u00e0 son objet.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0033)562601496"}