{"member_organisations": "Comit\u00e9s r\u00e9gionaux de la conchyliculture : Bretagne, Pays de la Loire, Poitou-Charentes, Aquitaine. \nComit\u00e9s r\u00e9gionaux des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins : Bretagne, Pays de la Loire, Nouvelle Aquitaine \nR\u00e9gions : Bretagne, Pays de la Loire, Nouvelle Aquitaine", "identification_number": "252761514474-54", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy", "head_office_address": "quai aux vivres, 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Karleskind", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "politique commune des p\u00eaches - FEAMP", "organisation_name": "association du grand littoral atlantique (AGLIA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/09/2014", "website_address": "http://www.aglia.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "BP20285", "head_office_city": "Rochefort Cedex", "membership": "conseil consultatif sud", "head_office_post_code": "17312", "goals__remit": "l\u2019objectif de l\u2019Aglia est de promouvoir les activit\u00e9s li\u00e9es aux cultures marines et \u00e0 la p\u00eache du golfe de Gascogne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)546826060", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "fran\u00e7ois gatel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "directeur"}