{"member_organisations": "http://www.brak.de/die-brak/regionale-kammern/adressen-der-regionalen-rechtsanwaltskammern/", "identification_number": "25412265365-88", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Littenstrasse, 9", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Ekkehart Sch\u00e4fer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- Rechtssetzungsvorhaben im Bereich Justiz  \n- Freiz\u00fcgigkeitsregeln f\u00fcr Rechtsanw\u00e4lte \n- Verbraucherrechte \n \nu.a.: \n- Dienstleistungspaket \n- Strategie f\u00fcr einen digitalen Binnenmarkt \n- Vorschl\u00e4ge f\u00fcr ein gemeinsames Online-Kaufrecht \n- Terrorismusfinanzierungsbek\u00e4mpfung \n- Europ\u00e4ische Staatsanwaltschaft \n- Anti-Geldw\u00e4scherichtlinien \n- Urheberrechtsreform \n- Unternehmensinsolvenzen \n- Richtlinie f\u00fcr die Einpersonengesellschaft  \n- Reform Dublin-System \n- Soziale S\u00e4ule \n- Ma\u00dfnahmenpaket zur Bek\u00e4mpfung von Steuervermeidung \n- Richtlinienvorschlag Offenlegungspflichten Intermedi\u00e4re \n- Besteuerung der digitalen Wirtschaft", "organisation_name": "Bundesrechtsanwaltskammer (BRAK)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "7", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue des Nerviens 85", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27438646", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BARCA-CYSIQUE#Doreen, B\u00dcTTNER#Svenja, L\u00d6RCHER-JOHNSON#Heike Edda, PETERSEN#Hanna", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/02/2011", "website_address": "http://www.brak.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "International Bar Association (IBA) \nUnion Internationale des Avocats (UIA) \nCouncil of Bars and Law Societies of Europe (CCBE) \nBundesverband der Freien Berufe (BfB) \nEuropean Criminal Bar Association (ECBA)", "head_office_post_code": "10179", "goals__remit": "Die Bundesrechtsanwaltskammer ist die Dachorganisation der anwaltlichen Selbstverwaltung. Sie vertritt die Interessen der 28 Rechtsanwaltskammern und damit der gesamten Anwaltschaft der Bundesrepublik Deutschland mit etwa 164.000 Rechtsanw\u00e4ltinnen und Rechtsanw\u00e4lten gegen\u00fcber Beh\u00f6rden, Gerichten und Organisationen \u2013 auf nationaler, europ\u00e4ischer und internationaler Ebene.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30 28 49 390", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "- Information der Mitglieder (Newsletter, BRAK-Mitteilungen, NJW etc.)  \n- Teilnahme an Konsultationen \n- Stellungnahmen \u00fcber Fachaussch\u00fcsse", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Remmers, Dr.", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vizepr\u00e4sident"}