{"member_organisations": "CFE-CGC \nFEDERMANAGER", "identification_number": "254480411795-21", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Environment", "head_office_address": "Rue Des Londres, 15", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Vincent-Paul BOGUCKI", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Mission \n \nFECC is a professional federation in it's nature,  which prohibits any attachments to groups with political or religious activities. \nFECC represents and defends the common, social and economic interests of managers and professionals in the following sectors:  Building & Construction;  Demolishings to re-build, Buildings technical safety, Maintenance, Global service, Energy saving buildings, Transportation facilities and Construction procedures to perform large infrastructures, Standards and technical specifications for all above mentioned sectors. \nFECC cooperates with CEC to perform EWC in EC countries and represent the above mentioned interests at all the EC institutions. \nFECC promotes and supports technical information studies.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "FEDERATION EUROPEENNE DES CADRES DE LA CONSTRUCTION (FECC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "PAOLO CANNAVO'", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.329445", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/09/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cec-managers.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "CEC Confederation Europeenne des Cadres \nRue de la Loi  81/a; B-1040 - Bruxelles - Belgique", "head_office_post_code": "75009", "position": "President", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8769615", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "French Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "The European Federation of Managers and Professionals in the Building & Construction sector (F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres de la Construction \u2013 FECC) is an Association born in 1993 under the French laws;  B&C Depts of National Unions Organizations in EC countries can join FECC.   Nowadays  Members   are: \n \n* (FRANCE) Syndicat National  des Cadres, Techniciens et Agents  de ma\u00eetrise des  Batiments, Travaux Publics et Activit\u00e9s connexes    (CFE-CGC-BTP), \n \n* (GERMANY) DIE F\u00dcHRUNGSKR\u00c4FTE - DFK, \n     \n* (ITALY) Federazione nazionale dei Dirigenti industriali  (FEDERMANAGER), \n \nFECC is part of the European Managers Confederation- CEC (www.cec-managers.org) in order to perform it's mission, and must comply with the rules and Statuts of the CEC  and CIC, Managers International Confederation. \n \n \nOrganization \n \nPresident : Paolo CANNAVO\u2019 - Italy \nVice-President and Treasurer : Vincent-Paul BOGUCKI - Frane \nVice-President and General Secretary : Sebastian M\u00dcLLER - Germany", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 55317676"}