{"member_organisations": "", "identification_number": "254830715289-45", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture, Education and training, Enlargement, Taxation, Youth", "head_office_address": "Weidestr. 120 b", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Roland Kruhl", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Mehrwertsteuers\u00e4tze in Europa", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "European Dance Council e.V. (EDC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Cornelia Willius-Senzer", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "10.0285621", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "website_address": "http://dancecouncil.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hamburg", "membership": "Mitgliedsl\u00e4nder/-verb\u00e4nde \n \nBelgien: \nBelgische Unie van Leraren in Danse Omgangformen \nMandenmakerstraat 10 \n9100 Sint-Niklaas \n \nDeutschland: \nAllgemeiner Deutscher Tanzlehrerverband e.V. \nWeidestr. 120 b \n22083 Hamburg \n \nNiederlande: \nNederlandse Vereniging van Dansleraren \nMaratonlaan 71 \n1183 VC Amstelveen \n \n\u00d6sterreich: \nVerband der Tanzlehrer \u00d6sterreichs \nFleischmarkt 3-5 \n1010 Wien \n \nTschechien: \nSvaz Ucitelu Tance \nNarodni Str. 10 \n11000 Prag", "head_office_post_code": "22083", "position": "Pr\u00e4sidentin", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "53.5803405", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein (e.V.)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Verbandszweck \n \nDefinition eines gemeinsamen Profils: Was bedeutet der Gesellschaftstanz in den europ\u00e4ischen Gesellschaften? \n \nEntwicklung und Durchf\u00fchrung gemeinsamer Projekte \n \nVertretung von tanzpolitischen Anliegen gegen\u00fcber den Europ\u00e4ischen Gremien (Europ\u00e4isches Parlament, Europ\u00e4ische Kommission, Europarat) \n \nAllgemeiner Erfahrungsaustausch, Sammlung von guten Beispielen \n \nGemeinsame Stellungnahmen und Presseerkl\u00e4rungen", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+040)63606570"}