{"member_organisations": "", "identification_number": "255930623830-16", "fields_of_interest": "Public Health", "head_office_address": "22 rue Richer", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Laurent Milstayn", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Nous nous int\u00e9ressons particuli\u00e8rement \u00e0 la politique de migration (et notamment \u00e0 la reconnaissance partielle qui est en cours de transposition) mais aussi \u00e0 la reconnaissance d'autre professions de la fili\u00e8re visuelle qui ne sont pas reconnu en france mais dans d'autres pays europ\u00e9ens (l'optom\u00e9trie notamment). \nBien sur tout ce qui concerne les \u00e9tudes, possibilit\u00e9 d'\u00e9change de type ERASMUS est \u00e9galement un point tr\u00e8s suivi par notre syndicat.", "organisation_name": "Syndicat National Autonome des Orthoptistes (SNAO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/10/2016", "website_address": "http://www.orthoptiste.pro/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "http://euro-orthoptics.com", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Defendre et faire conna\u00eetre la profession d'orthoptiste en France, contact avec les instances officielles.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)40220304", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat Professionnel loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karoline Coursaget", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "S\u00e9cr\u00e9taire adjointe"}