{"member_organisations": "", "identification_number": "256267610215-10", "fields_of_interest": "Trade, Consumers, Business and Industry, Single market, Food Safety, Transport", "head_office_address": "SAMACA, 6", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "YOLANDA CARABANTE MUNTADA", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Seguridad Alimentaria \nComercio  \nMercado Interior \nConsumidores \nEmpresas \nIndustria alimentaria \nMercado exterior", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ASOCIACION NACIONAL ESPA\u00d1OLA DE DISTRIBUIDORES AUTOMATICOS (ANEDA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "YOLANDA CARABANTE MUNTADA", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-3.6377696", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/11/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.aneda.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "EUROPEAN VENDING ASSOCIATION", "head_office_post_code": "28033", "position": "GERENTE", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.4707548", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION EMPRESARIAL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "ANEDA es la  Asociaci\u00f3n  de referencia del sector de la distribucion automatica (vending) en Espa\u00f1a y la \u00fanica con  proyecci\u00f3n y actividad estatal. \n \nTiene tres objetivos principales: \n  \n\"Representar  y defender los intereses de todos sus asociados ante las  administraciones p\u00fablicas y otras instancias y organismos, p\u00fablicos o  privados. \n \n  \u00bbPrestar  servicios a las entidades asociadas en pro de facilitar y mejorar su  gesti\u00f3n, promoviendo su profesionalizaci\u00f3n y el mejor cumplimiento de  sus fines.             \n \n \u00bbArticular  y fortalecer el sector de la Distribuci\u00f3n Autom\u00e1tica mediante la  promoci\u00f3n y el conocimiento del mismo, convirti\u00e9ndose en un centro real  de representaci\u00f3n y servicios, tanto para sus asociados como para todas  las empresas usuari", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)913815386"}