{"member_organisations": "Se v\u00e5r hemsida www.teknikforetagen.se", "identification_number": "257226411720-38", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Storgatan, 5", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Klas W\u00e5hlberg", "industry_forums": "", "grants": "2921", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Energy union, Ecodesigndirektivet, Cikul\u00e4r ekonomi, Standardisering, T-TIP, Produkts\u00e4kerhet, Outdoor Noise, Konfliktmineraler, Reach, Energieffektiviseringsdirektivet, Inremarknadsstrategi, Horizon2020, digitalisering, produktion", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Teknikf\u00f6retagen", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Peter Johansson", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)472504675", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue de Luxembourg 3", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/09/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.teknikforetagen.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "5510", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Orgalime, Digital Europe, Ceemet, EFFRA, Manufuture", "head_office_post_code": "114 85", "position": "Verksamhetsansvarig Internationella fr\u00e5gor", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Idell f\u00f6rening", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Teknikf\u00f6retagen f\u00f6retr\u00e4der 3 900 medlemsf\u00f6retag. N\u00e5gra f\u00e5 har tiotusentals anst\u00e4llda med verksamhet \u00f6ver hela v\u00e4rlden. M\u00e5nga andra har ett mindre antal medarbetare. En del s\u00e4ljer avancerade tekniska tj\u00e4nster. Andra producerar komponenter eller produkter med h\u00f6g kvalitet. Gemensamt \u00e4r att de alla \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r Sveriges ekonomi och v\u00e4lst\u00e5nd.", "belgium_office_city": "Bryssel", "head_office_phone": "(+46)87820800"}