{"member_organisations": "http://www.amoe.de/mitgliedsverbaende/", "identification_number": "257905624903-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Schulstr. 53", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Dierk Hochgesang", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Mobility Package  \n \n- Public consultation on the enhancement of the social legislation in road transport \n \n- Weiterentwicklung der Vignettenrichtlinie (RICHTLINIE 1999/62/EG DES EUROP\u00c4ISCHEN PARLAMENTS UND DES RATES) \n \n- Weiterentwicklung der Sozialvorschriften \n \n- Entsenderichtlinie \n \n- Besteuerung von Kraftstoffen nach dem Energiegehalt \n \n- Entwicklung des One-Stop-Shop-Verfahrens zur abf\u00fchrung der USt auch f\u00fcr den Transportmarkt", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Bundesverband M\u00f6belspedition und Logistik (AM\u00d6) e.V. (AM\u00d6)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dierk Hochgesang", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "8.47942344201156", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "75000", "website_address": "http://www.amoe.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hattersheim", "membership": "FEDEMAC (www.fedemac.eu)", "head_office_post_code": "65795", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.06346585", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Bundesverband M\u00f6belspedition und Logistik (AM\u00d6) e.V. ist die Spitzenorganisation der deutschen M\u00f6belspedition. Gemeinsam mit 18 regionalen Mitgliedsverb\u00e4nden vertritt die AM\u00d6 die Interessen von rund 900 Mitgliedsunternehmen.  \n \nDie AM\u00d6 bezweckt \n \na) die einheitliche Wahrnehmung und F\u00f6rderung der \u00fcberregionalen Belange der M\u00f6belspedition, insbesondere gegen\u00fcber der \u00d6ffentlichkeit und den Beh\u00f6rden, \n \nb) die F\u00f6rderung aller Ma\u00dfnahmen zur reibungslosen Zusammenarbeit der Mitgliedsunternehmen, \n \nc) die sachverst\u00e4ndige Beratung der Mitgliedsunternehmen und der Beh\u00f6rden bei ihren Aufgaben in Zusammenarbeit mit den Mitgliedsverb\u00e4nden, \n \nd) die F\u00f6rderung des kollegialen Verhaltens, des lauteren Wettbewerbs innerhalb der M\u00f6belspedition, \n \ne) die F\u00f6rderung des Austausches wirtschaftlicher und technischer Erfahrungen zwischen den Mitgliedsunternehmen, \n \nf) die Entwicklung und F\u00f6rderung von Qualit\u00e4tsma\u00dfst\u00e4ben \n \ng) die Mitwirkung bei der Kalkulation von Leistungsentgelten und der Entwicklung von Bedingungen f\u00fcr Bef\u00f6rderungs- und sonstigen Leistungen, \n \nh) die Feststellung der Usancen der M\u00f6belspedition, \n \ni) die Einrichtung und Unterhaltung eines st\u00e4ndigen Schiedsgerichts zur Entscheidung von Streitigkeiten zwischen den Mitgliedsunternehmen aus der T\u00e4tigkeit der M\u00f6belspedition, \n \nj) die Einrichtung und Unterhaltung einer Einigungsstelle zur g\u00fctlichen Beilegung von Meinungsverschiedenheiten zwischen Mitgliedsunternehmen und Kunden bei der Durchf\u00fchrung von Umz\u00fcgen und Lagerungen, \n \nk) die F\u00f6rderung der internationalen Zusammenarbeit im Bereich der M\u00f6belspedition, \n \nl) die Koordination und Verhandlungsf\u00fchrung auf sozialpolitischem Gebiet, den Abschluss von \u00fcberregionalen Tarifvertr\u00e4gen anzustreben. \n \nEin wirtschaftlicher Gesch\u00e4ftsbetrieb ist innerhalb der steuerlichen Grenzen zul\u00e4ssig, sofern mit dem Verbandszweck vereinbar. Die AM\u00d6 ist kein Kartell. Sie enth\u00e4lt sich jeder parteipolitischen Bet\u00e4tigung.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)6190989813"}