{"member_organisations": "www.galvranceasudest.ro", "identification_number": "259948923920-82", "fields_of_interest": "Agriculture, Enlargement, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "DN 23, sediul Prim\u0103riei, etaj 1", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Valerica Mirabela Vasilache", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "RO", "head_office_country": "Romania", "eu_initiatives": "Principalele politici legislative ale UE urmarite de GAL VN SE sunt: \n- accelerarea \u0219i concentrarea eforturilor referitoare la finan\u021barea Ini\u021biativei privind ocuparea for\u021bei de munc\u0103 \u00een r\u00e2ndul tinerilor; \n- Noua PAC acoper\u0103 perioada cuprins\u0103 \u00eentre 2014 \u0219i 2020.", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Asociatia Grupul de Actiune Locala Vrancea Sud Est (GAL VN SE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "208414", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 27.2806527, "source": "FEADR", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "200000", "registration_date": "16/10/2016", "website_address": "http://www.galvranceasudest.ro/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "R\u0103stoaca", "membership": "federatiagal@googlegroups.com", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Asiciatia Grupul de Actiune Locala este o organiza\u021bie  non-guvernamentala, care are ca obiectiv specific dezvoltarea zonei \u00een care sunt instituite.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "Activitatea desfasurata de organizatie si promovarea beneficiilor aduse de noile regement\u0103ri legislative europene pentru activit\u0103\u021bile desf\u0103\u0219urate in mediul rural.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 45.6616992, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "208414", "legal_status": "ONG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ionel Gabriel Necula", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Manager Proiect", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+40)0725548320"}