{"member_organisations": "", "identification_number": "260384531715-39", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Sport", "head_office_address": "Via Attilio Andretto 7", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Marica Scremin", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "0", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Cooperativa Margherita partecipa ad attivit\u00e0 e progetti che danno il loro contributo alle politiche comunitarie. In particolare rispetto ai seguenti temi:  \n- Istruzione e formazione \n- Cultura \n- Giovent\u00f9 \n- Sanit\u00e0 \n \nL'interazione con le istituzioni e le attivit\u00e0 che le influenzano avvengono grazie alla partecipazione ad iniziative ed attivit\u00e0 di diverso tipo.  \nSiamo partner attivi di ALDA (Associazione Delle Agenzie Della Democrazia Locale) e con loro diamo il nostro contributo e il nostro policy advice sui temi Istruzione e formazione, Cultura e Giovent\u00f9. \nA livello del tema salute siamo membri dell'EIP on AHA e di due dei gruppi di lavoro (A3 e B3). Partecipiamo a incontri e reviews.", "organisation_name": "Margherita Societ\u00e0 Cooperativa Sociale ONLUS", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "0", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "\\", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/06/2018", "website_address": "http://www.cooperativamargherita.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sandrigo", "membership": "CNCA -  http://www.cnca.it/ \n \nALDA - http://www.alda-europe.eu/", "head_office_post_code": "36066", "goals__remit": "Scopo della Cooperativa \u00e8 quello di perseguire l'interesse generale della comunit\u00e0 alla promozione umana e all'integrazione sociale dei cittadini attraverso: la gestione di servizi socio sanitari ed educativi ai sensi dell'art. 1 c. 1 punto a) L. 381/1991 e successive modificazioni e integrazioni; lo svolgimento di attivit\u00e0 diverse, finalizzate all'inserimento lavorativo di persone svantaggiate, al loro sostenimento nell'esercizio dei propri diritti di cittadino, nel rispetto e nella valorizzazione delle differenze, sempre ai sensi dell'art. 1 c. 1 punto b) L. 381/1991.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)0444750606", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Cooperativa Margherita organizza e promuove progetti di mobilit\u00e0, ricerca ed innovazione legati alla cura e all'integrazione di persone svantaggiate e fragili nonch\u00e9 legati alla partecipazione giovanile. Attraverso di essi promuove politiche Europee nonch\u00e9 proposte per la loro adozione.  \nA livello europeo siamo parte di: \n- ALDA \n- Covenant on Demographic Change \n- EIP on AHA \n \nSiamo in costante contatto con: \n- ENSA (e la Regione Veneto) \n- Agenzia Nazionale per i Giovani \n- Vari progetti Europei sui temi da noi seguiti.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1503174", "legal_status": "Cooperativa Sociale", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sonia Stefanovichj", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsabile progettazione e sviluppo"}