{"member_organisations": "", "identification_number": "26249374179-64", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Environment, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Paseo de San Francisco, 30", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Luis Fernandez", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Agroambientales \nNueva legislaci\u00f3n ecol\u00f3gica \nFutura PAC \nMedioambiental \nCO2 \nAgricultura y Ganader\u00eda", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Operadores Ecol\u00f3gicos Tierra Verde (Tierra Verde)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Javier Marquez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-2.4868939", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/09/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.tierraverde.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Alcaraz (Albacete)", "membership": "", "head_office_post_code": "02300", "position": "Secretario", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "38.6675063", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro para la defensa y promoci\u00f3n de la agricultura y ganader\u00eda ecol\u00f3gicas y de los valores de la ecolog\u00eda y el medio ambiente en general", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)967398166"}