{"member_organisations": "Fundacja Panoptykon ze wzgl\u0119du na sw\u00f3j charakter prawny nie posiada cz\u0142onk\u00f3w.", "identification_number": "26332554844-60", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Digital economy and society, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Orzechowska, 4 lok. 4", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Katarzyna Szymielewicz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Reforma ochrony danych osobowych (GDPR, e-privacy Regulation), regulacje prawne zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem wewn\u0119trznym i zewn\u0119trznym UE, otwarcie rynku lotniczego na cywilne wykorzystanie system\u00f3w bezza\u0142ogowych", "organisation_name": "Fundacja Panoptykon (Panoptykon)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/12/2010", "website_address": "http://panoptykon.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Fundacja Panoptykon nale\u017cy do Og\u00f3lnopolskiej Federacji Organizacji Pozarz\u0105dowych, European Digital Rights, Fundamental Rights Platform, Koalicji na rzecz przyst\u0105pienia Polski do Partnerstwa Otwartych Rz\u0105d\u00f3w, Polskiego Komitetu Europejskiej Sieci Przeciwdzia\u0142ania Ub\u00f3stwu, Koalicji Edukacji Medialnej i Cyfrowej", "head_office_post_code": "02-068", "goals__remit": "Celami Fundacji s\u0105: \n1) dzia\u0142anie na rzecz ochrony praw cz\u0142owieka w spo\u0142ecze\u0144stwie nadzorowanym; \n2) inicjowanie oraz podnoszenie poziomu debaty publicznej na temat mechanizm\u00f3w i technologii umo\u017cliwiaj\u0105cych nadzorowanie spo\u0142ecze\u0144stwa oraz wykorzystywanie informacji o jednostkach; \n3) podejmowanie inicjatyw badawczych dotycz\u0105cych rozwoju spo\u0142ecze\u0144stwa nadzorowanego oraz analizy spo\u0142ecznych konsekwencji tego procesu; \n4) podejmowanie dzia\u0142a\u0144 edukacyjno-o\u015bwiatowych s\u0142u\u017c\u0105cych zwi\u0119kszeniu znajomo\u015bci praw przys\u0142uguj\u0105cych jednostkom oraz spo\u0142ecznej \u015bwiadomo\u015bci zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z rozwojem spo\u0142ecze\u0144stwa nadzorowanego.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)660074026", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "179395", "legal_status": "foundation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katarzyna Szymielewicz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Prezeska"}