{"member_organisations": "Swedish Association of Graduate Engineers \nNational Union of Teachers in Sweden \nJusek (Federation of Lawyers, Economists, System Managers, Human Resource Managers and other Social Scientists) \nThe Union for Professionals \nSwedish Medical Association \nSwedish Association of Graduates in Business Administration and Economics \nSwedish Association of Professional Scientists \nSwedish Association of University Teachers \nDIK (university graduates in the fields of documentation, information and culture) \nSwedish Association of Military Officers \nSACO General Group (professionals in Health, Communications or Governance sectors) \nSwedish Association of Architects \nSwedish Association of Registered Physiotherapists \nSwedish Psychological Association   \nSwedish Association of Occupational Therapists \nSwedish Dental Association \nThe Swedish Association of School Principals and Directors of Education \nSwedish Pharmaceutical Association \nChurch of Sweden Staff Federation \nSwedish Railways Officer\u2019s Association \nSwedish Veterinary Association  \nMartime Officers' Association \nSwedish Reserve Officer\u2019s Association", "identification_number": "263312725149-84", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Box 2206", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Mari Ternbo", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Sociala Pelaren \nUtstationeringsdirektivet \nBl\u00e5kortsdirektivet \nR\u00f6rlighetspaketet \nDigitala Inre marknaden \nEuropeiska planeringsterminen", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Sveriges Akademikers Centralorganisation (Saco)", "belgium_office_post_code": "1040", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 18.0685808, "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de Tervueren 15", "belgium_office_phone": "(+32)27321800", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "400000", "registration_date": "19/12/2016", "website_address": "http://www.saco.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#FRISTEDT Karin #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "ETUC (www.etuc.org) \nEurocadres (www.eurocadres.eu) \nTUAC (www.tuac.org) \nNFS (www.nfs.net) \nITUC (www.ituc-csi.org)", "head_office_post_code": "10315", "goals__remit": "Saco, Sveriges akademikers centralorganisation, driver akademikernas intressen. Genom opinionsbildning, egna studier och aktiviteter k\u00e4mpar vi f\u00f6r att utbildning ska l\u00f6na sig. Saco ska utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra anst\u00e4llningsf\u00f6rh\u00e5llanden och yrkesut\u00f6vning f\u00f6r Sveriges akademiker. Vi agerar utifr\u00e5n en v\u00e4rdegemenskap baserad p\u00e5 Sacof\u00f6rbundens medlemmars utbildning, kunskap och kompetens.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "Nyhetsbrev Aktuellt om EU och internationellt", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 59.32932349999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laila Abdallah", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Internationell sekreterare", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+46)86134800"}