{"member_organisations": "Zdru\u017eenie m\u00e1 16 \u010dlenov, v\u0161etky s\u00fa fyzick\u00e9 osoby a v r\u00f4znom objeme v z\u00e1vislosti od realizovan\u00fdch projektov poskytuj\u00fa zdru\u017eeniu svoje slu\u017eby.", "identification_number": "264491631255-43", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Bajkalsk\u00e1 2335/3", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Michal F\u00e1ber", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "sk", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- alternat\u00edvne rie\u0161enie spotrebite\u013esk\u00fdch sporov \n- Nov\u00e1 dohoda pre spotrebite\u013eov \n- ochrana spotrebite\u013ea na trhu s energiami, obnovite\u013en\u00e9  \n  zdroje energie \n- dvojit\u00e1 kvalita tovarov a slu\u017eieb \n- ochrana kolekt\u00edvnych pr\u00e1v spotebite\u013eov \n- finan\u010dn\u00e9 slu\u017eby \n- kolaborat\u00edvna ekonomika", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Spolo\u010dnos\u0165 ochrany spotrebite\u013eov (S.O.S. Poprad)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petra Vargov\u00e1 \u010cakovsk\u00e1", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "20.296741", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://sospotrebitelov.sk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Poprad", "membership": "Sme \u010dlenom Eur\u00f3pskej spotrebite\u013eskej organiz\u00e1cie BEUC.", "head_office_post_code": "", "position": "podpredseda", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Slovakia", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Na\u0161e spotrebite\u013esk\u00e9 zdru\u017eenie bolo ako prv\u00e9 spotrebite\u013esk\u00e9 zdru\u017eenie registrovan\u00e9 a zaraden\u00e9 do zoznamu subjektov alternat\u00edvneho rie\u0161enia spotrebite\u013esk\u00fdch sporov a ako jedin\u00e9 zdru\u017eenie rie\u0161i v\u0161etky druhy spotrebite\u013esk\u00fdch podnetov, vr\u00e1tane finan\u010dn\u00fdch slu\u017eieb.  S.O.S. tie\u017e zabezpe\u010duje ochranu pr\u00e1v spotrebite\u013eov v oblasti organizovan\u00fdch z\u00e1jazdov a dovolenkov\u00fdch slu\u017eieb, slu\u017eieb leteck\u00fdch prepravcov, ochrany pr\u00e1v cestuj\u00facich v n\u00e1mornej doprave a v neposlednom rade aj internetov\u00e9ho predaja.  \nS.O.S. \u00fazko spolupracuje a poradenstvo poskytuje aj zdravotne hendikepovan\u00fdm spotrebite\u013eom.  \nV\u010faka bohatej publika\u010dnej \u010dinnosti podporuje, propaguje a zlep\u0161uje povedomie o ochrane pr\u00e1v spotrebite\u013eov, mimos\u00fadnom rie\u0161en\u00ed spotrebite\u013esk\u00fdch sporov a alternat\u00edvnom rie\u0161en\u00ed spotrebite\u013esk\u00fdch sporov v radoch odbornej i laickej verejnosti.   \nOd roku 2009 S.O.S. vyd\u00e1va r\u00f4zne publik\u00e1cie s n\u00e1vodmi a radami pre spotrebite\u013eov a odborn\u00fa verejnos\u0165.  \nPoradenstvo spotrebite\u013eom poskytuje r\u00f4znorod\u00fd t\u00edm spolupracovn\u00edkov a v\u0161etky praktick\u00e9 sk\u00fasenosti vyu\u017e\u00edva aj pri realiz\u00e1cii medzin\u00e1rodn\u00fdch projektov, v roku 2017 boli dva - Consumer Champion a Superbug Tour na zn\u00ed\u017eenie mno\u017estva antibiot\u00edk pod\u00e1van\u00fdch hospod\u00e1rskym zvierat\u00e1m. V minulosti realizovali tie\u017e projekty zameran\u00e9 na pr\u00e1va cestuj\u00facich, pr\u00e1cu so \u0161tudentmi obchodn\u00fdch odborov stredn\u00fdch \u0161k\u00f4l, problematiku dobrovo\u013en\u00edctva, problematiku pacientskych pr\u00e1v a problematiku ochrany pr\u00e1v seniorov pred nef\u00e9rov\u00fdmi praktikami.  \nNa S.O.S. sa \u010dasto obracaj\u00fa so svojimi ot\u00e1zkami aj novin\u00e1ri, z\u00fa\u010dast\u0148uj\u00fa sa diskusn\u00fdch rel\u00e1ci\u00ed, komentuj\u00fa prij\u00edman\u00e9 legislat\u00edvne \u00fapravy, participuj\u00fa na odborn\u00fdch n\u00e1rodn\u00fdch i medzin\u00e1rodn\u00fdch konferenci\u00e1ch, workshopoch a f\u00f3rach. Z\u00fa\u010dast\u0148uj\u00fa sa verejn\u00fdch konzult\u00e1ci\u00ed a prieskumov org\u00e1nov Eur\u00f3pskej komisie, reflektujeme na v\u00fdzvy \u00fastredn\u00fdch org\u00e1nov \u0161t\u00e1tnej spr\u00e1vy i napr\u00edklad N\u00e1rodnej banky Slovenska k stanovisk\u00e1m platn\u00fdch z\u00e1konn\u00fdch \u00faprav t\u00fdkaj\u00facich sa ochrany spotrebite\u013eov.  \nS.O.S. patr\u00ed k naj\u010dastej\u0161ie citovan\u00fdm spotrebite\u013esk\u00fdm zdru\u017eeniam v printov\u00fdch i elektronick\u00fdch m\u00e9di\u00e1ch. V roku 2017 sme vydali 21 tla\u010dov\u00fdch spr\u00e1v a in\u00fdch materi\u00e1lov pre m\u00e9di\u00e1.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "49.049137", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "48768", "legal_status": "ob\u010dianske zdru\u017eenie", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "S.O.S. realizuje projekty s region\u00e1lnym \u010di celoslovensk\u00fdm p\u00f4soben\u00edm, aj medzin\u00e1rodn\u00e9 projekty zameran\u00e9 na ochranu pr\u00e1v spotrebite\u013eov, pacientov a pomoc seniorom. Poradensk\u00e9 centr\u00e1 zdru\u017eenia akt\u00edvne pracuj\u00fa v Poprade, Bratislave a Trnave, v roku 2018 aj v Ko\u0161iciach.  \nS.O.S. sa zameriava na poskytovanie poradenstva pre spotrebite\u013eov, mimos\u00fadne rie\u0161enie ich sporov, jeho alternat\u00edvne formy a ARS. Kontinu\u00e1lne prispieva k zvy\u0161ovaniu informovanosti a pr\u00e1vneho povedomia spotrebite\u013eov \u010d\u00edm vhodne dop\u013a\u0148a aj vzdel\u00e1vacie aktivity r\u00f4znych \u0161t\u00e1tnych a kontroln\u00fdch org\u00e1nov. Pracovn\u00edci poradensk\u00fdch centier spotrebite\u013eom pom\u00e1haj\u00fa pri rie\u0161en\u00ed ich spotrebite\u013esk\u00fdch probl\u00e9mov a sporov s predajcami a poskytovate\u013emi slu\u017eieb.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+421)949314111"}