{"member_organisations": "", "identification_number": "264527121382-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Business and Industry, Environment, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Digital economy and society, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "78, quai Marcel Dassault", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Eric TRAPPIER", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "5500000", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "A\u00e9ronautique, S\u00e9curit\u00e9, Politique \u00e9trang\u00e8re et de d\u00e9fense commune, Politique maritime.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "DASSAULT AVIATION", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "0", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.2216481, "source": "0", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GOFFINET#Karl Erik", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/04/2016", "website_address": "http://dassault-aviation.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SAINT-CLOUD CEDEX", "membership": "Aerospace and Defence Industries Association of Europe (ASD) \n \nEurope et D\u00e9fense", "head_office_post_code": "92552", "goals__remit": "Dassault-Aviation con\u00e7oit, r\u00e9alise et vend des mat\u00e9riels a\u00e9ronautiques et spatiaux.", "industry_forums": "", "inter_groups": "Sky&Space Intergroup", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8581786, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karl-Erik GOFFINET", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Senior Vice-President European Affairs", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)147114000"}