{"member_organisations": "Keine", "identification_number": "264865232244-17", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Education and training, Justice and Fundamental Rights, External Relations, Digital economy and society, Banking and financial services", "head_office_address": "Postfach 21 03 01", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Nils Model", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Das Phi Delta Phi - Richard von Weizs\u00e4cker Inn T\u00fcbingen e.V.beobachtet keine EU-Initiativen, -Strategien und -Rechtssetzungsvorhaben.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Phi Delta Phi - Richard von Weizs\u00e4cker Inn T\u00fcbingen e.V.", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 9.0576448, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "registration_date": "06/08/2018", "website_address": "http://phideltaphituebingen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "T\u00fcbingen", "membership": "Keine", "head_office_post_code": "72026", "goals__remit": "Das Richard von Weizs\u00e4cker Inn wurde am 3. Oktober 2008 an der Eberhard Karls Universit\u00e4t T\u00fcbingen gegr\u00fcndet. Namenspate unseres Inns ist Herr Dr. iur. Dr. h.c. mult. Richard Karl Freiherr von Weizs\u00e4cker, Bundespr\u00e4sident a.D. Getreu dem Leitgedanken von Phi Delta Phi \u201eFriends of Justice and Wisdom\u201c ist es seit jeher das Ziel unseres Inns, den Austausch und die stetige Weiterbildung unserer Mitglieder zu f\u00f6rdern, den Dialog mit der Lehre, der Rechtsprechung, der Politik und der freien Wirtschaft zu suchen und sich f\u00fcr soziale Projekte zu engagieren. Hierf\u00fcr organisieren unsere Mitglieder u.a. Vortragsveranstaltungen an der Universit\u00e4t T\u00fcbingen mit Pers\u00f6nlichkeiten aus Politik, Lehre, Justiz und Wirtschaft, engagieren sich in unserem Projekt \u201eRechtsunterricht an Schulen\u201c und koordinieren Workshops mit renommierten Kanzleien.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.5216364, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "9000", "legal_status": "e. V. (gemeinn\u00fctzig)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nils Model", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vorstand i.S.d. \u00a7 26 BGB", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)17691432337"}