{"member_organisations": "(all employees of the city are Fysiska personers and all have access if they wish, to the networks, see below that the city is a member of.)", "identification_number": "26536696337-22", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Stadshuset, 1 August Palms plats", "full_time_equivalent_fte": "40", "person_with_legal_responsibility": "Jan Haak", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "10000000", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Luft \nKlimat \nSyssels\u00e4ttning \nForskning och Innovation \nMigration och integration \nEnergi \nTransporter", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Malm\u00f6 stad/City of Malm\u00f6 (Malm\u00f6 Stad)", "belgium_office_post_code": "1000", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 13.0076195, "source": "", "belgium_office_address": "City of Malm\u00f6 EU office 3 Rue du Luxembourg", "belgium_office_phone": "(+32)25141410", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "250000", "registration_date": "02/08/2011", "website_address": "http://www.malmo.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Malm\u00f6", "membership": "SALAR: Swedish association of local authorities \nCEMR \nEurocities \nUBC \nBaltMet \nICLEI \nEnergecite \nUITP", "head_office_post_code": "205 80", "goals__remit": "Local authority, City of Malm\u00f6 is Swedens 3rd largest city with more than 330 000 inhabitants \n \nThe city is heavily involved in European affairs.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "70", "relevant_communication": "ERUF H\u00e5llbar stadsutveckling Malm\u00f6 stad \nHorizon 2020 Smarta st\u00e4der/lighthouse och Civitas transporter \nSocial inkludering och bek\u00e4mpande av fattigdom \nKultur \nMilj\u00f6, Energi, Transporter \nMigration och integration", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 55.598014, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1970000000", "legal_status": "Local authority", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ola Nord", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Brussels office", "belgium_office_city": "Bryssel", "head_office_phone": "(+46)40341000"}