{"member_organisations": "http://www.aseong.org/delegaciones", "identification_number": "266370025264-72", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Calle Pizarro, n\u00ba8", "full_time_equivalent_fte": "10", "person_with_legal_responsibility": "Juan Francisco Monterroso Rubio", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "En la actualidad en nuestra organizaci\u00f3n prima la cooperaci\u00f3n y el trabajo en la erradicaci\u00f3n de la pobreza, la ayuda humanitaria a quienes m\u00e1s lo necesiten dentro de la UE y fuera de ella. Las colaboraciones de la UE con \u00c1frica y Am\u00e9rica Latina resultan clave para nuestra organizaci\u00f3n.  \nLas iniciativas y pol\u00edticas que correspondan a la cooperaci\u00f3n para el desarrollo con pa\u00edses y zonas menos desarrolladas son muy importantes para nosotros ya que se trata de una forma de contribuci\u00f3n a la paz y a la justicia.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Alianza de Solidaridad Extreme\u00f1a (ASE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juan Francisco Monterroso Rubio", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-5.630815", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.aseong.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Aldeacentenera", "membership": "", "head_office_post_code": "10251", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "CAMPA\u00d1AS DE SENSIBILIZACI\u00d3N. \nEn los pueblos y ciudades, en los centros de estudio, mostrando a los ciudadanos la realidad en la que viven los habitantes de otros pa\u00edses. \n \nFORMACI\u00d3N DE COOPERANTES. \nQue puedan acudir a otros pa\u00edses a aportar su trabajo y esfuerzo. \n \nEn nuestra p\u00e1gina web www.aseong.org se pueden consultar todos nuestros proyectos y actividades, adem\u00e1s elaboramos una revista donde se publicitan todas nuestras acciones y relaciones.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "39.528074", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "312903", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin animo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Alianza de Solidaridad Extreme\u00f1a es una ONGD aconfesional y apol\u00edtica que manifiesta como principios: \nLa lucha por la paz y la igualdad. \nLa defensa de los derechos humanos. \nLa militancia contra el racismo, la xenofobia, la intolerancia y la discriminaci\u00f3n. \nConseguir que el 0.7% del PIB sea destinado a la ayuda y cooperaci\u00f3n de los pa\u00edses pobres. \nLa apuesta clara y contundente por una sociedad m\u00e1s solidaria. \nLa lucha por la igualdad de g\u00e9nero.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)629759315"}