{"member_organisations": "Consultar http://www.ceccaa.com/15/index.php?option=com_content&view=article&id=13:mapaasociacioens&catid=64&Itemid=37", "identification_number": "266345319044-58", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Despacho 4 \u2013 Edificio Qu\u00f3rum Parque Cient\u00edf\u00edco UMH Avda. de la Universidad s/n", "full_time_equivalent_fte": "5,75", "person_with_legal_responsibility": "Pablo Mart\u00ednez Magdaleno", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica de medio ambiente y las medidas de protecci\u00f3n del mismo, relativas en particular a: \n \n- El cambio clim\u00e1tico, \n- La contaminaci\u00f3n del aire, del suelo y del agua, la gesti\u00f3n y el reciclado de residuos, las sustancias y los preparados peligrosos, los niveles ac\u00fasticos y la protecci\u00f3n de la biodiversidad, \n- El desarrollo sostenible, \n- Las medidas y los acuerdos internacionales y regionales destinados a la protecci\u00f3n del medio ambiente, \n- La reparaci\u00f3n de los da\u00f1os medioambientales, \n- La protecci\u00f3n civil, \n- La Agencia Europea de Medio Ambiente \n- La Agencia Europea de Sustancias y Preparados Qu\u00edmicos. \n \nLa salud p\u00fablica, en particular: \n \n- Los programas y las acciones espec\u00edficas en el \u00e1mbito de la salud p\u00fablica,- Los productos farmac\u00e9uticos y los cosm\u00e9ticos, \n- Los aspectos sanitarios del bioterrorismo, \n- La Agencia Europea de Medicamentos y el Centro Europeo para la Prevenci\u00f3n y el Control de las Enfermedades. \n \nLas cuestiones de seguridad alimentaria, en particular: \n \n- El etiquetado y la seguridad de los productos alimenticios, \n- La legislaci\u00f3n veterinaria sobre la protecci\u00f3n contra los riesgos para la salud humana; el control sanitario de los productos alimenticios y de los sistemas de producci\u00f3n alimentaria, \n- La Autoridad Europea de Seguridad Alimentaria y la Oficina Alimentaria y Veterinaria. \n \nSeguridad ambiental en el transporte. \n \nTurismo sostenible. \n \nMedidas de la Uni\u00f3n relativas a la pol\u00edtica energ\u00e9tica en general y en el marco de la creaci\u00f3n y el funcionamiento del mercado interior de la energ\u00eda, incluidas las medidas relativas a: \n \n- La seguridad del suministro energ\u00e9tico en la Uni\u00f3n, \n- La promoci\u00f3n de la eficiencia energ\u00e9tica y el ahorro energ\u00e9tico, as\u00ed como el desarrollo de energ\u00edas nuevas y renovables, \n- El fomento de la interconexi\u00f3n de las redes de energ\u00eda y la eficiencia energ\u00e9tica, incluido el establecimiento y el desarrollo de redes transeuropeas en el sector de la infraestructura energ\u00e9tica. \n \nEl Tratado Euratom y la Agencia de Abastecimiento de Euratom, la seguridad nuclear, la clausura de centrales y la eliminaci\u00f3n de residuos en el sector nuclear. \n \nLa pol\u00edtica industrial de la Uni\u00f3n y las medidas conexas, as\u00ed como la aplicaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas, incluidas las medidas relativas a las pymes. \n \nLa pol\u00edtica de investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n de la Uni\u00f3n, incluidas la ciencia y la tecnolog\u00eda, as\u00ed como la difusi\u00f3n y el aprovechamiento de los resultados de las investigaciones.", "organisation_name": "Coordinadora Estatal de Ciencias Ambientales (CECCAA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "17", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/09/2015", "website_address": "http://www.ceccaa.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Elche", "membership": "ANAVAM http://www.anavam.com/ \nEIONET https://www.eionet.europa.eu/ \nCONAMA http://www.conama.org/web/index.php", "head_office_post_code": "03202", "goals__remit": "Constituyen los fines de la Coordinadora Estatal de Ciencias Ambientales: \n \n- Apoyar y colaborar en la creaci\u00f3n de Colegios Auton\u00f3micos de Ambient\u00f3logos y del Consejo General de Colegios de Ambient\u00f3logos.  \n \n- Consensuar unas bases m\u00ednimas generales para los Estatutos de los Colegios Profesionales de Ambient\u00f3logos.  \n \n- Apoyar la creaci\u00f3n y consolidaci\u00f3n de entidades de estudiantes y licenciados/graduados en Ciencias Ambientales, capaces de representar los intereses de los/as ambient\u00f3logos/as en aquellas Comunidades Aut\u00f3nomas donde no existan colegios profesionales de ambient\u00f3logos/a o asociaciones que realicen esta labor.  \n \n- Establecer contactos a nivel pol\u00edtico y social a nivel estatal e internacional para tratar todos aquellos temas comunes y de inter\u00e9s que se consideren necesarios.  \n \n- Canalizar todas aquellas reivindicaciones a nivel estatal e internacional que sean necesarias para la defensa y promoci\u00f3n del profesional Ambient\u00f3logo y del estudiante de Ciencias Ambientales.  \n \n- Desarrollar el C\u00f3digo Deontol\u00f3gico de la profesi\u00f3n de Ambient\u00f3logo.  \n \n- Facilitar el acceso de los Ambient\u00f3logos a los puestos de trabajo de la Administraci\u00f3n P\u00fablica y defender la igualdad con el resto de profesiones y titulados.  \n \n- Favorecer la inserci\u00f3n laboral del Ambient\u00f3logo. \n \n- Dar a conocer al conjunto de la sociedad, los campos de actuaci\u00f3n de los licenciados/graduados en Ciencias Ambientales, ambient\u00f3logos, mejorando la comunicaci\u00f3n e informaci\u00f3n con las instituciones p\u00fablicas y privadas al respecto de las Ciencias Ambientales. \n \n- Fomentar las relaciones, el debate y las estrategias comunes entre los ambient\u00f3logos y otros grupos profesionales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)622616991", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Participaci\u00f3n en procesos participaci\u00f3n p\u00fablica referente a legislaci\u00f3n auton\u00f3mica, nacional e internacional. \n \nOrganizaci\u00f3n de congresos y encuentros para el intercambio de experiencias entre profesionales del Medio Ambiente. \n \nServicios de apoyo a la actividad profesional en el campo del Medio Ambiente y al emprendimiento de negocios en el sector. \n \nOrganizaci\u00f3n de acciones formativas sobre aspectos relacionados con la actualizaci\u00f3n normativa y t\u00e9cnica de los profesionales del Medio Ambiente. \n \nAcciones de comunicaci\u00f3n a la sociedad sobre aspectos relacionados con las buenas pr\u00e1cticas ambientales y la sostenibilidad. \n \nElaboraci\u00f3n y difusi\u00f3n de boletines informativos y circulares t\u00e9cnicas sobre aspectos t\u00e9cnicos de las Ciencias Ambientales. \n \nSupervisi\u00f3n y coordinaci\u00f3n de la titulaci\u00f3n en Ciencias Ambientales en todas las Universidades del Estado espa\u00f1ol. \n \nEtc..", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6260", "legal_status": "Colegio Profesional", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rafael Jos\u00e9 Pomares S\u00e1ez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario T\u00e9cnico"}