{"member_organisations": "See https://digisociety.at/mitglieder/ for list", "identification_number": "267903419888-72", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Graben 17/10", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Werner Illsinger", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Datenschutz-Grundverordnung, \u00d6ffentliche Konsultation zu Fake News und online verbreiteter Desinformation, Faire Besteuerung der digitalen Wirtschaft, \u00d6ffentliche Konsultation zu Spezifikationen f\u00fcr kooperative intelligente Verkehrssysteme,", "organisation_name": "Digital Society (DigiSociety)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/12/2015", "website_address": "https://DigiSociety.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vienna", "membership": "", "head_office_post_code": "1010", "goals__remit": "Die Digital Society informiert \u00fcber technologische, gesellschaftliche und rechtliche Aspekte der Digitalisierung. Damit soll erreicht werden, dass B\u00fcrger sowie Politiker sich auf Fakten basierende Meinungen bilden k\u00f6nnen. Aus diesen sollen Gesetze entstehen, die dem gemeinsamen Nutzen von Konsumenten und Wirtschaft in der digitalen Welt dienen. Die Grundrechte der analogen Welt m\u00fcssen auch in der digitalen Welt etabliert und verteidigt werden.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)13142233", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Aufkl\u00e4rung der \u00d6ffentlichkeit, Treffen zur Diskussion von Problemstellungen, Erarbeitung von Positionspapieren, Veranstaltung von Konferenzen sowie Informations- und Diskusssionsveranstaltungen, Herausgabe einer Zeitschrif (PCNews)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "19020", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Werner Illsinger", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President"}