{"member_organisations": "Gim\u00e9lec, ANROC, FNSICAE, Advancity, Capenergies, DERBI, Fibres Energivie, Images et R\u00e9seaux, Minalogic, S2E2, SCS, Systematic, Tenerrdis, SEE", "identification_number": "268357520974-45", "fields_of_interest": "Trade, Consumers, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "6, rue du 8 mai 1945", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Val\u00e9rie Anne Lencznar", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politiques europ\u00e9ennes de l'\u00e9nergie, du climat, de la recherche et de l'industrie.", "organisation_name": "Think Smartgrids", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "475000", "registration_date": "08/03/2016", "website_address": "http://www.thinksmartgrids.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Global Smart Grid Federation (GSGF), ETIP SNET", "head_office_post_code": "75010", "goals__remit": "Repr\u00e9senter la fili\u00e8re des REI, sans se substituer \u00e0 ses membres pouvant agir de mani\u00e8re individuelle, en: \n- Assurant la repr\u00e9sentation et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats collectifs de ses membres, aupr\u00e8s des pouvoirs publics et des instances europ\u00e9ennes et internationales ; \n- Communiquant, dans l\u2019int\u00e9r\u00eat collectif de ses membres, sur les sujets et les enjeux concernant le secteur des REI en France, en Europe et \u00e0 l\u2019international, \u00e0 destination de toute instance publique ou priv\u00e9e et plus g\u00e9n\u00e9ralement \u00e0 destination du public ; \n- Repr\u00e9sentant ses membres dans tout organisme institutionnel, professionnel ou consultatif concernant l\u2019objet de l\u2019Association ; \n- D\u00e9veloppant la concertation entre ses membres et les \u00e9changes d\u2019exp\u00e9rience sur les questions \u00e9conomiques et techniques du secteur des REI, y compris la normalisation, dans le respect, notamment, des r\u00e8gles de concurrence ; \n- Participant aux d\u00e9bats, aux groupes de travail et g\u00e9n\u00e9ralement \u00e0 toute concertation organis\u00e9e par les autorit\u00e9s publiques nationales ou locales, portant sur ou concernant les int\u00e9r\u00eats du secteur \u00e9lectrique.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)142065250", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association (Loi 1901, France)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Remy Garaude-Verdier", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "chef du bureau de Bruxelles"}