{"member_organisations": "", "identification_number": "272202231348-28", "fields_of_interest": "Consumers, Environment, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "281 rue du Faubourg Saint Antoine", "full_time_equivalent_fte": "8", "person_with_legal_responsibility": "Michel Montagu", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Lutte contre le gaspillage alimentaire (DG SANTE) \nLutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 alimentaire (DG EMPL) \nInclusion sociale (DG EMPL)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "HopHopFood (HHF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Claude Mizzi", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3896562", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://www.hophopfood.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75011", "position": "Tr\u00e9sorier", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Lutte contre le gaspillage alimentaire (DG SANTE) \nLutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 alimentaire (DG EMPL) \nInclusion sociale (DG EMPL)", "financial_year_end_date": "", "lat": "48.8494496", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association sans but lucratif reconnue d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9rale", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Lutter contre le gaspillage alimentaire des particuliers et la pr\u00e9carit\u00e9 alimentaire, \u00e0 travers une plateforme digitale et des syst\u00e8mes permettant la solidarit\u00e9/g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 des citoyens par le don alimentaire direct.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)953402579"}