{"member_organisations": "http://www.asemiel.org/quienes-somos/listado-de-miembros/", "identification_number": "273864730562-62", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Consumers, Environment, Foreign and Security Policy and Defence, Food Safety", "head_office_address": "c/ Antonio Cabez\u00f3n 83", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "David Sencherm\u00e9s", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "320", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Todos los temas de apicultura (principalmente miel). Destaca el proyecto de informe del Parlamento Europeo sobre las perspectivas y desaf\u00edos para el sector ap\u00edcola de la Uni\u00f3n del sr. Norbert Erd\u00f6s - EP Agri", "organisation_name": "ASEMIEL-ANIMPA", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "23900", "registration_date": "06/03/2018", "website_address": "http://www.asemiel.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "https://www.feedm.com/", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n de Comerciantes y Envasadores de Miel (ASEMIEL-ANIMPA) se constituy\u00f3 el 19 de febrero de 1996, con el objeto de representar, gestionar y defender los intereses de las industrias asociadas, tanto a nivel nacional como europeo. Actualmente representa al 90% del sector nacional. \n \nASEMIEL-ANIMPA, es miembro de pleno derecho de la Federaci\u00f3n Europea de Envasadores y Distribuidores de Miel (F.E.E.D.M.), por lo que los asociados est\u00e1n puntualmente informados de todas las actuaciones que se realizan a nivel europeo sobre la miel.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)663075268", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rebeca Vazquez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretaria General"}