{"member_organisations": "", "identification_number": "277144128866-29", "fields_of_interest": "Agriculture", "head_office_address": "41 Bis Boulevard de la Tour Maubourg", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Johan Lodetti", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique agricole commune, production animale, nutrition animale, protection des animaux de rente et lutte contre l\u2019antibior\u00e9sistance.", "organisation_name": "Syndicat de la Vitellerie Fran\u00e7aise (SDVF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/11/2017", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Membre d'Eurofac, adh\u00e9rent \u00e0 la FEFAC et partenaire de FoodDrinkEurope.", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "Le Syndicat de la Vitellerie Fran\u00e7aise regroupe et repr\u00e9sente les entreprises de la fili\u00e8re veau de boucherie travaillant en relation contractuelle avec les \u00e9leveurs; ces entreprises sont par ailleurs soit fabricants d'aliments d'allaitement, soit abatteurs. Cr\u00e9e en 1998 de la fusion de 2 syndicats l'IFAA et CARNISVO.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144429020", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Le SDVF participe aussi \u00e0 l'organisation de Symposiums internationaux (1995, 2001 et 2017) et \u00e0 la communication sur la viande de veau (via l'interprofession fran\u00e7aise Interbev).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat profesionnel patronal r\u00e9gi par le code du travail fran\u00e7ais", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier van Ingelgem", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}