{"member_organisations": "", "identification_number": "27762251795-15", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Viale dell'Astronomia, 30", "full_time_equivalent_fte": "8,5", "person_with_legal_responsibility": "Marcella Panucci", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Partenariato Transatlantico per il commercio e gli investimenti (TTIP); Unione energetica; Unione dei mercati dei capitali (CMU); Piano di investimenti della Commissione europea (Piano Juncker); Mercato Unico digitale.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "20", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marcella PANUCCI", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "12.4651319", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "ARCIPRETE#Stefano, BORSANI#Matteo Carlo, FANFONI#Eleonora, FORTUNA#Caterina, GUIDO#Cinzia, MAMBRIANI#Pietro, MANNOCCHI#Marco, PINNA#Leonardo, PIRRONE#Carlo", "registration_date": "04/06/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.confindustria.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "VAT Expert Group#E02813#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2813#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#LEUZZI Fabiola #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Industry#Community Strategy & AC Action Programme#Update Personal Protective Equipment Directive 89/656/EEC#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Strategic Forum for Important Projects of Common European Interest (IPCEI)#E03583#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3583#Member#C#Sherps's group", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roma", "membership": "Confindustria \u00e9 membro fondatore di BUSINESSEUROPE \n(http://www.businesseurope.eu)", "head_office_post_code": "00144", "position": "Direttore Generale", "financial_year_start_date": "01/05/2016", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "9", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/04/2017", "lat": "41.8347491", "estimate_of_costs_as_a_range": "900000-999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associazioni non riconosciute e comitati", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Nell\u2019ambito dei ruoli svolti dalle componenti del sistema e delle competenze attribuite a ciascuna, la Confederazione ha per scopi: \n  \na)    di promuovere, nella societ\u00e0 e presso gli imprenditori, coscienza dei valori sociali e civili ed i comportamenti propri della imprenditorialit\u00e0 nel contesto di una libera societ\u00e0 in sviluppo ; \nb)    di rappresentare e tutelare, nei limiti del presente statuto, il settore della produzione di beni e/o servizi con organizzazione industriale nella sua evoluzione culturale, economica e produttiva, per i rapporti con le istituzioni ed amministrazioni, con le organizzazioni economiche, politiche, sindacali e sociali nazionali, comunitarie ed internazionali; \nc)    di concorrere a promuovere con le istituzioni, le organizzazioni economiche, politiche, sociali e culturali del Paese e dell\u2019Unione Europea \u2013 e con similari o sinergiche istituzioni ed organizzazioni in campo internazionale \u2013 spirito e forme di collaborazione che consentano di perseguire in comune pi\u00f9 vaste finalit\u00e0 di progresso e sviluppo; \nd)    di svolgere, ai fini di cui alle precedenti lettere a), b) e c) le seguenti funzioni: \n  \n1.    organizzare, direttamente o indirettamente, ricerche e studi, dibattiti e convegni su temi economici e sociali e su istituzioni di generale interesse nazionale o internazionale; \n2.    promuovere l\u2019adozione delle politiche economiche e industriali e processi di ammodernamento delle pubbliche amministrazioni idonei a consentire un contesto competitivo al sistema produttivo nazionale; \n3.    nell\u2019ambito di tali iniziative, organizzare Assise generali delle imprese aderenti al sistema, nel corso delle quali dibattere i temi politici, economici e sociali di pi\u00f9 attuale e rilevante importanza; \n4.    tutelare le attivit\u00e0 delle imprese aderenti al sistema sul piano economico e sindacale, anche stipulando accordi di carattere generale, sia a livello nazionale che comunitario, nonch\u00e9, su espressa delega, contratti collettivi di lavoro riguardanti una o pi\u00f9 categorie; assicurare la definizione delle direttive per la stipulazione dei contratti collettivi nazionali di lavoro; \n5.    assumere ogni iniziativa efficace al fine di potenziare la solidariet\u00e0 tra gli imprenditori e presiedere al corretto ed efficiente funzionamento del sistema, sia in sede nazionale che comunitaria, e all\u2019ordinato evolversi dei rapporti associativi nazionali ed internazionali; \n6.    provvedere all\u2019informazione, all\u2019assistenza ed alla consulenza agli associati relativamente ai problemi generali dell\u2019imprenditorialit\u00e0 e delle imprese. \n  \nPer raggiungere le finalit\u00e0 di cui sopra, la Confederazione a titolo esemplificativo e non esaustivo: \n \no    istituisce un Registro delle imprese associate, che certifica ufficialmente e ad ogni effetto organizzativo l\u2019appartenenza di ciascuna impresa al sistema e il suo inquadramento in esso; \no    assicura una rappresentanza unitaria e coordinata del sistema presso l\u2019Unione Europea, con obiettivi di sviluppo di sinergie e di ottimizzazione nelle attivit\u00e0 esterne; \no    pu\u00f2 aprire uffici di rappresentanza in altri Paesi; \no    realizza una scuola di sistema; \no    pu\u00f2 dar vita, partecipare o contribuire a fondazioni o ad istituzioni specializzate; \no    pu\u00f2 altres\u00ec istituire collegi di conciliazione e di arbitrato, intesi a dirimere conflitti di interesse tra le componenti, e aderire ad organismi, anche internazionali, a ci\u00f2 preposti. \n \nLa Confederazione persegue i suoi scopi mantenendo la propria indipendenza ed ispira i propri comportamenti al Codice etico e alla Carta dei valori associativi.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)0659031"}