{"member_organisations": "Notre organisation est un service public; il n'y a pas de membres \u00e0 proprement parler. par contre, nous travaillons avec un r\u00e9seau tr\u00e8s \u00e9tendu de partenaires.", "identification_number": "277921617625-94", "fields_of_interest": "Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "rue Royale 138", "full_time_equivalent_fte": "7", "person_with_legal_responsibility": "Ides Nicaise", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- la strat\u00e9gie EU 2020 \n- les services publics \n- les droits fondamentaux \n- le socle social", "organisation_name": "Service de lutte contre la pauvret\u00e9, la pr\u00e9carit\u00e9 et l'exclusion sociale", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "rue Royale 138", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "(+32)022123161", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/06/2015", "website_address": "http://luttepauvrete.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Evaluer l'effectivit\u00e9 des droits fondamentaux dans les situations de pauvret\u00e9 et formuler des recommandations pour restaurer les conditions de la dignit\u00e9 humaine et de l'exercice des droits fondamentaux; \npour ce faire, organiser un dialogue structurel avec les nombreux et divers acteurs concern\u00e9s, en veillant en particulier \u00e0 la participation des personnes qui vivent dans la pauvret\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)0220123161", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "- rapports bisannuels (publication en d\u00e9cembre 2017: citoyennet\u00e9 et pauvret\u00e9 ; publication en d\u00e9cembre 2019: durabilit\u00e9 et pauvret\u00e9) \n- journ\u00e9e de r\u00e9flexion: le regard des juges sur la pauvret\u00e9 \n- d\u00e9veloppement du site, en particulier de la rubrique      jurisprudence: pauvret\u00e9 et droits fondamentaux", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "600000-699999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "669971", "legal_status": "service public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Henk Van Hootegem", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinateur adjoint"}