{"member_organisations": "", "identification_number": "279607426235-10", "fields_of_interest": "Budget, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Avenida de C\u00e1diz N\u00ba5, 2\u00ba Izquierda", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "M\u00f3nica Permuy L\u00f3pez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "\u2022    Protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de los derechos de la infancia y adolescencia \n\u2022    CDN (Convenci\u00f3n de Derechos del Ni\u00f1o), estrategias del Consejo de Europa con los Derechos del Ni\u00f1o \n\u2022    Directivas del Consejo de Europa  \n\u2022    Recomendaciones del Comit\u00e9 de Ministros del Consejo de Europa de la UE sobre la protecci\u00f3n integral de la infancia contra todas las formas de violencia \n\u2022    Parentalidad positiva \n\u2022    Ley Org\u00e1nica 8/2015, de 22 de julio, de modificaci\u00f3n del sistema de protecci\u00f3n a la infancia y a la adolescencia \n\u2022    Ley 26/2015, de 28 de julio, de modificaci\u00f3n del sistema de protecci\u00f3n a la infancia y a la adolescencia", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FUNDACI\u00d3N MENI\u00d1OS (FUNDACI\u00d3N MENI\u00d1OS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mar\u00eda Bego\u00f1a Pallas Garc\u00eda", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/03/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.meninos.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "A Coru\u00f1a", "membership": "https://www.meninos.org/conocenos_trabajo_red", "head_office_post_code": "15008", "position": "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "a)    Facilitar la integraci\u00f3n socio-familiar de los menores en situaci\u00f3n de desamparo. \nb)    Colaborar en la eliminaci\u00f3n o disminuci\u00f3n de situaciones de riesgo , que afecten a la infancia y a sus familias. \nc)    Impulsar programas de estudio y formaci\u00f3n permamente y reciclaje de profesionales , procediendo incluso a la edici\u00f3n en cualquier soporte y difusi\u00f3n por cualquier canal de materiales u eventos de formaci\u00f3n. \nd)    Promover programas de informaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n social en favor de los derechos de la infancia. \ne)    Intervenir, como instituci\u00f3n colaboradora de integraci\u00f3n familiar, en los casos legalmente previstos. \nf)    Cooperar con Organizaciones de defensa y atenci\u00f3n a los derechos y necesidades de la infancia dentro y fuera de Espa\u00f1a. \ng)    Cualesquiera otras actividades o prestaciones relacionadas con el objeto fundacional.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1645291", "legal_status": "FUNDACI\u00d3N", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El objeto fundacional es la protecci\u00f3n de la infancia de acuerdo con lo previsto en la legislaci\u00f3n estatal y en aquellas auton\u00f3micas que correspondan y los principios recogidos en la Convenci\u00f3n de los derechos del Ni\u00f1o y dem\u00e1s normas aplicables, procurando y defendiendo una vida socio-familiar digna para la infancia, especialmente para los menores m\u00e1s desfavorecidos a ra\u00edz de injusticias estructurales y personales. \nFundaci\u00f3n Meni\u00f1os es una organizaci\u00f3n que trabaja por los derechos de la infancia y la adolescencia en situaci\u00f3n de dificultad social contribuyendo a generar cambios promoviendo un ambiente familiar de seguridad y afecto, a trav\u00e9s del desarrollo e implementaci\u00f3n de programas especializados de intervenci\u00f3n familiar desde una perspectiva ecosist\u00e9mica que integre a la persona dentro de su sistema familiar y a este dentro del contexto social que lo rodea. \nPromovemos el derecho de la infancia a crecer en un entorno familiar que asegure su bienestar y desarrollo integral actuando, investigando, difundiendo conocimiento, innovando sobre su atenci\u00f3n y favoreciendo la implicaci\u00f3n de otras personas y entidades en la promoci\u00f3n de la cultura del buen trato a la infancia y el desarrollo de una parentalidad positiva.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)981269955"}