{"member_organisations": "https://www.sncd.org/les-membres-du-sncd/", "identification_number": "280165222578-29", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "68 boulevard Saint-Marcel", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Bruno FLORENCE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e8glement europ\u00e9en relatif aux donn\u00e9es personnelles, lignes directrices \nProjet de r\u00e9vision de la directive e-Privacy \nEU-US Privacy Shield", "organisation_name": "Syndicat national de la communication directe, de la data \u00e0 la logistique (SNCD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/07/2016", "website_address": "https://www.sncd.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "FEDMA", "head_office_post_code": "75005", "goals__remit": "D\u00e9velopper l\u2019efficacit\u00e9 et la rentabilit\u00e9 des m\u00e9tiers et des techniques de la relation client et du marketing direct. \nFavoriser les \u00e9changes entre les acteurs de la relation client et du marketing direct. \nParticiper \u00e0 la r\u00e9gulation du march\u00e9 pour favoriser son d\u00e9veloppement dans le respect du consommateur. \nD\u00e9finir et veiller au respect des usages et des r\u00e8gles de d\u00e9ontologie. \nSoutenir l\u2019action de valorisation de l\u2019image professionnelle et promouvoir le r\u00f4le des entreprises membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0155430611", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nathalie PHAN PLACE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}