{"member_organisations": "", "identification_number": "280213826950-29", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Al. Jana Chrystiana Szucha 16/46", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "Maciej Bukowski", "industry_forums": "", "grants": "477650", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Unia Rynk\u00f3w Kapita\u0142owych, polityka energetyczna i klimatyczna EU, architektura instytucjonalna strefy euro, agenda cyfrowa.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "WiseEuropa - Fundacja Warszawski Instytut Studi\u00f3w Ekonomicznych i Europejskich (WiseEuropa)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Wojciech Bia\u0142o\u017cyt", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "21.0231414", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/05/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.wise-europa.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Technical expert group on sustainable finance #E03588#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3588#Member#C#Taxonomy", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warsaw", "membership": "- European Network of Economic Policy Research Institutes (ENEPRI) www.enepri.eu \n \n- Climate-KIC (http://www.climate-kic.org/) \n \n- Vision2020: The Horizon Network (http://www.2020visionnetwork.eu/)", "head_office_post_code": "00-582", "position": "Managing Director", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- raport \"Made in Europe: polityka przemys\u0142owa wobec wyzwa\u0144 XXI wieku\" \n- raport \"Trudna mi\u0142o\u015b\u0107. Relacje polsko-niemieckie w Europie wielu pr\u0119dko\u015bci\" \n- raport \"Powracaj\u0105ca pokusa narodowej demokracji w Polsce i na W\u0119grzech\" \n- raport \"Wiatr w \u017cagle. Obywatelska strategia dla polskiego rynku kapita\u0142owego\" \n- raport \"Powracaj\u0105ca pokusa narodowej demokracji w Polsce i na W\u0119grzech \n- Poryw i flauta. Jak gie\u0142da nap\u0119dza polsk\u0105 gospodark\u0119? \n- Polska, Islam, Europa. Pomost czy przedmurze?", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.2161681", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "866211", "legal_status": "foundation", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Instytut WiseEuropa to niezale\u017cny think-tank, kt\u00f3ry specjalizuje si\u0119 w polityce europejskiej i zagranicznej oraz w  ekonomii. \nMisj\u0105 WiseEuropa jest poprawa jako\u015bci polityki krajowej i europejskiej oraz \u015brodowiska gospodarczego przez oparcie ich na rzetelnych analizach ekonomicznych i instytucjonalnych, niezale\u017cnych badaniach oraz ocenach oddzia\u0142ywania polityki na gospodark\u0119. \nCelem WiseEuropa jest dzia\u0142anie na rzecz aktywnej i zaanga\u017cowanej roli Polski w otwartym, zr\u00f3wnowa\u017conym, demokratycznym i konkurencyjnym rozwoju Europy oraz konstruktywnej wsp\u00f3\u0142pracy transatlantyckiej w kwestiach globalnych. W centrum naszej misji jest pobudzanie i inspirowanie debaty publicznej o przysz\u0142o\u015bci Polski i Europy wynikaj\u0105ce z przekonania, \u017ce w wolnym spo\u0142ecze\u0144stwie wa\u017cne decyzje powinny by\u0107 poprzedzone merytoryczn\u0105 i wyczerpuj\u0105c\u0105 dyskusj\u0105. Instytut anga\u017cuje obywateli, przedsi\u0119biorc\u00f3w, ekspert\u00f3w oraz tw\u00f3rc\u00f3w polityk publicznych z kraju i z zagranicy we wsp\u00f3ln\u0105 refleksj\u0119 na temat modernizacji Polski i Europy oraz ich roli w \u015bwiecie. \nG\u0142\u00f3wne obszary kompetencji WiseEuropa: \n- sprawy europejskie i globalne w wymiarze gospodarczym i politycznym, \n- polityka makroekonomiczna, przemys\u0142owa, energetyczna i instytucjonalna, \n- innowacyjno\u015b\u0107 i cyfrowa gospodarka, \n- rynek pracy i polityka spo\u0142eczna.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)225131418"}