{"member_organisations": "FGTB BXL(250000), \nCSC BXL(250000), \nCSC-CNE(300000), \nCoordination Gaz Electricit\u00e9 Eau Bxl(50)", "identification_number": "28063336713-39", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Climate Action", "head_office_address": "Chauss\u00e9e de Haecht, 51", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Arnaud LISMOND", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/02/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Demand management strategies \n \nConsumer satisfaction in energy delivery \n \nSocial protection of vulnerable consumers", "organisation_name": "Collectif Solidarit\u00e9 contre l'Exclusion Asbl (CSCE Asbl)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "60000", "registration_date": "16/09/2011", "website_address": "http://www.asbl-csce.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "7", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Plate-forme www.stopchasseauxchomeurs.be \n \nCoordination Gaz Electricit\u00e9 Eau Bruxelles \n \nForum Bruxellois de lutte contre la pauvret\u00e9 \n \nService de lutte contre la pauvret\u00e9 - inter f\u00e9d\u00e9ral Belgique", "head_office_post_code": "1210", "goals__remit": "Lutter contre l'exclusion sociale. \n \nD\u00e9fendre les droits de l'homme. \n \nFavoriser la citoyennet\u00e9 active. \n \nD\u00e9fendre l'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9nergie et au logement. \n \nD\u00e9fendre les droits des consommateurs et des usagers des services publics. \n \nD\u00e9fendre et promouvoir l'acc\u00e8s \u00e0 la justice et le droit social. \n \nD\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux des jeunes, des travailleurs avec ou sans emploi et des allocataires sociaux. \n \nLutter contre toute discrimination, notamment entre les hommes et les femmes, et contre le racisme.Promouvoir l'\u00e9galit\u00e9 entre les genres et d\u00e9fendre l'\u00e9galit\u00e9 des chances. \n \nCombattre l'injustice et toute atteinte arbitraire aux droits des individus. \n \nPublier des analyses r\u00e9guli\u00e8res \u00e0 travers sa revue et d\u00e9velopper un travail de r\u00e9seau. \n \nD\u00e9fendre ses objectifs par toutes voies utiles : dont l'offre de services, la sensibilisation, l'intervention aupr\u00e8s des autorit\u00e9s publiques, la mobilisation.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)25359350", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/01/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "906000", "legal_status": "Association sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "PAUL VANLERBERGHE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "research officer"}