{"member_organisations": "", "identification_number": "280703221579-77", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Research and innovation", "head_office_address": "Verband Deutscher Kunsthistoriker e.V. Haus der Kultur Weberstr. 59 a", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Kilian Heck", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Urheberrechtsreform, Wissenschaftsschranke, Kulturgutschutz\u00adgesetz, Kunst im \u00f6ffentlichen Besitz, Europ\u00e4isches Jahr des Kulturellen Erbes 2018, Kunstgeschichte und Bildung in der Schule", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Verband Deutscher Kunsthistoriker", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kilian Heck", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/04/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.kunsthistoriker.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "Deutscher Kunstrat, Deutscher Kulturrat, Deutsches Nationalkomitee f\u00fcr Denkmalschutz", "head_office_post_code": "53113", "position": "Erster Vorsitzender", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e. V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der 1948 gegr\u00fcndete Berufsverband vertritt die Interessen der in Deutschland bzw. in deutschen Institutionen t\u00e4tigen Kunsthistoriker jeder Nationalit\u00e4t. Die Zahl seiner Mitglieder steigt kontinuierlich (derzeit mehr als 3300). \n \nNeben den klassischen Berufsfeldern Museum und Denkmalpflege sowie Hochschulen und Forschungseinrichtungen widmet sich der Verband verst\u00e4rkt der Situation der freiberuflich t\u00e4tigen Kolleginnen und Kollegen und derjenigen, die vor dem Einstieg ins Berufsleben stehen. \n \nAls Mitglied im Kunstrat nimmt der Verband Deutscher Kunsthistoriker \u00fcber den gemeinsamen Dachverband des Deutschen Kulturrats die spezifischen Interessen der Kunsthistoriker gegen\u00fcber den politischen und gesetzgeberischen Institutionen wahr. \n \nDer Verband nimmt \u00f6ffentlich Stellung zu aktuellen Fragen der Denkmalpflege, der Museumspolitik und der kunsthistorischen Ausbildung. Er leistet politische \u00dcberzeugungsarbeit zugunsten der Verbesserung der beruflichen Situation der Kunsthistoriker. \n \nDer Verband organisiert den alle zwei Jahre stattfindenden Deutschen Kunsthistorikertag, die zentrale, national und international orientierte Fachtagung der Kunsthistoriker in Deutschland.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)228 18034182"}