{"member_organisations": "http://www.ikem.se/", "identification_number": "281120313987-31", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Storgatan, 19", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Hagelqvist Jonas", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "process\u00e4kerhet \nenergi \nklimat \nh\u00e5llbarhet \narbetsmilj\u00f6 \nhandel \nenergiskatter \nstatsst\u00f6d \nsektoriella sociala dialogen f\u00f6r kemisk industri m.m. \nKompetensf\u00f6rs\u00f6rjning \narbetsmarknad \nf\u00f6rnybart", "organisation_name": "IKEM Innovation and Chemical Industries in Sweden (IKEM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/07/2014", "website_address": "http://www.ikem.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#HAMMARSTROM M\u00e4rit#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Not a member#B#Industry#Produits chimiques sur le lieu de travail", "head_office_post_box": "55915", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "IKEM \u00e4r medlemmar i: \nSvenskt N\u00e4ringsliv https://www.svensktnaringsliv.se/ \nCEFIC http://www.cefic.org/ \nFECC https://www.fecc.org// \nPlasticsEurope https://www.plasticseurope.org/en \nECEG https://www.eceg.org/", "head_office_post_code": "10216", "goals__remit": "IKEM f\u00f6retr\u00e4der svenska och utlands\u00e4gda f\u00f6retag med gemensam vision f\u00f6r h\u00e5llbar tillv\u00e4xt: att utveckla industriella l\u00f6sningar till de globala samh\u00e4llsutmaningarna. \n  \nIKEM f\u00f6retr\u00e4der 1400 medlemsf\u00f6retag med 70 000 medarbetare inom kemi, plast och materialbranscherna. IKEM \u00e4r en bransch- och arbetsgivarorganisation med internationellt perspektiv.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)104553850", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "M\u00f6ten med beslutsfattare i det Europeiska parlamentet och Europeiska kommissionen i p\u00e5g\u00e5ende lagstiftningsprocesser", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Bransch- och arbetsgivarorganisation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mikael M\u00f6ller", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "N\u00e4ringspolitisk chef"}