{"member_organisations": "", "identification_number": "283792032249-12", "fields_of_interest": "Culture, Environment, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "30 avenue des Fruitiers", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Fr\u00e9d\u00e9ric BREDILLOT", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politique transports de l'UE, particuli\u00e8rement le M\u00e9canisme pour l'Interconnexion en Europe, volet transports, et volet num\u00e9rique dans une moindre mesure", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "SOCIETE DU GRAND PARIS (SGP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas BARBE", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.3546765", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/08/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://societedugrandparis.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SAINT DENIS", "membership": "POLIS \nhttps://www.polisnetwork.eu/ \nVITAL NODES \nhttps://vitalnodes.eu/ \nTEN-T DAYS \nhttps://www.tentdays.eu/2018/", "head_office_post_code": "93200", "position": "Responsable financement", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Op\u00e9rations diverses de sensibilisation d'acteurs et d\u00e9cideurs europ\u00e9ens visant \u00e0 souligner la n\u00e9cessit\u00e9 d'une prise en compte plus importante des n\u0153uds urbains pour une mise en \u0153uvre r\u00e9ussie du MIE volet transports sur la p\u00e9riode 2021-2027", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.9198579", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1782200000", "legal_status": "EPIC", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris est un \u00e9tablissement public industriel et commercial, cr\u00e9\u00e9 par la loi du 3 juin 2010 relative au Grand Paris, dont la mission principale est \u00ab de concevoir et d\u2019\u00e9laborer le sch\u00e9ma d\u2019ensemble et les projets d\u2019infrastructures composant le r\u00e9seau de transport public du Grand Paris et d\u2019en assurer la r\u00e9alisation, qui comprend la construction des lignes, ouvrages et installations fixes, la construction et l\u2019am\u00e9nagement des gares, y compris d\u2019interconnexion, ainsi que l\u2019acquisition des mat\u00e9riels roulants con\u00e7us pour parcourir ces infrastructures \u00bb. \nLe projet d\u2019ensemble de r\u00e9seau de transport public est appel\u00e9 \u00ab Grand Paris Express \u00bb. \nLe\u00ab Grand Paris Express \u00bb est un nouveau r\u00e9seau de m\u00e9tro automatique de grande capacit\u00e9, reliant entre eux les principaux p\u00f4les de l\u2019agglom\u00e9ration d\u2019\u00cele de France et Paris. Il est organis\u00e9 autour de liaisons de rocade desservant les territoires de proche et moyenne couronnes et de liaisons radiales permettant de les relier au c\u0153ur de l\u2019agglom\u00e9ration parisienne. \nCe r\u00e9seau est constitu\u00e9 de trois volets interconnect\u00e9s aux lignes existantes : \n\u2022    une rocade de m\u00e9tro ferr\u00e9 et enterr\u00e9 de grande capacit\u00e9, la ligne 15 ; \n\u2022    des transports automatiques \u00e0 capacit\u00e9 adapt\u00e9e pour la desserte des territoires en d\u00e9veloppement :  \n\uf0fc    ligne 16 de Noisy-Champs \u00e0 Saint-Denis-Pleyel ; \n\uf0fc    ligne 17 de Saint-Denis-Pleyel au Mesnil-Amelot, en passant par Roissy et Le Bourget ; \n\uf0fc    ligne 18 d\u2019Orly au CEA Saint Aubin, prolong\u00e9e \u00e0 Versailles . \n\u2022    des prolongations de la ligne 14 au nord, de Mairie de Saint-Ouen jusqu\u2019\u00e0 Saint Denis Pleyel, et au sud, d\u2019Olympiades \u00e0 Orly. \nIl est le plus grand projet de transports publics programm\u00e9 en Europe dans les quinze ann\u00e9es \u00e0 venir. Il vise \u00e0 cr\u00e9er d\u2019ici 2030 200 km de lignes nouvelles de m\u00e9tro automatique, soit un doublement de la longueur totale du m\u00e9tro actuel, et 68 gares de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration permettant \u00e0 tous un acc\u00e8s facile au r\u00e9seau, organis\u00e9es pour faciliter les \u00e9changes, offrant un lieu de vie et cr\u00e9atrices de valeur.  \nLe projet global r\u00e9pond aux grands objectifs suivants : \n\u2022    pr\u00e9senter une alternative \u00e0 la voiture pour les d\u00e9placements de banlieue \u00e0 banlieue : pour concurrencer la voiture, cette alternative en transport en commun doit \u00eatre pratique, r\u00e9guli\u00e8re et confortable ; \n\u2022    d\u00e9congestionner les lignes de transport en commun traversant la zone centrale de l\u2019agglom\u00e9ration par la cr\u00e9ation d\u2019une offre de transport en rocade : l\u2019efficacit\u00e9 du maillage avec les lignes de transport en commun existantes et en projet est un enjeu fort permettant d\u2019assurer la r\u00e9ussite du futur r\u00e9seau ; \n\u2022    favoriser l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les territoires de la r\u00e9gion capitale, en d\u00e9senclavant les secteurs qui n\u2019\u00e9voluent pas aujourd\u2019hui au m\u00eame rythme que la m\u00e9tropole et en permettant une meilleure accessibilit\u00e9 aux fonctions urbaines de la r\u00e9gion, aux p\u00f4les de chalandise, d\u2019\u00e9tudes et d\u2019emplois ; \n\u2022    soutenir le d\u00e9veloppement \u00e9conomique en mettant en relation les grands p\u00f4les m\u00e9tropolitains, vecteurs de d\u00e9veloppement \u00e9conomique et les bassins de vie ; \n\u2022    faciliter l\u2019acc\u00e8s au r\u00e9seau ferroviaire \u00e0 grande vitesse et aux a\u00e9roports d\u2019Orly, Le Bourget et Roissy-Charles de Gaulle, pour am\u00e9liorer les \u00e9changes avec l\u2019ensemble du territoire national et l\u2019international ; \n\u2022    contribuer \u00e0 pr\u00e9server l\u2019environnement et \u00e0 r\u00e9pondre notamment aux enjeux de lutte contre le changement climatique, d\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et de prise en compte du fonctionnement des \u00e9cosyst\u00e8mes, en favorisant un report de l\u2019utilisation de la voiture particuli\u00e8re vers les transports en commun et en limitant l\u2019\u00e9talement urbain. \nCe sera \u00e0 l'autorit\u00e9 organisatrice des transports dans la r\u00e9gion, Ile-de-France Mobilit\u00e9s, de d\u00e9signer l'exploitant des nouvelles lignes, en respectant certains principes pos\u00e9s au d\u00e9part.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)182462000"}