{"member_organisations": "Nos membres sont des personnes physiques. Notre site web fournit l'identit\u00e9 de nos fondateurs et la composition actuelle de notre conseil d'administration.", "identification_number": "284871525955-13", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "23/25 rue Jean-Jacques Rousseau", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alain Deshayes", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nous suivons diverses initiatives europ\u00e9ennes relatives \u00e0 l'utilisation des biotechnologies en agriculture, notamment la clarification du statut juridique et r\u00e9glementaire des nouvelles techniques de s\u00e9lection g\u00e9nomique applicables aux plantes (New Plant Breeding Techniques), parmi lesquelles l'avis consultatif de la CJUE, la requ\u00eate aupr\u00e8s du SAM, les avis de l'EFSA, du BVL allemand, etc.  \n \nNous suivons \u00e9galement les \u00e9volutions dans la r\u00e9glementation europ\u00e9enne des organismes g\u00e9n\u00e9tiquement modifi\u00e9s et des plantes issues de la mutag\u00e9n\u00e8se.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Association Fran\u00e7aise des Biotechnologies V\u00e9g\u00e9tales (AFBV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Philippe Dumont", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3448903", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "website_address": "http://www.biotechnologies-vegetales.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Un membre du conseil d'administration de l'AFBV, M. Philippe Dumont, repr\u00e9sente l'AFBV dans deux ONG bas\u00e9es en Europe, le PRRI (Public Research and Regulation Initiative) et le FSN (Farmer Scientist Network). Pour le PRRI, voir http://www.prri.net/", "head_office_post_code": "75001", "position": "Membre du conseil, responsable des relations internationales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Nous organisons un colloque scientifique chaque ann\u00e9e \u00e0 Paris, au mois de septembre ou octobre. Le prochain aura lieu le 18 octobre 2018. \n \nNous publions la revue Biotechnologies V\u00e9g\u00e9tales infos quatre fois par an. Le num\u00e9ro le plus r\u00e9cent est consacr\u00e9 au ma\u00efs.   \n \nEn F\u00e9vrier 2016 nous avons \u00e9mis une analyse du statut des NPBT au regard de la Directive 2001/18.  \n \nNous \u00e9mettons des communiqu\u00e9s de presse lorsque les circonstances s'y pr\u00eatent. Le 17 octobre 2017 nous avons \u00e9mis un communiqu\u00e9 \u00e0 l'occasion des Etats G\u00e9n\u00e9raux de l'agriculture. Nous pr\u00e9parons un dossier de presse \u00e0 l'occasion du salon de l'agriculture.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8647683", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38077", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019AFBV ou Association Fran\u00e7aise des Biotechnologies V\u00e9g\u00e9tales, est une association nationale, sans but lucratif, r\u00e9gie par la loi de 1901, strictement ind\u00e9pendante et regroupant, \u00e0 titre individuel, des personnes issues de divers horizons, convaincues de l\u2019int\u00e9r\u00eat des biotechnologies v\u00e9g\u00e9tales pour la France et le monde, en particulier pour d\u00e9velopper une agriculture durable. L\u2019AFBV s\u2019appuie sur un Comit\u00e9 Scientifique compos\u00e9 de 12 experts qui a pour but de formuler et de valider les informations de caract\u00e8re scientifique diffus\u00e9es par l\u2019association et de programmer les \u00e9v\u00e9nements scientifiques (colloques, publications \u2026). L\u2019AFBV est anim\u00e9e et g\u00e9r\u00e9e par des personnes b\u00e9n\u00e9voles. Le financement de l\u2019association repose sur les cotisations et dons de ses adh\u00e9rents et les abonnements pour ses publications. L\u2019AFBV ne re\u00e7oit aucune subvention de la France ou de l'Europe.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)06 83 46 55 33"}