{"member_organisations": "Federaci\u00f3n SURGE \nFRP \nENAR", "identification_number": "285672630090-94", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Calle Carri\u00f3n, 8", "full_time_equivalent_fte": "12,75", "person_with_legal_responsibility": "Mar\u00eda Dolores Fern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Igualdad de derechos, Derechos fundamentales, Lucha contra la violencia de g\u00e9nero, Educaci\u00f3n, Migraciones", "organisation_name": "Inclusi\u00f3n, Ciudadan\u00eda, Diversidad y Educaci\u00f3n (INCIDE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "29", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "348000", "registration_date": "09/02/2018", "website_address": "http://www.incide.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00e1laga", "membership": "", "head_office_post_code": "29013", "goals__remit": "CONSEGUIR EL DESARROLLO PLENO DE LA CIUDADAN\u00cdA, PROMOVIENDO UNA EDUCACI\u00d3N PLURAL, DEMOCR\u00c1TICA Y LAICA Y DEFENDIENDO LOS VALORES BASADOS EN LOS PRINCIPIOS DE LIBERTAD, JUSTICIA, IGUALDAD, SOLIDARIDAD SOCIAL Y TOLERANCIA, POSIBILITANDO AS\u00cd QUE LAS PERSONAS PUEDAN, EN CUALQUIER ETAPA DE SU VIDA, INTEGRARSE EN LA SOCIEDAD COMO SUJETOS CON DERECHOS Y OBLIGACIONES.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)952657146", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4003975", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisco Javier Poleo Guti\u00e9rrez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Communication"}