{"member_organisations": "La FCVRE pertenece a las siguientes redes: ERRIN; ASAMBLEA REGIONES EUROPA; RED SOCIAL ELISAN; CONFERENCE OF PERIPHERAL AND MARITIME REGION; SUBSIDIARITY MONITORING NETWORK; ERLAI; COUNCIL OF EUROPEAN MUNICIPALITIES AND REGIONS; EUROPEAN GROUPING OF TERRITORIAL COOPERATION; AREFLH", "identification_number": "28664854787-31", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Calle Caballeros 9", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "DAR\u00cdA TERR\u00c1DEZ SALOM", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "20500", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Agricultura y Desarrollo Rural \nAsuntos Econ\u00f3micos y Financieros \nAsuntos generales e institucionales \nComercio \nCompetencia \nConsumidores \nCultura \nDesarrollo \nEducaci\u00f3n \nEmpleo y asuntos sociales \nEmpresa \nEnerg\u00eda \nFiscalidad \nInterior \nInvestigaci\u00f3n y tecnolog\u00eda \nJusticia y derechos fundamentales \nJuventud \nMedio ambiente \nMercado interior \nPesca y acuicultura \nPol\u00edtica regional \nPresupuesto \nRedes transeuropeas \nRelaciones exteriores \nSalud p\u00fablica \nSector audiovisual y medios de comunicaci\u00f3n \nSeguridad alimentaria \nSociedad de la informaci\u00f3n \nTransporte", "organisation_name": "FUNDACI\u00d3 COMUNITAT VALENCIANA-REGI\u00d3 EUROPEA (FCVRE)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "Av. Edmond Mesens 7A", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "(+32)22824160", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruselas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/12/2010", "website_address": "http://www.ue.gva.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Valencia", "membership": "", "head_office_post_code": "46001", "goals__remit": "La FCVRE tiene por objeto potenciar la participaci\u00f3n de todos los sectores con presencia en la Comunitat Valenciana en las pol\u00edticas desarrolladas por la Uni\u00f3n Europea e impulsar el conocimiento de las mismas.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)963868160", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "470500", "legal_status": "FUNDACI\u00d3N DEL SECTOR P\u00daBLICO", "person_in_charge_of_eu_relations": "DAR\u00cdA TERR\u00c1DEZ SALOM", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTORA"}