{"member_organisations": "http://www.ufisc.org/membres.html", "identification_number": "287319311843-46", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "rue Belleville, 221 c/o Maison des r\u00e9seaux artistiques et culturels", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "St\u00e9phanie THOMAS", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "L'UFISC suit \u00e9galement les actualit\u00e9s et chantiers relatifs aux r\u00e8gles de la concurrence pour le secteur artistique et culturel, aux droits d'auteurs, et \u00e0 la r\u00e9glementation concernant les SIG et SIEG, les trait\u00e9s de libre-\u00e9change...  \nElle suit les d\u00e9finitions et mises en oeuvre des politiques concernant le champ artistique et culturelle, et celui de l'\u00e9conomie sociale et solidaire.  \nElle contribue \u00e0 la r\u00e9flexion sur les politiques de coh\u00e9sions sociale et territoriale et \u00e0 la d\u00e9clinaison des fonds structurels au niveau national et local.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Union Federale d'Intervention des Structures Culturelles (UFISC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.3961579, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/09/2013", "website_address": "http://www.ufisc.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "RIPESS Europe \nRelais Culture Europe  \nCollectif des associations citoyennes", "head_office_post_code": "75019", "goals__remit": "L\u2019UFISC (Union F\u00e9d\u00e9rale d\u2019Intervention des Structures Culturelles) est une f\u00e9d\u00e9ration d\u2019organisations professionnelles d\u2019employeurs dans le domaine des arts et de la culture (th\u00e9\u00e2tre, musique, danse, cirque, arts de la rue, marionnettes, art plastique, multim\u00e9dia...).  \nCes organisations membres repr\u00e9sentent 2 500 entreprises priv\u00e9es non lucratives qui d\u00e9veloppent une diversit\u00e9 d'activit\u00e9s (cr\u00e9ation, production, diffusion, \u00e9v\u00e9nement, festival, accompagnement de pratiques, transmission, enseignement...).", "industry_forums": "", "inter_groups": "stakeholder des intergroupes \u00e9conomie sociale et SIG/Communs", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Elle r\u00e9pond r\u00e9guli\u00e8rement aux consultations. \nOrganisation r\u00e9guli\u00e8re de temps publics sur les sujets europ\u00e9ens.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.8758974, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "F\u00e9d\u00e9ration professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Patricia COLER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 42 49 53 64"}