{"member_organisations": "http://www.finnovaregio.com/our-team/", "identification_number": "288427228549-86", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Rue de la Science 14b", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Juan Manuel Revuelta Perez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "54642", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Directiva 2008/98/CE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 19 de noviembre de 2008, sobre los residuos y por la que se derogan determinadas Directivas \nDirectiva 1999/31/CE del Consejo, de 26 de abril de 1999, relativa al vertido de residuos \nDirectiva 2012/27/UE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 25 de octubre de 2012 relativa a la eficiencia energ\u00e9tica, por la que se modifican las Directivas 2009/125/CE y 2010/30/UE, y por la que se derogan las Directivas 2004/8/CE y 2006/32/CE \nDirectiva 2010/31/UE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 19 de mayo de 2010, relativa a la eficiencia energ\u00e9tica de los edificios \nDirectiva 2010/30/UE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 19 de mayo de 2010, relativa a la indicaci\u00f3n del consumo de energ\u00eda y otros recursos por parte de los productos relacionados con la energ\u00eda, mediante el etiquetado y una informaci\u00f3n normalizada \nDirectiva 2009/125/CE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 21 de octubre de 2009 por la que se instaura un marco para el establecimiento de requisitos de dise\u00f1o ecol\u00f3gico aplicables a los productos relacionados con la energ\u00eda \nDirectiva 2009/28/CE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 23 de abril de 2009, relativa al fomento del uso de energ\u00eda procedente de fuentes renovables y por la que se modifican y se derogan las Directivas 2001/77/CE y 2003/30/CE \nDirectiva 2000/60/CE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 23 de octubre de 2000, por la que se establece un marco comunitario de actuaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la pol\u00edtica de aguas \nDirectiva 2009/147/CE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 30 de noviembre de 2009, relativa a la conservaci\u00f3n de las aves silvestres \nDirectiva 92/43/CEE del Consejo, de 21 de mayo de 1992, relativa a la conservaci\u00f3n de los h\u00e1bitats naturales y de la fauna y flora silvestres \nDirectiva 2008/50/CE del Parlamento Europeo y del Consejo, de 21 de mayo de 2008, relativa a la calidad del aire ambiente y a una atm\u00f3sfera m\u00e1s limpia en Europa \nDirectiva 2010/75/UE del Parlamento Europeo y del Consejo de 24  de  noviembre de 2010 sobre las emisiones industriales (prevenci\u00f3n y control integrados de la contaminaci\u00f3n) \nCOMMUNICATION FROM THE COMMISSION TO THE EUROPEAN PARLIAMENT, THE COUNCIL, THE EUROPEAN ECONOMIC AND SOCIAL COMMITTEE AND THE COMMITTEE OF THE REGIONS Closing the loop - An EU action plan for the Circular Economy \nUni\u00f3n de la Energ\u00eda y Clima. Hacer la energ\u00eda m\u00e1s segura, asequible y sostenible \nVivir bien, respetando los l\u00edmites de nuestro planeta. VII PMA \u2013 Programa General de Acci\u00f3n de la Uni\u00f3n en materia de Medio Ambiente hasta 2020", "organisation_name": "Fundaci\u00f3n Finnova (Finnova)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "26800", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "Startup Business Romani din Spania", "belgium_office_address": "Rue de la Science 14b", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)028085576", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruselas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "15000", "registration_date": "05/10/2017", "website_address": "http://www.finnovaregio.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruselas", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Finnova es una fundaci\u00f3n europea sin \u00e1nimo de lucro con la firme intenci\u00f3n de promover la cooperaci\u00f3n internacional e interregional identificando temas sociales e innovadores, generando ideas innovadoras y transform\u00e1ndolas en proyectos financiados por la Comisi\u00f3n Europea, para promover el desarrollo sostenible a nivel nacional, regional y local. \n \nLa ambici\u00f3n de Finnova es ser un importante motor de iniciativas creativas innovadoras y pr\u00f3speras en Europa, proporcionando redes, innovaci\u00f3n y apoyo financiero a organizaciones p\u00fablicas y privadas, asociaciones, empresas de nueva creaci\u00f3n inteligentes y PYME, desde la generaci\u00f3n de ideas y conceptos hasta la selecci\u00f3n, enriquecimiento y financiaci\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)028085576", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "StartUp Europe Week (Febrero) \nGREEN WEEK (Mayor-Junio) \nEUROPEAN SUSTAINABLE ENERGY WEEK (Junio) \nEuropean Week for Waste Reduction (Noviembre) \nEUROPEAN WEEK OF REGIONS AND CITIES (Octubre) \nEUROPEAN MOBILITY WEEK (Septiembre) \nStartup Business Romani din Spania \nNobel Grid", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "81442", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juan Manuel Revuelta Perez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}