{"member_organisations": "", "identification_number": "290136415264-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Mythenquai, 50/60", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Christian Mumenthaler", "inter_groups": "We are actively monitoring and are interested in the European Parliament's inter-group on Long-Term Investment and Reindustrialisation.", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Swiss Re is engaged on a range of issues which impact the insurance industry including: \n \n- Solvency II \n- Recovery and Resolution for (re) insurers \n- Capital Markets Union \n- Digital Single Market  \n- Cyber Security Standards \n- Data Protection  \n- Climate Change \n- Insurance and Man-made Disasters  \n- Financial Transactions Tax \n- European Market Infrastructure Regulation (EMIR) \n- Gender Directive \n- Anti Discrimination Directive", "organisation_name": "Swiss Re Ltd.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "ANTUNES DE ALMEIDA CANAS DA COSTA#Tomas Guilherme, SEGURA COBOS#Ieva", "estimate_of_costs_absolute_amount": "230000", "registration_date": "15/12/2014", "website_address": "http://www.swissre.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Technical expert group on sustainable finance #E03588#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3588#Member#C#Low carbon benchmarks", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zurich", "membership": "PEIF (Pan-European Insurance Forum) \nCFO Forum (Chief Financial Officers Forum) \nCRO Forum (Chief Risk Officers Forum) \nReinsurance Advisory Board \nInsurance Europe \nEuropean Financial Services Round Table \n \nGA (Geneva Association) \nGlobal Reinsurance Forum \nIIF (Institute of International Finance) \n \nSVV (Schweizerischer Versicherungsverband) \nACA \u2013 Association des compagnes d'Assurances et de R\u00e9assurances \nVerbond van Verzekeraars (Dutch Association) \nABI (Association of British Insurers) \nIUA (International Underwriting  Association) \nILAG (Investment and Life Assurance Group) \nGDV (Gesamtverband der Deutschen Versicherungswirtschaft) \nLVV (Liechtensteinischer Versicherungsverband) \nForsikring & Pension (Danish Insurance Association) \nAPREF (Association des professionnels de la r\u00e9assurance) \nFFSA (F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Soci\u00e9t\u00e9s d'Assurance) \nANIA (Associazione Nazionale fra le Imprese Assicurative) \nUNESPA (Associaci\u00f3n empresarial del Seguro) \nVVO (Verband der Versicherungsunternehmen \u00d6sterreichs)", "head_office_post_code": "8022", "goals__remit": "The Swiss Re Group is a leading wholesale provider of reinsurance, insurance and other insurance-based forms of risk transfer. Dealing direct and working through brokers, its global client base consists of insurance companies, mid-to-large-sized corporations and public sector clients. From standard products to tailor-made coverage across all lines of business, Swiss Re deploys its capital strength, expertise and innovation power to enable the risk taking upon which enterprise and progress in society depend.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)432852121", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Limited company", "person_in_charge_of_eu_relations": "Charlotte  Paterson", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of EMEA Regulatory Risk Management"}