{"member_organisations": "\u00e9coles publiques et priv\u00e9es, coll\u00e8ges public et priv\u00e9, repr\u00e9sentant du tissu associatif pl\u00e9rinais, repr\u00e9sentant de la soci\u00e9t\u00e9 civile pl\u00e9rinaise, \u00e9lus de la commune", "identification_number": "291324421585-80", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Education and training, Environment, Youth, External Relations, Sport", "head_office_address": "Rue de l'Esp\u00e9rance", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Ronan KERDRAON", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Organisation et suivi de trois jumelages: avec Herzogenrath en Allemagne, Cookstown en Irlande du Nord et Wronki en Pologne.", "organisation_name": "PLERIN", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "4000", "registration_date": "28/04/2016", "website_address": "http://www.ville-plerin.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "CS 30310", "head_office_city": "PLERIN", "membership": "", "head_office_post_code": "22193", "goals__remit": "Administration territoriale de la commune de Pl\u00e9rin", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0296798200", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Mise en place d'un comit\u00e9 consultatif du jumelage et des relations internationales g\u00e9rant les \u00e9changes avec les villes jumel\u00e9es.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4000", "legal_status": "Mairie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Suzanne LE TIEC", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Adjointe au Maire"}