{"member_organisations": "http://www.filmdirectors.eu/who-we-are/members/", "identification_number": "29280842236-21", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Rue du Prince Royal, 85/87", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Dan Clifton", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- ongoing Copyright Directive reform \n- new Creative Europe programme (MEDIA - Training) \n- ongoing SatCab Regulation \n- ongoing AVMS Directive", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Federation of European Film Directors - F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des R\u00e9alisateurs de l'Audiovisuel (FERA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pauline Durand-Vialle", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3626817", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DURAND-VIALLE#Pauline", "registration_date": "08/09/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.filmdirectors.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Cinema Expert Group#E01372#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1372#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussels", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "position": "Chief Executive Officer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8348134", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AISBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "The Federation of European Film Directors (FERA \u2013 F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des R\u00e9alisateurs de l\u2019Audiovisuel), founded in 1980, represents in Brussels the independent voice of film and TV directors as the primary creators of audiovisual works. With 36 directors associations as members from 27 countries, we speak for more than 20,000 European screen directors, representing their cultural, creative and economic interests at national and European level. FERA works to promote policies that maximize the cultural, creative, social and commercial potential of the audiovisual industry.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)25510894"}