{"member_organisations": "Seznam \u010dlen\u016f \u010cNS IFPI: \n \nARCO DIVA management, s.r.o.     \nwww.arcodiva.cz \n \nBrainZone s.r.o.     \nwww.brainzone.cz \n \nCLARTON, EDIT, MUSIC VARS CORPORATION, s.r.o.http://www.fermata.cz/cs/c/vydavatelstvi-edit-clarton/licence.htm \n \n\u010cESK\u00c1 MUZIKA spol. s r.o.     \nwww.ceska-muzika.cz \n \nGOODDAY RECORDS \u2013 Ji\u0159\u00ed Ma\u0161ek     \nwww.goodday.cz \n \nHOLIDAYS FOREVER s.r.o. \nwww.lakemalawimusic.com \n \nChampionship Music s.r.o.     \nwww.championship.cz \n \nKUDYKAM, s.r.o.     \nwww.kudykam.net \n \nMarek Ztracen\u00fd \nwww.marekztraceny.cz \n \nMARS PROMOTION, dru\u017estvo \n \nMC production, s.r.o. (toho \u010dasu v likvidaci BALAZ PRODUCTION CZ s.r.o.) \nwww.mcproduction.org \n \nOlga Lounov\u00e1 \nwww.olgalounova.cz \n \nPETARDA PRODUCTION a.s.     \nwww.petarda.cz \n \nPopron Music s.r.o.     \nwww.popronmusic.cz \n \nRadim Pa\u0159\u00edzek \nwww.studiocitron.cz \n \nRotag \u2013 Stanislav Chudoba     \nwww.rotag.cz \n \nSOKOL\u00b4S POWER VOICE s.r.o.     \nwww.spvmusic.cz \n \nSony Music Entertainment Czech Republic s.r.o. \nwww.sonymusic.cz/ \n \nSUPRAPHON a.s.     \nwww.supraphon.cz \n \nSURF publishing s.r.o.     \nwww.surf.cz \n \nTom\u00e1\u0161 Klus s.r.o.     \nwww.tomasklus.cz/neo/ \n \nMartin Sedl\u00e1\u0159 \u2013 Tomm\u00fc Records \nhttp://www.tommu.cz/records/php/index.html \n \nUniversal Music, s.r.o.     \nwww.umusic.cz \n \nWarner Music Czech Republic s.r.o. \nwww.parlophone.cz", "identification_number": "294581211639-39", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Education and training, Digital economy and society", "head_office_address": "Slav\u00edkova, 15", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Petra \u017dikovsk\u00e1", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "\u010cNS IFPI se (v oblasti spadaj\u00edc\u00ed do p\u016fsobnosti rejst\u0159\u00edku) v\u011bnuje p\u0159edev\u0161\u00edm n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm t\u00e9mat\u016fm:  \nzvy\u0161ov\u00e1n\u00ed pov\u011bdom\u00ed o autorsk\u00fdch pr\u00e1vech a pr\u00e1vech s autorsk\u00fdm pr\u00e1vem souvisej\u00edc\u00edch, edukace v oblasti ochrany pr\u00e1va du\u0161evn\u00edho vlastnictv\u00ed, boj proti poru\u0161ov\u00e1n\u00ed pr\u00e1va autorsk\u00e9ho a pr\u00e1v s autorsk\u00fdm pr\u00e1vem souvisej\u00edc\u00edch, atd. \n \n\u010cNS IFPI se nap\u0159.:  \nv roce 2015 zapojila do ve\u0159ejn\u00e9 konzultace -  \n\"Public consultation on online platforms and intermediaries\"  \na v roce 2016 do ve\u0159ejn\u00e9 konzultace -  \n\"Public consultation on the evaluation and modernisation of the legal framework for the enforcement of intellectual property rights: Rightholders\".", "organisation_name": "\u010cesk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed skupina Mezin\u00e1rodn\u00ed federace hudebn\u00edho pr\u016fmyslu, z.s. (\u010cNS IFPI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Bedn\u00e1\u0159#Leo\u0161, \u017dIKOVSK\u00c1#Petra", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/07/2013", "website_address": "http://www.ifpicr.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 2", "membership": "\u010cNS IFPI je n\u00e1rodn\u00ed skupinou Mezin\u00e1rodn\u00ed federace fonografick\u00e9ho pr\u016fmyslu (IFPI) - (www.ifpi.org).", "head_office_post_code": "12000", "goals__remit": "Z\u00e1kladn\u00edmi c\u00edli jsou:  \na) prosazovat spole\u010dn\u00e9 hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 a sout\u011b\u017en\u00ed z\u00e1jmy, jako\u017e i z\u00e1jmy na ochran\u011b pr\u00e1v du\u0161evn\u00edho vlastnictv\u00ed v\u00fdrobc\u016f zvukov\u00fdch z\u00e1znam\u016f a hudebn\u00edch zvukov\u011b obrazov\u00fdch z\u00e1znam\u016f na \u00fazem\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky i v zahrani\u010d\u00ed a spolupracovat p\u0159i napl\u0148ov\u00e1n\u00ed tohoto  \nc\u00edle s dal\u0161\u00edmi subjekty. K tomu spolek vyu\u017e\u00edv\u00e1 v\u0161echny vhodn\u00e9 postupy, v\u010detn\u011b uplatn\u011bn\u00ed n\u00e1rok\u016f soudn\u00ed cestou,  \nb) usilovat o prosazov\u00e1n\u00ed pr\u00e1v v\u00fdrobc\u016f plynouc\u00edch z platn\u00e9 pr\u00e1vn\u00ed \u00fapravy dle autorsk\u00e9ho pr\u00e1va a mezin\u00e1rodn\u00edch autorskopr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpis\u016f, \nc) osv\u011btovou a edukativn\u00ed \u010dinnost\u00ed napom\u00e1hat ke zlep\u0161en\u00ed pr\u00e1vn\u00edho v\u011bdom\u00ed ve\u0159ejnosti v oblasti autorsk\u00e9ho pr\u00e1va,  \nd) aktivn\u011b spolupracovat na mezin\u00e1rodn\u00ed \u00farovni s obdobn\u00fdmi subjekty.  \n \nD\u00e1le mezi hlavn\u00ed \u010dinnosti \u010cNS IFPI pat\u0159\u00ed: \n- sledov\u00e1n\u00ed a pod\u00edlen\u00ed se na tvorb\u011b nov\u00fdch legislativn\u00edch r\u00e1mc\u016f; \n- vytv\u00e1\u0159en\u00ed statistik a \u017eeb\u0159\u00ed\u010dk\u016f;  \n- atd.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)222769772", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "\u010cNS IFPI ji\u017e p\u00e1t\u00fdm rokem po\u0159\u00e1d\u00e1 besedy na z\u00e1kladn\u00edch a st\u0159edn\u00edch \u0161kol\u00e1ch v r\u00e1mci projektu: \"Bu\u010f toho sou\u010d\u00e1st\u00ed. Podporuj muziku!\"  \nProjekt je zam\u011b\u0159en na autorsk\u00e9 pr\u00e1vo, informace o hodnot\u011b hudby, o leg\u00e1ln\u00edch zp\u016fsobech konzumace hudby a d\u00e1le pak o problematice \u00falo\u017ei\u0161\u0165 s neleg\u00e1ln\u011b nahr\u00e1van\u00fdm autorskopr\u00e1vn\u011b-chr\u00e1n\u011bn\u00fdm obsahem. \n \n\u010cNS IFPI mimo jin\u00e9 ka\u017edoro\u010dn\u011b vyd\u00e1v\u00e1 tiskovou zpr\u00e1vu o v\u00fdvoji a stavu hudebn\u00edho pr\u016fmyslu v dan\u00e9m roce - a to pro \u010ceskou republiku a pro Slovenskou republiku.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Spolek (Zvl\u00e1\u0161tn\u00ed organizace pro zastoupen\u00ed \u010desk\u00fdch z\u00e1jm\u016f v mezin\u00e1rodn\u00edch nevl\u00e1dn\u00edch organizac\u00edch)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petra \u017dikovsk\u00e1", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u0158editelka"}