{"member_organisations": "Handwerkskammer Aachen(1000), \nHandwerkskammer Dortmund(1000), \nHandwerkskammer Halle(1000), \nHandwerkskammer Niederbayern-Oberpfalz(1000), \nHandwerkskammer Potsdam(1000), \n\u00c4rztekammer Nordrhein(1000), \nHandwerkskammer S\u00fcdwestfalen(1000), \nHandwerkskammer Erfurt(1000), \nHandwerkskammer des Saarlandes(1000), \nHandwerkskammer Dresden(1000), \nHandwerkskammer K\u00f6ln(1000), \nWirtschaftspr\u00fcferkammer Berlin(1000), \nHandwerkskammer Karlsruhe(1000), \nHandwerkskammer Ostwestfalen Lippe zu Bielefeld(1000), \nHandwerkskammer der Pfalz(1000), \nHandwerkskammer Magdeburg(1000), \nHandwerkskammer Oldenburg(1000), \nHandwerkskammer Braunschweig-L\u00fcneburg-Stade(1000), \nHandwerkskammer D\u00fcsseldorf(1000), \nHandwerkskammer S\u00fcdth\u00fcringen Suhl(1000), \nPsychotherapeutenkammer NRW(1000), \nLandes\u00e4rztekammer Baden-W\u00fcrttemberg(1000), \nS\u00e4chsische Landesapothekerkammer(1000), \nBayrische Landes\u00e4rztekammer(1000), \nApothekerkammer Berlin(1000), \nLandespsychotherapeuthenkammer Baden-W\u00fcrttemberg(1000), \nApothekerkammer Nordrhein(1000), \nApothekerkammer Niedersachsen(1000), \nHandwerkskammer Chemnitz(1000), \nBayrische Psychologen- u.- Psychotherapeuthenkammer M\u00fcnchen(1000), \nHandwerkskammer Hildesheim(1000), \nHandwerkskammer f\u00fcr M\u00fcnchen und Oberbayern(1000), \nSteuerberaterkammer Schleswig-Holstein(1000), \nWastf\u00e4lische Notarkammer(1000), \nBayrische Architektenkammer(1000) \n(...)  \n(insgesamt ca. 80 Kammern)", "identification_number": "29503216636-92", "fields_of_interest": "Single market", "head_office_address": "Universit\u00e4tsplatz, 10a", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Winfried Kluth", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Novellierung der Richtlinie 2006/123/EG des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates vom 12. Dezember 2006 \u00fcber Dienstleistungen im Binnenmarkt;  \nsowie Evaluierung der Richtlinie 2005/36/EG des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates vom 7. September 2005 \u00fcber die Anerkennung von Berufsqualifikationen.; Regulierungsvorhaben; Berufsrecht; Selbstverwaltung", "organisation_name": "Institut f\u00fcr Kammerrecht e.V. (IfK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/09/2011", "website_address": "http://www.kammerrecht.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Halle (Saale)", "membership": "Netzwerke: keine \n \nAnmerkung zur Frage der Organisationsstruktur: Die genaue Anzahl der Mitglieder in unseren Mitgliedsorganisationen ist uns nicht bekannt.", "head_office_post_code": "06099", "goals__remit": "Das Institut f\u00fcr Kammerrecht hat sich zur Aufgabe gemacht, das Kammerrecht in all seinen Facetten wissenschaftlich zu erforschen und aufzuarbeiten. Dabei stehen insbesondre europa- und auch verfassungsrechtliche Fragen im Mittelpunkt des Interesses, vor allem aufgrund zahlreicher Kritik die den Kammern aufgrund der \u00dcbernahme verschiedener, auch \u00f6ffentlicher Aufgaben entgegenschl\u00e4gt. Es ist Ziel dieser Arbeit, das deutsche Modell der funktionalen Selbstverwaltung innerhalb der Europ\u00e4ischen Union bekannt zu machen und auf seine besondere Eignung zur Umsetzung von Deregulierungs- und Harmonisierungsprozessen hinzuweisen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0049)03455523223", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "66300", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Winfried Kluth", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vorsitzender"}