{"member_organisations": "www.cesfac.es/organizaciones", "identification_number": "295607419789-44", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Calle de Diego de Le\u00f3n 54, escalera B,  5\u00ba derecha", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Normativas de piensos medicamentosos y medicamentos veterinarios. Normativa de renovaci\u00f3n de aditivos. Normativa relativa a las sustancias indeseables. Normativa relativa a los OGM. Legislaci\u00f3n referente a las sustancias y preparados peligrosos. Normativa relativa a la higiene de piensos. Normativa relativa a los biocidas. Situaci\u00f3n de la PAC. Road map de las harinas de carne.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes de Alimentos compuestos para animales (CESFAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/12/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://cesfac.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28006", "position": "Director", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Jornadas y seminario sobre el modelo europeo de producci\u00f3n. Jornadas relativas a las nuevas normativas de piensos medicamentosos. Jornadas sobre aplicaci\u00f3n de normativas relativas al etiquetado de piensos. Publicaciones sobre la aplicaci\u00f3n de normativas del sector. Gu\u00edas de aplicaci\u00f3n de sistemas de an\u00e1lisis de peligros y puntos cr\u00edticos de control en la industria de alimentaci\u00f3n animal. Gu\u00eda de Procedimientos de Control para la determinaci\u00f3n de las Materias primas destinadas a la alimentaci\u00f3n animal. Gu\u00eda sobre control de sustancias indeseables. Gu\u00eda sobre las normas de higienizaci\u00f3n de los piensos. Gu\u00eda sobre el etiquetado de los piensos. Marca de Garant\u00eda alimentaci\u00f3n animal certificada. Mercados y Estad\u00edsticas CESFAC. Gu\u00eda de atmosferas explosivas. Gu\u00eda de etiquetado OGM. Reuniones con el Ministerio de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente, Reuniones con Comercio exterior y Reuniones con el Ministerio de Consumo, Seguridad Alimentaria y Nutrici\u00f3n y AECOSAN.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n persigue como fines fundamentales: \n \na) Fomentar y defender el sistema de iniciativa privada y econom\u00eda de libre mercado. \n \nb) Propiciar el desarrollo econ\u00f3mico del Pa\u00eds como medio de lograr una situaci\u00f3n social cada vez m\u00e1s justa. \n \nc) Promover y defender la cooperaci\u00f3n empresarial de los fabricantes de alimentos para animales. \n \nd) Representar, coordinar, gestionar, fomentar y defender los intereses empresariales de los fabricantes de alimentos compuestos para animales que la integren por formar parte de sus Organizaciones miembro, ante la Sociedad, los Organismos y Administraci\u00f3n del Estado, Comunidad Europea, Organizaciones internacionales, as\u00ed como ante la Administraci\u00f3n de las Comunidades Aut\u00f3nomas, Entidades Locales , Organizaciones Empresariales de otros sectores, las Organizaciones de los Trabajadores y ante cuantas instituciones o personas, p\u00fablicas o privadas, sea menester. \n \ne) Prestar los servicios informativos, t\u00e9cnicos, jur\u00eddicos y de gesti\u00f3n que sean necesarios o convenientes a la Confederaci\u00f3n, los miembros que la componen y los intereses de los fabricantes en general.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915633413"}