{"member_organisations": "Rechtsanwaltskammer f\u00fcr K\u00e4rnten \nRechtsanwaltskammer Burgenland \nRechtsanwaltskammer Nieder\u00f6sterreich \nOber\u00f6sterreichische Rechtsanwaltskammer \nSalzburger Rechtsanwaltskammer \nSteierm\u00e4rkische Rechtsanwaltskammer \nTiroler Rechtsanwaltskammer \nVorarlberger Rechtsanwaltskammer \nRechtsanwaltskammer Wien", "identification_number": "29642463540-93", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Wollzeile, 1 - 3", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Rupert Wolff", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Wichtigste EU-Initiativen des Vorjahres: Vorschlag zur \u00dcberarbeitung der 4. Geldw\u00e4scherichtlinie (5. Geldw\u00e4scheRL), Europ\u00e4ische Staatsanwaltschaft, Dienstleistungspaket, EU-weite \"Gruppen-Klagen\" und kollektiver Rechtsschutz, Richtlinienvorschlag zu Offenlegungspflichten f\u00fcr sogenannte Intermedi\u00e4re im Bereich der Steuerplanung, \u00dcberarbeitung der Br\u00fcssel IIa-Verordnung, Urheberrechtspaket etc.", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Rechtsanwaltskammertag (\u00d6RAK)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Britta Kynast", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.3739609", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)27321972", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue des Nerviens 85", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/05/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.rechtsanwaelte.at/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Rat der europ\u00e4ischen Anwaltschaften (CCBE) \nInternational Bar Association (IBA) \nUnion internationale des avocats (UIA) \nBundeskonferenz der Freien Berufe \u00d6sterreichs (BUKO)", "head_office_post_code": "1010", "position": "Leiterin des Br\u00fcsseler B\u00fcros", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Das Br\u00fcsseler Vertretungsb\u00fcro versteht sich als Verbindungsb\u00fcro des \u00d6sterreichischen Rechtsanwaltskammertages zu den Europ\u00e4ischen Institutionen und dem Rat der Europ\u00e4ischen Anwaltschaften, bei denen es die Interessen der \u00f6sterreichischen Anwaltschaft wahrnimmt und als Ansprechpartner zur Verf\u00fcgung steht. Dar\u00fcber hinaus z\u00e4hlt die Information der \u00f6sterreichischen Rechtsanw\u00e4lte \u00fcber aktuelle europ\u00e4ische Entwicklungen und Gesetzesinitiativen zum T\u00e4tigkeitsbereich des Br\u00fcsseler B\u00fcros.  \n \nDer \u00d6sterreichische Rechtsanwaltskammertag bringt monatlich das Anwaltsblatt, eine Fachzeitschrift f\u00fcr Rechtsanw\u00e4lte, heraus.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.2094981", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "9", "goals__remit": "Der \u00d6sterreichische Rechtsanwaltskammertag ist die gesetzlich eingerichtete Vertretung der Rechtsanw\u00e4lte in \u00d6sterreich und als solche zur Wahrung der Rechte und Angelegenheiten sowie zur Vertretung der \u00f6sterreichischen Rechtsanw\u00e4lte auf nationaler, europ\u00e4ischer und internationaler Ebene berufen. Als solcher obliegen ihm besonders die Erstattung von Gesetzesvorschl\u00e4gen und Stellungnahmen zu Gesetzesentw\u00fcrfen sowie die Anzeige von M\u00e4ngeln der Rechtspflege und Verwaltung bei der zust\u00e4ndigen Stelle und die Erstattung von Vorschl\u00e4gen zur Verbesserung von Rechtspflege und Verwaltung.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+43)5351275"}