{"member_organisations": "", "identification_number": "296968914512-34", "fields_of_interest": "Culture, Employment and Social Affairs, Regional Policy, Trans-European Networks", "head_office_address": "Valle de Ar\u00e1n, 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "F\u00e9lix Sanz Sastre", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "3500", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Sistema de cualificaciones profesionales del sector artesanal. \nIndicaci\u00f3n geogr\u00e1fica de productos no alimentarios. \nPol\u00edticas sobre la artesan\u00eda europea. \nDesarrollo de plataformas comerciales. \nPromoci\u00f3n de empresas artesanales.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Federaci\u00f3n de Organizaciones Artesanas de Castilla y Le\u00f3n (FOACAL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -4.714731899999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/09/2014", "website_address": "http://www.foacal.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Valladolid", "membership": "Organizaci\u00f3n de los Artesanos de Espa\u00f1a. \nRed de Centros de Artesan\u00eda de Espa\u00f1a y Portugal. \nAsociaci\u00f3n de Entidades del Patrimonio Cultural.", "head_office_post_code": "47010", "goals__remit": "La defensa y promoci\u00f3n de la actividad artesana y de las empresas de los oficios art\u00edsticos y tradicionales de Castilla y Le\u00f3n. FOACAL es la representante de las empresas artesanas de la Comunidad Aut\u00f3noma y es la responsable jur\u00eddica del Centro Regional de Artesan\u00eda de Castilla y Le\u00f3n.  \nEntre sus actividades est\u00e1 la organizaci\u00f3n de numerosas acciones comerciales, de representaci\u00f3n y es uno de los referentes nacionales en la formaci\u00f3n en los oficios art\u00edsticos y tradicionales. \nLa Federaci\u00f3n cuenta con plantilla de personal propia con una alta cualificaci\u00f3n profesional y tiene su sede social en el edificio del Centro Regional de Artesan\u00eda de Castilla y Le\u00f3n.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.66880159999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3500", "legal_status": "Organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "F\u00e9lix Sanz Sastre", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director - Gerente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)983320503"}