{"member_organisations": "http://www.prolegal.de/", "identification_number": "303089021115-61", "fields_of_interest": "Consumers, Single market", "head_office_address": "Prolegal Interessengemeinschaft", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "David Dr. Schiller", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Waffenrechtsgesetzgebung der europ\u00e4ischen Union", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Prolegal (PL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 7.713451800000001, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/03/2016", "website_address": "http://www.prolegal.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1103", "head_office_city": "St. Goarshausen", "membership": "Unsere Unterst\u00fctzer \n \n \n \n  \n \nORGANISATIONEN: \n \nIAPCAR - International Association for the Protection of Civilian Arms Rights \nWashington - USA \n \nIW\u00d6 - Interessengemeinschaft liberales Waffenrecht in \u00d6sterreich \nA - 1051 Wien \n \nLEWAS - Legalwaffen Schweiz \nCH - 5506 M\u00e4genwil \n \nKuratorium zur F\u00f6rderung historischer Waffensammlungen e.V. \nD - 89171 Illerkirchberg \n \nInitiative Messer sind Werkzeuge \nD - 90450 N\u00fcrnberg \n \n  \n \nUNTERNEHMEN: \n \nSchiessSport TV - Rudolf Sailer \nA - 6020 Innsbruck / \u00d6sterreich \n \nTriebel Jagd- und Sportwaffen GmbH \nD - 13585 Berlin (Spandau) \n \nTramm & Hinners \nD - 20095 Hamburg \n \nDie Fernglas-Agentur \nD - 20251 Hamburg \n \nAndr\u00e9 Busche Juristischer Fachverlag \nD - 24105 Kiel \n \nReimer Johannsen GmbH \nD - 24534 Neum\u00fcnster \n \nMesser-Portal \n23898 Labenz \n \nJW Waffenpflege GbR \nWittigh\u00f6ferheide 11 \nD - 32657 Lemgo \n \nSchie\u00dfsportanlage Rifle Ranch \nKerstin Hamann \nD - 33829 Borgholzhausen \n \nWaffen-Service Werthe \nD - 39576 Stendal \n \nLeader Trading GmbH \nD - 40883 Ratingen \n \nTHE DUKE Original American Gun Shop GmbH \nD - 42857 Remscheid \n \n \nApel - Der B\u00fcchsenmacher \nD - 44803 Bochum \n \nHeinz Sander - Ballistic Service \nWiederladetagen \nD - 47028 Duisburg \n \nHP's Schiesssportger\u00e4tetips \nDipl. Phys. Hans-Peter Braun \nD - 47119 Duisburg", "head_office_post_code": "56342", "goals__remit": "Verbandsunabh\u00e4ngige Vereinigung aller, vom Waffengesetz betroffenen, B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger \nEinheitliche und damit starke Vertretung der gemeinsamen Interessen gegen\u00fcber der Politik \nF\u00f6rderung und Wahrung der Interessen aller Waffenbesitzer, unabh\u00e4ngig von Vereinigungen und Verb\u00e4nden \nGesellschaftliche Akzeptanz von privatem Waffenbesitz durch seri\u00f6se Aufkl\u00e4rung und Berichterstattung \nVerhinderung weiterer Waffengesetzversch\u00e4rfungen mit allen zur Verf\u00fcgung stehenden, demokratischen Mitteln \nGesetzliche Neuordnung des bestehenden, \u00fcberregulierten und f\u00fcr den B\u00fcrger unverst\u00e4ndlichen Waffengesetzes \nZusammenarbeit mit seri\u00f6sen Medien und investigativen Journalisten \nAuseinandersetzung mit ideologischen und polemischen Medien und Journalisten mit allen zur Verf\u00fcgung stehenden, demokratischen Mitteln \nAufbau eines nationalen und internationalen Netzwerkes mit anderen Waffenrechtsorganisationen und Bef\u00fcrwortern des privaten Waffenbesitzes", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Einzusehen auf unserer Internetseite: \n \nhttp://www.prolegal.de/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.1560978, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Reiner A\u00dfmann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "stellvertretender Vorsitzender", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)67729696522"}