{"member_organisations": "", "identification_number": "30399232694-16", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Erd\u0151, 3.", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Anik\u00f3 M\u00e1rta Sz\u0171csn\u00e9 Putics", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "-The European Commission's annual work programs and \nroadmaps. \n-Our organization is organized by the EU institutions took part in a public consultations over the past seven and a half years. \n \n- Our organization deals with the following policies. \n\u2022    Employment and Social Affairs \n\u2022    Justice and Fundamental Rights \n\u2022    Environment \n\u2022    Agriculture and Rural Development \n\u2022    Climate Action \n\u2022    Communication - Information - \n\u2022    Culture - Environmental Culture - \n\u2022    Education - non-formal education -", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Senior Corporate Silver Spoon, Environment & Nature Association/ Ez\u00fcstkan\u00e1l Nyugd\u00edjas T\u00e1rsas\u00e1gi, K\u00f6rnyezet- \u00e9s term\u00e9szetv\u00e9delmi Egyes\u00fclet (European CSR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anik\u00f3 M\u00e1rta Sz\u0171csn\u00e9 Putics", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "20.1703458", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/12/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ezustkanalegyesulet.5mp.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "no", "head_office_city": "Szeged", "membership": "", "head_office_post_code": "6723", "position": "Organization leader", "financial_year_start_date": "01/12/2016", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Year 2018 III. activities in the quarter: \n \nOn interests areas.", "financial_year_end_date": "01/11/2017", "lat": "46.260455", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2050", "legal_status": "Association NGOs", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "The objectives of social organization: \nThe Earth livable and healthy environmental and nature conservation activities, meet old age rich cultural and leisure activities. \n \nThe organization's social mission: the promotion of social responsibility, through the creation of third-sector organizations to the members of the society. \n \nA t\u00e1rsadalmi szervezet c\u00e9lkit\u0171z\u00e9sei: \nAz \u00e9lhet\u0151 \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9ges F\u00f6ld\u00e9rt k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi- \u00e9s term\u00e9szetv\u00e9delmi tev\u00e9kenys\u00e9g, az id\u0151s koroszt\u00e1ly kultur\u00e1lis \u00e9s tartalmas szabadid\u0151s tev\u00e9kenys\u00e9geinek kiel\u00e9g\u00edt\u00e9se. \n \nA t\u00e1rsadalmi szervezet k\u00fcldet\u00e9se: A t\u00e1rsadalmi felel\u0151ss\u00e9g v\u00e1llal\u00e1s n\u00e9pszer\u0171s\u00edt\u00e9se, megteremt\u00e9se  a harmadik szektorba tartoz\u00f3 szervezeteken kereszt\u00fcl a t\u00e1rsadalom tagjai r\u00e9sz\u00e9re.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+00)00000000"}