{"member_organisations": "", "identification_number": "304907726848-14", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Transport", "head_office_address": "C/ BUENOS AIRES, 2   1\u00baIZDA", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "FRANCISCO JAVIER L\u00d3PEZ DE LACALLE L\u00d3PEZ", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "La Asociaci\u00f3n Foro Mar\u00edtimo Vasco est\u00e1 interesada en conocer las pol\u00edticas e iniciativas en los siguientes \u00e1mbitos: \n- Medio Ambiente,  \n- Pesca,  \n- Transporte, \n- Energ\u00eda  \n \nAs\u00ed como conocer los distintos programas existentes en estas \u00e1reas.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "FORO MARITIMO VASCO (FMV)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -2.9251375, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/04/2017", "website_address": "http://www.foromaritimovasco.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BILBAO", "membership": "", "head_office_post_code": "48001", "goals__remit": "El Foro Mar\u00edtimo Vasco es una organizaci\u00f3n constituida como entidad sin \u00e1nimo de lucro en el a\u00f1o 1993, y que desde 1.999 es reconocido como Cluster por parte del Gobierno Vasco. El FMV est\u00e1 integrado por empresas, asociaciones e instituciones, teniendo como misi\u00f3n la representaci\u00f3n, defensa, consolidaci\u00f3n, promoci\u00f3n y mejora de la competitividad de las empresas del sector mar\u00edtimo vasco a trav\u00e9s de los servicios que presta, en sus diferentes Ejes Estrat\u00e9gicos (Internacionalizaci\u00f3n, Tecnolog\u00eda, Excelencia en la Gesti\u00f3n, Financiero-Fiscal, Formaci\u00f3n y Personas, y Comunicaci\u00f3n, Informaci\u00f3n y Representaci\u00f3n). El conjunto del sector mar\u00edtimo vasco, tiene una importante presencia en la econom\u00eda de CAPV, representa aproximadamente el 1,74% del PIB. Las empresas han facturado el a\u00f1o 2010, 1.148 millones de euros en actividades relacionadas con el sector y 2.598 millones de euros en todo su conjunto. En lo referente al empleo, el sector mar\u00edtimo vasco, ha cerrado el a\u00f1o 2010 con 7.560 trabajadores dedicados a actividades del sector mar\u00edtimo y a 17.017 de forma global. El Foro Mar\u00edtimo Vasco, se ha consolidado como el principal referente del sector a nivel auton\u00f3mico, y como una de las asociaciones m\u00e1s reconocidas a nivel nacional e internacional . El FMV ha colaborado en la constituci\u00f3n del Cluster Mar\u00edtimo Espa\u00f1ol, adem\u00e1s de en la de numerosos Clusters regionales.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 43.2626258, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N PRIVADA SIN \u00c1NIMO DE LUCRO", "person_in_charge_of_eu_relations": "FRANCISCO JAVIER L\u00d3PEZ DE LACALLE L\u00d3PEZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTOR-GERENTE", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)944356610"}