{"member_organisations": "", "identification_number": "305319521744-27", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "C/ Nu\u00f1ez de Balboa, 25", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Javier Guti\u00e9rrez Vic\u00e9n", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Todos los proyectos legislativos en cualquiera de sus fases de elaboraci\u00f3n que afecten a las Directivas Comunitarias existentes en materia de Propiedad Intelectual o que supongan la creaci\u00f3n de nuevas Directivas, as\u00ed como, todas las iniciativas y pol\u00edticas tanto de la Comisi\u00f3n Europea como del Parlamento Europeo que afecten directa o indirectamente al Derecho de Autor dentro del \u00e1mbito del mercado interior europeo.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Visual Entidad de Gesti\u00f3n de Art\u00edstas Pl\u00e1sticos (VEGAP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Javier Guti\u00e9rrez Vic\u00e9n", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-3.7300538", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/05/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "3000", "website_address": "http://www.vegap.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "28001", "head_office_city": "Madrid", "membership": "CISAC: http://www.cisac.org/ \nCIAGP: http://ciagp.org/ \nEVA: http://www.evartists.org \nOnline Art (OLA): http://www.onlineart.info/", "head_office_post_code": "28001", "position": "Director General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Todas las actividades de aplicacion de politicas comunitarias, iniciativas, actos p\u00fablicos, proyectos y publicaciones en materia de Propiedad Intelectual y de Derecho de Autor.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.3121763", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El fin primordial de esta Entidad es la protecci\u00f3n de los autores de obras de la creaci\u00f3n visual, agrup\u00e1ndose dentro de ellas las creaciones de im\u00e1genes, sean \u00e9stas fijas o en movimiento, con independencia del soporte o proceso utilizado para su creaci\u00f3n y de sus derechohabientes en el ejercicio de sus derechos de car\u00e1cter patrimonial, mediante la gesti\u00f3n de los mismos, sin que pueda dedicarse a ninguna actividad, fuera del \u00e1mbito de la protecci\u00f3n de los derechos de propiedad intelectual.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915326632"}