{"member_organisations": "", "identification_number": "30755563545-26", "fields_of_interest": "Environment, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, External Relations, Food Safety", "head_office_address": "Puerto Pesquero, s/n Edificio \"Ramiro Gordejuela\"", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Antonio Su\u00e1rez-Llanos Rodr\u00edguez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Defensa general de los intereses de la flota pesquera que representa. \nActividades relacionadas con las normativas en materia de pesca y sanitaria. \nActividades de representaci\u00f3n de sus asociados en la interrelaci\u00f3n con las organizaciones no gubernamentales. \nAsistencia reuniones organizadas por las Administraciones auton\u00f3mica, estatal y comunitaria.\u00b4 \nGesti\u00f3n y representaci\u00f3n de sus asociados ante organismos p\u00fablicos de toda \u00edndole. \nPol\u00edtica Pesquera Com\u00fan, Pol\u00edtica Mar\u00edtima Integrada y Pol\u00edticas Medioambientales de Comercio y de Sanidad.", "organisation_name": "Cooperativa de Armadores de Pesca del Puerto de Vigo, Sociedad Cooperativa Gallega (Arvi)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/05/2010", "website_address": "http://www.arvi.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1.078", "head_office_city": "Vigo", "membership": "Uni\u00f3n Nacional de Cooperativas del Mar de Espa\u00f1a (Unacomar) \n \nPlataforma Tecnol\u00f3gica Espa\u00f1ola para la Pesca y la Acuicultura (PTEPA) \n \nBlue Fish \n \nFundaci\u00f3n Marinnleg", "head_office_post_code": "36202", "goals__remit": "Fomentar el mejoramiento econ\u00f3mico y social de sus asociados (159 empresas armadoras de 202 buques), mediante acci\u00f3n conjunta de \u00e9stos, aunando esfuerzos en una obra colectiva. \n \nLograr una posici\u00f3n privilegiada en las relaciones con las administraciones auton\u00f3mica, central y comunitaria, imprescindibles para tratar de orientar el presente y el futuro de la Pol\u00edtica Pesquera Com\u00fan y para facilitar la gesti\u00f3n diaria ante dichas administraciones en todos los asuntos de inter\u00e9s para la flota.  \n \nOfrecer a sus asociados los siguientes servicios: \n \nServicio de Informaci\u00f3n y Publicaciones \nServicio de Contabilidad y Declaraci\u00f3n Fiscal para empresas asociadas \nServicio de Gesti\u00f3n y Tramitaci\u00f3n de Ayudas Estructurales \nServicio de Asesor\u00eda Econ\u00f3mico Fiscal \nServicio de Asesor\u00eda Jur\u00eddico Laboral \nServicio de Alquiler de b\u00e1sculas Digitales \nServicio de Cajas de Pl\u00e1stico reutilizables para los buques asociados \nServicio de Asistencia Laboral y Seguridad Social \nServicio de Descargas de Pesca Fresca \nServicio de Despacho de Roles \nServicio de Suministro de Gas\u00f3leo y Lubricantes Marinos \nServicio de Entrepot a los buques \nServicio de Estad\u00edstica, Planificaci\u00f3n y Planes de Pesca \nServicio de Gesti\u00f3n de Permisos de Pesca \nServicio de Gesti\u00f3n y tramitaci\u00f3n de Atraques \nSeguro de Seguridad y Responsabilidad Civil \nServicio de Actividades formativas \nServicio de Vigilancia Jurada \nServicio de Gesti\u00f3n de ayudas a organizaciones de productores \nServicio de Gesti\u00f3n de Proyectos Tecnol\u00f3gicos e Innovaci\u00f3n \nServicio de Seguimiento de producci\u00f3n y mercados pesqueros \nServicio de Prevenci\u00f3n Mancomunado de las empresas armadoras y navieras del sector mar\u00edtimo y pesquero \nRevista mensual \"Pesca Internacional\"", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)986433844", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sociedad Cooperativa", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Antonio Su\u00e1rez-Llanos Rodr\u00edguez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director gerente"}