{"member_organisations": "", "identification_number": "309454430916-12", "fields_of_interest": "Environment, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Flygv\u00e4gen 1", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jonas Abrahamsson", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "620000", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Vi f\u00f6ljer initiativ, strategier och lagf\u00f6rslag som ber\u00f6r flygtrafik, Single European Sky, Aviation, Airports  \nConnecting Europe Facility, milj\u00f6 och klimat", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Swedavia AB", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "1800000", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 17.9365722, "source": "INEA/CEF", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/03/2018", "website_address": "http://swedavia.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm-Arlanda", "membership": "Airports Council International \nSvenskt flyg", "head_office_post_code": "SE 19045", "goals__remit": "Swedavias uppdrag \u00e4r att \u00e4ga, driva och utveckla flygplatser. Tillsammans bildar flygplatserna ett n\u00e4tverk som knyter samman Sveriges regioner, samtidigt som de ocks\u00e5 \u00e4r en bro till och fr\u00e5n v\u00e4rlden utanf\u00f6r.  \n \nSwedavias vision \u00e4r \u201dTill\u00adsammans f\u00f6r vi v\u00e4rlden n\u00e4rmare\u201d. Det inneb\u00e4r att Swedavia ska bidra till att g\u00f6ra flygresandet och frakttransporterna \u2013 regionalt, men ocks\u00e5 till och fr\u00e5n Sverige \u2013 s\u00e5 l\u00e4ttillg\u00e4ngliga, effektiva och attraktiva som m\u00f6jligt. \n \nSwedavia ska, inom ramen f\u00f6r aff\u00e4rsm\u00e4ssighet, aktivt medverka i utvecklingen av transportsektorn och bidra till att de av riksdagen fastst\u00e4llda transportpolitiska m\u00e5len uppn\u00e5s. \n \nV\u00e5r roll \u00e4r att skapa den tillg\u00e4nglighet som Sverige beh\u00f6ver f\u00f6r att underl\u00e4tta resande, aff\u00e4rer och m\u00f6ten, en nyckelfr\u00e5ga f\u00f6r Swedavia och Sverige", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 59.6473098, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AB", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fredrik Elgh", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Ansvarig Public Affairs", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)10109 10 00"}