{"member_organisations": "www.cohor.org", "identification_number": "309928522535-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Enlargement, Single market, Transport", "head_office_address": "ORLYTECH 530 9 Rue H\u00e9l\u00e8ne BOUCHER", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Eric HERBANE", "financial_year_start_date": "01/04/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "domaine a\u00e9roportuaire et transport a\u00e9rien \ndomaine du contr\u00f4le de la navigation a\u00e9rienne et de la gestion du r\u00e9seau du ciel Unique europ\u00e9en", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Association pour la coordination des horaires (COHOR)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.3587454, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/07/2016", "website_address": "http://www.cohor.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "WISSOUS CEDEX", "membership": "www.euaca.org \nwww.wwacg.org", "head_office_post_code": "91781", "goals__remit": "Attribution des cr\u00e9neaux horaires sur les a\u00e9roports coordonn\u00e9s fran\u00e7ais \ncontrole de l'utilisation des cr\u00e9neaux horaires \ncomparaison plan de vol et cr\u00e9neaux horaires", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "R\u00e8glement 95/93 sur l'attribution des cr\u00e9neaux horaires a\u00e9roportuaires, r\u00e8glement 1008/2008 sur les licences de transporteurs a\u00e9riens \nR\u00e8glements relatifs au ciel unique europ\u00e9en", "financial_year_end_date": "01/03/2018", "lat": 48.739036, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eric HERBANE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)149758810"}