{"member_organisations": "http://www.alf.pt/pt/associados#1", "identification_number": "31008998806-33", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Taxation, Single market, Research and innovation, Transport, Banking and financial services", "head_office_address": "Av. Fontes Pereira de Melo, 35, 6\u00ba-B", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Tavares de Almeida", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "- Consultas p\u00fablicas relacionadas com o sector financeiro, dos transportes e desenvolvimento econ\u00f3mico.", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Leasing, Factoring e Renting (ALF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/05/2012", "website_address": "http://www.alf.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "A ALF encontra-se filiada em 2 Federa\u00e7\u00f5es Europeias e 1 Federa\u00e7\u00e3o Nacional: \n \ni) European Federation of Leasing Company Associations (Leaseurope) \nii) EU Federation for the Factoring and Commercial Finance Industry (EUF) \niii) Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (CIP)", "head_office_post_code": "1050-118", "goals__remit": "A Associa\u00e7\u00e3o tem por objecto fundamental defender e representar os leg\u00edtimos interesses comuns dos seus associados, nomeadamente junto de quaisquer entidades p\u00fablicas ou privadas, nacionais ou estrangeiras, contribuindo para o desenvolvimento t\u00e9cnico, econ\u00f3mico e social da actividade pr\u00f3pria dos seus associados.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)213110440", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Tavares de Almeida", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secret\u00e1rio Geral"}