{"member_organisations": "", "identification_number": "31046456610-43", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Culture, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Sport, Communication", "head_office_address": "7, Esplanade Henri-de-France", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Delphine Ernotte Cunci", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- March\u00e9 unique num\u00e9rique; \n- r\u00e9glementation des r\u00e9seaux et services de communications \u00e9lectroniques; \n- r\u00e9glementation des services de m\u00e9dias audiovisuels; \n- r\u00e9glementation des plateformes audiovisuelles en ligne; \n- droits d'auteur et droits voisins; \n- pluralisme des m\u00e9dias, libert\u00e9 d'expression et d'information; \n- protection des donn\u00e9es personnelles; \n- \u00e9ducation num\u00e9rique; \n- n\u00e9gociations commerciales internationales.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "France T\u00e9l\u00e9visions", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nathalie L\u00e9ger", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)22869133", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue des Arts, 56", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LEGER#Nathalie, Scirpo#Bertrand", "registration_date": "08/09/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.francetelevisions.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris Cedex 15", "membership": "France T\u00e9l\u00e9visions est membre de l'Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision (UER).", "head_office_post_code": "75907", "position": "Responsable des affaires europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "France T\u00e9l\u00e9visions est le premier groupe audiovisuel fran\u00e7ais. M\u00e9dia de service public, France T\u00e9l\u00e9visions regroupe : \n-    six cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision nationales : France 2, France 3, France 4, France 5, France \u00d4 et franceinfo ; \n-    24 antennes r\u00e9gionales (France 3), \n-    9 antennes et radios ultramarines (les 1\u00e8res), \n-    une offre compl\u00e8te de services num\u00e9riques associ\u00e9s \u00e0 ces antennes ou compl\u00e9mentaires de celles-ci, mais aussi des sites et applications transversaux sur les th\u00e8mes de l\u2019information, du sport, de la culture, de l\u2019\u00e9ducation et de la jeunesse. \nAvec, en 2017, une part d\u2019audience moyenne de 28,3%, 21 millions de visiteurs uniques chaque mois sur ses sites internet et 6,5 milliards de vid\u00e9os vues sur tous supports num\u00e9riques, France T\u00e9l\u00e9visions occupe une place pr\u00e9pond\u00e9rante dans le paysage audiovisuel fran\u00e7ais. Chaque jour, un Fran\u00e7ais sur deux regarde au moins un programme des antennes du groupe. \n \nConform\u00e9ment \u00e0 ses engagements de service public, France T\u00e9l\u00e9visions a fait de l\u2019investissement dans la cr\u00e9ation une priorit\u00e9 et reste le premier partenaire de la cr\u00e9ation audiovisuelle et cin\u00e9matographique fran\u00e7aise, avec plus de 481 millions d\u2019euros d\u2019investissement.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)1 56 22 60 00"}