{"member_organisations": "", "identification_number": "311642131996-70", "fields_of_interest": "Trade, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society", "head_office_address": "C/Mestre Miguel Buend\u00eda, 12 B", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "FRANCISCO JAVIER BARB\u00c9 MARCH\u00c1N", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Cualquier iniciativa legislativa, pol\u00edtica de inter\u00e9s o simple iniciativa de la UE en materia de fomento del: Comercio interior, Empleo, Emprendedurismo, Derechos de los consumidores, Pol\u00edtica de la PYME (SME), Responsabilidad Social Corporativa y Sostenibilidad, I+D+I, Redes transeuropeas, Smart Cities, Participaci\u00f3n Ciudadana e Industria 4.0.", "organisation_name": "SERVICIOS Y NUEVAS TECNOLOGIAS (SERNUTEC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "500000-999999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/07/2018", "website_address": "http://www.sernutec.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Moncada - Valencia", "membership": "ASOTICOM. Asociaci\u00f3n Fomento de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n en el Comercio. \n \nhttp://www.asoticom.com", "head_office_post_code": "46113", "goals__remit": "Consultori\u00eda y desarrollo de aplicaciones inform\u00e1ticas de tipo SaaS que solucionan ciertas \u00e1reas competenciales del Sector P\u00fablico, (b\u00e1sicamente: Gobiernos regionales, gobiernos locales (Ayuntamientos, Diputaciones), Entes instrumentales de estos, Pactos territoriales por el empleo,... Las \u00c1reas competenciales donde se aplican nuestras soluciones inform\u00e1ticas son, entre otras: Intermediaci\u00f3n laboral, fomento del emprendedurismo, creaci\u00f3n de empleo, comercio urbano, defensa de consumidores, modernizaci\u00f3n de Mercados municipales, creaci\u00f3n de empresas,... \nEn este contexto la misi\u00f3n de la empresa es ofrecer soluciones y servicios de calidad a la Administraci\u00f3n P\u00fablica en general, ofreciendo las m\u00e1ximas garant\u00edas de seguridad aplicada al tratamiento de los distintos sistemas de informaci\u00f3n que, como consecuencia de su actividad, debe gestionar.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)961309114", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Proyectos de trabajo colaborativo en red (networking) enfocado a las \u00e1reas de: empleo, promoci\u00f3n econ\u00f3mica local, oficinas de informaci\u00f3n al consumidor, fomento del emprendimiento, comercio urbano (red de ciudades). \n \nProyectos para el desarrollo inteligente de las ciudades (Smart Cities) aplicado a determinadas \u00e1reas de conocimiento del Desarrollo Socioecon\u00f3mico Local (\u00e1reas empresariales inteligentes, comercio verde, Etc.). \n \nProyectos dirigidos a desarrollar y aplicar procesos de participaci\u00f3n ciudadana, como por ejemplo la implantaci\u00f3n de metodolog\u00edas de presupuestos participativos con herramientas de soporte a la decisi\u00f3n. \n \nProyectos dirigidos a la implantaci\u00f3n de la cultura de la Responsabilidad Social Corporativa y la Sostenibilidad tanto en empresas como en la Administraci\u00f3n P\u00fablica. Orientaci\u00f3n a los Stakeholders.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "JOSE IGNACIO ORERO LILLO", "customers": "FUNDACI\u00d3N DE LA COMUNIDAD VALENCIANA DEL PACTO POR EL EMPLEO", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director Comercial"}