{"member_organisations": "http://ersaf.it/chi-siamo/elenco-soci-aggiornato/", "identification_number": "312010132123-78", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Climate Action, Communication, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "PIAZZA DEL POPOLO, 18", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "MICHELE MANZI", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Tra le iniziative della strategia Europa 2020, E.R.S.A.F. segue le attivit\u00e0 previste dall'agenda per nuove competenze e per l'occupazione. \nProgetti k29 ed Orizon 2020.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Ente di Ricerca Scientifica ed Alta Formazione (E.R.S.A.F.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "MICHELE MONACO", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "12.4770895", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/07/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ersaf.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "ROMA", "membership": "Ente Nazionale Bilaterale Ambiente e Sicurezza ENBAS http://www.enbas.it \nConfederazione Europea di Unit\u00e0 dei Quadri - CEUQ \nhttp://www.ceuq.it \nUnione Italiana Coltivatori - UCI \nwww.uci.it \nConfederazione dei Dirigenti - CONFEDIR \nhttp://www.confedir.it \nAssociazione Italiana Coltivatori - AIC \nwww.aicnazionale.com", "head_office_post_code": "00187", "position": "VICE PRESIDENTE NAZIONALE", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "E.R.S.A.F. promuove la cultura dell'orientamento scolastico mediante la partnership con l'ente bilaterale ENBAS del quale \u00e8 soggetto proponette e costitutivo, \u00e8 attivo nelle politiche per il lavoro e sulla sicurezza nonch\u00e8 attua percorsi formativi per docenti delle scuole superiori di secondo grado e formatori professionali. Organizza eventi seminariali.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "41.9102469", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "32353", "legal_status": "ASSOCIAZIONE SENZA SCOPO DI LUCRO", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "ERSAF  Ente di Ricerca Scientifica ed Alta Formazione, \u00e8 un\u2019associazione sindacale datoriale e professionale, costituita in base all\u2019articolo 39 della Costituzione.  \nL\u2019 Associazione, basata su principi solidaristici e di aggregazione sociale, si propone, nell\u2019 ambito di una vasta divulgazione della cultura di impresa, formazione e sicurezza sul lavoro e formazione per il personale scolastico e militare; di svolgere attivit\u00e0 di formazione, informazione, studio, ricerca, e realizzazione di attivit\u00e0 ed iniziative al fine di favorire gli scopi sociali, mettendole a disposizione dei soci, nonch\u00e9 di enti pubblici e privati o aziende, imprese e professionisti che operano nella divulgazione della cultura di impresa,  della sicurezza sul lavoro, della sicurezza ambientale e della formazione degli educatori.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)0692949895"}