{"member_organisations": "http://www.fcd.fr/les-enseignes", "identification_number": "312806014237-16", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "rue Euler, 12", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Jacques Creyssel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/02/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Economie num\u00e9rique \nS\u00e9curit\u00e9 des produits alimentaires et non alimentaires \nAgriculture \nEnvironnement \nServices \nConcurrence", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises du Commerce et de la Distribution (FCD)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "45 rue de Tr\u00e8ves", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)472600274", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PROUZET#Emilie", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/08/2014", "website_address": "http://www.fcd.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "EuroCommerce", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration des entreprises du Commerce et de la Distribution, FCD, regroupe les entreprises du commerce \u00e0 pr\u00e9dominance alimentaire ou sp\u00e9cialis\u00e9es. \n \nLa F\u00e9d\u00e9ration repr\u00e9sente et d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats g\u00e9n\u00e9raux et communs de ses membres. Elle assure leur repr\u00e9sentation aupr\u00e8s des Pouvoirs Publics, des instances \u00e9conomiques et sociales, officielles ou priv\u00e9es, nationales ou europ\u00e9ennes. Elle \u00e9tudie les questions communes \u00e0 l\u2019ensemble ou \u00e0 plusieurs de ses membres et leur fournit la documentation et les renseignements professionnels.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 44 43 99 01", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/01/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emiie Prouzet", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice des Affaires Publiques Europ\u00e9ennes"}