{"member_organisations": "", "identification_number": "313869925841-90", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks", "head_office_address": "116 rue du Rh\u00f4ne", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Claude Vivier Le Got", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "ch", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "European Alliance for Apprenticeships \nEuropean Qualifications Framework \nReview of Erasmus+ \nEuropass", "level_of_interest": "European, global", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des \u00e9coles (FEDE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alice Jacques", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "6.1544688", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fede.education", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gen\u00e8ve", "membership": "OING dot\u00e9e du Statut Participatif aupr\u00e8s du Conseil de l'Europe \nMembre du Comit\u00e9 mondial des apprentissages tout au long de la vie", "head_office_post_code": "1204", "position": "Charg\u00e9e de mission", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Switzerland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "46.2025447", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "450000", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Federation for Education in Europe / F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne Des Ecoles (FEDE) est un r\u00e9seau de pr\u00e8s de 500 \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et professionnel partageant un projet commun d\u2019exigence, de qualit\u00e9 et d\u2019ambition. \n \nAssociation \u00e0 but non lucratif, ind\u00e9pendante des instances gouvernementales, elle d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des citoyens, en portant un projet d\u2019\u00e9ducation et d\u2019apprentissage pour tous et influence les d\u00e9cisions europ\u00e9ennes pour garantir les Droits de l\u2019Homme, la libert\u00e9 d\u2019enseignement et le dialogue entre les cultures. \n \nForte de plus de 50 ans d\u2019existence, d\u2019un r\u00e9seau \u00e9tendu d\u2019anciens et d\u2019\u00e9coles partenaires, la FEDE a imagin\u00e9 des protocoles p\u00e9dagogiques innovants et une offre de formation dipl\u00f4mante, professionnalisante et appr\u00e9ci\u00e9e des acteurs europ\u00e9ens. Ainsi, la FEDE propose aujourd\u2019hui 75 dipl\u00f4mes dans 9 domaines d\u2019expertise, reconnus par les professionnels, les recruteurs et les organisations \u00e9conomiques, pens\u00e9s avec eux et pour eux.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0428290101"}