{"member_organisations": "", "identification_number": "314133022507-12", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Research and innovation", "head_office_address": "CS 80036", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Catherine VAUTRIN", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Communaut\u00e9 urbaine du Grand Reims has a representative as a member of the European Bioeconomy  Stakeholders' Panel", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Communaut\u00e9 urbaine du Grand Reims (Grand Reims)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 4.031696, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/06/2016", "website_address": "http://www.grandreims.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "REIMS CEDEX", "membership": "Member of the French Competitiveness Cluster Industries & Agro-Resources \n(for more details, see http://www.iar-pole.com/?lang=en)", "head_office_post_code": "51722", "goals__remit": "Communaut\u00e9 urbaine du Grand Reims is deeply committed in the bioeconomy development at the regional level as as at the European one", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "European bioeconomy strategy.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 49.258329, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "211107000", "legal_status": "Local authority", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bertrand RIGAL", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur du d\u00e9veloppement \u00e9conomique et de l'enseignement sup\u00e9rieur", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)326778755"}