{"member_organisations": "", "identification_number": "316697732491-24", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Taxation", "head_office_address": "Av. Estados Unidos da Am\u00e9rica, 97, 6.\u00ba Esq.", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o Amaral", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Atualmente, a Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Editores e Livreiros acompanha com especial interesse, tanto a n\u00edvel local, como a n\u00edvel internacional enquanto membro da FEP e da IPA, dois dossiers de particular relev\u00e2ncia para o nosso sector: a Nova Diretiva dos Direitos de Autor na UE, e as Taxas de IVA reduzidas para livros, jornais e publica\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas eletr\u00f3nicas.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Editores e Livreiros (APEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Henrique Mota", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/09/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.apel.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "FEP - Federation of European Publishers \nhttps://fep-fee.eu/ \n \nIPA - International Publishers Association \nhttps://www.internationalpublishers.org/ \n \nEIBF - European and International Booksellers Federation \nhttp://www.europeanbooksellers.eu/ \n \nISBN Internacional Agency \nhttps://www.isbn-international.org/ \n \nGIE - Grupo Ibero-Americano de Editores \nhttp://gieditores.org/", "head_office_post_code": "1700-167", "position": "Vogal da Dire\u00e7\u00e3o e Presidente do Conselho T\u00e9cnico Internacionaliza\u00e7\u00e3o", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos de utilidade p\u00fablica", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Editores e Livreiros \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, constitu\u00edda por pessoas que exer\u00e7am no territ\u00f3rio nacional as atividades de editor, livreiro, alfarrabista, distribuidor, revendedor ou exportador de livros, nos termos dos presentes estatutos. \nA APEL assume-se igualmente como entidade de gest\u00e3o coletiva de direito de autor dos editores, livreiros, alfarrabistas, distribuidores, revendedores e exportadores de livros. \nA Associa\u00e7\u00e3o tem por objeto a promo\u00e7\u00e3o e a defesa dos direitos e leg\u00edtimos interesses dos seus associados, e em especial: \na)    Realizar as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ou prestar os servi\u00e7os convenientes \u00e0 promo\u00e7\u00e3o das atividades editorial, distribuidora e livreira; \nb)    Promover, no territ\u00f3rio nacional ou no estrangeiro, a organiza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, exposi\u00e7\u00f5es ou feiras destinadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o e venda do livro, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de quaisquer atividades de natureza social e cultural que beneficiem coletivamente os titulares de direitos representados pela Associa\u00e7\u00e3o;  \nc)    Defender, promover e divulgar o Direito de Autor e Direitos Conexos, nomeadamente atrav\u00e9s do combate \u00e0 c\u00f3pia ilegal; \nd)    Representar a Ag\u00eancia Internacional do ISBN e, desse modo, agir como ag\u00eancia nacional em benef\u00edcio de todos os profissionais do livro;  \ne)    Promover formas de articula\u00e7\u00e3o entre editores, livreiros e outros profissionais do livro; \nf)    Assegurar a gest\u00e3o coletiva, no \u00e2mbito do C\u00f3digo do Direito de Autor e Direitos Conexos e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, dos direitos que sejam titulares os associados e entidades por estes representadas, em particular a gest\u00e3o dos direitos patrimoniais que lhes sejam confiados; \ng)    Prestar aos associados informa\u00e7\u00e3o relevante para a respetiva atividade; \nh)    Contribuir para a elabora\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o que, de qualquer modo, possa relacionar-se com as atividades dos associados.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)218435180"}