{"member_organisations": "Instytut Europejskiej Sieci Pami\u0119\u0107 i Solidarno\u015b\u0107 pe\u0142ni funkcje sekretariatu dla inicjatywy pod nazw\u0105 Europejska Sie\u0107 Pami\u0119\u0107 i Solidarno\u015b\u0107 powsta\u0142ej na mocy Deklaracji intencji zawartej w 2005 r. w Warszawie przez ministr\u00f3w kultury Polski, Niemiec, S\u0142owacji i W\u0119gier. W 2014 roku do kraj\u00f3w tworz\u0105cych Sie\u0107 do\u0142\u0105czy\u0142a Rumunia. Poza wymienionymi krajami w Gremiach doradczych ESPS zasiadaj\u0105 w charakterze obserwator\u00f3w przedstawiciele Czech, \u0141otwy, Albanii i Austrii.", "identification_number": "316726223466-39", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Enlargement, Youth, Regional Policy, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "ul. Zielna 37", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Rafa\u0142 Rogulski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Strategia \"Europa 2020\",  Program Europa dla Obywateli, \nProgram Erasmus+ i inne", "organisation_name": "Instytut Europejskiej Sieci Pami\u0119\u0107 i Solidarno\u015b\u0107 (IESPS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/09/2016", "website_address": "http://enrs.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "00-108 Warszawa", "goals__remit": "Instytut Europejskiej Sieci Pami\u0119\u0107 i Solidarno\u015b\u0107 (IESPS) jest instytucj\u0105 wspieraj\u0105c\u0105 mi\u0119dzynarodowy dyskurs o historii Europy XX w. Mi\u0119dzynarodowa inicjatywa pod nazw\u0105 Europejska Sie\u0107 Pami\u0119\u0107 i Solidarno\u015b\u0107 powsta\u0142a na mocy Deklaracji podpisanej 2 lutego 2005 r. w Warszawie przez ministr\u00f3w kultury Polski, Niemiec, S\u0142owacji i W\u0119gier. W 2014 roku do kraj\u00f3w tworz\u0105cych Sie\u0107 do\u0142\u0105czy\u0142a Rumunia. \nG\u0142\u00f3wnym celem dzia\u0142alno\u015bci instytucji jest realizowanie zada\u0144 w zakresie badania, upowszechniania, dokumentowania i poszerzania wiedzy na temat historii najnowszej, a w szczeg\u00f3lno\u015bci re\u017cim\u00f3w totalitarnych i autorytarnych XX wieku, los\u00f3w ofiar wojen i podboj\u00f3w, przymusowych migracji, zbrodni i represji rasistowskich, nacjonalistycznych i motywowanych ideologicznie, a tak\u017ce oporu wobec re\u017cim\u00f3w totalitarnych. IESPS d\u0105\u017cy do tworzenia jak najliczniejszych powi\u0105za\u0144 pomi\u0119dzy instytucjami i osobami zajmuj\u0105cymi si\u0119 histori\u0105 Europy XX w. Wspierany w ten spos\u00f3b mi\u0119dzynarodowy dyskurs o historii daje szans\u0119 na budowanie wzajemnego szacunku i zrozumienia w\u015br\u00f3d Europejczyk\u00f3w oraz na pog\u0142\u0119bianie wi\u0119zi pomi\u0119dzy narodami i grupami etnicznymi Europy.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)22 3957600", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Program Europa dla Obywateli \nProgram Erasmus+", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1278908", "legal_status": "pa\u0144stwowa instytucja kultury", "person_in_charge_of_eu_relations": "Iga Raczy\u0144ska", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Kierownik ds. Strategii i Rozwoju"}