{"member_organisations": "", "identification_number": "316778124167-15", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "ul. Tr\u0119backa 4", "full_time_equivalent_fte": "6,5", "person_with_legal_responsibility": "B\u0105k Mieczys\u0142aw", "industry_forums": "", "grants": "20000", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "budowa demokracji; \nkszta\u0142towanie polityki gospodarczej sprzyjaj\u0105cej rozwojowi przedsi\u0119biorczo\u015bci; \nderegulacja gospodarki; \nrozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci prywatnej, w tym MSP; \nrozw\u00f3j nowoczesnych technologii; \nwsp\u00f3\u0142praca nauki i biznesu; \nrozw\u00f3j rynku pracy; \nrozw\u00f3j organizacji przedsi\u0119biorc\u00f3w; \nzwalczanie korupcji; \netyka w dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej i samorz\u0105dowej", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Fundacja \"Instytut Bada\u0144 nad Demokracj\u0105 i Przedsiebiorstwem Prywatnym\" (IBnDiPP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "B\u0105k Mieczys\u0142aw", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "21.0133547319959", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/10/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.iped.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "00-074", "position": "Prezes Zarz\u0105du", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Instytut obecnie realizuje projekty:  \n1. PUNKT ZWROTNY. Program aktywizacji zawodowej i edukacyjnej \n2. Budowa wsparcia dla warto\u015bci demokratycznych i rynkowych w Polsce \n3. DOBRE RZ\u0104DZENIE W ODESSIE. Budowanie wsp\u00f3\u0142pracy NGO z administracj\u0105 miasta \n4. WORKQ. Qualification at work \n5. EwasteR (Designing and Testing new management skills for the development of the Waste Electrical and Electronic Equipment Recycling and Re-use System in Europe) \n6. Konkurs \u201eBank Przyjazny dla Przedsi\u0119biorc\u00f3w \u2013 Bankowa Nagroda Jako\u015bci\u201d", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.24363925", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "30100", "legal_status": "fundacja", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Fundacja \"Instytut Bada\u0144 nad Demokracj\u0105 i Przedsi\u0119biorstwem Prywatnym\" rozpocz\u0119\u0142a swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na pocz\u0105tku 1993 r. Jest jednym z pierwszych w Polsce niezale\u017cnych instytut\u00f3w badawczych i nale\u017cy do czo\u0142owych polskich think tank. Instytut, poprzez realizowane projekty, obiektywne badania i analizy, edukacj\u0119 i opracowywane rekomendacje dla polityki gospodarczej, wspiera reformy rynkowe, rozw\u00f3j instytucji demokratycznych i tworzenie przyjaznego klimatu dla dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)6309621"}