{"member_organisations": "", "identification_number": "31801637703-44", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Sport, Climate Action", "head_office_address": "Blasco de Garay, 13", "full_time_equivalent_fte": "8,5", "person_with_legal_responsibility": "Ana Nieto Centeno", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "Asistencia a reuniones y ruedas de prensa en la sede del Parlamento Europeo en Madrid (Espa\u00f1a=. \nRealizaci\u00f3n de actividades conjuntas en educacion de los derechos humanos para jovenes en la Sala Europa del Parlamento Europeo en Madrid (Espa\u00f1a)", "eu_initiatives": "Normativa de derechos humanos, inmigraci\u00f3n, educaci\u00f3n, juventud, pobreza, misiones de paz, educaci\u00f3n de los derechos humanos", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Helsinki Espa\u00f1a - Dimensi\u00f3n Humana (HE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "17", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ana Nieto Centeno", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-3.7113374", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/01/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.helsinkiespana.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Fundadora de la Red Espa\u00f1ola del Pacto Mundial de las Naciones Unidas (Global Compact) y participante en acciones de la red PRME", "head_office_post_code": "28015", "position": "Presidenta", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Reuniones, convocatorias, financiacion y eventos relacionados con los intereses especificados", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "40.4362414", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "171596", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin fin de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Promover la defensa y educaci\u00f3n de la dimensi\u00f3n humana, integrada por los derechos humanos, libertades fundamentales, democratizaci\u00f3n y estado de derecho, en el mundo universitario de forma prioritaria. \nSe ha constituido una red de universidades, la UNIVERSITY NETWORK, compuesta por 140 universidades de los cinco Continentes, y a trav\u00e9s de ella se desarrollan los programas de formaci\u00f3n internacionales y capacitaci\u00f3n de personal universitario procedente de cualquier pais del mundo, con preferencia los de las universidades de la red. \nUno de los objetivos es difundir entre los universitarios la Carta de derechos fundamentales de la Uni\u00f3n Europea incorporada a la Constituci\u00f3n, y la vinculaci\u00f3n de los mismos en las materias acad\u00e9micas que se estudian en los diferentes grados.  \nTambi\u00e9n se prepara a graduados para incorporarse a los puestos vacantes de los organismos internacionales y a las Misiones de Paz de la Uni\u00f3n Europea, Las Naciones Unidas, la OSCE, la Uni\u00f3n Africana, ASEAN, etc", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915335455"}