{"member_organisations": "http://www.iew.be/spip.php?rubrique26", "identification_number": "318640620183-35", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Rue Nanon, 98", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Christophe Schoune", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Qualit\u00e9 de l'air \nNormes d'\u00e9missions des v\u00e9hicules \u00e0 moteur \nReal driving emissions (RDE) et cycles de test \nEmissions de CO2 des v\u00e9hicules \u00e0 moteur \nDirective 1999/94/CE \nDirective 2002/49/CE et bruit des v\u00e9hicules \u00e0 moteur \nDirective 1999/62/CE \nDirective 96/53/CE \nPaquet climat/\u00e9nergie \nPaquet \u00e9conomie circulaire \nPolluants chimiques \nNatura 2000 \nPolitique agricole commune", "organisation_name": "Inter-Environnement Wallonie (IEW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1872446", "registration_date": "05/01/2016", "website_address": "http://iew.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Namur", "membership": "T&E: http://www.transportenvironment.org/ \nHEAL: http://www.env-health.org/ \nEEB: http://www.eeb.org/", "head_office_post_code": "5000", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Inter-Environnement Wallonie (IEW) regroupe 150 ONG et associations actives dans la pr\u00e9servation de l'environnement et la promotion du d\u00e9veloppement durable. Son action de plaidoyer soutient une meilleure inclusion des questions environnementales dans les choix politiques europ\u00e9ens, f\u00e9d\u00e9raux et r\u00e9gionaux. Outre son travail de plaidoyer, la F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9veloppe des campagnes de mobilisation citoyenne et met en \u0153uvre des projet-pilotes susceptibles de r\u00e9pondre aux enjeux de la durabilit\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)081390750", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1884221", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc Allington", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Financial Director"}