{"member_organisations": "", "identification_number": "31894143133-68", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "Sophienstra\u00dfe 28/29", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Christian Moos", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Die Reform der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion; Entwicklungen in der gemeinsamen Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik; Wei\u00dfbuch zur Zukunft der Europ\u00e4ischen Union; Spitzenkandidatenprinzip bei Europawahlen 2019", "organisation_name": "Europa-Union Deutschland e. V. (EUD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/01/2010", "website_address": "http://www.europa-union.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Die Europa-Union ist der deutsche Zweig der Union Europ\u00e4ischer F\u00f6deralisten (UEF) und gemeinsam mit ihrem Jugendverband Junge Europ\u00e4ische F\u00f6deralisten (JEF) Mitglied des Netzwerks Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland (EBD). Die Europa-Union Deutschland ist au\u00dferdem Mitglied im Bundesnetzwerk B\u00fcrgerschaftliches Engagement (BBE).", "head_office_post_code": "10178", "goals__remit": "Die Europa-Union ist lokal, regional und national aktiv und vereint Vertreterinnen und Vertreter aller gesellschaftlichen Gruppen. Die Europa-Union tritt seit 70 Jahren f\u00fcr eine weitreichende europ\u00e4ische Integration ein \u2013 \u00fcberparteilich und unabh\u00e4ngig. Als Mittlerin zwischen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern und den Institutionen auf allen Ebenen der europ\u00e4ischen Politik engagiert sie sich f\u00fcr ein \u201eEuropa der B\u00fcrger\u201c, das von einem m\u00f6glichst breiten gesellschaftlichen Konsens getragen wird.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30303620130", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "EUD B\u00fcrgerdialoge \"Und jetzt, Europa? Wir m\u00fcssen reden!\"; \nEU-Reform und Zukunftsdebatte als Priorit\u00e4t der deutschen Bundesregierung unterst\u00fctzen; \nAktionen und Veranstaltungen sowie Bereitstellung von Infomaterial zur Europawoche 2018", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "590000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Moos", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Generalsekret\u00e4r"}