{"member_organisations": "www.agro-alimentarias.coop/federaciones", "identification_number": "3191855142-12", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Agust\u00edn de Bethencourt, 17-4\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "6,75", "person_with_legal_responsibility": "Agust\u00edn  Herrero Gonz\u00e1lez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "223714", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Construcci\u00f3n del proyecto de la UE. Presupuesto de la UE. Reforma PAC. relaci\u00f3n del sector agr\u00edcola  con el derecho de la competencia.  \nRevisiones sectoriales y simplificaci\u00f3n de la PAC. \nGesti\u00f3n de los mercados. \nProgramas de Desarrollo Rural. \nPol\u00edtica comercial y negociaciones internacionales. \nFiscalidad cooperativa.  \nC\u00f3digo obligatorio y fiscalizaci\u00f3n a nivel comunitario de las pr\u00e1cticas comerciales desleales en las relaciones comerciales entre operadores de la cadena. \nPresupuesto UE. \nSector agroalimentario y cambio clim\u00e1tico. \nInnovaci\u00f3n. \nEficiencia energ\u00e9tica. \nI+D", "organisation_name": "Cooperativas Agro-alimentarias de Espa\u00f1a", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue de Tr\u00e8ves 61", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22800554", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruselas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/07/2008", "website_address": "http://www.agro-alimentarias.coop", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Cooperativas Agro-alimentarias es miembro de pleno derecho de la COGECA, organizaci\u00f3n que representa el cooperativismo agrario en la UE y comparte su estructura administrativa junto con el COPA, organizaci\u00f3n que representa a los sindicatos de agricultores y ganaderos de la UE.", "head_office_post_code": "28003", "goals__remit": "Cooperativas Agro-alimentarias es una organizaci\u00f3n empresarial de \u00e1mbito estatal que representa los intereses de las cooperativas del sector agroalimentario en Espa\u00f1a, en la UE y a nivel internacional. Su misi\u00f3n es impulsar un modelo cooperativos empresarial, rentable, competitivo, profesionalizado, generador de valor y con una dimensi\u00f3n relevante, contribuyendo as\u00ed a la sostenibilidad del sector agroalimentario espa\u00f1ol y europeo. \n El objetivo de la empresa cooperativa agroalimentaria es generar eficiencias en la producci\u00f3n de sus socios a trav\u00e9s de iniciativas colectivas en la prestaci\u00f3n de servicios, y valorizar y rentabilizar la producci\u00f3n de sus socios agricultores y ganaderos a trav\u00e9s de la transformaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de sus productos, facilitando el acceso al mercado, ganando en poder de negociaci\u00f3n ante clientes y proveedores, participando del valor generado por la cadena y aportando servicios a sus socios productores para mejorar su eficiencia productiva y su calidad de vida.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915351035", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Actividad  a trav\u00e9s del Copa-Cogeca. \nPublicaciones en nuestra web. \nParticipaci\u00f3n en foros sectoriales y horizontales europeos. \nComunicaci\u00f3n en los Medios de comunicaci\u00f3n. \nRedes sociales.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Uni\u00f3n de Cooperativas", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gabriel Trenzado Falc\u00f3n", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director Asuntos UE e Internacional"}