{"member_organisations": "", "identification_number": "320511822204-51", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Communication", "head_office_address": "Esplanade de l'Europe 2 2", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "luca venanzi", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "droits d'auteur, droit commercial, droit social, protection des donn\u00e9es personnelles", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Editions de la CCI sa (edipro)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "luca venanzi", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "5.5741573", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/06/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.edipro.info", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "5", "head_office_city": "Li\u00e8ge", "membership": "adeb", "head_office_post_code": "4020", "position": "ad. d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.6317431", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "sa", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "edi.pro est une maison d'\u00e9dition active dans le domaine professionnel. Depuis presque 20 ans, edi.pro publie des guides r\u00e9solument pratiques couvrant divers domaines, de la fiscalit\u00e9 \u00e0 la communication.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)043445088"}