{"member_organisations": "FACUA Andalucia \nFACUA Madrid \nFACUA Catalu\u00f1a \nFACUA CValenciana \nFACUA Castilla La Mancha \nFACUA Galicia \nFACUA Castilla y Le\u00f3n \nFACUA Euskadi \nACULANZA", "identification_number": "322052826414-87", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "c/ Becquer, 25 b", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Francisco Sanchez Legran", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Alimentacion \nElectricidad \nGas \nTelecomunicaciones \nVeh\u00edculos \nVivienda \nBanca \nSeguros \nServicios Sanitarios \nEducacion", "organisation_name": "facua - consumidores en accion (FACUA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/03/2017", "website_address": "http://www.facua.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Consumer Consultative Group#E00849#Carlos PUENTE MARTIN#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=849#Alternate Member#B#Civil society", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "sevilla", "membership": "", "head_office_post_code": "41002", "goals__remit": "Difundir y defender los derechos de los consumidores. \nPromover la formaci\u00f3n de los consumidores. \n \nReivindicar el reconocimiento den la Ley de los derechos fundamentales:  \n- Derecho a la protecci\u00f3n en salud y seguridad. \n- Derecho racional que repercuta en la capacidad econ\u00f3mica. \n- Derecho a la informaci\u00f3n. \n- Derecho a la representaci\u00f3n y participaci\u00f3n consumidores en temas que les afecten como tal. \n \nColaborar en los organismos a nivel municipal, provincial, auton\u00f3mico, estatal y Europeo , en el \u00e1mbito de consumo. \n \nRepresentar a los asociados ante toda clase de organismos, instituciones y entidades p\u00fablicas. \n \nEjercitar cuantas acciones otorgue y permita el actual ordenamiento jur\u00eddico vigente, oponi\u00e9ndose por todos los procedimientos y medios legales posibles que sean necesarios para el establecimiento de la justicia y el derecho. \n \nCombatir la publicidad enga\u00f1osa y garantizar que la oferta de bienes y servicios se ajuste a la verdad. \n \nRealizar an\u00e1lisis comparativos de diversos productos y servicios que permita a los consumidores un conocimiento mas racional de los mismo en el mercado. \n \nPromover un uso y consumo sostenible de los recursos y la defensa del medio ambiente, la flora y la fauna. \n \nSe establece tambi\u00e9n la cooperaci\u00f3n internacional para el desarrollo, en especial en los temas que afecten a la protecci\u00f3n de los derechos de los consumidores en otros pa\u00edses.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)954909090", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1307621", "legal_status": "ONG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carlos Puente Martin", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directivo"}