{"member_organisations": "", "identification_number": "322602218032-02", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Business and Industry, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Gutenbergstr. 47", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Werner  Theis", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Softwarepatente, IT Sektor, Industriepolitik im IT Sektor, Wirtschaftsf\u00f6rderung, VC, Start-Ups, Second Stage Finanzierung", "organisation_name": "SystAG Systemhaus GmbH (SYSTAG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/07/2015", "website_address": "http://www.systag.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Metzingen", "membership": "http://www.mit-bw.de/ \nhttps://www.wirtschaftsrat.de/ \nhttps://www.reutlingen.ihk.de/", "head_office_post_code": "72555", "goals__remit": "Wir sind ein IT-Dienstleister spezialisiert auf Mobility und Datenbankentwicklung. \nDie SystAG ber\u00e4t Firmen, Organisationen und Beh\u00f6rden rund um die Themen Smartphones und Tablets und wie diese sicher in die internen Strukturen eingebunden werden k\u00f6nnen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)712392020", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Softwarepatente, IT Sektor, Industriepolitik im IT Sektor, Wirtschaftsf\u00f6rderung, VC, Start-Ups, Second Stage Finanzierung", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Werner  Theis", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}