{"member_organisations": "", "identification_number": "327975426741-69", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Rua da Sociedade Farmac\u00eautica 18", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Ana Paula Martins", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Pol\u00edticas de sa\u00fade \n- Sa\u00fade p\u00fablica \n- Economia da sa\u00fade e farmacoeconomia \n- Uso respons\u00e1vel e racional dos medicamentos e uso de terap\u00eautica antimicrobiana (resist\u00eancia) \n- Regula\u00e7\u00e3o dos sectores da farm\u00e1cia comunit\u00e1ria e hospitalar, ind\u00fastria e distribui\u00e7\u00e3o farmac\u00eautica, an\u00e1lises cl\u00ednicas, toxicol\u00f3gicas, bromatol\u00f3gicas, hidrol\u00f3gicas e ambientais \n- For\u00e7a de trabalho na \u00e1rea da sa\u00fade \n- Reconhecimento das Qualifica\u00e7\u00f5es Profissionais \n- Carteira Profissional Europeia \n- Informa\u00e7\u00e3o do Mercado Interno \n- Servi\u00e7os \n- Regulamenta\u00e7\u00e3o do Medicamento humano e veterin\u00e1rio \n- Medicamentos falsificados e autentica\u00e7\u00e3o de medicamentos \n- Farmacovigil\u00e2ncia \n- Medicamentos inovadores \n- Escassez de medicamentos \n- Classifica\u00e7\u00e3o, regulamenta\u00e7\u00e3o e alega\u00e7\u00f5es de sa\u00fade em produtos farmac\u00eauticos, medicamentos tradicionais \u00e0 base de plantas, produtos herbais, produtos qu\u00edmicos ou produtos alimentares (suplementos alimentares)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Ordem dos Farmac\u00eauticos (OF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jorge Batista", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BATISTA#Jorge", "registration_date": "12/04/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ordemfarmaceuticos.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "FIP - Federa\u00e7\u00e3o Internacional Farmac\u00eautica \nEurHeCA - European Association of Health Professions Competent Authorities \nPGEU - Pharmaceutical Group od the European Union", "head_office_post_code": "1169-075", "position": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3510000", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o P\u00fablica Profissional", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Ordem dos Farmac\u00eauticos \u00e9 a associa\u00e7\u00e3o p\u00fablica profissional representativa dos que exercem a profiss\u00e3o de farmac\u00eautico em Portugal em defesa da garantia da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em territ\u00f3rio portugu\u00eas \n \nS\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es da Ordem: colaborar na defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade em coopera\u00e7\u00e3o com o Estado; defender a dignidade da profiss\u00e3o farmac\u00eautica; fomentar e defender os interesses da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e da profiss\u00e3o de farmac\u00eautico. \n \nPara prossecu\u00e7\u00e3o das atribui\u00e7\u00f5es referidas a Ordem exerce a sua a\u00e7\u00e3o nos dom\u00ednios social, cient\u00edfico, cultural, deontol\u00f3gico, profissional e econ\u00f3mico da atividade farmac\u00eautica. \n \n-Elabora estudos, emite pareceres e prop\u00f5e solu\u00e7\u00f5es \nem mat\u00e9ria de pol\u00edtica de sa\u00fade; \n-Coadjuva o Estado em a\u00e7\u00f5es que visem o \nacesso dos cidad\u00e3os aos cuidados m\u00e9dicos e farmac\u00eauticos, medicamentosos, preventivos, curativos e de reabilita\u00e7\u00e3o, bem como nas de disciplina e controlo de produ\u00e7\u00e3o e uso dos produtos qu\u00edmicos, biol\u00f3gicos, alimentares, farmac\u00eauticos e meios de diagn\u00f3stico; \n-Colabora com organiza\u00e7\u00f5es cong\u00e9neres, nacionais \nou estrangeiras, e com o Estado na defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o \nda pol\u00edtica de sa\u00fade; \n-Mant\u00e9m e promove rela\u00e7\u00f5es com organiza\u00e7\u00f5es estrangeiras, de \u00e2mbito nacional ou internacional, que se \ndediquem aos problemas de sa\u00fade; \n-Colabora com os pa\u00edses de l\u00edngua oficial portuguesa \nna \u00e1rea farmac\u00eautica e em todas aquelas que, no \u00e2mbito das suas compet\u00eancias profissionais, contribuam para a \ndefesa da sa\u00fade p\u00fablica desses pa\u00edses. \n \n-Mant\u00e9m, organiza e atualiza um servi\u00e7o de bibliografia cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica; \n-Edita publica\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas ou outras; \n-Organiza, por si s\u00f3 ou em colabora\u00e7\u00e3o, est\u00e1gios, cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e de aperfei\u00e7oamento e reciclagem, bem como promove a realiza\u00e7\u00e3o ou participa\u00e7\u00e3o em congressos, semin\u00e1rios, confer\u00eancias e outras atividades da mesma natureza; \n-Coopera a n\u00edvel nacional e internacional no dom\u00ednio das ci\u00eancias farmac\u00eauticas, nomeadamente com os estabelecimentos de ensino e institui\u00e7\u00f5es cient\u00edficas dos pa\u00edses de l\u00edngua oficial portuguesa; \n-Credencia farmac\u00eauticos especialmente qualificados para intervirem em a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que se situem no quadro da atividade farmac\u00eautica; \n-Acredita e credita a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o cont\u00ednua. \n \n-Defende e incentiva o respeito e a observ\u00e2ncia dos princ\u00edpios que enformam a \u00e9tica e a deontologia profissional; \n-Vela pelo cumprimento das leis e regulamentos aplic\u00e1veis, nomeadamente no que se refere ao t\u00edtulo e \u00e0 profiss\u00e3o do farmac\u00eautico; \n-Tem poder disciplinar sobre os farmac\u00eauticos, \nsempre que violem os deveres ou normas imperativas que digam respeito \u00e0 pr\u00e1tica profissional. \n-Colabora com o Estado na certifica\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \nfarmac\u00eauticos p\u00fablicos e privados, incluindo o reconhecimento da respetiva idoneidade, e coadjuva-o no controlo de qualidade dos servi\u00e7os farmac\u00eauticos prestados; \n-Exerce a\u00e7\u00f5es de inspe\u00e7\u00e3o que lhe sejam delegadas pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, designadamente nas farm\u00e1cias comunit\u00e1rias e hospitalares, nos laborat\u00f3rios de an\u00e1lises cl\u00ednicas e de ind\u00fastria, bem como nos estabelecimentos de com\u00e9rcio por grosso de medicamentos de uso humano e veterin\u00e1rio, dispositivos m\u00e9dicos e outros produtos de sa\u00fade, e ainda em todos os organismos onde sejam praticados atos farmac\u00eauticos; \n-Elabora relat\u00f3rios sobre as a\u00e7\u00f5es mencionadas e prop\u00f5e solu\u00e7\u00f5es que se afigurem adequadas; \n-Prop\u00f5e aos \u00f3rg\u00e3os do poder pol\u00edtico as medidas legislativas adequadas ao eficaz exerc\u00edcio da profiss\u00e3o e colabora na execu\u00e7\u00e3o dessas medidas, tendo em vista a defesa dos superiores interesses da sa\u00fade p\u00fablica; \n-Promove a cria\u00e7\u00e3o e a regulamenta\u00e7\u00e3o de especialidades, de subespecialidades e de compet\u00eancias farmac\u00eauticas, bem como das condi\u00e7\u00f5es do respetivo exerc\u00edcio; \n-Coopera com o Estado na regulamenta\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)213191380"}