{"member_organisations": "http://www.eblida.org/location-page.html", "identification_number": "32997432484-79", "fields_of_interest": "Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Single market, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Prins Willem-Alexanderhof, 5", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jukka Relander", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "4396", "country_code": "NL", "head_office_country": "Netherlands", "eu_initiatives": "R\u00e9forme du droit d'auteur. \nEspace europ\u00e9en de recherche. \nAnalphab\u00e9tisme (Literacy). \nSituation des r\u00e9fugi\u00e9s en Europe et leur accueil et int\u00e9gration par l'interm\u00e9diaire des biblioth\u00e8ques.", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "European Bureau of Library, Information and Documentation Associations (EBLIDA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "0", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 4.327992099999999, "source": "Culture and Education", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BONNET#Vincent", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/10/2009", "website_address": "http://www.eblida.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "The Hague", "membership": "IFLA - International Federation of Library Associations and Institutions \nC4C - Copyright for Creativity", "head_office_post_code": "2595 BE", "goals__remit": "EBLIDA is the European Bureau of Library, Information and Documentation Associations. We are an independent umbrella association of national library, information, documentation and archive associations and institutions in Europe. \n \nSubjects on which EBLIDA concentrates are European information society issues, including copyright & licensing, culture & education and EU enlargement. We promote unhindered access to information in the digital age and the role of archives and libraries in achieving this goal.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Newsletter / Lettres d'information. \nAnnual Conference / Conf\u00e9rence annuelle. \nTraining session for colleagues-librarians / Atelier de formation de coll\u00e8gues biblioth\u00e9caires. \nPublic presentation / Pr\u00e9sentation publiques.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 52.0809988, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "139630", "legal_status": "(International) Non-governmental Association (under Dutch Law)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Vincent Bonnet", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+31)703140137"}