{"member_organisations": "(A) Hrvatsko kulturno dru\u0161tvo u Gradi\u0161\u0107u HKD(3500), \n(A) Narodni Svet Koro\u0161kih Slovencev NSKS(5000), \n(A) Skupnost koro\u0161kih Slovencev in Slovenk SKS(1300), \n(A) Hrvatski centar(1), \n(AL) \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e \u0414\u0440\u0443\u0448\u0442\u0432\u043e \"\u0418\u043b\u0438\u043d\u0434\u0435\u043d\"/Macedonian Association \u201cIlinden\"(1), \n(AL) Instituti i Studimeve p\u00ebr \u00c7am\u00ebrin\u00eb (IS\u00c7)(1), \n(AZ) Meshet Turkleri Cemiyeti azerbayanda VATAN(1), \n(B) ProDG: Pro Deutschsprachige Gemeinschaft(537), \n(BG) Tsentru ti limba shi cultura armaneasca(1500), \n(CH) Lia Rumantscha(1), \n(CH) Pro Grigioni Italiano(1), \n(CH) Sch\u00e4ft qwant(1400), \n(CZ) Kongres Polakow w Republice Czeskije(1), \n(CZ) Landesversammlung der Deutschen in B\u00f6hmen, M\u00e4hren und Schlesien(1), \n(CZ) Obec Slov\u00e1kov v Ceskej republike(1700), \n(D) Domowina \u2013 Bund der Lausitzer Sorben(7000), \n(D) ABTTF - Avrupa Bat\u0131 Trakya T\u00fcrk Federasyonu(6000), \n(D) Friisk Foriining(600), \n(D) Sydslesvigsk Forening e. V.(13320), \n(D) Zentralrat Deutscher Sinti und Roma(1), \n(D) Zwi\u0105zek Polak\u00f3w w Niemczech(1), \n(D) EBLUL Deutschland - Komitee f\u00fcr Regional- und Minderheitensprachen(1), \n(DK) Bund Deutscher Nordschleswiger BDN(4500), \n(EE) Eestimaa Rahvuste \u00dchendus(1), \n(EE) Verein der Deutschen Estlands(122), \n(EE) \u0421\u043e\u044e\u0437 \u0421\u043b\u0430\u0432\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432(1), \n(EE) Verein der Belarussen in Estland(1), \n(F) Elsa\u00df-Lothringischer Volksbund(1), \n(F) Strollad Breizh / Parti Breton(450), \n(F) Association Occitana de F\u00f3tbol (AOF)(1), \n(F) Comit\u00e9 d\u00b4Action R\u00e9gionale de Bretagne(1), \n(GE) Assoziation der Deutschen \"Einung\"(2000), \n(GE) \u039f\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u03b5\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03cc\u03b3\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2(1), \n(GE) Kongr\u00eaa Kurd\u00ean-\u00cazd\u00ee y\u00ea Gurcistan\u00ea(1), \n(GE) Public Movement Multinational Georgia(1), \n(GR) Western Thrace Minority University Graduates Association(780), \n(GR) Ecumenical Federation of Constantinopolitans(1), \n(GR) \u0412\u0438\u043d\u043e\u0436\u0438\u0442\u043e: \u041f\u041e\u041b\u0418\u0422\u0418\u0427\u041a\u0410 \u041f\u0410\u0420\u0422\u0418\u0408\u0410 \u041d\u0410 \u041c\u0410\u041a\u0415\u0414\u041e\u041d\u0421\u041a\u041e\u0422\u041e \u041c\u0410\u041b\u0426\u0418\u041d\u0421\u0422\u0412\u041e \u0412\u041e \u0413\u0420\u0426\u0418\u0408\u0410(1), \n(GR) Dostluk E\u015fitlik Bar\u0131\u015f Partisi (DEBPartisi)(5000), \n(H) Celo\u0161t\u00e1tna slovensk\u00e1 samospr\u00e1va v Ma\u010farsku(1), \n(H) Landesselbstverwaltung der Ungarndeutschen LdU(1), \n(H) Uniunea Cultural\u0103 a Rom\u00e2nilor din Ungaria(980), \n(HR) Rada \u010desk\u00e9 n\u00e1rodnostn\u00ed men\u0161iny Bjelovarsko-bilogorsk\u00e9ho \u017eupanstv\u00ed(1), \n(HR) Deutsche Gemeinschaft Landsmannschaft der Donauschwaben(1100) \n(HR) \u0421\u0440\u043f\u0441\u043ao \u043da\u0440o\u0434\u043do \u0432\u0438je\u045be / Serb National Council in Croatia(1), \n(HR) Horvatorszagi Magyarok Demokratikus K\u00f6z\u00f6ssege(2500), \n(I) S\u00fcdtiroler Volkspartei SVP(50000), \n(I) Associazione Istro-Rumeni Andrei Glavina(1), \n(I) Slovenska Skupnost(1), \n(I) Istituto di Studi sull\u2019Amministrazione Locale (ISAL(1), \n(I) Union Generela di Ladins dla Dolomites(1), \n(KS) Volksrat der Deutschen Kyrgizstans(11000), \n(KZ) Ass. der ges. Vereinigungen der Deutschen Kasachstans(1), \n(LV) Verband der Deutschen in Lettland(1), \n(MD) Deutsches Haus Hoffnung(800), \n(MK) Unia ti cultura-a Armanjlor dit Machidunii(1), \n(NL) Ried fan de Fryske Beweging(12500), \n(PL) Verband der Deutschen Sozial-Kulturellen Gesellschaften in Polen(1), \n(PL) \u041e\u0431'\u0454\u0434\u043d\u0430\u043d\u043d\u044f \u043b\u0435\u043c\u043a\u0456\u0432 / Association of Lemkos in Poland(1), \n(PL) Masurische Gesellschaft(1), \n(PL) Kasz\u00ebbsk\u00f2 P\u00f2m\u00f2rscz\u00e9 Zrzeszeni\u00e9(5000), \n(RO) FARA ARM\u00c2NEASC\u00c2 dit ROM\u00c2NIA(7500), \n(RO) Demokratisches Forum der Deutschen DFDR(1), \n(RO) Rom\u00e1niai Magyar Demokrata Sz\u00f6vets\u00e9g RMDSZ(1), \n(RO) Magyar Polg\u00e1ri P\u00e1rt / Hungarian Civic Party(1), \n(RS) Vajdas\u00e1gi Magyar Sz\u00f6vets\u00e9g(1), \n(RS) Demokratski Savez Hrvata u Vojvodini(1), \n(RS) Deutscher Volksverband(1), \n(RUS) Internationaler Verband der deutschen Kultur IVDK(1), \n(RUS) \u041c\u0435\u0436\u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u00ab\u0411\u0430\u0440\u0441 \u042d\u043b\u044c\u00bb(1), \n(RUS) Milletlerarasi Meshet Turkleri Cemiyeti \u00bbVatan\u00ab(1), \n(RUS) \u041c\u0421\u0413\u041e\u041e \u201c\u041f\u043e\u043d\u0442\u043e\u0441\u201d International Union of Greek Societies of CIS(1), \n(RUS) The Ingush National Union Daimohk(1), \n(RUS) Interregional Public Organisation of the Nogai People \"Birlik\"(1), \n(RUS) The National Council of the Balkar People(1), \n(RUS) \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043b\u0435\u0437\u0433\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e-\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u0430\u044f \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u044f (FLCNA)(1), \n(S) Stiftelsen Sk\u00e5nsk Framtid(1), \n(S) Tornionlaaksolaiset STR-T(5000), \n(SK) Karpatendeutscher Verein KDV(4500), \n(SK) \u010cesk\u00fd spolek na Slovensku(1), \n(SK) Magyar K\u00f6z\u00f6sseg Partija(12000), \n(SLO) Verband der Kulturvereine der deutschsprachigen Volksgruppe in Slowenien(1), \n(SLO) Muravid\u00e9ki Magyar \u00d6nkorm\u00e1nyzati Nemzeti K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g/Pomurska mad\u017earska samoupravna narodna skupnnost(1), \n(TR) Rodos, \u0130stank\u00f6y ve Onikiada T\u00fcrkleri K\u00fclt\u00fcr ve Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi(415), \n(UA) Mejlis of the Crimean Tatar People(1), \n(UA) Society of the Carpatho-Rusyns(1), \n(UA) \u0412\u0441\u0435\u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f A\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0440\u044b\u043c\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0430\u0440\u0430\u0438\u043c\u043e\u0432 \u201c\u041a\u0440\u044b\u043c\u043a\u0430\u0440\u0430\u0439\u043b\u0430\u0440\u201d(1), \n(UA) Rat der Deutschen der Ukraine(1), \n(UA) K\u00e1rp\u00e1taljai Magyar Kultur\u00e1lis Sz\u00f6vets\u00e9g KMKSZ(39000), \n(UA) All Ukrainian National Cultural Association of the Moldovans(10000), \n(UA) \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0456\u044f \u0433\u0440\u0435\u0446\u044c\u043a\u0438\u0445 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0441\u0442\u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 / Federation of Greek Societies of Ukraine(1), \n(UA) \u0410\u0441\u0430\u043c\u0431\u043b\u0435\u044f \u041d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 / Assembly of Nationalities of Ukraine (1), \n(UZB) Kulturzentrum der Deutschen in Usbekistan(1)", "identification_number": "331310413543-50", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Budget, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Digital economy and society, Sport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Schiffbr\u00fccke, 41", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Lor\u00e1nt Vincze", "industry_forums": "", "grants": "0", "country_code": "de", "inter_groups": "FUEN is a close partner of the Intergroup for Traditional Minorities, National Communities and Languages in the European Parliament and regularly visits its meetings and speaks in the Intergroup on behalf of the national minorities in Europe.", "eu_initiatives": "FUEN represents the interests of the European minorities \u2013 on regional, national and in particular on the European level. FUEN works together with the European Union, the Council of Europe, the OSCE and the United Nations as well as with other stakeholders within the field of the European minorities. FUEN holds consultative status at the United Nations and participatory status at the Council of Europe.  \n \nWithin the framework of the European Union, FUEN is a full member of the Civil Society Platform for Multilingualism at the European Commission, a partner of the European Parliament Intergroup on Traditional Minorities and it has close contacts with the Committee of the Regions. FUEN is also a participant organisation of the Fundamental Rights Platform. FUEN\u2019s European Dialogue Forum is responsible for the political dialogue with the EU institutions, and in particular with the European Parliament.  \n \nFUEN is the main organisation behind the \u201cMinority SafePack Initiative\u201d. The Minority SafePack Initiative is a European citizens\u2019 initiative that proposes to change European policy in regard to minority protection and the promotion of regional and minority languages. By creating a coalition throughout Europe we try to build up solidarity among the various communities and to collect enough signatures to ensure that the EU institutions will have to deal more profoundly with this important subject, in dialogue with the European minorities.  \n \nFor several years FUEN now has been working more strongly in the field of regional and minority languages, for which it has been receiving grants from the European Commission, with the language-network \u201cRML2future\u201d and the Language Diversity project, which promote linguistic diversity and multilingualism, while putting emphasis on the value of regional and minority languages. On this issue FUEN works closely together with other European networks. \n \nThe 10 to 12 million Roma, with European citizenship, are among the groups on our continent who are most marginalised. Many of them live under inhumane conditions. The Roma were the main subject at our 2011 FUEN Congress. At that congress, FUEN and its member organisations committed to make a contribution to this major European challenge in the field of minorities with the means they have at their disposal.  Based on the \u201cEisenstadt Declaration\u201d, a European project was developed, which makes use of the experience and expertise of the autochthonous, national minorities and adapts them in order to work on the Roma-problems in Europe. In FUEN\u2019s opinion, solidarity between the minorities is not just of relevance for the Roma population. It will enhance the position of all minorities once solutions are offered to an important problematic situation and can be shown that minorities embody added value for the society at large. \n \nOne of our latest projects is the development of a \u201cHouse of Minorities\u201d in the city of Flensburg, where we will establish a European Centre of Information and Documentation\u201d. The project is supported by the Danish government and by the Schleswig-Holstein regional governments.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Federal Union of European Nationalities (FUEN)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "17", "person_in_charge_of_eu_relations": "Susann Schenk", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "9.4311836", "source": "N/A", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)485284315", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue Palmerston 20", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/05/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "808231", "website_address": "http://www.fuen.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "-", "head_office_city": "Flensburg", "membership": "none", "head_office_post_code": "24939", "position": "Secretary General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Every year, FUEN organises the largest meeting of the autochthonous minorities in Europe, the FUEN Congress. Between 150-250 representatives from all over Europe attend these congresses, which are always organised by one of the member organisations of FUEN, in their own region. \n \nAdditionally, several activities take place, such as the EUROPEADA \u2013 the football tournament of the football teams of the European minorities, annual meetings of the German, the Slavic and the Turkic minorities and thematic conferences, for example on language rights, education or political participation.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "54.7958899", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "810847", "legal_status": "association (based on German law)", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "The Federal Union of European Nationalities (FUEN) is a European umbrella organisation, founded in 1949, with 93 member organisations in 32 countries, 19 of which are EU Member States. The members represent the autochthonous, national minorities and the more than 60 regional and minority languages in Europe. According to its statutes the aim of FUEN is to preserve and promote the identity, language and culture of the minorities, as a contribution to linguistic and cultural diversity, for the preservation of inalienable values and the intellectual heritage of Europe. \n \nAs a civil society organisation and umbrella organisation FUEN is encouraging democratic involvement of citizens, participation in policy-making processes and promoting civic engagement on the EU level. \n \nFUEN acts as a platform for information and dialogue and as an intermediary facilitating the dissemination and exchange of both European policies and concrete contributions to policy-making.", "belgium_office_city": "Brussel", "head_office_phone": "(+49)461 12 8 55"}