{"member_organisations": "", "identification_number": "331422120013-51", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market", "head_office_address": "9 rue des Petits H\u00f4tels", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Bernadette Fulton", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "\u00e9tiquetage des produits, origine des produits, vacances commerciales, smart cities, ventes en lignes, modernisation des lieux de ventes...", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de l'Habillement (FNH)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de Tervueren 103", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)02 732 52 18", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "120000", "registration_date": "18/12/2015", "website_address": "http://www.federation-habillement.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "75010", "head_office_city": "Paris", "membership": "http://www.ueapme.com/", "head_office_post_code": "75010", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Nationale de L'Habille f\u00e9d\u00e8re les commer\u00e7ants ind\u00e9pendants en pr\u00eat-\u00e0-porter et lingerie. Elle d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats de la branche habillement-textile (55 000 boutiques) aupr\u00e8s des pouvoirs publics fran\u00e7ais et europ\u00e9ens.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0142028769", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Urban agenda \nHorizon 2020 avec les smart cities \nEmploi : comment favoriser l'emploi dans les centres-villes europ\u00e9ens \nFormation au num\u00e9rique et aux nouvelles technologies", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bernadette Fulton", "customers": "", "belgium_office_post_box": "75010", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale"}