{"member_organisations": "", "identification_number": "334990728439-25", "fields_of_interest": "Consumers, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Wehlistra\u00dfe 40/2/1", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Pfeifer Sebastian", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "EU Datenschutz Grundverordnung \nCETA \nTTIP \nDigital Single Market \nTelecom Single Market", "organisation_name": "Cyber Perikarp - Verein zur F\u00f6rderung der Netzkultur (Cyber Perikarp)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "25/09/2017", "website_address": "https://www.cyber-perikarp.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "", "head_office_post_code": "1200", "goals__remit": "F\u00f6rderung und Aufkl\u00e4rung der Bev\u00f6lkerung \u00fcber Internet\u00fcberwachung und Privatsph\u00e4re sowie Pl\u00e4ne von Regierungen Gesetze zu diesen Themen zu erlassen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)12260045", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pfeifer Sebastian", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Obmann"}