{"member_organisations": "Mitglieder sind die Kontaktpersonen", "identification_number": "335783618439-65", "fields_of_interest": "Consumers, Environment, Climate Action", "head_office_address": "GNWK Z\u00fcrcherstrasse 180 A", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ralf Fahney", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "CH", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Wir beobachten die Public Consultation \"Closing the Loop\" on the Circular Economy", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Gesellschaft f\u00fcr nachhaltige Werkstoffkreisl\u00e4ufe (GNWK)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 8.4183075, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "registration_date": "08/08/2015", "website_address": "https://www.gnwk.info/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Dietikon", "membership": "KEIN", "head_office_post_code": "8953", "goals__remit": "Die GNWK m\u00f6chte ein digitales Sammelsystem f\u00fcr Wertstoffe (z.B. PET-Flaschen, Getr\u00e4nkedosen,  Batterien, Akkus, Energiesparlampe etc.) einf\u00fchren, um damit eine Kreislaufwirtschaft zu realisieren. Wir streben eine R\u00fccknahmequote von mindestens 97% an. Die GNWK m\u00f6chte in diesem Sammelsystem das finanzielle Clearing \u00fcbernehmen.  \nWir beziehen uns auf das:  \nPosition Paper  \nContribution to the \"Closing the Loop\"  \nPublic Konsultation on the Circular Economy", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 47.39882739999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5000", "legal_status": "Einfache Gesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rudolf Klier", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+41)767322605"}