{"member_organisations": "", "identification_number": "336456712900-02", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "rue Haute, 6", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Michel de BROISSIA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Energie \nD\u00e9veloppement durable \nEnergie renouvelable intermittente \nEmissions de CO2 \nGaz \u00e0 effet de serre", "organisation_name": "Association pour la d\u00e9fense du patrimoine et du paysage de la vall\u00e9e de la Vingeanne (VdV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/02/2014", "website_address": "https://m.facebook.com/Vall\u00e9e-de-la-Vingeanne-192001600943077", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "CHAMPAGNE-SUR-VINGEANNE", "membership": "F\u00e9d\u00e9ration Environnement Durable \nVent de Col\u00e8re \nSPPEF", "head_office_post_code": "21310", "goals__remit": "La vall\u00e9e de la Vingeanne poss\u00e8de une identit\u00e9 forte fond\u00e9e sur sa rivi\u00e8re, source de prosp\u00e9rit\u00e9 au cours des si\u00e8cles. Eau en abondance, prairies naturelles et terres riches ont apport\u00e9, en dehors des p\u00e9riodes de guerre, une certaine aisance \u00e0 ses habitants. Cela s\u2019est traduit par des villages pittoresques poss\u00e9dant un b\u00e2ti original, homog\u00e8ne et entretenu dans le respect de ce sch\u00e9ma g\u00e9n\u00e9ral. Ainsi, de nombreux \u00e9difices, \u00e9glises, lavoirs, moulins et ch\u00e2teaux sont class\u00e9s. Pour autant, les villages n\u2019ont cess\u00e9 de grandir avec un nouvel habitat permettant \u00e0 de nombreux m\u00e9nages d\u2019associer le travail en ville avec la vie \u00e0 la campagne. \n \nL\u2019objectif de l\u2019association VdV est la d\u00e9fense de l\u2019environnement et du patrimoine culturel de la Vall\u00e9e de la Vingeanne en la prot\u00e9geant de projets qui auraient un impact sur l\u2019environnement, sur le paysage, sur le b\u00e2ti de caract\u00e8re ou sur la qualit\u00e9 de la vie. \n \nLes activit\u00e9s de l\u2019association se limitent aux communes situ\u00e9es sur la Vingeanne dans le d\u00e9partement de la C\u00f4te d\u2019Or ainsi qu\u2019aux communes voisines dans les d\u00e9partements de la C\u00f4te d\u2019Or, de la Haute-Marne et de la Haute-Sa\u00f4ne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)662903674", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4735", "legal_status": "Association fran\u00e7aise loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michel de BROISSIA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}