{"member_organisations": "Bjelovarsko-bilogorska \u017eupanija; \nBrodsko-posavska \u017eupanija; \nDubrova\u010dko-neretvanska; \nGrad Zagreb; \nIstarska \u017eupanija; \nKarlova\u010dka \u017eupanija; \nKoprivni\u010dko-kri\u017eeva\u010dka \u017eupanija; \nKrapinsko-zagorska \u017eupanija; \nLi\u010dko-senjska \u017eupanija; \nMe\u0111imurska \u017eupanija; \nOsje\u010dko-baranjska \u017eupanija; \nPo\u017ee\u0161ko-slavonska \u017eupanija; \nPrimorsko-goranska \u017eupanija; \nSisa\u010dko-moslava\u010dka \u017eupanija; \nSplitsko-dalmatinska \u017eupanija; \n\u0160ibensko-kninska \u017eupanija; \nVara\u017edinska \u017eupanija; \nViroviti\u010dko-podravska \u017eupanija; \nVukovarsko-srijemska \u017eupanija; \nZadarska \u017eupanija; \nZagreba\u010dka \u017eupanija;", "identification_number": "338352318442-47", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Regional Policy, Food Safety, Digital economy and society", "head_office_address": "Savska cesta 41/XVI", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Pauk  Goran", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Croatia", "eu_initiatives": "Europa 2020; \nEuropska povelja o lokalnoj samoupravi; \nDEAR - Development education and awareness raising; \nEuropska povelja o ravnopravnosti spolova na lokalnoj razini; \nPovelja o vi\u0161erazinskom upravljanju u Europi; \nZajedni\u010dka poljoprivredna politika EU; \nTransatlantski trgovinski sporazum (TTIP);", "organisation_name": "Hrvatska zajednica \u017eupanija (HZ\u017d)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "473578", "registration_date": "27/08/2015", "website_address": "http://hrvzz.hr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zagreb", "membership": "Council of European Municipalities and Regions (CEMR); \nEuropean Association for Local Democracy (ALDA)", "head_office_post_code": "10000", "goals__remit": "Podupiranje razvijanja suradnje izme\u0111u \u017eupanija te jedinica lokalne samouprave unutar njih, kao i uskla\u0111ivanje gledi\u0161ta i djelovanja \u010dlanica u odnosu na tijela vlasti i uprave o pitanjima zna\u010dajnim za razvoj podru\u010dne (regionalne) samouprave. Hrvatska zajednica \u017eupanija djeluje na podru\u010dju razvoja lokalne i podru\u010dne (regionalne) samouprave.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+385)16110361", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Projekt LADDER - Local Authorities as Drivers for Development Education and Raising awareness; \nOtvoreni prora\u010dun \nForum hrvatskih i poljskih regija", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "737933", "legal_status": "Nevladina udruga", "person_in_charge_of_eu_relations": "Melita Pavlek", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "glavna tajnica"}