{"member_organisations": "", "identification_number": "340504112079-53", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Taxation, Youth, External Relations, Digital economy and society, Sport, Borders and Security", "head_office_address": "Avenue Marnix 30", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Luca Selva", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Youth related policies in general \n- Energy policies in general \n- Cybersecurity", "organisation_name": "IANUS (IANUSGROUP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Selva#Luca", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/10/2013", "website_address": "http://www.ianusgroup.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "14", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "- cr\u00e9ation et d\u00e9veloppement de relations internationales \n- representer les clients aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes \n- gestion de projets europ\u00e9ens et mondiaux concernant la jeunesse \n- d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des jeunes europ\u00e9ens", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)677724251", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SPRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Luca Selva", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Administrateur/gerant"}