{"member_organisations": "Energikontor Sydost AB \u00e4gs till 100 % av den ideella f\u00f6reningen Energikontor Sydost, vars medlemmar \u00e4r kommuner, landsting, regionf\u00f6rbund och regionkommuner i Kronobergs, Kalmar och Blekinge l\u00e4n. Medlemmar: http://www.energikontorsydost.se/medlemmar", "identification_number": "341139721717-28", "fields_of_interest": "Energy, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Smedjegatan 37", "full_time_equivalent_fte": "25,75", "person_with_legal_responsibility": "Christel Liljegren", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "1010000", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "EUs arbete med att f\u00f6rnybara r\u00e5varor fr\u00e5n skogs- och jordbruk. \nEnergieffektivisering. \nKlimatpolitik f\u00f6r en koldioxidsn\u00e5l ekonomi", "organisation_name": "Energikontor Sydost AB (ESS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "28", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/05/2016", "website_address": "http://www.energikontorsydost.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "V\u00e4xj\u00f6", "membership": "FEDARENE, Energikontoren Sverige och Borgm\u00e4staravtalet f\u00f6r Klimat och Energi", "head_office_post_code": "SE-352 46", "goals__remit": "Energikontor Sydost AB arbetar med energieffektivisering och f\u00f6rnybar energi i Kronobergs, Kalmar och Blekinge l\u00e4n. M\u00e5len \u00e4r att energi ska anv\u00e4ndas effektivt och att den energi som anv\u00e4nds ska vara f\u00f6rnybar, f\u00f6r att bidra till en minskad klimatp\u00e5verkan och h\u00e5llbar regional utveckling", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)0470765560", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Regionala milj\u00f6m\u00e5l och regionala och lokala energi- och klimatplaner. Informations- och kommunikationsprojekt, n\u00e4tverksarbete, konferenser och nyhetsbrev. \nSamverkans- och utvecklingsprojekt fr\u00e5n lokal och regional niv\u00e5 upp till europeisk niv\u00e5.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2060060", "legal_status": "AB", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christel Liljegren", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Managing Director"}