{"member_organisations": "1200 associations, collectifs ou adh\u00e9rents situ\u00e9s pratiquement tous en France", "identification_number": "341668712648-90", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Consumers, International co-operation and development, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "3 rue des Eaux", "full_time_equivalent_fte": "6,75", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Louis Butr\u00e9", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "\u00e9olien \nsant\u00e9 \nenvironnement \npaysages \n\u00e9nergie \n\u00e9lectricit\u00e9 \nclimat \nfiscalit\u00e9 \n\u00e9conomie  \n\u00e9nergies renouvelables", "organisation_name": "FEDERATION ENVIRONNEMENT DURABLE (FED)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/01/2014", "website_address": "http://environnementdurable.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "European Platform Against Wind Farms \nepaw.org", "head_office_post_code": "75016", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Environnement Durable a pour objet la protection de la nature et de l'environnement, et la pr\u00e9vention des dommages \u00e9cologiques, technologiques et sanitaires, notamment ceux li\u00e9s au d\u00e9ploiement des Energies renouvelables (EnR). La F\u00e9d\u00e9ration Environnement Durable s\u2019assigne aussi comme but de d\u00e9fendre la population contre toute atteinte \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 ou \u00e0 la sant\u00e9 des personnes expos\u00e9es aux EnR et en particulier aux installations de production d'\u00e9lectricit\u00e9 utilisant l'\u00e9nergie m\u00e9canique du vent (l\u2019\u00e9olien industriel). \n \n La F\u00e9d\u00e9ration Environnement Durable vise \u00e0 regrouper les associations et les particuliers dans une d\u00e9marche de d\u00e9veloppement durable : - d'une part, en participant \u00e0 la promotion des technologies d'\u00e9conomies d'\u00e9nergies aupr\u00e8s du public - d'autre part, en proposant aux pouvoirs et institutions publiques de toutes natures des orientations relatives \u00e0 la mise en \u0153uvre des EnR. La finalit\u00e9 est que les technologies d'\u00e9conomies d'\u00e9nergies et les EnR apportent des gains significatifs aux populations et \u00e0 l'environnement tout en faisant preuve d\u2019innocuit\u00e9 \u00e0 court et long termes pour la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 des personnes , l'efficacit\u00e9 \u00e9conomique, le respect des paysages et du patrimoine naturel et historique de notre pays. \n \nLa F\u00e9d\u00e9ration coop\u00e9rera avec les f\u00e9d\u00e9rations et associations locales, nationales et internationales qui poursuivent les m\u00eames buts.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)680993808", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "relations avec l'Etat fran\u00e7ais et toutes les structures r\u00e9gionales, d\u00e9partementales, communales de la France. \nRelation avec les instances de l'Europe dont la Commission Europ\u00e9enne", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "42000", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Louis Butr\u00e9", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}