{"member_organisations": "La composition de notre conseil d'administration est disponible sur notre site Internet \u00e0 l'adresse suivante: \nhttp://www.prospective-innovation.org/la-fondation-prospective-et-innovation/contact", "identification_number": "342174419993-23", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Business and Industry, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "63, avenue de Suffren", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Olivier CAZENAVE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Le Partenariat UE-Chine sur l'urbanisation en particulier et les partenariats \u00e9conomiques en g\u00e9n\u00e9ral. \nLa r\u00e9ponse europ\u00e9enne \u00e0 l'initiative chinoise \"One Belt One Road\"", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Fondation Prospective et Innovation (FPI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Serge DEGALLAIX", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3009296", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/12/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.prospective-innovation.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75007", "position": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Organisation en 2015 et d\u00e9cembre 2016 d'un Prix des villes r\u00e9compensant une vingtaine de villes europ\u00e9ennes et chinoises pour leurs r\u00e9alisations dans le domaine de la Smart Mobility City. Publication d'un ouvrage pr\u00e9sentant les projets. \nOrganisation pour 2018 d'un cycle de 6 petit d\u00e9jeuners de chefs d'entreprises fran\u00e7aises sur le th\u00e8me, chaque petit d\u00e9jeuner pr\u00e9sentant le point de vue d'un pays sur le devenir de l'Union europ\u00e9enne. \nOrganisation d'un voyage d'\u00e9tude \u00e0 Bruxelles \u00e0 destination d'un nombre restreint de chefs d'entreprises fran\u00e7aises.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.851181", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1010000", "legal_status": "fondation reconnue d'utilit\u00e9 publique", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Elle a pour objet de favoriser une prise de conscience et une r\u00e9flexion prospective sur les transformations fondamentales du monde contemporain, afin d\u2019aider les acteurs sociaux \u00e0 innover \u00e0 bon escient, et entrer activement dans l\u2019avenir avec lucidit\u00e9 plut\u00f4t que d\u2019y \u00eatre entrain\u00e9s. \nElle s\u2019efforce d\u2019apporter aux d\u00e9cideurs fran\u00e7ais publics comme priv\u00e9s un \u00e9clairage international sur des sujets strat\u00e9giques. \nElle r\u00e9unit \u00e0 cet effet,  sp\u00e9cialistes et responsables d\u2019entreprises, intellectuels et d\u00e9cideurs politiques, dans des cadres de travail appropri\u00e9s \u00e0 une recherche sans pr\u00e9jug\u00e9s menant \u00e0 des propositions utiles. \nSon action s\u2019est concentr\u00e9e sur trois domaines prioritaires; \n\u2022    Mieux comprendre la r\u00e9alit\u00e9 des \u00e9mergences, et tout sp\u00e9cialement celle de la Chine, \n\u2022    stimuler la comp\u00e9titivit\u00e9 et la promotion de nos int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques en \u00e9clairant notamment les chefs d\u2019entreprises, \n\u2022    r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 une nouvelle gouvernance mondiale, nationale et locale, qui tienne compte des grandes mutations en cours.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)153858401"}