{"member_organisations": "http://www.pescadorsdebalears.com/confraries-pescadors.html", "identification_number": "343294822941-43", "fields_of_interest": "Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "Cam\u00ed de l'Escullera, 4", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Antoni Garau Coll", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Planes de gesti\u00f3n de pesca regionalizados", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Federaci\u00f3 Balear de Confraries de Pescadors (FBCP)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.6437825, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/08/2016", "website_address": "http://pescadorsdebalears.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Palma de Mallorca", "membership": "Todas las Cofrad\u00edas de Pescadores de las Islas Baleares.", "head_office_post_code": "07012", "goals__remit": "La FBCP es una Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico con atribuciones a la coordinaci\u00f3n, gesti\u00f3n y representaci\u00f3n de los intereses econ\u00f3micos y sociales de las Cofrad\u00edas de Pescadores de las Baleares. Tiene como funciones: \n \n-    Formular y llevar a cabo los programas de acci\u00f3n para cumplir con sus fines. \n-    Patrocinar y crear \u00f3rganos, servicios y comisiones para procurar la conciliaci\u00f3n entre dos o m\u00e1s cofrad\u00edas. \n-    Colaborar en el estudio y soluci\u00f3n de los problemas generales de car\u00e1cter socioecon\u00f3mico que afecte al sector pesquero y en la propuesta de medidas para la mejor orientaci\u00f3n, reestructuraci\u00f3n y desarrollo de las actividades pesqueras. \n-    Emitir informes y dict\u00e1menes que solicite la Administraci\u00f3n u otras instituciones que regulen la pesca. \n-    Recopilar y publicar de datos estad\u00edsticos referentes al sector. \n-    Representar al sector pesquero en toda clase de reuniones relacionadas con la pesca. \n-    Actuar como \u00f3rgano consultivo de la Administraci\u00f3n en todas aquellas cuestiones que afecten a la pesca mar\u00edtima. \n-    Someter a la Administraci\u00f3n propuestas de planes de pesca con la finalidad de equilibrar los recursos marinos vivos, los medios de producci\u00f3n y las capturas. \n-    Elevar informes y propuestas a la Administraci\u00f3n sobre materias objeto de sus competencias. \n-    Proponer los horarios de cada modalidad de pesca para su ratificaci\u00f3n por la Administraci\u00f3n. \n-    Emitir informe en relaci\u00f3n a disposiciones de car\u00e1cter general que regule la pesca. \n \nAdem\u00e1s, la FBCP tiene entre sus objetivos promover la pesca sostenible, siendo una parte en la negociaci\u00f3n, redacci\u00f3n y valoraci\u00f3n de los planes de gesti\u00f3n que se impulsan en las aguas de las Islas Baleares y, siendo conscientes, de que la gesti\u00f3n de la pesca tiene que realizarse mediante planes de gesti\u00f3n regionales donde se involucre a los pescadores, administraci\u00f3n, cient\u00edficos y sociedad en general. En este sentido, la FBCP es miembro de pleno derecho del Consejo Consultivo del Mediterr\u00e1neo (MEDAC), con el fin de dar a conocer y involucrarse en la gesti\u00f3n pesquera de dichas aguas.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 39.5653506, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antoni Garau Coll", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)971710262"}