{"member_organisations": "", "identification_number": "344239421654-76", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Business and Industry, Environment, Research and innovation", "head_office_address": "Skogsudden", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Mattias Johansson", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Bioenergi, milj\u00f6fr\u00e5gor och skogliga fr\u00e5gor samt klimatfr\u00e5gor \u00e4r vad S\u00f6dra Skogs\u00e4garna ekonomisk f\u00f6rening f\u00f6ljer.", "level_of_interest": "global, regional/local", "organisation_name": "S\u00f6dra Skogs\u00e4garna ekonomisk f\u00f6rening (S\u00f6dra)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "G\u00f6ran \u00d6rlander", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/05/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://sodra.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "V\u00e4xj\u00f6", "membership": "CEPF", "head_office_post_code": "351 89", "position": "skogsstrateg", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "S\u00f6dra Skogs\u00e4garna ekonomisk f\u00f6rening", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "S\u00f6dra Skogs\u00e4garna ekonomisk f\u00f6rening \u00e4r en ekonomisk f\u00f6rening som \u00e4gs av ca 50 000 skogs\u00e4gare. Vi ser till att medlemmarna har avs\u00e4ttning av sin r\u00e5vara samt s\u00e4ljer skogliga tj\u00e4nster och bedriver n\u00e4ringspolitisk verksamhet.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)47089000"}