{"member_organisations": "Nie zrzeszamy innych organizacji tylko osoby fizyczne. Wykaz wszystkich cz\u0142onk\u00f3w - os\u00f3b fizycznych: \nhttp://ptem.org.pl/o-nas/lista-czlonkow/", "identification_number": "345223429184-17", "fields_of_interest": "Culture and media, Education and training, Youth, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "ul. Gramatyka 8a, pok. 110", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Grzegorz Ptaszek", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Public consultation on fake news and online disinformation \n \nhttps://ec.europa.eu/info/consultations/public-consultation-fake-news-and-online-disinformation_en \n \nProtection of personal data - ePrivacy Direcitive", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Polskie Towarzystwo Edukacji Medialnej (PTEM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Grzegorz Ptaszek", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "website_address": "http://ptem.org.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Krak\u00f3w", "membership": "Jeste\u015bmy cz\u0142onkiem Koalicji Edukacji Medialnej i Cyfrowej: https://kemic.org.pl/", "head_office_post_code": "30-071", "position": "Prezes Zarz\u0105du", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Towarzystwo od 2014 roku organizuje co 2 lata Kongres Edukacji Medialnej b\u0119d\u0105cy spotkaniem, w kt\u00f3r\u0105 bior\u0105  udzia\u0142 przedstawiciele r\u00f3\u017cnych dziedzi nauki oraz praktycy, w tym z organizacji pozarz\u0105dowych. \nI Kongres Edukacji Medialnej zosta\u0142 zorganizowany w dniach 25-26.09.2014 r. w siedzibie Uniwersytetu Pedagogicznego im. KEN przy ul. Podchor\u0105\u017cych 2 w Krakowie. Kongres odby\u0142 si\u0119 pod honorowym patronatem prezydenta Krakowa, profesora Jacka Majchrowskiego. Tytu\u0142 Kongresu brzmia\u0142: \u201eCo z t\u0105 edukacj\u0105 medialn\u0105? Uwarunkowania, cele i perspektywy w dobie dynamicznych zmian technologicznych, spo\u0142ecznych i kulturowych\u201d.  Wsp\u00f3\u0142organizatorami byli Uniwersytet Pedagogiczny im. KEN w Krakowie oraz Fundacja Nowoczesna Polska wraz z partneruj\u0105cym im Narodowym Instytutem Audiowizualnym. Patronat honorowy nad Kongresem obj\u0119li: Ministerstwo Administracji i Cyfryzacji, Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego, Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji oraz Polski Komitet do spraw UNESCO. Z kolei patronat medialny obj\u0119\u0142y TVP Krak\u00f3w, portal Interia, magazyn psychologiczny \u201eCharaktery\u201d, stowarzyszenie Obywatelski Krak\u00f3w, portal krakow.pl oraz o\u015brodek badawczy Polskie Badania Internetu (PBI). \nPok\u0142osiem I Kongresu by\u0142 dokument zatytu\u0142owany \"Edukacja medialna jako kapita\u0142 spo\u0142eczno-kulturowy w spo\u0142ecze\u0144stwie wiedzy. Wnioski i rekomendacje po I Kongresie Edukacji Medialnej (Krak\u00f3w, 25-26 wrze\u015bnia 2014)\" (dost\u0119pny: https://www.academia.edu/28852654/Edukacja_medialna_jako_kapita%C5%82_spo%C5%82eczno-kulturowy_w_spo%C5%82ecze%C5%84stwach_wiedzy). \nII Kongres Edukacji Medialnej odby\u0142 si\u0119 w dniach 17-17 pa\u017adziernika 2016 r. w Lublinie, a jego tematem by\u0142y: \"\u201ePraktyki edukacji medialnej. Strategie u\u017cytkowania medi\u00f3w \u2013 nowe formy zachowa\u0144 spo\u0142ecznych i kulturowych\u201d. II Kongres Edukacji Medialnej by\u0142 wydarzeniem interdyscyplinarnym. Do Lublina przyjechali przedstawiciele r\u00f3\u017cnych dyscyplin nauki: psychologowie, socjologowie, medioznawcy czy kulturoznawcy, ale nie zabrak\u0142o te\u017c praktyk\u00f3w \u2013 nauczycieli, pedagog\u00f3w, edukator\u00f3w medialnych. Taki sk\u0142ad uczestnik\u00f3w stanowi\u0142 podstaw\u0119 dla o\u017cywionej dyskusji, w kt\u00f3rej konfrontowa\u0142y si\u0119 r\u00f3\u017cnorodne perspektywy i do\u015bwiadczenia.  \n \nKolejny, III Kongres Edukacji Medialnej odb\u0119dzie si\u0119 w pa\u017adzierniku 2018 r. w Tr\u00f3jmie\u015bcie.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3500", "legal_status": "stowarzyszenie", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Celem Towarzystwa jest popularyzowanie i rozwijanie wiedzy o mediach oraz edukacji medialnej, a tak\u017ce prowadzenie bada\u0144 w tym zakresie.  \n \nTowarzystwo realizuje swoje cele przez:  \na) wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z w\u0142a\u015bciwymi jednostkami organizacyjnymi gospodarki, kultury i edukacji, plac\u00f3wkami naukowymi w zakresie planowania i realizacji rozwoju edukacji medialnej oraz praktycznego jej zastosowania;  \nb) wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z instytucjami systemu edukacji (zw\u0142aszcza Ministerstwem Edukacji Narodowej i Ministerstwem Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego) oraz kultury (zw\u0142aszcza Ministerstwem Kultury i Dziedzictwa Narodowego) w zakresie opracowywania plan\u00f3w i program\u00f3w kszta\u0142cenia zwi\u0105zanych z wiedz\u0105 o mediach i edukacj\u0105 medialn\u0105 oraz metod ich realizacji;  \nc) prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej;  \nd) organizowanie narad, konferencji, sympozj\u00f3w, kongres\u00f3w oraz seminari\u00f3w naukowych popularyzuj\u0105cych problematyk\u0119 edukacji medialnej;  \ne) prowadzenie szkole\u0144 i warsztat\u00f3w w zakresie wiedzy o mediach i edukacji medialnej; \nf) wyst\u0119powanie o nagrody oraz przyznawanie nagr\u00f3d Towarzystwa za wybitne osi\u0105gni\u0119cia zwi\u0105zane z propagowaniem wiedzy o mediach i edukacji medialnej;  \ng) inicjowanie i prowadzenie bada\u0144 naukowych; \nh) udzia\u0142 w krajowych i mi\u0119dzynarodowych kongresach oraz konferencjach po\u015bwi\u0119conych problematyce wchodz\u0105cej w zakres zainteresowa\u0144 Towarzystwa; \ni) rozwijanie innych form dzia\u0142alno\u015bci w zakresie wiedzy o mediach i edukacji medialnej oraz upowszechnianie wiedzy w tym zakresie; \ni) wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z mediami oraz innymi instytucjami i organizacjami w kraju i zagranic\u0105 propaguj\u0105cymi wiedz\u0119 o mediach i edukacji medialnej.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)12617 42 52"}