{"member_organisations": "", "identification_number": "345428816733-43", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Sport, Transport, Communication", "head_office_address": "Rue Nothomb 47", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "mathieu fonteneau", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "- suivi de l'intergroupe sur le sport", "eu_initiatives": "- Affaires g\u00e9n\u00e9rales et institutionnelles de l'UE \n- Politique sportive de l'Union Europ\u00e9enne  \n- Communication g\u00e9n\u00e9rale de l'UE \n-Politique audiovisuelle et num\u00e9rique de l'UE \n-Politique en mati\u00e8re de transport \n-Politique en mati\u00e8re de concurrence et de march\u00e9 int\u00e9rieur \n-Agriculture \n-Sant\u00e9 \n-Consommateurs \n-Recherche", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Mathieu Fonteneau (MFO EU Consulting)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "mathieu fonteneau", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "4.38839097911014", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1040", "position": "fondateur / CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- Politique sportive de l'Union Europ\u00e9enne : suivi de la semaine europ\u00e9enne du sport, participation au forum europ\u00e9en du sport, intergroupe du Parlement europ\u00e9en sur le sport \n- Communication g\u00e9n\u00e9rale de l'UE : communication des diff\u00e9rentes directions g\u00e9n\u00e9rales de la Commission europ\u00e9enne \n-Politiques audiovisuelle et num\u00e9rique de l'Union europ\u00e9enne, m\u00e9dias \n-Politique en mati\u00e8re de transport \n-Politique en mati\u00e8re de concurrence et de march\u00e9 int\u00e9rieur-Agriculture \n-Sant\u00e9 \n-Consommateurs \n-Recherche", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.82964995", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "consultant ind\u00e9pendant", "procurement": "", "customers": "F\u00e9d\u00e9ration Internationale de l'Automobile# European Athletics", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "-Activit\u00e9 professionnelle de consultance en affaires europ\u00e9ennes essentiellement orient\u00e9e vers le secteur du sport.  \n- Missions de conseil et d'expertise concernant \u00e0 la fois des institutions publiques, des organisations sportives et des entreprises dans le secteur du sport", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)486961700"}