{"member_organisations": "", "identification_number": "34699539126-16", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Education and training, Environment, Regional Policy", "head_office_address": "sainte marguerite, 1", "full_time_equivalent_fte": "10", "person_with_legal_responsibility": "PATRICK GERARD", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "\u00e9laboration de petits d\u00e9jeuners europ\u00e9ens avec des MPE \nLes rendez-vous europ\u00e9ens de Strasbourg organis\u00e9s au PE en mai chaque ann\u00e9e", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Ecole nationale d'administration (ENA)", "belgium_office_post_code": "1000", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 7.737401699999999, "source": "", "belgium_office_address": "Julie LEPRETRE - Bureau de l'ENA - RP UE 1 place de louvain", "belgium_office_phone": "(+32)22298408", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CLEMENT#Daufinelle", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/07/2012", "website_address": "http://www.ena.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "67080", "head_office_city": "strasbourg", "membership": "Pole europ\u00e9en d'administration publique, Dispa, r\u00e9seau des rendez-vous europ\u00e9enns de Strasbourg, ecole du Resp", "head_office_post_code": "67080", "goals__remit": "Les activit\u00e9s de la direction des affaires europ\u00e9ennes de l'Ecole nationale d'administration visent \u00e0 d\u00e9velopper la connaissance des questions europ\u00e9ennes aupr\u00e8s des agents publics des diff\u00e9rents Etats de l'Union europ\u00e9enne. \n \n    A ce titre, je suis amen\u00e9 \u00e0 assister \u00e0 chaque session du Parlement europ\u00e9en dans le but : \n \n- de suivre les d\u00e9bats d'actualit\u00e9 afin d'en tenir compte dans les formations que nous organisons, \n- de dialoguer avec les membres du Parlement europ\u00e9en afin d'anticiper les d\u00e9veloppements futurs des politiques de l'UE. \n \n    La DAE forme chaque ann\u00e9e 10 000 acteurs aux questions europ\u00e9ennes.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "20", "relevant_communication": "interview de d\u00e9put\u00e9s dans la Revue Etudes europ\u00e9enne \norganisation de grandes conf\u00e9rences avec des MPE", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.5807168, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "42000000", "legal_status": "Etablissement public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dauphinelle CLEMENT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "directrice des affaires europ\u00e9ennes", "belgium_office_city": "bruxelles", "head_office_phone": "(+32)0388214444"}