{"member_organisations": "", "identification_number": "348060711585-82", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Budget, International co-operation and development, Enlargement, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "rue Roland Barthes, 5", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "R\u00e9my Rioux", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Instruments financiers d'action ext\u00e9rieure, politique de d\u00e9veloppement, travaux DG DEVCO, DG NEAR, le SEAE, et Parlement europ\u00e9en (DEVE, AFET)", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement (AFD)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pascal Pacaut", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.3790684", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "(+32)22877300", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue Montoyer 51", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/07/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.afd.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "R\u00e9seau des Praticiens, http://www.dev-practitioners.eu/ \n \nFriends of Europe, http://www.friendsofeurope.org/project/development-policy-forum", "head_office_post_code": "75012", "position": "Repr\u00e9sentant de l'AFD aupr\u00e8s des Institutions europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Participation chaque ann\u00e9e aux Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du d\u00e9veloppement, partenariat avec le think tank Friends of Europe pour l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8438023", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "268600000", "legal_status": "Etablissement public", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement (AFD), institution financi\u00e8re publique qui met en \u0153uvre la politique d\u00e9finie par le gouvernement fran\u00e7ais, agit pour combattre la pauvret\u00e9 et favoriser le d\u00e9veloppement durable. Pr\u00e9sente sur quatre continents \u00e0 travers un r\u00e9seau de 75 bureaux, l\u2019AFD finance et accompagne des projets qui am\u00e9liorent les conditions de vie des populations, soutiennent la croissance \u00e9conomique et prot\u00e8gent la plan\u00e8te. En 2015, l\u2019AFD a consacr\u00e9 8,3 milliards d\u2019euros au financement de projets dans les pays en d\u00e9veloppement et en faveur des Outre-mer. \n \n \nhttp://www.afd.fr", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+0033)153443131"}