{"member_organisations": "", "identification_number": "348813031337-36", "fields_of_interest": "Trade, Single market, Transport", "head_office_address": "Ateneuminkuja 2 C, 10. kerros", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Tero Kallio", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Finland", "eu_initiatives": "EU:n Ajoneuvo- ja liikennelains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6 sek\u00e4 laajempi sis\u00e4markkinalains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6 ajoneuvo- ja liikenneaiheisiin soveltuvilta osin", "organisation_name": "Autotuojat ja -teollisuus ry (AT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/04/2018", "website_address": "http://www.autotuojat.fi", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "-International Organisation of Motor Vehicle Manufacturers \n-European Automobile Manufacturers' Association", "head_office_post_code": "00100", "goals__remit": "Autotuojat ja -teollisuus ry (AT) on autojen maahantuontiyritysten ja autoteollisuuden yhdistys. Sen j\u00e4senten edustamat merkit kattavat l\u00e4hes kaikki Suomessa saatavilla olevat automallit.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+358)407294513", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Autotuojat ja -teollisuus ry", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tero Kallio", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "toimitusjohtaja"}