{"member_organisations": "Association Ernest De Craene(1), \nAssociation Nationale des Communaut\u00e9s Educatives - ANCE(1), \nCentre Communicautaire La\u00efc Juif - CCLJ(1), \nCentre La\u00efque de l'Audiovisuel - CLAV(1), \nConf\u00e9d\u00e9ration Parascolaire(1), \nExtension de l'ULB(1), \nFamille d'Accueil Odile Henri(1), \nF\u00e9d\u00e9ration des Amis de la Morale La\u00efque - FAML(1), \nF\u00e9d\u00e9ration des Associations de Parents de l'Enseignement Officiel - FA(1), \nF\u00e9d\u00e9ration des Maisons de la La\u00efcit\u00e9 - FdML(1), \nF\u00e9d\u00e9ration des services La\u00efques d'Aide aux Justiciables(1), \nF\u00e9d\u00e9ration du Libre Examen(1), \nFondation Magnette-Engel-Hiernaux(1), \nFondation pour l'Assistance Morale aux D\u00e9tenus - FAMD(1), \nFonds d'Entraide georges Beernaerts(1), \nLa Pens\u00e9e et les Hommes(1), \nLa\u00efcit\u00e9 et Humanisme en Afrique Centrale(1), \nLes Territoires de la M\u00e9moire(1), \nLigue de l'Enseignement et de l'Education Permanente - LEEP(1), \nPens\u00e9e et Action Rationaliste(1), \nPeuple et Culture Wallonie et Bruxelles - PEC(1), \nService La\u00efque d'Aide aux Personnes - SLP(1), \nService La\u00efque de Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement - SLCD(1), \nService La\u00efque de Parrainage(1), \nService La\u00efque Jeunesse(1), \nUnion des Anciens Etudiants de l'ULB - UAE(1), \nUnion Rationaliste de Belgique(1), \nCentre d'Action La\u00efque de la Province de Li\u00e8ge(1), \nCentre d'Action La\u00efque / R\u00e9gionale de Bruxelles La\u00efque(1), \nCentre d'Action La\u00efque / R\u00e9gionale de Charleroi(1), \nCentre d'Action La\u00efque / R\u00e9gionale de Luxembourg(1), \nCentre d'Action La\u00efque / R\u00e9gionale de Picardie La\u00efque(1), \nCentre d'Action La\u00efque / R\u00e9gionale de Sambre et Meuse La\u00efque(1), \nCentre d'Action La\u00efque / R\u00e9gionale du Brabant wallon(1)", "identification_number": "35076172269-15", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Avenue Arnaud Fraiteur, Acc\u00e8s 2 ULB - Campus de la Plaine", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Jean de Brueker", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Droits de l\u2019homme \u2013 Discriminations \u2013 Egalit\u00e9 Femmes/Hommes \u2013 Libre examen \u2013 Libert\u00e9s individuelles \u2013 Enseignement \u2013 Ethique \u2013 Jeunesse \u2026 \nEthique", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Centre d'Action La\u00efque (CAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Herv\u00e9 Parmentier", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DE BRUEKER#Jean, HERV\u00c9 #Parmentier, Soignet#Marc", "registration_date": "15/09/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.laicite.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "CP 236", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Le CAL est membre de la F\u00e9d\u00e9ration Humaniste Europ\u00e9enne (FHE), association internationale sans but lucratif de droit belge, cr\u00e9\u00e9e en 1991 et qui regroupe de tr\u00e8s nombreuses associations la\u00efques et humanistes d\u2019Europe au sens large et a pour objectifs la promotion des principes d\u2019humanisme et de la la\u00efcit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 en Europe. \n  \nLe CAL est \u00e9galement membre de l\u2019International Humanist and Ethical Union (IHEU) fond\u00e9e en 1952 \u00e0 Amsterdam. L\u2019IHEU comprend des associations humanistes nationales et r\u00e9gionales d\u2019un grand nombre de pays dans le monde. Son si\u00e8ge social est \u00e0 Londres.  \nL\u2019IHEU est reconnue comme organisation non gouvernementale par l\u2019UNESCO, l\u2019UNICEF, les Nations Unies et le Conseil de l\u2019Europe. \n \nLe CAL est membre de la COFACE, une organisation pluraliste, au sein de la soci\u00e9t\u00e9 civile, qui a pour mission de promouvoir la politique familiale, la solidarit\u00e9 entre les g\u00e9n\u00e9rations et les int\u00e9r\u00eats des enfants au sein de l'Union europ\u00e9enne.  \n \nLe CAL est aussi membre de la FESEFA, une organisation qui regroupe plus de 300 associations de tous horizons philosophiques et install\u00e9es dans toute la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise. Ces associations rel\u00e8vent du champ de l'\u00e9ducation permanente, et/ ou de l\u2019insertion socioprofessionnelle wallonne et bruxelloise et de la formation des adultes.", "head_office_post_code": "1050", "position": "Directeur Europe et International", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "relevant_communication": "Organisation de Colloques et de conf\u00e9rences multilingues : \u00ab Humanisme et La\u00efcit\u00e9 \u00bb - \"Sciences et Croyances\" \n \nParticipation \u00e0 des colloques : OSCE, Conseil de l\u2019Europe, Commission europ\u00e9enne,  \n \nContacts fr\u00e9quents avec parlementaires europ\u00e9ens et membre de la Plateforme, EPPSP, ...", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2590015", "legal_status": "asbl", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le CAL a pour objet de d\u00e9fendre et de promouvoir la la\u00efcit\u00e9 en Belgique. \nPar la\u00efcit\u00e9, il faut entendre d\u2019une part : \nLa volont\u00e9 de construire une soci\u00e9t\u00e9 juste, progressiste et fraternelle, dot\u00e9e d\u2019institutions publiques impartiales, garante de la dignit\u00e9 de la personne et des droits humains assurant \u00e0 chacun la libert\u00e9 de pens\u00e9e et d'expression, ainsi que l\u2019\u00e9galit\u00e9 de tous devant la loi sans distinction de sexe, d\u2019origine, de culture ou de conviction et consid\u00e9rant que les options confessionnelles ou non confessionnelles rel\u00e8vent exclusivement de la sph\u00e8re priv\u00e9e des personnes. \nEt d\u2019autre part : \nL\u2019\u00e9laboration personnelle d\u2019une conception de vie qui se fonde sur l\u2019exp\u00e9rience humaine, \u00e0 l\u2019exclusion de toute r\u00e9f\u00e9rence confessionnelle, dogmatique ou surnaturelle, qui implique l\u2019adh\u00e9sion aux valeurs du libre examen, d\u2019\u00e9mancipation \u00e0 l\u2019\u00e9gard de toute forme de conditionnement et aux imp\u00e9ratifs de citoyennet\u00e9 et de justice. \n \nLe CAL repr\u00e9sente 7 r\u00e9gionales, 28 associations constitutives, 355 associations locales - 200 permanents \u2013 3500 b\u00e9n\u00e9voles", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)26276811"}