{"member_organisations": "https://se.wikimedia.org/wiki/Lista_%C3%B6ver_organisationsmedlemmar", "identification_number": "350778113049-29", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Wikimedia Sverige c/o Internetstiftelsen i Sverige (IIS) Hammarby Kaj 10D", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "John Andersson", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Wikimedia Sverige f\u00f6ljer Kommissionens initiativ f\u00f6r att st\u00e4rka EU:s inre digitala marknad. \n \nVi f\u00f6ljer s\u00e4rskilt \u00f6versynen av EU:s upphovsr\u00e4ttsdirektiv i de delar som p\u00e5verkar f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att sprida kunskap. Ett exempel \u00e4r panoramafriheten \u2013 friheten att utan s\u00e4rskilt tillst\u00e5nd fr\u00e5n r\u00e4ttighetshavaren kunna publicera bilder av offentligt placerade byggnader och skulpturer. Ett annat exempel \u00e4r den upphovsr\u00e4ttsliga statusen f\u00f6r verk som producerats med offentliga medel. Vi anser att offentligt finansierad information ska vara offentligt tillg\u00e4nglig. \n \nVi f\u00f6ljer ocks\u00e5 arbetet med ett nytt dataskyddsdirektiv, liksom arbetet med det lagstiftningspaket som g\u00e5r under ben\u00e4mningen \u201cConnected Continent\u201d.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Wikimedia Sverige (WMSE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 18.0837637, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/02/2014", "website_address": "http://wikimedia.se/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Wikimedia Sverige \u00e4r medlem i: \n* Free Knowledge Advocacy Group EU. \n* IDEA - Arbetsgivarorganisation \n* Litteraturhuset G\u00f6teborg \n* Fotosidan - bronsmedlemskap, f\u00f6r att f\u00e5 rabatterat pris p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4kring f\u00f6r Teknikpoolen \n* Vetenskap och allm\u00e4nhet", "head_office_post_code": "12032", "goals__remit": "Wikimedia Sverige \u00e4r en allm\u00e4nnyttig ideell f\u00f6rening som verkar f\u00f6r att sprida fri kunskap. F\u00f6rening arbetar fr\u00e4mst med projekt kopplade till Wikimedia Foundation, som driver n\u00e5gra av v\u00e4rldens st\u00f6rsta fria kunskapsk\u00e4llor, inklusive Wikipedia och Wikimedia Commons. \n \nF\u00f6reningen har som m\u00e5l att \u00f6ka m\u00e4ngden och kvalit\u00e9n p\u00e5 fri kunskap i v\u00e4rlden, p\u00e5 s\u00e5 m\u00e5nga spr\u00e5k som m\u00f6jligt. Vi arbetar med att sprida information, st\u00f6dja frivilliga, anordna evenemang och st\u00f6dja organisationer.  \n \nDetta sker fr\u00e4mst inom f\u00f6ljande omr\u00e5den: \n* Kultur, med att bevara v\u00e5rt kulturarv och g\u00f6ra det mer tillg\u00e4ngligt; \n* Utbildning, av b\u00e5de volont\u00e4rer men \u00e4ven att f\u00e5 pedagoger och andra att f\u00f6rst\u00e5 hur Wikipedia fungerar och hur de kan anv\u00e4nda sig av det som ett verktyg; \n* Tillv\u00e4xt, av m\u00e4ngden kvalitativ fri information (inklusive \u00f6ppna data); samt  \n* Politisk p\u00e5verkan, f\u00f6r att hj\u00e4lpa beslutsfattare att identifiera svagheter i lagstiftningen som f\u00f6rhindrar fri tillg\u00e5ng till information f\u00f6r medborgarnas fromma.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "WMSE samarbetar med andra nationella Wikimedia-avdelningar f\u00f6r att bevaka EU-institutionernas arbete med fr\u00e5gor som r\u00f6r f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r att sprida kunskap. Vi arbetar \u00e4ven aktivt med att informera beslutsfattare och allm\u00e4nhet om v\u00e5r verksamhet, om v\u00e5r ambition att tillg\u00e4ngligg\u00f6ra mer kunskap och om f\u00f6reslagna lag\u00e4ndringars p\u00e5verkan p\u00e5 v\u00e5ra projekt.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 59.3036845, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3038677", "legal_status": "Allm\u00e4nnyttig ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "John Andersson", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Verksamhetschef", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)733965189"}