{"member_organisations": "http://www.aeportugal.pt/", "identification_number": "35128795123-22", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Av. Dr. Ant\u00f3nio Macedo, n.a.", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "C\u00e9u Filipe", "industry_forums": "", "grants": "4800000", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "A AEP colabora ativamente, em conjunto com a AIP (Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuguesa) e com a CIP (Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal), na elabora\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica trimestral intitulada Envolvente Empresarial \u2013 An\u00e1lise de Conjuntura. A publica\u00e7\u00e3o faz uma an\u00e1lise mais cuidada e detalhada dos dados de conjuntura, focando-se mais em informa\u00e7\u00e3o de periodicidade trimestral ou superior e em tend\u00eancias, sempre dentro de tem\u00e1ticas relevantes para as empresas.  \nA publica\u00e7\u00e3o tem uma parte inicial de enquadramento onde \u00e9 feita uma sele\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o relevante no trimestre, tanto a n\u00edvel nacional (legisla\u00e7\u00e3o com impacto econ\u00f3mico relevante, decis\u00f5es posteriores de conselho de ministros e v\u00e1rios outros aspetos de enquadramento) como internacional. A parte de enquadramento internacional integra, por norma, a an\u00e1lise da pol\u00edtica monet\u00e1ria do BCE e as decis\u00f5es mais importantes do Conselho Europeu ou propostas da Comiss\u00e3o Europeia, nomeadamente, abordando sempre tem\u00e1ticas relevantes para as empresas e, se for pertinente, uma an\u00e1lise mais detalhada das implica\u00e7\u00f5es. \nNa sec\u00e7\u00e3o de Previs\u00f5es Econ\u00f3micas s\u00e3o ainda abordadas as proje\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas da Comiss\u00e3o Europeia, quer para Portugal, quer para o conjunto da \u00e1rea euro e as economias mais importantes no que se refere aos mercados nacionais de exporta\u00e7\u00e3o. Na parte de enquadramento nacional, todas as decis\u00f5es europeias (nomeadamente da Comiss\u00e3o Europeia) especificamente sobre Portugal s\u00e3o referidas, se relevantes.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (AEP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "C\u00e9u Filipe", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "n.a.", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/01/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.aeportugal.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Le\u00e7a da Palmeira", "membership": "Associado da CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal", "head_office_post_code": "4450-617", "position": "Respons\u00e1vel", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "A AEP colabora com o Governo portugu\u00eas, tomando posi\u00e7\u00e3o sobre diversas tem\u00e1ticas com implica\u00e7\u00f5es diretas na atividade empresarial, designadamente nas \u00e1reas do ambiente, da fiscalidade, laboral e da justi\u00e7a, entre outras. \nRecentemente colaborou, conjuntamente com a CIP na negocia\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Acordo de Parceria Transatl\u00e2ntica de Com\u00e9rcio e Investimento entre a Uni\u00e3o Europeia e os Estados Unidos da Am\u00e9rica.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association; Chamber of Commerce and Industry", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A AEP - Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal, C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria, \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o, de \u00e2mbito nacional, sedeada no Porto e fundada em 1849, mas cujos primeiros estatutos datam de 1838.   \nCabe \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o o desenvolvimento de um conjunto de ac\u00e7\u00f5es, designadamente presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade empresarial nos dom\u00ednios das feiras, exposi\u00e7\u00f5es, congressos, informa\u00e7\u00e3o e apoio \u00e0s empresas, consultoria, forma\u00e7\u00e3o profissional, miss\u00f5es empresariais, promo\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios e investimentos, defesa dos interesses e representa\u00e7\u00e3o dos associados e refor\u00e7o do papel do associativismo empresarial a n\u00edvel nacional e internacional. \nA Miss\u00e3o da AEP \u00e9 defender os interesses das Empresas e oferecer servi\u00e7os que potenciem a sua competitividade.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+00351)229981500"}