{"member_organisations": "", "identification_number": "35154383817-54", "fields_of_interest": "Culture, Education and training", "head_office_address": "JOS\u00c9 ABASCAL, 57  5\u00ba B", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "MIGUEL ANGEL SANCHO GARGALLO", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Marco Europeo de la Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Europa 2020 \nNueva Ley Org\u00e1nica para la Mejora de la Calidad de la Educaci\u00f3n (LOMCE) \nDecretos de aplicaci\u00f3n de dicha Ley \nEspacio Europeo de Estudios Superiores", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "FUNDACION EUROPEA SOCIEDAD Y EDUCACION (EFSE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "MIGUEL ANGEL SANCHO GARGALLO", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "CIEP", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/07/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.sociedadyeducacion.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "ASOCIACION ESPA\u00d1OLA DE FUNDACIONES \nELA \nCRELL \n------------------------------------------- \nSociedad y Educaci\u00f3n cuenta con el apoyo de un amplio n\u00famero de instituciones para desarrollar su misi\u00f3n de think tank socioeducativo. \n \nEuropean Law Association: Asociaci\u00f3n independiente, formada por entidades especialistas en cuestiones de derecho educativo de la que forma parte Sociedad y Educaci\u00f3n. Re\u00fane a los principales juristas especialistas en este campo y, en la actualidad, su presidente es el Prof. de Groof, recientemente nombrado Encargado de Misi\u00f3n de la UNESCO para el Derecho a la Educaci\u00f3n.  \nSu objetivo principal es la promoci\u00f3n y defensa del Derecho a la Educaci\u00f3n, base para el desarrollo de cada persona y la promoci\u00f3n de los derechos humanos. Las leyes educativas son el fundamento que dar\u00e1 soporte a los derechos educativos, en todas las naciones y para todos los pueblos e individuos. \n \n \nConstituido por la Comisi\u00f3n Europea para colaborar en el seguimiento de los Objetivos Precisos para los Sistemas de Educaci\u00f3n y  Formaci\u00f3n en Europa y para la elaboraci\u00f3n de indicadores de calidad y equidad que faciliten la evaluaci\u00f3n como herramienta para la calidad de la ense\u00f1anza.  Imprime a sus estudios una perspectiva interdisciplinar en la que participan economistas, estad\u00edsticos y expertos en el campo de las ciencias sociales. El CRELL inici\u00f3 sus actividades en Agosto de 2005. Est\u00e1 financiado por la Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n y Cultura de la Comisi\u00f3n Europea y coordinado por el  Joint Research Centre of the European Commission.", "head_office_post_code": "28003", "position": "PRESIDENTE", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Proyectos recientes destacados: \n- Proyecto \"Indicadores comentados sobre el estado del sistema educativo espa\u00f1ol, 2017\", en colaboraci\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Areces. \n- Proyecto \"II EDICI\u00d3N PREMIOS ECOINNOVACI\u00d3N EDUCATIVA\", en colaboraci\u00f3n con Fundaci\u00f3n Endesa. \n- Proyecto \u201cSTUDIA XXI\u201d, promovido por la Fundaci\u00f3n Europea Sociedad y Educaci\u00f3n. Desde 2010. Desde 2015 incluye un Blog \"Universidad\", una conversaci\u00f3n p\u00fablica sobre la universidad espa\u00f1ola en clave afirmativa y cr\u00edtica, desde la independencia y el rigor intelectual. \n- Proyecto \u201cREFLEXIONES SOBRE EL SISTEMA EDUCATIVO ESPA\u00d1OL\u201d. Patrocinado por la Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Areces 2013 - 2016. \n- Proyecto \"Evaluar para mejorar. Unidad de Evaluaci\u00f3n de Impacto\", ganador del programa DESAF\u00cdO DEL TALENTO SOLIDARIO 2015.  \n- Blog \"An\u00e1lisis\", un espacio para la difusi\u00f3n de la investigaci\u00f3n educativa reciente. \n-Proyecto ACT - Ciudadan\u00eda Activa 2017-2018, financiado por el Programa Erasmus + de la Uni\u00f3n Europea.  \n \nPublicaciones recientes destacadas: \n-\"Demograf\u00eda universitaria espa\u00f1ola: aproximaci\u00f3n a su dimensi\u00f3n, estructura y evoluci\u00f3n\" en el marco del Proyecto Studia XXI.  \n-\"Indicadores comentados sobre el estado del sistema educativo espa\u00f1ol  2017\" en colaboraci\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Areces. \n-\"La calidad del profesorado en la adquisici\u00f3n de competencias de los alumnos. Un an\u00e1lisis basado en PIRLS-2011\" en colaboraci\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Areces. \n- \"An\u00e1lisis del impacto de los programas de mejora de la calidad educativa en centros escolares p\u00fablicos\" en colaboraci\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Areces. \n-\"Reflexiones sobre el sistema educativo espa\u00f1ol\", obra colectiva editada por la Fundaci\u00f3n Europea Sociedad y educaci\u00f3n en colaboraci\u00f3n con la Fundaci\u00f3n Ram\u00f3n Areces. \n- \"Sistema educativo y descentralizaci\u00f3n territorial\", en colaboraci\u00f3n con la Universidad Complutense de Madrid.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "282144", "legal_status": "MIGUEL ANGEL SANCHO GARGALLO", "procurement": "2000", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El Instituto de Estudios Educativos y Sociales, \u00e1rea de investigaci\u00f3n de Sociedad y Educaci\u00f3n, est\u00e1 especializado en la realizaci\u00f3n de estudios de car\u00e1cter jur\u00eddico, pol\u00edtico, econ\u00f3mico y sociol\u00f3gico, con el fin de prestar un servicio de reflexi\u00f3n y de an\u00e1lisis a instituciones publicas y organizaciones y entidades de \u00e1mbito local e internacional \n \nEl \u00e1rea de investigaci\u00f3n del Instituto especializada en el an\u00e1lisis jur\u00eddico y pol\u00edtico de la educaci\u00f3n se organiza en torno al Centro de Estudios Jur\u00eddico-Pol\u00edticos para la Educaci\u00f3n. Los resultados de los trabajos realizados por los juristas integrados en el Centro pretenden servir de referencia constitucional y legal para las administraciones educativas, los interlocutores sociales y los responsables de las pol\u00edticas p\u00fablicas en materia de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n.  \n \nEl programa de trabajo, \u201cCivischool, construyendo la escuela c\u00edvica\u201d, tiene por objetivo el fortalecimiento de los valores y virtudes c\u00edvicas a trav\u00e9s del desarrollo de competencias sociales para la mejora de la convivencia y el clima escolar. Sus contribuciones son el resultado de una reflexi\u00f3n cr\u00edtica sobre los problemas actuales y su efecto en la educaci\u00f3n. Entre sus objetivos figuran la creaci\u00f3n de redes, la redacci\u00f3n de informes, el dise\u00f1o de programas de formaci\u00f3n, las convocatorias de expertos y las publicaciones de autor o colectivas.  \n \nLa Fundaci\u00f3n, tambi\u00e9n mediante un grupo de trabajo sobre Econom\u00eda y Educaci\u00f3n que pretende aportar propuestas, fundamentadas en la investigaci\u00f3n, para la mejora de los modelos y factores que intervienen en las pol\u00edticas de financiaci\u00f3n de la ense\u00f1anza a escala europea. A este objetivo se suman estudios y proyectos encaminados a: \n  \n1. Analizar \u2013 a partir de par\u00e1metros de eficacia y eficiencia -, aquellos incentivos que permitan un crecimiento constante de la inversi\u00f3n p\u00fablica y privada en educaci\u00f3n y formaci\u00f3n.  \n \n2. Conocer la eficacia y eficiencia  del gasto p\u00fablico y el gasto privado en educaci\u00f3n en los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea.   \n \n3. Promover estudios que permitan establecer criterios de referencia nacionales y europeos para orientar mejor la asignaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos y lograr una gesti\u00f3n que asegure tanto los objetivos de eficacia como los de equidad.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34 91)4551576"}