{"member_organisations": "", "identification_number": "352119431252-69", "fields_of_interest": "Trade, Environment, Single market, Transport, Climate Action", "head_office_address": "7 rue du Docteur Lancereaux", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Luc Petithuguenin", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Nous suivons particuli\u00e8rement le \"Paquet Economie circulaire\" et, plus g\u00e9n\u00e9ralement, les politiques li\u00e9es aux d\u00e9chets", "organisation_name": "Paprec Group", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "RICARD#Sebastien, VIROT#Manon", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/04/2018", "website_address": "https://www.paprec.com/fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "- EuRIC (European Recycling Industries\u2019 Confederation) \n- FEDEREC (F\u00e9d\u00e9ration Professionnelle des Entreprises du Recyclage) \n- FNADE (F\u00e9d\u00e9ration nationale des activit\u00e9s de la d\u00e9pollution et de l'environnement)", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Paprec Group est une entreprise d\u00e9di\u00e9e au recyclage des d\u00e9chets, industriels et m\u00e9nagers, de toutes mati\u00e8res. Particuli\u00e8rement pr\u00e9sent en France, nous oeuvrons pour une plan\u00e8te plus verte et une soci\u00e9t\u00e9 plus fraternelle.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 42 99 43 10", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "S\u00e9bastien Ricard", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur d\u00e9veloppement durable et affaires publiques"}