{"member_organisations": "", "identification_number": "353036215692-58", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Enlargement, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "Avenue Louise 449", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "FREDERIC MAURO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "coop\u00e9ration structur\u00e9e permanente ; fonds europ\u00e9en de d\u00e9fense ; directive sur les march\u00e9s publics de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 ; politique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense commune ; planification de d\u00e9fense ; capacit\u00e9s militaires...", "organisation_name": "FREDERIC MAURO SPRL", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MAURO#Frederic", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/01/2015", "website_address": "http://www.fredericmauro.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "11", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "Europe et D\u00e9fense \nEurod\u00e9fense \nKangaroo Group", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "Mon cabinet d'avocat est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le conseil aux institutions publiques et aux entreprises dans le domaine de la d\u00e9fense europ\u00e9enne, des questions de capacit\u00e9s militaires et plus g\u00e9n\u00e9ralement des questions strat\u00e9giques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+02)3448452", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "fonds europ\u00e9en de d\u00e9fense de d\u00e9fense \n \ncoop\u00e9ration structur\u00e9e permanente \n \naspects juridiques des initiatives prises en mati\u00e8re de d\u00e9fense", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "AVOCAT", "person_in_charge_of_eu_relations": "FREDERIC MAURO", "customers": "Parlement europ\u00e9en# Commission europ\u00e9enne# Parlement europ\u00e9en", "belgium_office_post_box": "", "position": "AVOCAT"}