{"member_organisations": "http://www.advid.pt/sobre_associados", "identification_number": "354451629401-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Consumers, Environment, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Regia Douro Park, Centro de Excel\u00eancia da Vinha e do Vinho Andr\u00e3es", "full_time_equivalent_fte": "8", "person_with_legal_responsibility": "Rosa Amador", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "30000", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Revis\u00e3o dos Regulamentos europeus n\u00ba1107/2009 e n\u00ba396/2005 / Produtos Fitofarmac\u00eauticos e LMR", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Viticultura Duriense (ADVID)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -7.6965918, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "400000", "registration_date": "21/12/2017", "website_address": "http://www.advid.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vila Real", "membership": "CCRDNorte,\u00a0participa\u00e7\u00e3o\u00a0no\u00a0Conselho\u00a0Consultivo\u00a0da\u00a0Miss\u00e3o\u00a0Douro;\u00a0 \n\uf0d8FEVIPOR\u00a0\u00a0Federa\u00e7\u00e3o\u00a0dos\u00a0Viticultores\u00a0de\u00a0Portugal,\u00a0vogal\u00a0da\u00a0Direc\u00e7\u00e3o;\u00a0 \n\uf0d8 DEuropean\u00a0Cluster\u00a0Collaboration\u00a0Plataform\u00a0\u2013\u00a0Aderente;\u00a0 \n\uf0d8PORVID\u00a0Associa\u00e7\u00e3o\u00a0Portuguesa\u00a0para\u00a0a\u00a0Diversidade\u00a0da\u00a0Videira,\u00a0Vice\u2010Presidente\u00a0da\u00a0Mesa\u00a0da\u00a0Assembleia\u00a0 \nGeral;\u00a0 \n\uf0d8CNOIV\u00a0Comiss\u00e3o\u00a0Nacional\u00a0da\u00a0Organiza\u00e7\u00e3o\u00a0Internacional\u00a0da\u00a0Vinha\u00a0e\u00a0do\u00a0Vinho,\u00a0participa\u00e7\u00e3o\u00a0nos\u00a0diversos\u00a0 \ngrupos\u00a0de\u00a0peritos\u00a0e\u00a0Conselho\u00a0Geral;\u00a0 \n\uf0d8OIV\u00a0Representante\u00a0de\u00a0Portugal\u00a0no\u00a0Grupo\u00a0ad\u00a0hoc\u00a0\u201cBalan\u00e7o\u00a0do\u00a0Carbono\u201d\u00a0agora\u00a0integrado\u00a0no\u00a0Grupo\u00a0ENVIRO.\u00a0 \nColabora\u00e7\u00e3o\u00a0na\u00a0ac\u00e7\u00e3o\u00a0\u201cFUNCTIONAL    BIODIVERSITY\u201d    do    Grupo    ENVIRO;     \n\uf0d8OILB\u00a0l'Organisation\u00a0Internationale\u00a0de\u00a0Lutte\u00a0Biologique\u00a0\u2013\u00a0Associado\u00a0;\u00a0 \n\uf0d8GIESCO\u00a0Groupe\u00a0international\u00a0d'Experts\u00a0en\u00a0Syst\u00e8mes\u00a0vitivinicoles\u00a0pour\u00a0la\u00a0CoOp\u00e9ration\u00a0\u2013\u00a0Membro;\u00a0\u00a0 \n\uf0d8 Euromontana\u00a0\u2013\u00a0Associado\u00a0;\u00a0 \n\uf0d8 Rede\u00a0Rural\u00a0\u2013\u00a0Grupo\u00a0Tem\u00e1tico\u00a0de\u00a0Inova\u00e7\u00e3o;\u00a0 \n\uf0d8 CAP\u00a0\u2013\u00a0Confedera\u00e7\u00e3o\u00a0dos\u00a0Agricultores\u00a0e\u00a0Portugal\u00a0\u2013\u00a0Associado;\u00a0 \n\uf0d8 CEEV\u00a0\u2010\u00a0Comit\u00e9\u00a0Europ\u00e9en\u00a0des\u00a0Entreprises\u00a0Vins\u00a0\u2013\u00a0Membro\u00a0Observador\u00a0com\u00a0participa\u00e7\u00e3o\u00a0no\u00a0Environment\u00a0&\u00a0RD\u00a0Committee.\u00a0", "head_office_post_code": "5000-033", "goals__remit": "Miss\u00e3o:Promover o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Vitivinicultura Duriense \nObjectivos: \nPromo\u00e7\u00e3o e aumento do investimento em I&D e Inova\u00e7\u00e3o; \n\u2022 Aumento do n\u00edvel de compet\u00eancia t\u00e9cnica e econ\u00f3mica do sector; \n\u2022 Optimiza\u00e7\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o do conhecimento na Regi\u00e3o; \n\u2022 Capta\u00e7\u00e3o de investimento privado pelo fomento de ferramentas disponibilizadas aos investidores, que lhes permitam verificar qual o melhor investimento; \n\u2022 Capta\u00e7\u00e3o de financiamento p\u00fablico; \n\u2022 Cria\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0s empresas com base nas necessidades do sector.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "8", "relevant_communication": "Linhas Estrat\u00e9gicas de Desenvolvimento da Vitivinicultura, cujos temas priorit\u00e1rios s\u00e3o: \n\u2022 Impacto das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas na vitivinicultura da Regi\u00e3o Demarcada do Douro. Gest\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es h\u00eddricas; \n\u2022 Zonagem do potencial vit\u00edcola da Regi\u00e3o Demarcada do Douro; \n\u2022 Biodiversidade funcional em viticultura; \n\u2022 Preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade das castas de videira; \n\u2022 Avalia\u00e7\u00e3o da aptid\u00e3o enol\u00f3gica das uvas; \n\u2022 Produ\u00e7\u00e3o sustentada em viticultura; \n\u2022 Racionaliza\u00e7\u00e3o da implanta\u00e7\u00e3o da vinha de encosta; \n\u2022 Desenvolvimento de Compet\u00eancias \u2013 Forma\u00e7\u00e3o e Divulga\u00e7\u00e3o.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 41.2698592, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rosa Amador", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora Geral", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)913887475"}