{"member_organisations": "https://www.maler-lackierer-nr.de/mein-verband/#c82926", "identification_number": "355512822979-46", "fields_of_interest": "Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "Pohligstra\u00dfe 3", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jan Bauer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Transparency and mutual evaluation of regulated professions \nServices Directive \nGeneral Data Protection Regulation", "organisation_name": "Maler- und Lackierer Innungsverband Nordrhein (LIV Nordrhein)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "606000", "registration_date": "10/08/2016", "website_address": "https://www.maler-lackierer-nr.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "Bundesverband Farbe Gestaltung Bautenschutz", "head_office_post_code": "50969", "goals__remit": "Der Landesinnungsverband ist der Zusammenschluss von 22 Innungen des Maler- und Lackiererhandwerks in den Regierungsbezirken D\u00fcsseldorf und K\u00f6ln. \n \nAls Arbeitgeber- und Wirtschaftsverband verstehen wir uns als\u2026 \n \n    Interessenvertreter f\u00fcr die Belange einer klein- und mittelst\u00e4ndisch gepr\u00e4gten Branche \n    Dienstleister f\u00fcr die angeschlossenen Innungen und deren Mitglieder \n    Ratgeber f\u00fcr Innungsfachbetriebe bei rechtlichen, wirtschaftlichen und technischen Fragestellungen \n    Verhandlungspartner f\u00fcr die gewerkschaftliche Arbeitnehmervertretung \n    Ansprechpartner f\u00fcr Beh\u00f6rden, Politik, Verbraucher, Medien und sonstige interessierte Kreise.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)221234513", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "juristische Person", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jan Bauer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vorsitzender"}