{"member_organisations": "", "identification_number": "355642016161-08", "fields_of_interest": "Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Education and training, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "71 rue archereau", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Philippe L\u00e9v\u00eaque", "industry_forums": "", "grants": "13110000", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dossiers, initiatives et politiques en lien avec le d\u00e9veloppement ou la r\u00e9ponse aux urgences humanitaires avec un focus particuliers sur les femmes et les filles", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "CARE France", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexandre Morel", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3766545", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)22890015", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "12 rue du tr\u00f4ne", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "23/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.carefrance.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "www.careinternational.org", "head_office_post_code": "75019", "position": "Directeur des programmes et du plaidoyer", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "lat": "48.8934113", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38010000", "legal_status": "personne morale de droit priv\u00e9 et public avec forme l\u00e9gale", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Fond\u00e9 en 1945, CARE est l'un des plus grands r\u00e9seaux humanitaires mondiaux, apolitique et non confessionnel. En 2013, CARE est venu en aide \u00e0 97 millions de personnes dans 87 pays en Afrique, Asie, Am\u00e9rique Latine, Europe de l'Est et au Moyen-Orient... \n \nUn objectif : en finir avec l'extr\u00eame pauvret\u00e9 \n \nLe r\u00e9seau humanitaire CARE s'attaque aux causes profondes de la pauvret\u00e9 en menant des programmes d'\u00e9ducation, de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, d'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable, de sant\u00e9, d'activit\u00e9s g\u00e9n\u00e9ratrices de revenus... \n \nL' approche holistique de CARE se base sur l'interd\u00e9pendance des causes de l'extr\u00eame pauvret\u00e9. Par exemple, nous ne pouvons pas am\u00e9liorer la sant\u00e9 des communaut\u00e9s rurales sans intervenir sur les pratiques agricoles. La faim et la malnutrition ont un impact direct et d\u00e9sastreux sur la sant\u00e9. Il nous faut aussi soutenir la productivit\u00e9 agricole locale en prenant en compte les cons\u00e9quences du changement climatique telles que la rar\u00e9faction des ressources en eau. \n \nNous nous attachons \u00e9galement \u00e0 promouvoir les droits humains, la justice sociale, \u00e9conomique et environnementale, et la bonne gouvernance.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)153198989"}