{"member_organisations": "", "identification_number": "356571031314-49", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society, Climate Action, Banking and financial services, Fraud prevention", "head_office_address": "53 grande rue", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Bertrand de Kermel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "La politique commerciale de l'UE, que nous percevons actuellement comme une fuite en avant, sans carte ni boussole.  \n \nCe sont tous les accords de libre \u00e9change qui doivent \u00eatre tr\u00e8s s\u00e9rieusement revus et r\u00e9\u00e9quilibr\u00e9s au profit des citoyens. Il en r\u00e9sulte que les anciens et les nouveaux mandats sign\u00e9s doivent \u00e9galement \u00eatre revus. Notre site internet est tr\u00e8s d\u00e9taill\u00e9 sur tous ces points :  \n \nwww.pauvrete-politique.com. Voir volet \"\u00e9conomie\", onglet \"mondialisation - Davos\".  Voir aussi l'onglet \"p\u00e9tition\" qui contient un projet. \n \n \nCes affirmations que nous \u00e9mettons s'appuient \u00e9galement sur les analyses suivantes, non exhaustives : \n \nKlaus Schwab. LES ECHOS du 20 janvier 2014: \u00ab la gestion de la mondialisation est un \u00e9chec collectif face \u00e0 la fa\u00e7on de g\u00e9rer les cons\u00e9quences de la mondialisation. Un \u00e9chec qui s'est construit pas \u00e0 pas au cours des dizaines d'ann\u00e9es qui viennent de s'\u00e9couler \u00bb.    \n \nFranz Timmermans, d\u00e9clarait pour sa part au printemps 2017 : \u00ab Pendant trop longtemps  l'UE s'est montr\u00e9e un peu myope, si ce n'est compl\u00e8tement aveugle face aux effets n\u00e9gatifs de la mondialisation  \u00bb !     \n \nEn 2010, le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise d\u00e9clarait \u00e0 Davos : \u00ab Alors moi je crois, Professeur SCHWAB, qu'on n'a pas le choix. Ou bien nous changerons de nous-m\u00eames, ou bien les changements nous seront impos\u00e9s. Par quoi ? Par Qui ? Par les crises \u00e9conomiques, par les crises politiques et par les crises sociales. Faisons le choix de l'immobilisme et le syst\u00e8me sera balay\u00e9, et il l'aura m\u00e9rit\u00e9 ! \u00bb  \n \nLe 26 septembre 2017, un autre Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise d\u00e9clarait \u00e0 la Sorbone : \u00ab Parce que regardez le monde tel qu'il va, certains il y a quelques ann\u00e9es disaient \u00ab vous savez, avoir une ambition europ\u00e9enne pour nous c'est une mauvaise id\u00e9e, nous c'est la comp\u00e9titivit\u00e9 notre priorit\u00e9 \u00bb ; ceux qui l'ont essay\u00e9 ont perdu leur peuple.  \n \nQu\u2019a dit le peuple britannique au moment du Brexit ? Les classes moyennes britanniques ont dit \u00ab j'aime bien votre comp\u00e9titivit\u00e9 mais elle ne me concerne pas, l'attractivit\u00e9 de la place de Londres n'est pas faite pour moi \u00bb.  \n \nQu\u2019a dit le peuple am\u00e9ricain quand on \u00e9coute bien ? Cette Am\u00e9rique ouverte \u00e0 tous les vents, cette comp\u00e9titivit\u00e9 que vous nous avez expliqu\u00e9e, elle n'est pas faite pour nous classes moyennes \u00bb. Un repli s'op\u00e8re, qui vient de l\u00e0, partout o\u00f9 les d\u00e9mocraties ont \u00e9t\u00e9 au bout de cette ambition unique pour une comp\u00e9titivit\u00e9 sans justice, elles en ont touch\u00e9 les limites.   \n \nPlus loin il ajoutait : Simple, efficace, protecteur, le march\u00e9 unique doit redevenir cet espace de convergence plus que de concurrence. Et il en est de m\u00eame pour son miroir ext\u00e9rieur qu\u2019est la politique commerciale.  \n \nJ\u2019entends les ambitions port\u00e9es par certains, mais je leur dis : \u00ab Attention, je suis pr\u00eat \u00e0 vous suivre, mais \u00e0 condition que cette politique commerciale soit profond\u00e9ment renouvel\u00e9e, profond\u00e9ment chang\u00e9e. Je ne veux pas de nouvelles discussions commerciales avec les r\u00e8gles d\u2019hier, qui nous ont conduits \u00e0 ces situations absurdes que nous avons aujourd\u2019hui sur l\u2019accord entre l\u2019Europe et le Canada \u00bb. Nous avons besoin d\u2019avoir une transparence des n\u00e9gociations et de la mise en \u0153uvre des accords commerciaux.  \n \nNous avons besoin d\u2019une exigence sociale et environnementale dans nos d\u00e9bats commerciaux. Et nous avons besoin d\u2019une r\u00e9ciprocit\u00e9 en cr\u00e9ant un procureur commercial europ\u00e9en, charg\u00e9 de v\u00e9rifier le respect des r\u00e8gles, par nos concurrents, et de sanctionner sans d\u00e9lais toute pratique d\u00e9loyale.   \n \nDerni\u00e8re citation. Elle \u00e9mane du Parlement europ\u00e9en (25 octobre 2016) : \u00ab exprime sa vive inqui\u00e9tude quant aux violations des droits de l'homme commises dans des pays tiers, notamment \u00e0 la suite de d\u00e9cisions prises par les dirigeants de certaines entreprises de l'Union \u00bb \n \n Nos actions sont donc men\u00e9es en tout premier lieu en di", "organisation_name": "Comit\u00e9 Pauvret\u00e9 et Politique", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "registration_date": "24/04/2018", "website_address": "http://www.pauvrete-politique.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Puiseux-le-Hauberger", "membership": "", "head_office_post_code": "60540", "goals__remit": "Le Comit\u00e9 pauvret\u00e9 et Politique a pour mission de formuler toutes propositions visant \u00e0 instaurer une politique juste et efficace, mise d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment au service de l'Homme, \u00e0 commencer par le plus d\u00e9muni. \n \nDepuis 2013,nous nous attachons \u00e0 faire \u00e9voluer les accords de libre \u00e9change qui sont de plus en plus contest\u00e9es tant par le Parlement Europ\u00e9en que par la soci\u00e9t\u00e9 civile.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0344265607", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Suivi permanent de l'actualit\u00e9 sur le commerce mondial . Propositions  de modifications des accords de libre \u00e9change, et surtout des mandats propos\u00e9s \u00e0 la Commission \u00e0 la signature des Chefs d'Etats. \n \nPublication de la \"Lettre du Comit\u00e9 Pauvret\u00e9 et Politique\", et surtout, site intenet : \nwww.pauvrete-politique.com. Voir volet \"\u00e9conomie\", onglet \"mondialisation - Davos\".  Voir aussi les onglets \"humeur\" et \"Notre Lettre\".", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3000", "legal_status": "association reconnue d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anne-Marie Boyer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vice-Pr\u00e9sidente"}