{"member_organisations": "", "identification_number": "359307713029-55", "fields_of_interest": "Culture, Employment and Social Affairs, Youth, Public Health, Sport", "head_office_address": "Kaiserstr., 15", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Friedhelm Peetz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Das Thema Inklusion und Vernetzung in Europa wurde 2017 weiter verstetigt .", "organisation_name": "activ f\u00fcr alle - Integration in Sport und Kultur e.V. (afa)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/02/2014", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Br\u00fchl", "membership": "", "head_office_post_code": "50321", "goals__remit": "activ f\u00fcr alle - Integration in Sport und Kultur e.V. ist ein gemeinn\u00fctziger Verein, der seit 1993 besteht. Er setzt sich f\u00fcr einen inklusiven Arbeitsmarkt ein und besch\u00e4ftigt behinderte Menschen auf dem allgemeinen Arbeitsmarkt. Daneben f\u00fchrt der Verein inklusive Sport- und Kultur-Veranstaltungen f\u00fcr den Personenkreis der behinderten Menschen durch. Der Verein m\u00f6chte durch sein Handeln, die Teilhabe am gesellschaftlichen Leben in der Gesellschaft verbessern und ein MITEINANDER von behinderten und nichtbehinderten Menschen erm\u00f6glichen. Erfolgreiche Durchf\u00fchrung eines EU-Projektes >Netzwerk Inklusion in europ\u00e4ischen (Partner) St\u00e4dten 2015 - 2016.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)2232 566444", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Vernetzung zum Thema Inklusion in Europa mit den Partnerl\u00e4ndern.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "79400", "legal_status": "gemeinn\u00fctziger Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Friedhelm Peetz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vorstand"}