{"member_organisations": "", "identification_number": "359651727264-82", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Vasagatan 50", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Eva-Maria Kollberg", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Arbetsr\u00e4tt \nR\u00e4ttigheter f\u00f6r frilansar och personer med atypiska anlitande former \nUpphovsr\u00e4tt \nYttrandefrihet \nInsyn i offentlig f\u00f6rvaltning", "organisation_name": "Swedish Union of Journalists (Journalistf\u00f6rbundet)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/05/2017", "website_address": "http://sjf.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1116", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "TCO www.tco.se \nEFJ www.europeanjournalists.org", "head_office_post_code": "11181", "goals__remit": "Journalistf\u00f6rbundet \u00e4r ett fackf\u00f6rbund och ett yrkesf\u00f6rbund. Journalistf\u00f6rbundet ger hj\u00e4lp och st\u00f6d till medlemmar i arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gor. F\u00f6rbundet st\u00f6ttar ocks\u00e5 medlemmar i yrkesfr\u00e5gor till exempel fr\u00e5gor som r\u00f6r yttrandefrihet, upphovsr\u00e4tt och etik.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)86137500", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AB", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tove Carl\u00e9n", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Legal Advisor"}