{"member_organisations": "Udruga DAR broji 114 \u010dlanova, od toga 59 djece, u\u010denika, mladih,  te 55 roditelja. Sura\u0111ujemo sa IRB, Sveu\u010dili\u0161tem u Zagrebu, imamo sporazum o suradnji sa ustanova", "identification_number": "363228732241-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Budget, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Andrije Meduli\u0107a 34", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dubravko \u010cop", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Croatia", "eu_initiatives": "Opinion of the European Economic and Social Committee on \u2018Unleashing the potential of children and young people with high intellectual abilities in the European Union\u2019 (own-initiative opinion) 2013/C 76/01, Rapporteur: Mr RODR\u00cdGUEZ GARC\u00cdA-CARO, 19/01/2012, the European Economic and Social Committee, Recommendations \nEuropean Parliamentary Research Service initiative  \nPublic Hearing on Support Talent and Creativity 23 January 2013, Brussels, European Parliament \nThe European Council for High Ability (ECHA)", "organisation_name": "Udruga za darovitost DAR (DAR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "3000", "registration_date": "06/08/2018", "website_address": "http://www.udrugadar.hr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zagreb", "membership": "KOORDINACIJA ZA PODR\u0160KU DAROVITIM U\u010cENICIMA U REPUBLICI HRVATSKOJ, RAZMATRAMO UKLJU\u010cENJE U ECHA (http://www.echa.info/), WORLD GIFTED CENTRE, DUBAI", "head_office_post_code": "10000", "goals__remit": "The Association is founded to promote, develop and improve the giftedness as social wealth. Mobilizing and networking of the parents of gifted children, professionals, non-governmental organizations, popularizers of science, government institutions and services that want to support giftedness and other objectives under Article 6 of the Statute of the Association. \n1. Some of the Objectives of the Association: \nPromoting the rights of gifted to appropriate forms and methods of education \nPromotion, popularization and awareness of giftedness as social wealth \nMobilizing and networking of the parents of gifted children, professionals, non-governmental organizations, popularizers of science, government institutions and services that want to support giftedness \nSensitization of society on the characteristics of gifted and accepting their differences \nAdapting the education system to the specific needs of gifted throughout the educational cycle \nAdequate assessment, evaluation and progress of the gifted \nUse of modern technologies to achieve excellence in thinking and learning \n \nThe Association, in accordance with the objectives of the Association, operates in the field of education, science and research. \n \n2.Activities of the Association are: \nOrganizing and conducting activities necessary to improve the system for recognizing and promoting giftedness in Croatia and the region \nCollecting and consolidating opinions on laws and regulations related to the objectives of the Initiative, and providing observations for the relevant state bodies \nSharing knowledge by organizing and holding various lectures, discussions, workshops, occasional actions, round tables and workshops, as well as through digital media \nDesigning, developing and implementation of teaching methodologies in accordance with the needs of the gifted and demands of modern society \nDevelopment of project proposals and application for national and international competitions \nPromotion and implementation of the Association's projects \nAdvising legal and natural persons regarding the objectives and activities of the Association \nGathering of local and foreign experts and creation of educational resources \nEducation of natural and legal persons \nHelping members: gifted children and young people, parents of gifted children, professional associates, entrepreneurs, family businesses and community organizations with the introduction and implementation of the program for recognizing and encouraging giftedness. \nParticipation in national and international conferences, exhibitions of innovations, events that popularize giftedness and other events connected to the objectives of the Association \nOrganization of charitable events and all other forms of meetings and communication with the public that support the work and the achievement of the objectives of the Association \nPublishing of books, audio and video materials and the like from the field of activity of the Initiative in accordance with special regulations \nInforming the public about the work of the Association \nDevelopment, promotion and implementation of the program of the Association in cooperation with the relevant state bodies \nCooperation with governmental and non-governmental organizations in Croatia and abroad \nOrganization and realization of TV and radio shows and web pages in accordance with special regulations \nCollection and provision of funds for achieving the objectives of the Association \nScholarships for gifted children and young people, and organizing scholarships for gifted children and young people \nIndividual work with gifted children and young people \nOrganization of workshops for work with gifted children and young people", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+385)914973162", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "1.Organizacija me\u0111unarodne konferencije \u201eNovi pristupi u radu sa darovitim u\u010denicima, mladima\u201c \n2.Organizacija projekta 3.DAR tjedan niz aktivnosti, radionica u smislu popularizacije znanosti, edukacija roditelja i dr. \n3.Provo\u0111enje EU projekta Ja raSTEM, ja\u010danje STEM kapaciteta u\u010denika \n4.O\u010ditovanje o javne politike :  \na) Akcijski plan za provo\u0111enje Strategije znanosti obrazovanja, tehnologije \nb) o\u010ditovanje o Zakon o odgoju i obrazovanju u osnovnim i srednjim \u0161kolama", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6146", "legal_status": "Udruga (Association)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andreja Ivec", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u010clan"}