{"member_organisations": "http://www.castillalamancha.es/", "identification_number": "36564929700-77", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Plaza del Cardenal Siliceo, s/n", "full_time_equivalent_fte": "14", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez Guijarro", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "25000", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "El futuro de la PAC, de la pol\u00edtica de Cohesi\u00f3n (con especial inter\u00e9s en las zonas con desaf\u00edos demogr\u00e1ficos) y el Marco Financiero Plurianual", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha (JCCM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": -4.0291403, "source": "", "belgium_office_address": "Bd. Ru R\u00e9gent, 52", "belgium_office_phone": "(+32)25098628", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Regional structures", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/09/2012", "website_address": "http://www.castillalamancha.es/gobierno/vicepresidenciaprimera", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Toledo", "membership": "", "head_office_post_code": "45071", "goals__remit": "La Vicepresidencia Primera de la Junta de Comunidades de Castilla-La Mancha tiene las siguientes competencias:  \na) En materia de Relaciones Institucionales: \n1\u00ba. La presencia del Gobierno de Castilla-La Mancha en los organismos de car\u00e1cter suprauton\u00f3mico. \n2\u00ba. La coordinaci\u00f3n de los trabajos de las Comisi\u00f3n Bilateral. \n3\u00ba. La coordinaci\u00f3n de los trabajos de las Comisi\u00f3n Mixta de Transferencias. \n4\u00ba. La planificaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y seguimiento de la acci\u00f3n institucional de la Administraci\u00f3n de la Junta de Comunidades \ny el asesoramiento general a sus \u00f3rganos administrativos y entidades instrumentales sobre esta materia. \n5\u00ba. El impulso, coordinaci\u00f3n y desarrollo de las relaciones de cooperaci\u00f3n entre la Junta de Comunidades de Castilla-La \nMancha y las regiones lim\u00edtrofes. \n6\u00ba. La coordinaci\u00f3n y seguimiento de los acuerdos y convenios de colaboraci\u00f3n que se puedan suscribir con otras \nAdministraciones \nb) En materia de asuntos europeos: \n1\u00ba. La coordinaci\u00f3n de los asuntos relacionados con la Uni\u00f3n Europea. \n2\u00ba. El apoyo a instituciones y \u00f3rganos administrativos de la Comunidad Aut\u00f3noma en sus gestiones ante la Uni\u00f3n \nEuropea. \n3\u00ba. El desarrollo de planes de formaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n en asuntos europeos y la colaboraci\u00f3n con otras instituciones \ndel \u00e1mbito de la misma para fomentar la transnacionalidad de Castilla-La Mancha. \n4\u00ba. La coordinaci\u00f3n y seguimiento de expedientes de infracci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea contra el Reino de Espa\u00f1a en \nel \u00e1mbito de las competencias de la Comunidad Aut\u00f3noma.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "49", "relevant_communication": "P.O. Garant\u00eda Juvenil \nParticipaci\u00f3n activa en la celebraci\u00f3n del A\u00f1o Europeo del Patrimonio Cultural \nParticipaci\u00f3n en el proyecto Biorregio financiado por Interreg Europa", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 39.8589148, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "854000", "legal_status": "regional authority", "person_in_charge_of_eu_relations": "Virginia Marco C\u00e1rcel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora General de Relaciones Institucionales y Asuntos Europeos", "belgium_office_city": "Bruselas", "head_office_phone": "(+34)925267600"}