{"member_organisations": "", "identification_number": "368637932746-78", "fields_of_interest": "Environment, Transport, Climate Action", "head_office_address": "BP16280", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "St\u00e9phane CHATELIN", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Union de l'\u00e9nergie \n-Strat\u00e9gie de r\u00e9duction \u00e0 long terme des Gaz \u00e0 effet de serre \n- Paquet mobilit\u00e9", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Association n\u00e9gaWatt", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Charline DUFOURNET", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/10/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://negawatt.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "VALENCE", "membership": "", "head_office_post_code": "26958", "position": "Charg\u00e9e des relations publiques et europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "210446", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Promotion d'un syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique plus soutenable  \n- D\u00e9veloppement de sc\u00e9narios de transition \u00e9nerg\u00e9tique \n- Analyses techniques et \u00e9conomiques sur les diff\u00e9rentes politiques \u00e9nerg\u00e9tiques mises en oeuvre en France et \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)750363072"}