{"member_organisations": "www.cets.pt", "identification_number": "368766714131-58", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Avenida Magalh\u00e3es Lemos . Casa das Torres, 00", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Paulo Adriano Guedes Portela", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Horizonte 2020; \nEurope Enterprise Network \nRIS3 Platform", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "CONSELHO EMPRESARIAL DO T\u00c2MEGA E SOUSA (CETS)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "6000", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -8.197401400000002, "source": "ERASMUS+", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/07/2014", "website_address": "http://www.cets.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "4610-106 FELGU", "head_office_city": "FELGUEIRAS", "membership": "O Conselho Empresarial \u00e9 associado da European Projects Association (http://europeanprojects.org/) e da C\u00e2mara de Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Portugal-China.", "head_office_post_code": "4610-106 FELGUEIRAS", "goals__remit": "O Conselho Empresarial do T\u00e2mega e Sousa nasce da vontade manifestada pelas 12 Associa\u00e7\u00f5es Empresariais da regi\u00e3o em constitu\u00edrem uma estrutura representativa, de forma a contribuir mais eficazmente para os novos processos de desenvolvimento regional. \n \nEsta iniciativa teve como precedente hist\u00f3rico a cria\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum para a Competitividade na Regi\u00e3o do T\u00e2mega, a 07 de Abril de 2011. Neste sentido, foi constitu\u00eddo um painel de Empres\u00e1rios, Empresas e Associa\u00e7\u00f5es que as representam num f\u00f3rum de discuss\u00e3o, buscando a converg\u00eancia em torno de oportunidades, desafios e da solu\u00e7\u00e3o dos constrangimentos que afetam estes interlocutores do desenvolvimento. \nA defini\u00e7\u00e3o de metas e a\u00e7\u00f5es voltadas para a implementa\u00e7\u00e3o de uma nova pol\u00edtica de desenvolvimento da atividade econ\u00f3mica na regi\u00e3o desenha-se, assim, num quadro de afirma\u00e7\u00e3o da iniciativa empresarial e capacidade das for\u00e7as vivas da regi\u00e3o.  \nPosteriormente, a 16 de mar\u00e7o de  2012, foi aprovado e subscrito por todas as Associa\u00e7\u00f5es Empresariais um Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o para a Competitividade Empresarial, o qual consagra cinco \u00e1reas de interven\u00e7\u00e3o priorit\u00e1rias, tendo em vista o aumento da competitividade regional. De salientar:   \n\u2022    Qualifica\u00e7\u00e3o das pessoas e organiza\u00e7\u00f5es; \n\u2022    Economia e desenvolvimento regional; \n\u2022    Voca\u00e7\u00e3o de internacionaliza\u00e7\u00e3o, fomento das exporta\u00e7\u00f5es e abertura ao exterior; \n\u2022    Coopera\u00e7\u00e3o e associativismo; \n\u2022    Realiza\u00e7\u00f5es e eventos.  \n \nO ato constitutivo do Conselho Empresarial resultou da subscri\u00e7\u00e3o conjunta dos Estatutos pelas seguintes Associa\u00e7\u00f5es: \nAssocia\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de Castelo de Paiva \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Felgueiras \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Paredes \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Penafiel \nAssocia\u00e7\u00e3o Industrial de Lousada \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Vila Me\u00e3 \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Bai\u00e3o \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Amarante \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Marco de Canaveses \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Fafe \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Cinf\u00e3es \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Resende \nAssocia\u00e7\u00e3o Empresarial de Pa\u00e7os de Ferreira \n \nUm ano ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o, a 20 de outubro de 2013, surge o CETS Mo\u00e7ambique - a primeira sucursal al\u00e9m-fronteiras, localizada em Maputo.  \n \nA cidade de Felgueiras, mais precisamente a emblem\u00e1tica Casa das Torres, acolhe a sede do CETS.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "7", "relevant_communication": "http://s3platform.jrc.ec.europa.eu/home;jsessionid=ckpGJJhGQX1TMzQ110czLzn4G5hQ8N6yKSY2hvWJ3pVCXj0z2jgS!-494980070!1423237444818", "financial_year_end_date": "01/09/2016", "lat": 41.367404, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Privada sem fins Lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "JOS\u00c9 PAULO  COSTA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente Dire\u00e7\u00e3o Executiva", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)255103531"}