{"member_organisations": "", "identification_number": "371194117099-35", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Alexander-von-Humboldt-Str. 4", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Robert Kloos", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "a)    REFIT: B\u00fcrokratieabbau, \u201ebessere Rechtsetzung\u201c,  \nb)    Investitionspaket von 315 Mrd. \u20ac  \nc)    \u00d6ffentliches Auftragswesen: Entwurf der Durchf\u00fchrungsverordnung der Kommission zur Einheitlichen Europ\u00e4ischen Eigenerkl\u00e4rung (EEE)  \nd)    Schutz vor Pflanzensch\u00e4dlingen \ne)    Bek\u00e4mpfung von Pflanzenkrankheiten  \nf)    Konsultationen zum Klimaschutz \ng)    Nature Based Solutions & Re-Naturing Cities \nh)    Green Infrastructure: A European Success Story \ni)    EU-St\u00e4dteagenda     \nj)    URBACT III \nk)    Invasive Arten", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Bundesverband Garten-, Landschafts- und Sportplatzbau e.V. (BGL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas A. Kr\u00e4mer", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "7.218959", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/04/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.galabau.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bad Honnef", "membership": "", "head_office_post_code": "53604", "position": "Europareferent", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.6481434", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "1. Wahrung und Vertretung der Interessen der Betriebe  des deutschen Garten-, Landschafts- und Sportplatzbaus in allen Belangen. \n \n2. F\u00f6rderung aller Bestrebungen, die dem Ansehen und der Bedeutung des Garten-, Landschafts- und Sportplatzbaus in Deutschland und Europa dienen. \n \n3. Angebot fachlicher Informationen an Gesetzgeber und Verwaltung. \n \n4. F\u00f6rderung der Kooperation mit Organisationen \u00e4hnlicher Zielsetzung, unter anderem auch des Wissenstransfers in und aus L\u00e4ndern au\u00dferhalb Europas. \n \n5. F\u00f6rderung des gegenseitigen Informations- und Erfahrungsaustausches zum Wohle der Betriebe des Garten-, Landschafts- und Sportplatzbaus im Rahmen von Kongressen, Seminaren und Tagungen. \n \n6. Unterrichtung der \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Aufgaben und Ziele des Verbandes sowie \u00fcber den deutschen Garten-, Landschafts- und Sportplatzbau. \n \n7. Gedankenaustausch \u00fcber verbandsinterne Organisationsstrukturen, um einen m\u00f6glichst hohen Organisationsgrad der Betriebe des Garten-, Landschafts- und Sportplatzbaus anzustreben. \n \n8. Vorbereitung und Durchf\u00fchrung von Ausstellungen, Messen und Veranstaltungen des Garten-, Landschafts- und Sportplatzbaus von internationaler Bedeutung. \n \n9. F\u00f6rderung der Nachwuchsbildung und gegenseitiger Austausch von jungen qualifizierten Landschaftsg\u00e4rtnern.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)222477070"}