{"member_organisations": "", "identification_number": "372186015628-03", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Food Safety", "head_office_address": "Vel\u00e1zquez, 24, 5\u00ba dcha.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "MARCOS CASADO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directiva de Servicios \nSupply Chain \nREAP \nTAX \nDigital taxation \ngeobocking", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N NACIONAL DE GRANDES EMPRESAS DE DISTRIBUCI\u00d3N (ANGED)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/01/2015", "website_address": "http://www.anged.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "28001", "head_office_city": "MADRID", "membership": "CEOE - Espa\u00f1a \nEUROCOMMERCE - B\u00e9lgica", "head_office_post_code": "28001", "goals__remit": "El objetivo central de la actividad de ANGED es representar y defender los intereses profesionales comunes de los asociados tanto en sus relaciones con las distintas administraciones p\u00fablicas como con los interlocutores sociales y, en general, con cualquier otra instancia econ\u00f3mica, social, cultural o pol\u00edtica.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915223004", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N EMPRESARIAL", "person_in_charge_of_eu_relations": "MARCOS CASADO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "SECRETARIO GENERAL"}