{"member_organisations": "", "identification_number": "372209821529-64", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Environment, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "20 rue de rochechouart", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "clotilde Bato", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Trait\u00e9 de libre \u00e9change et APE des pays ACP et particuli\u00e8rement d'Afrique de l'Ouest, PAC post 2020, d\u00e9claration des droits des paysans", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "SOL", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jacques Berthelot", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3448151", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/04/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://sol-asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "paris", "membership": "INTERNATIONAL \nEkta Europe / Jai Jagat : https://www.jaijagat2020.org/ (secr\u00e9taire europ\u00e9en de l'organisation de la marche) \n \nNATIONAL \nCoordination sud (membres des groupes) C2A et FRIO : https://www.coordinationsud.org/ \nCRID: https://www.crid.asso.fr/ \nCFSI: http://www.cfsi.asso.fr/ (membre du bureau) \nPour une autre Pac : https://www.sol-asso.fr/remobilisation-de-la-plateforme-pour-une-autre-pac/ \nCollectif citoyen contre les accaparements de terre \n \nREGIONAL \nOccitanie Cooperation : http://www.oc-cooperation.org/ \nCROSI: https://crosi.org/", "head_office_post_code": "75009", "position": "consultant", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "\u00e9v\u00e9nements mensuel de communication, au moins 2 \u00e9v\u00e9nements par an sur ces th\u00e9matiques : https://www.sol-asso.fr/actualites/evenements/ \n \nlettre d'information, publication online (articles, \u00e9tudes, r\u00e9seaux sociaux, notamment dans le cadre de la commission Agriculture et Alimentation de Coordination Sud):  \n*https://www.sol-asso.fr/wp-content/uploads/2016/03/Notes-de-SUD-n%C2%B014-D%C3%A9fendre-les-droits-des-paysannes-et-des-paysans.pdf \n* https://www.sol-asso.fr/wp-content/uploads/2016/03/The-Notes-of-SUD-n%C2%B011-CAP-and-EPA.pdf \n* https://www.sol-asso.fr/wp-content/uploads/2016/03/Notes-de-SUD-n%C2%B010-Garantir-la-coh%C3%A9rence-des-politiques-pour-le-d%C3%A9veloppement-des-agricultures-familiales-et-paysannes-du-Sud.pdf \n* https://www.sol-asso.fr/changer-les-regles-omc-pour-lafrique-subsaharienne/ \n* https://www.sol-asso.fr/petition-europeenne-pour-defendre-les-droits-des-paysans/  \n \nPublications autres :  \n2017: https://www.sol-asso.fr/analyses-politiques-agricoles-jacques-b-2/ \n2018: https://www.sol-asso.fr/analyses-politiques-agricoles-jacques-b-2018/ \n- Reb\u00e2tir la politique africaine sur la souverainet\u00e9 alimentaire, Revue Africa21, janvier 2018,  \nhttp://www.africa21.org/4eme-numero-dafrique-durable-2030-lagriculture-africaine-les-defis-de-nourrir-la-population-developper-leconomie-et-preserver-lenvironnement/ \n- Selon que vous serez puissant ou mis\u00e9rable\u2026 La question agricole dans le commerce mondial, IRIS, Revue internationale et strat\u00e9gique, hiver 2017, pp. 121-131.  \n- L'agriculture africaine dans la tenaille libre-\u00e9changiste, Le Monde Diplomatique, oct. 2017 also available in most of the 18 editions in foreign languages).  \n- L'APE ou accord de paup\u00e9risation \u00e9conomique entre l'Union europ\u00e9enne et l'Afrique de l'Ouest, in Actes du colloque de Dakar de la Fondation Gabriel P\u00e9ri, juin 2017, pp. 47-58.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8776263", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "302454", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Participer \u00e0 la satisfaction des besoins essentiels des agriculteurs paysans et \u00e0 la valorisation de leurs r\u00f4les dans la soci\u00e9t\u00e9 et agit ainsi sur deux volets d\u2019intervention :  \n- l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une agriculture paysanne  \n-  la protection des ressources naturelles et de la biodiversit\u00e9 \n \nNotre priorit\u00e9 \u00ab replacer l\u2019Homme au c\u0153ur de son environnement \u00bb par la valorisation de l\u2019agriculture paysanne (agro\u00e9cologie, agriculture biologique et communautaire) et la biodiversit\u00e9. \n \nNotre mission : \u00ab l\u2019autonomie des populations \u00bb \nNous accompagnons des programmes alternatifs sur le long terme en Inde, en France et en Afrique de l'Ouest. Dans cette logique nous venons en appui  aux  paysans en collaborant \u00e0 des projets construits par les populations locales afin qu'elles puissent subvenir \u00e0 leurs besoins essentiels de mani\u00e8re durable.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)148783326"}