{"member_organisations": "", "identification_number": "372858225017-86", "fields_of_interest": "Agriculture, Education and training, Environment, Maritime affairs and fisheries, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Rua Jo\u00e3o das Regras n\u00ba284 R/C 3", "full_time_equivalent_fte": "9,5", "person_with_legal_responsibility": "C\u00e9lia Craveiro", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Seguran\u00e7a dos alimentos na UE  \nInvestiga\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o  \nSa\u00fade", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Nutri\u00e7\u00e3o (APN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "14", "person_in_charge_of_eu_relations": "Miguel Yeep", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "204545", "website_address": "http://apn.org.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Porto", "membership": "EFAD | http://www.efad.org/everyone \nICDA | http://www.internationaldietetics.org/", "head_office_post_code": "4000-291", "position": "Assessor T\u00e9cnico", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "257291", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Profissional de direito privado", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Contribuir para o desenvolvimento das Ci\u00eancias da Nutri\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o; \n \n- Promover, valorizar e dignificar a profiss\u00e3o; \n \n- Intensificar a aproxima\u00e7\u00e3o dos Nutricionistas com outros profissionais; \n \n- Refor\u00e7ar a diversifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias da profiss\u00e3o; \n \n- Garantir a integra\u00e7\u00e3o dos Nutricionistas na defini\u00e7\u00e3o das op\u00e7\u00f5es de pol\u00edtica nutricional e alimentar.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)222085981"}