{"member_organisations": "www.advocaxio.com", "identification_number": "373451914291-75", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "rue de l'Etuve, 81", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Eric Schell", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "En 2017, le Cabinet a suivi plusieurs th\u00e9matiques en lien avec les sujets trait\u00e9s \u00e0 Bruxelles, en particulier dans les principaux domaines d'activit\u00e9 suivants: sant\u00e9 publique, nutrition et alimentation, s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, questions bancaires et fiscales commerce de d\u00e9tail, consommateurs,  environnement, march\u00e9 int\u00e9rieur et concurrence, politique r\u00e9gionale, etc...", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "CABINET SCHELL (S&A)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eric Schell", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "4.3489181", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/09/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cabinetschell.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "boite 28", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "le Cabinet est membre \u00e0 Bruxelles des organisations suivantes: *CDPF , centre des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s permanents fran\u00e7ais *SEAP , society of european affairs professionals et du r\u00e9seau PACE ( Public Affairs Community in Europe).", "head_office_post_code": "1000", "position": "Directeur G\u00e9rant", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "En mai 2017 le cabinet a particip\u00e9 \u00e0 Ath\u00e8nes \u00e0 la septi\u00e8me conf\u00e9rence annuelle de PACE (Public Affairs Community in Europe). De m\u00eame en mai 2018 le cabinet participera \u00e0 la huiti\u00e8me conf\u00e9rence annuelle \u00e0 Chypre.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8441487", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "sprl de droit belge", "procurement": "", "customers": "Dow Chemical France# Union de la Bijouterie Horlogerie", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Un M\u00e9tier : Le Conseil en Affaires Publiques L'anticipation, la compr\u00e9hension et l'analyse des d\u00e9cisions institutionnelles : Internationales : ONU, Banque Mondiale, FMI, OMC... Europ\u00e9ennes : - Le Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne, la Commission europ\u00e9enne, le Parlement europ\u00e9en.- Les organes consultatifs : Le Conseil du Comit\u00e9 des R\u00e9gions, le Conseil Economique et Social Europ\u00e9en. Minist\u00e9rielles : Les Gouvernements des 28 Etats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne et des pays candidats. Parlementaires :- Les Parlements des 28 Etats membres et des pays candidats.- En France, l\u2019Assembl\u00e9e nationale et le S\u00e9nat. Locales : - Les collectivit\u00e9s t\u00e9rritoriales des 28 Etats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne et des pays candidats.- En France, les r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, ainsi que les structures intercommunales. constituent des outils indispensables \u00e0 la prise de d\u00e9cision pour nos clients : entreprises, ONG, f\u00e9d\u00e9rations professionnelles, associations, collectivit\u00e9s territoriales... Cette d\u00e9marche de croisement des cultures fran\u00e7aise et europ\u00e9enne, locale et nationale a pr\u00e9sid\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de Schell & Associ\u00e9s ( puis eclusivement Cabinet Schell \u00e0 partir de 2015), en 2000, avec l\u2019objectif d\u2019assister et de promouvoir votre entreprise aupr\u00e8s des diff\u00e9rents niveaux de collectivit\u00e9s publiques \u00e0 Bruxelles et \u00e0 Paris, comme dans les autres pays de l\u2019Union, pour savoir et agir au c\u0153ur des institutions. Une M\u00e9thode : Construire une Strat\u00e9gie d'Influence 1 - Le pilotage des r\u00e9seaux Pour chaque dossier, nous \u00e9tablirons avec vous une cartographie des d\u00e9cideurs et des relais d\u2019opinion. Pour d\u00e9multiplier les effets de nos interventions et en accro\u00eetre l'efficacit\u00e9, nous activerons les relais personnels de nos experts, toujours s\u00e9lectionn\u00e9s en fonction de leurs connaissances de votre secteur d\u2019activit\u00e9. Nous activerons notre r\u00e9seau politique d'\u00e9lus locaux, de parlementaires, de hauts fonctionnaires, de membres des cabinets minist\u00e9riels, de permanents de partis politiques et des organisations patronales et consulaires en France et \u00e0 Bruxelles aupr\u00e8s du Parlement, de la Commission, du Conseil, du Comit\u00e9 des R\u00e9gions, des Repr\u00e9sentations Permanentes... 2 - La veille politique Cette veille sera \u00e0 la fois parlementaire mais consistera \u00e9galement dans la recherche et l\u2019analyse d\u2019informations sensibles, le plus en amont possible, en particulier au niveau de la Commission europ\u00e9enne qui dispose du droit d\u2019initiative en proposant les actes l\u00e9gislatifs qui seront ensuite soumis au Parlement et au Conseil. Le travail de veille parlementaire \u00e0 Bruxelles consiste \u00e0 d\u00e9tecter dans les travaux du Parlement europ\u00e9en l\u2019actualit\u00e9 l\u00e9gislative qui concerne les pr\u00e9occupations de votre entreprise. En effet, la quantit\u00e9 et la haute sp\u00e9cialisation des travaux du Parlement rendent moins lisibles les activit\u00e9s de cette institution. Ainsi, par un service personnalis\u00e9 et par nos contacts r\u00e9guliers avec le Parlement europ\u00e9en, nous mettons en place un suivi l\u00e9gislatif adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins. L\u2019organisation de la veille permet ensuite de d\u00e9terminer, avec votre entreprise, un plan d\u2019action pour intervenir dans le processus de d\u00e9cision institutionnelle (en co-d\u00e9cision le plus souvent) Nous exer\u00e7ons ce travail de veille parlementaire r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 Paris en suivant les travaux de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat. Nous pouvons mettre en place un syst\u00e8me d\u2019alerte sur l\u2019actualit\u00e9 politique et les travaux parlementaires dans d\u2019autres capitales de l\u2019Union europ\u00e9enne. 3 - Le plan media Notre strat\u00e9gie de relations avec les m\u00e9dia comporte plusieurs \u00e9tapes : - Apr\u00e8s d\u00e9finition, avec votre entreprise, des mots clefs de sa comp\u00e9tence ou de sa recherche, le suivi presse consiste \u00e0 lui adresser r\u00e9guli\u00e8rement les articles et les d\u00e9p\u00eaches d\u2019agence qui la concerne directement.- Ce suivi presse est compl\u00e9t\u00e9 par des exercices de media training et de prises de parole en", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)2 503 03 68"}