{"member_organisations": "\u010clenem zem\u011bd\u011blsk\u00e9ho svazu \u010cR je v\u00edce jak 900 zem\u011bd\u011blsk\u00fdch podnik\u016f, rodinn\u00fdch farem a dru\u017estev.", "identification_number": "373459327433-55", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Hybernsk\u00e1 38, Praha 1,", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Martin P\u00fdcha", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Spole\u010dn\u00e1 zem\u011bd\u011blsk\u00e1 politika EU, Zem\u011bd\u011blsk\u00e1 politika \u010cR, Politika rozvoje venkova EU a \u010cR, Struktur\u00e1ln\u00ed fondy EU, Environment\u00e1ln\u00ed politika EU a \u010cR, Legislativa souvisej\u00edc\u00ed s pracovn\u011b pr\u00e1vn\u00edmi vztahy, obchodn\u00ed politika EU a \u010cR a ve\u0161ker\u00e1 legislativa zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se podm\u00ednkami pro podnik\u00e1n\u00ed a fungov\u00e1n\u00ed dru\u017estev v EU a \u010cR.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Zem\u011bd\u011blsk\u00fd svaz \u010cR (ZS \u010cR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jan Ulrich", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.zscr.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha", "membership": "COPA/COGECA http://www.copa-cogeca.be, \nKonfederace zam\u011bstnavatelsk\u00fdch a podnikatelsk\u00fdch svaz\u016f www.kzps.cz, \nDru\u017estevn\u00ed asociace \u010cR www.dacr.cz \nAgr\u00e1rn\u00ed komora \u010cR www.agrocr.cz", "head_office_post_code": "110 00", "position": "CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Poradenstv\u00ed a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed zem\u011bd\u011blc\u016f p\u0159es vlastn\u00ed Institut vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v zem\u011bd\u011blstv\u00ed. Propagace zem\u011bd\u011blstv\u00ed sm\u011brem k ve\u0159ejnosti a p\u0159edev\u0161\u00edm se zam\u011b\u0159en\u00edm na d\u011bti prost\u0159ednictv\u00edm projektu Zem\u011bd\u011blstv\u00ed \u017eije!. Propojen\u00ed aplikovan\u00e9ho v\u00fdzkumu a zem\u011bd\u011blsk\u00e9 praxe a jeho pozitivn\u00edho dopadu na resort zem\u011bd\u011blstv\u00ed, v\u010detn\u011b p\u0159\u00ednosu pro spot\u0159ebitele prost\u0159ednictv\u00ed \u010cesk\u00e9 technologick\u00e9 platformy pro zem\u011bd\u011blstv\u00ed atd..", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organizace zam\u011bstnavatel\u016f", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "P\u0159edm\u011btem \u010dinnosti Svazu je obhajovat a prosazovat z\u00e1jmy sv\u00fdch \u010dlen\u016f v oblasti produkce, odbytu a zhodnocov\u00e1n\u00ed zem\u011bd\u011blsk\u00e9 produkce, usilovat o rozvoj zem\u011bd\u011blstv\u00ed a venkova, pom\u00e1hat sv\u00fdm \u010dlen\u016fm v rozvoji jejich podnikatelsk\u00fdch aktivit a za t\u00edm \u00fa\u010delem jim poskytovat slu\u017eby, poradensk\u00fd servis a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v oblasti hospod\u00e1\u0159sk\u00e9, ekonomick\u00e9, podnikatelsk\u00e9, obchodn\u00ed, pr\u00e1vn\u00ed a soci\u00e1ln\u00ed.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)226 211 000"}