{"member_organisations": "", "identification_number": "374860614091-68", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Kungstr\u00e4dg\u00e5rdsgatan, 10", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Per Ahl", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Cirkul\u00e4r ekonomi, Energiunionen, revidering av EU-ETS, klimatm\u00e5l 2050, BAT utvinningsavfall, yrkeshygieniska gr\u00e4nsv\u00e4rden, revidering ramvattendirektivet", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Swedish Association of Mines, Mineral and Metal Producers (Svemin)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 18.0727807, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "150000", "registration_date": "28/07/2014", "website_address": "http://www.svemin.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1721", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "P\u00e5 europeisk niv\u00e5 \u00e4r SveMin medlem i Euromines. P\u00e5 nationell niv\u00e5, bland annat Svenskt n\u00e4ringsliv.", "head_office_post_code": "11187", "goals__remit": "SveMin \u00e4r en branschf\u00f6rening f\u00f6r gruvor, mineral- och metallproducenter i Sverige. Cirka 40 f\u00f6retag \u00e4r medlemmar i SveMin. Antalet anst\u00e4llda i f\u00f6retagen uppg\u00e5r till 13000. Fr\u00e5gorna som SveMin arbetar med \u00e4r inom omr\u00e5dena; arbetsmilj\u00f6, Energi och klimat, kompetensf\u00f6rs\u00f6rjning,kommunikation och profilering, prospektering och markfr\u00e5gor, yttre milj\u00f6 samt infrastruktur.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 59.3315485, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Branschf\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lars-Ake Lindahl", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director Environment and Coordinator EU Affairs", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)87626735"}