{"member_organisations": "http://www.asociacioncereales.es/asociacion/que-es-el-cereal/miembros/", "identification_number": "374941419805-96", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Calle de Diego de Le\u00f3n 54, escalera B,  5\u00ba derecha", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "1.Reuniones con diversas Direcciones Generales del MAPAMA (www.mapama.gob.es) \n \n2.Reuniones con diversas Subdirecciones Generales de la AECOSAN (http://www.aecosan.msssi.gob.es/) \n \n3.Difusi\u00f3n de notas de Prensa \nhttp://www.asociacioncereales.es/asociacion/prensa/notas-de-prensa \n \n4.Publicaci\u00f3n libro \"Cereales de Desayuno, Nutrici\u00f3n y Gastronom\u00eda \n \n5.Participaci\u00f3n en los Grupos de Trabajo de CEEREAL \nhttp://www.ceereal.eu/", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FABRICANTES DE CEREALES EN COPOS O EXPANDIDOS (AEFC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/12/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.asociacioncereales.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28006", "position": "Secretario y Director", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "1.Reglamento (UE) N\u00ba 1169/2011 del Parlamento Europeo y del Consejo de 25 de octubre de 2011 sobre la informaci\u00f3n alimentaria facilitada al consumidor. http://ec.europa.eu/food/safety/labelling_nutrition/labelling_legislation/index_en.htm \n \n2.Recommendation on the monitoring of acrylamide levels in food. http://ec.europa.eu/food/food/chemicalsafety/contaminants/acrylamide_en.htm \n \n3.En 2014, el Grupo de Alto Nivel sobre Alimentaci\u00f3n y Actividad F\u00edsica  adopt\u00f3 un Plan contra la Obesidad Infantil   English (en) para detener el aumento de la obesidad infantil antes de 2020. En junio de 2014 se adoptaron las Conclusiones del Consejo sobre alimentaci\u00f3n y actividad f\u00edsica. En septiembre de 2015 comenzar\u00e1 una acci\u00f3n conjunta sobre alimentaci\u00f3n y actividad f\u00edsica, con la participaci\u00f3n de 25 Estados miembros. \nhttp://ec.europa.eu/health/nutrition_physical_activity/policy/index_es.htm \nRegulation (EC) N\u00ba 1924/2006 of the European Parliament and of the Council of 20 December 2006 on nutrition and health claims made on foods", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Su principal objetivo es informar sobre el papel de los cereales en la alimentaci\u00f3n y fomentar h\u00e1bitos saludables para el desayuno, como parte de una dieta equilibrada y de un estilo de vida sano. Otro de sus principales objetivos es el de defender y promover los intereses generales de la Asociaci\u00f3n y sus miembros, as\u00ed como representarlos antes las diversas entidades, tanto p\u00fablicas como privadas. Adem\u00e1s de tratar de establecer un di\u00e1logo positivo entre las empresas fabricantes de cereales y los consumidores. A nivel europeo se encuentra integrada en http://www.ceereal.eu/", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)914110520"}