{"member_organisations": "", "identification_number": "375101128342-18", "fields_of_interest": "Single market, Digital economy and society, Banking and financial services", "head_office_address": "Trencs\u00e9ni u. 23/b", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Andr\u00e1s Kelen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "e-invoicing-al kapcsolatos tev\u00e9kenys\u00e9gek, r\u00e9szv\u00e9tel CEF p\u00e1ly\u00e1zatokon, Peppol kapcsolatok, r\u00e9szv\u00e9tel a vonatkoz\u00f3 szabv\u00e1nyos\u00edt\u00e1si feladatokban. EMFSEI tags\u00e1g", "organisation_name": "Triad Computer Services Ltd. (Triad)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "176100", "registration_date": "14/09/2017", "website_address": "http://triad.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Multi-Stakeholder Forum on Electronic Invoicing#E02650#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2650#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1125", "goals__remit": "Informatikai tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s megold\u00e1s sz\u00e1ll\u00edt\u00f3. F\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9g az elektronikus dokumentum kezel\u00e9ssel, e-sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1ssal \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 munk\u00e1k, egyedi szoftver fejleszt\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)209331400", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Kft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andr\u00e1s Kelen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u00fcgyvezet\u0151"}