{"member_organisations": "", "identification_number": "375186527639-84", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Competition, Consumers, International co-operation and development, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Food Safety", "head_office_address": "Blanick\u00e1 3", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Zden\u011bk  Jandejsek", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "Rozpo\u010det Evropsk\u00e9 unie, Spole\u010dn\u00e1 zem\u011bd\u011blsk\u00e1 politika Evropsk\u00e9 unie, Ochrana \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed, Ochrana spot\u0159ebitele, Hospod\u00e1\u0159sk\u00e1 sout\u011b\u017e", "organisation_name": "Agr\u00e1rn\u00ed komora \u010cesk\u00e9 republiky (AK \u010cR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/07/2017", "website_address": "http://www.agrocr.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Olomouc", "membership": "COPA-COGECA http://www.copa-cogeca.be/Menu.aspx", "head_office_post_code": "77900", "goals__remit": "Agr\u00e1rn\u00ed komora \u010cR (AK \u010cR) byla z\u0159\u00edzena z\u00e1konem \u010d. 301/1992 Sb. ve zn\u011bn\u00ed z\u00e1kona \u010d. 121/1993 Sb. a ve zn\u011bn\u00ed z\u00e1kona \u010d. 223/1994 Sb., sdru\u017euje v\u011bt\u0161inu podnikatel\u016f v zem\u011bd\u011blstv\u00ed, lesnictv\u00ed a potravin\u00e1\u0159stv\u00ed, prosazuje a obhajuje z\u00e1jmy sv\u00fdch \u010dlen\u016f, poskytuje poradenstv\u00ed a informa\u010dn\u00ed slu\u017eby na cel\u00e9m \u00fazem\u00ed \u010cR v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch oblastech: \n \npr\u00e1vn\u00ed a legislativn\u00ed, konzulta\u010dn\u00ed, poradensk\u00e9 a praktick\u00e9 p\u0159\u00edpravy na povol\u00e1n\u00ed, zahrani\u010dn\u00edch vztah\u016f, celn\u00ed a certifika\u010dn\u00ed, informatiky. \nAgr\u00e1rn\u00ed komora \u010cR je rozhoduj\u00edc\u00ed nevl\u00e1dn\u00ed agr\u00e1rn\u00ed organizac\u00ed, kter\u00e1 zastupuje z\u00e1jmy 103 tis\u00edc sv\u00fdch \u010dlen\u016f, jimi\u017e jsou zem\u011bd\u011blci, lesn\u00edci, potravin\u00e1\u0159i, ale tak\u00e9 v\u010dela\u0159i a dal\u0161\u00ed. Jsme organizac\u00ed, kter\u00e1 m\u00e1 ambice sehr\u00e1t svoji roli nejenom ve sv\u00e9m tradi\u010dn\u00edm pojet\u00ed produkce surovin pro v\u00fdrobu potravin a \u00fadr\u017ebu krajiny. \nSvoji nezastupitelnou roli m\u00e1me v nov\u00e9m modern\u00edm pojet\u00ed rozvoje venkova, kde chceme b\u00fdt partnerem obc\u00ed a v\u0161ech ostatn\u00edch subjekt\u016f venkovsk\u00e9ho prostoru. Zem\u011bd\u011blstv\u00ed, cultura agri, k venkovu v\u017edy pat\u0159ilo a nebude tomu jinak ani v budoucnosti.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)585 222 517", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Profesn\u00ed komora", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jan Dole\u017eal", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "tajemn\u00edk"}