{"member_organisations": "http://www.subregioncentralny.pl/czlonkowie.html", "identification_number": "375673029813-66", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Budget, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "ul. Bojkowska 35A pok\u00f3j nr 102", "full_time_equivalent_fte": "10", "person_with_legal_responsibility": "Zygmunt Frankiewicz", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "445872", "country_code": "PL", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Programowanie i wdra\u017canie europejskiej polityki sp\u00f3jno\u015bci na lata 2014-2020 oraz przygotowania do kolejnej perspektywy 2020+", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Zwi\u0105zek Gmin i Powiat\u00f3w Subregionu Centralnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego (ZGiPSCWSL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 18.6831033, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/02/2018", "website_address": "http://www.subregioncentralny.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gliwice", "membership": "", "head_office_post_code": "44-100", "goals__remit": "wi\u0105zek Gmin i Powiat\u00f3w Subregionu Centralnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego jest samorz\u0105dnym stowarzyszeniem gmin i powiat\u00f3w, powo\u0142anym dla wsparcia idei samorz\u0105dno\u015bci lokalnej, ochrony wsp\u00f3lnych interes\u00f3w, wymiany do\u015bwiadcze\u0144, promocji osi\u0105gni\u0119\u0107 oraz realizacji wsp\u00f3lnych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 i inwestycji. \nDo zada\u0144 Zwi\u0105zku nale\u017cy mi\u0119dzy innymi: \n- pe\u0142nienie funkcji Zwi\u0105zku ZIT w odniesieniu do Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych, realizowanych w ramach Regionalnego Programu Operacyjnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego na lata 2014-2020, \n- realizacja zada\u0144 dotycz\u0105cych wdra\u017cania projekt\u00f3w dofinansowanych z funduszy krajowych i europejskich, w tym pochodz\u0105cych z Regionalnego Programu Operacyjnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego na lata 2014-2020, w tym w ramach Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych, \n- realizacja zada\u0144 zwi\u0105zanych z pe\u0142nieniem funkcji Zwi\u0105zku ZIT dla Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych w ramach RPO WSL \nZwi\u0105zek Subregionu Centralnego liczy 81 cz\u0142onk\u00f3w - jednostek samorz\u0105du terytorialnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego. \n \nCelem Zwi\u0105zku jest: \n1)    wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie w celu efektywnego wykorzystania \u015brodk\u00f3w finansowych Regionalnego Programu Operacyjnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego na lata 2014-2020, a w szczeg\u00f3lno\u015bci w ramach Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych; \n2)    pozyskiwanie \u015brodk\u00f3w zewn\u0119trznych, tj. funduszy krajowych i zagranicznych, w tym funduszy Unii Europejskiej, na realizacj\u0119 zada\u0144 Zwi\u0105zku; \n3)    upowszechnianie idei samorz\u0105dno\u015bci lokalnej i regionalnej oraz wspieranie jej rozwoju; \n4)    ochrona wsp\u00f3lnych interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku; \n5)    inicjowanie i wspomaganie wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy cz\u0142onkami Zwi\u0105zku w zakresie przygotowania oraz realizacji projekt\u00f3w i przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 finansowanych w ramach \u015brodk\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w pkt 1 i 2; \n6)    koordynacja dzia\u0142a\u0144 zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 wsp\u00f3lnych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 rozwojowych finansowanych ze \u015brodk\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w pkt 1 i 2; \n7)    wspomaganie cz\u0142onk\u00f3w w realizacji zada\u0144 w\u0142asnych i zleconych; \n8)    stymulowanie i wspieranie rozwoju gospodarczego i kulturowego gmin i powiat\u00f3w nale\u017c\u0105cych do Zwi\u0105zku; \n9)    wspieranie wzrostu innowacyjno\u015bci i konkurencyjno\u015bci podmiot\u00f3w gospodarczych gmin Zwi\u0105zku, w tym sektora ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw; \n10)    dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz rozwoju funkcji metropolitalnych Subregionu Centralnego; \n11)    poprawa jako\u015bci \u015brodowiska przyrodniczego i kulturowego oraz zwi\u0119kszenie atrakcyjno\u015bci przestrzeni publicznej; \n12)    wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie przy zapobieganiu skutkom kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych; \n13)    wspieranie wzrostu poziomu wykszta\u0142cenia mieszka\u0144c\u00f3w oraz rozw\u00f3j ich zdolno\u015bci adaptacyjnych do zmian spo\u0142eczno-gospodarczych; \n14)    upowszechnianie walor\u00f3w turystycznych Subregionu Centralnego oraz wspieranie dzia\u0142alno\u015bci na rzecz rozwoju bazy rekreacyjno \u2013 turystycznej; \n15)     stymulowanie i wspieranie rewitalizacji, w tym zdegradowanych dzielnic gmin i powiat\u00f3w.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "10", "relevant_communication": "- pe\u0142nienie funkcji Zwi\u0105zku ZIT w odniesieniu do Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych, realizowanych w ramach Regionalnego Programu Operacyjnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego na lata 2014-2020; \n- realizacja zada\u0144 dotycz\u0105cych wdra\u017cania projekt\u00f3w dofinansowanych z funduszy krajowych i europejskich, w tym pochodz\u0105cych z Regionalnego Programu Operacyjnego Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego na lata 2014-2020, w tym w ramach Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych; \n- realizacja zada\u0144 zwi\u0105zanych z pe\u0142nieniem funkcji Zwi\u0105zku ZIT dla Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych w ramach RPO WSL; \n- zapewnienie cz\u0142onkom Zwi\u0105zku dost\u0119pu do informacji na temat aktualnego stanu wdra\u017cania Zintegrowanych Inwestycji Terytorialnych; \n- monitorowanie program\u00f3w i funduszy mog\u0105cych stanowi\u0107 potencjalne \u017ar\u00f3d\u0142o wsparcia jednostek samorz\u0105du lokalnego Zwi\u0105zku; \n- wyra\u017canie opinii i wsp\u00f3lnych interes\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Zwi\u0105zku wobec administracji rz\u0105dowej (centralnej i wojew\u00f3dzkiej) oraz samorz\u0105dowej szczebla wojew\u00f3dzkiego, jak r\u00f3wnie\u017c innych organizacji samorz\u0105dowych, gospodarczych i spo\u0142ecznych, w szczeg\u00f3lno\u015bci dotycz\u0105cych spraw zwi\u0105zanych z Regionalnym Programem Operacyjnym Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego na lata 2014-2020; \n- rozwijanie wsp\u00f3\u0142pracy i wymiany informacji pomi\u0119dzy samorz\u0105dem lokalnym a Sejmikiem i Zarz\u0105dem Wojew\u00f3dztwa \u015al\u0105skiego oraz Parlamentarzystami; \n- wnioskowanie o dofinansowanie podejmowanych inicjatyw z funduszy krajowych i europejskich oraz  organizowanie i prowadzenie prac zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 projekt\u00f3w z udzia\u0142em funduszy zewn\u0119trznych; \n- promocja spo\u0142eczno\u015bci lokalnych regionu oraz osi\u0105gni\u0119\u0107 gmin i powiat\u00f3w nale\u017c\u0105cych do Zwi\u0105zku, w tym innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144 wypracowanych w gminach i powiatach; \n- wspieranie rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy i wymiany do\u015bwiadcze\u0144 w zakresie rozwoju gospodarczego, kulturalnego, o\u015bwiatowego i spo\u0142ecznego, ochrony \u015brodowiska naturalnego oraz organizacji us\u0142ug publicznych pomi\u0119dzy gminami i powiatami nale\u017c\u0105cymi do Zwi\u0105zku; \n- inicjowanie i wspieranie rozwoju gospodarczego gmin i powiat\u00f3w Zwi\u0105zku; \n- podejmowanie dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu wykorzystanie odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii;  \n- podejmowanie wszystkich innych zada\u0144 zmierzaj\u0105cych do osi\u0105gni\u0119cia cel\u00f3w Zwi\u0105zku.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.2787788, "estimate_of_costs_as_a_range": "1250000-1499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "575889", "legal_status": "Stowarzyszenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Zygmunt Frankiewicz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Przewodnicz\u0105cy Zarz\u0105du", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)324612250"}