{"member_organisations": "Al tener forma jur\u00eddica de Fundaci\u00f3n carece de miembros o socios.", "identification_number": "375701627508-94", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Sport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "C/ Nicol\u00e1s Morales 11, 3\u00ba D", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "JUAN ANTONIO SEGURA LUCAS", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "379591", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "La Fundaci\u00f3n Cepaim es una organizaci\u00f3n no gubernamental espa\u00f1ola sin \u00e1nimo de lucro con 32 Centros Territoriales en Espa\u00f1a y 1 en Senegal, con un promedio de 740 trabajadores y 350 voluntarios Siendo su misi\u00f3n promover un modelo de sociedad inclusiva e intercultural que facilite el acceso pleno a los derechos de ciudadan\u00eda de las personas m\u00e1s vulnerables de nuestra sociedad y, de forma especial, de las personas migrantes, desarrollando pol\u00edticas de lucha contra cualquier forma de exclusi\u00f3n social y colaborando en el desarrollo de los territorios locales y de los pa\u00edses de origen de los/as migrantes. \n \nEntre las iniciativas y pol\u00edticas de inter\u00e9s para la Fundaci\u00f3n, destacan aquellas que corresponden con los proyectos que actualmente est\u00e1 llevando a cabo para el cumplimiento de sus fines fundacionales, destacando entre ellos: \n \n\u2022    Acogida y Protecci\u00f3n internacional. \n \n\u2022    Empleo y formaci\u00f3n. \n \n\u2022    Cultura emprendedora. \n \n\u2022    Intervenci\u00f3n con j\u00f3venes y familias. \n \n\u2022    Cooperaci\u00f3n al desarrollo y codesarrollo. \n \n\u2022    Desarrollo rural. \n \n\u2022    Igualdad y no discriminaci\u00f3n. \n \n\u2022    Interculturalidad y desarrollo comunitario. \n \n\u2022    Vivienda.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Fundaci\u00f3n CEPAIM. Acci\u00f3n Integral con Migrantes. (CEPAIM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.7306169, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/06/2017", "website_address": "http://www.cepaim.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "At global level we are members of: \nInternational Detention Coalition \n \nAt European level we are members of: \nEuropean Council on Refugees and Exiles (ECRE) \nEuropean Network on Statelessness \n \nIn the Spanish context, we form part of the following consultative bodies, networks and alliances: \n \n\u2022    Spanish State Council of Social Action NGOs. \n\u2022    Spanish Council for the Promotion of Equal Treatment and Non-Discrimination of Persons on Grounds of Race or Ethnicity. \n\u2022    Spanish Forum for the social integration of immigrants. \n\u2022    National Rural Network. \n \n- Cepaim Foundation is also involved in the following Spanish networks related to its aims and goals: \n \n\u2022    The Spanish Platform of Social Action NGOs (POAS) \n\u2022    Spanish Platform of Third Sector (PTS) \n\u2022    European Anti-Poverty Network in Spain (EAPN-ES) at both central and regional levels. \n\u2022    Spanish Association of Foundations \n\u2022    Platform for the Management of Diversity by Police Forces. \nSocial Inclusion Network of Spain. \n\u2022    Spanish association of action and social intervention organizations (OEIS).  \n\u2022    EUNOMAD Platform. European Network on Migrations and Development", "head_office_post_code": "28019", "goals__remit": "La Fundaci\u00f3n tiene como finalidad general la promoci\u00f3n integral de la poblaci\u00f3n migrante y de los solicitantes de asilo, en pro de una sociedad intercultural. Todo ello se realizar\u00e1 desde el reconocimiento de la igualdad de derechos y deberes y de la diversidad cultural, trabajando por la comunicaci\u00f3n y la relaci\u00f3n entre las personas con esquemas referenciales y valores culturales diferenciados. Promover\u00e1 igualmente la investigaci\u00f3n y la formaci\u00f3n en materia de inmigraci\u00f3n y la cooperaci\u00f3n con pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo.  \n \nEn concreto se propone: \n \n\u2022    Promover una sociedad intercultural que facilite el acceso a la ciudadan\u00eda plena de mujeres y hombres migrantes, desarrollando pol\u00edticas de lucha contra cualquier forma de exclusi\u00f3n social y colaborando en el desarrollo de sus pa\u00edses de procedencia. \n \n\u2022    Elaborar estrategias de base territorial y comunitaria, desde la atenci\u00f3n a necesidades y demandas, individuales y colectivas, encaminadas a la transformaci\u00f3n social y a la participaci\u00f3n de todas las personas en igualdad de oportunidades en el acceso a recursos y servicios. \n \n\u2022    Influir en la transformaci\u00f3n de la realidad social y econ\u00f3mica que genera situaciones de injusticia, exclusi\u00f3n social y discriminaci\u00f3n. \n \n\u2022    Favorecer la participaci\u00f3n activa de todos los miembros de la Fundaci\u00f3n, profesionales y voluntarios, implicando a las personas usuarias de los servicios y trabajando por reforzar los procesos participativos como estrategias de integraci\u00f3n. \n \n\u2022    Contribuir a la elaboraci\u00f3n de un modelo de gesti\u00f3n de la diversidad cultural que favorezca las relaciones y la comunicaci\u00f3n entre las personas que atesoran valores culturales diferenciados. \n \n\u2022    Defender y extender los derechos humanos, sociales y pol\u00edticos de las personas migrantes. \n \n\u2022     Atender a los cambios sociales que se produzcan en los territorios y en los grupos de incidencia, creando nuevas soluciones y estrategias de intervenci\u00f3n. \n \n\u2022    Promover y poner en pr\u00e1ctica la igualdad de oportunidades entre hombres y mujeres. \n \n\u2022    Impulsar la transparencia, la calidad, la integralidad y la coherencia en las intervenciones, combatiendo en ellas cualquier tipo de paternalismo, trabajando por la autonom\u00eda y no por la dependencia. \n \n\u2022    Posibilitar que sean las personas migrantes los principales actores de su propia historia y de su integraci\u00f3n. Favoreciendo su protagonismo en la acci\u00f3n social tanto dentro como fuera de la Fundaci\u00f3n. \n \n\u2022    Vincular a las personas migrantes con el desarrollo de sus pa\u00edses de origen, con la cooperaci\u00f3n y el intercambio social, cultural, econ\u00f3mico y pol\u00edtico. \n \n\u2022    Favorecer el partenariado, tanto desde \u00e1mbitos Inter.-regionales y transnacionales, como de entidades de naturaleza gubernamental y no gubernamental. \n \n\u2022    Solicitar ser miembro consultivo respecto de las administraciones europeas, estatales, auton\u00f3micas y locales con competencias en el \u00e1mbito de los programas dirigidos a los inmigrantes, refugiados y sociedad de acogida, tendentes a favorecer los procesos de inclusi\u00f3n social. \n \n\u2022    Y cuantos otros fines pueda acordar el patronato de la Fundaci\u00f3n en el marco de su \u00e1mbito fundacional.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.3906435, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "12136611", "legal_status": "FUNDACION", "person_in_charge_of_eu_relations": "JESUS TOLMO GARCIA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable del Departamento Jur\u00eddico y Dimensi\u00f3n Internacional", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915337793"}