{"member_organisations": "", "identification_number": "376160024647-80", "fields_of_interest": "Research and innovation", "head_office_address": "9, rue des briquetiers", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alain Jarre", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "54774", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "RECIF suit la politique visant \u00e0 d\u00e9velopper l'industrie du semiconducteur en Europe", "organisation_name": "RECIF Technologies (RECIF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/11/2016", "website_address": "http://www.reciftech.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Blagnac", "membership": "", "head_office_post_code": "31703", "goals__remit": "RECIF con\u00e7oit, fabrique et supporte des \u00e9quipements robotis\u00e9s pour l'industrie du semi-conducteur", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)562134747", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "RECIF participe \u00e0 des projets collaboratifs et pr\u00e9sente ses r\u00e9sultats lors d\u00e9v\u00e8nements tels que les salons internationaux SEMICON ou lors de European Nanoelectronics Forums.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alain Jarre", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chairman and CEO"}