{"member_organisations": "www.deutscherimkerbund.de", "identification_number": "377062620692-57", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Consumers, Environment, Food Safety", "head_office_address": "Deutscher Imkerbund e. V. Frau Barbara L\u00f6wer Villiper Hauptstr. 3", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Peter Maske", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Honigverordnung, Lebensmittelrecht (Festlegung der RHG f\u00fcr Honig), F\u00f6rderung der Bienenzucht, Bienengesundheit ( Tierarzneimittelzulassungen), GVO Anbau und Einfuhr, TTIP, Verbot von PSM (Neonicotinoide), Meldeverfahren f\u00fcr Bienenv\u00f6lker, F\u00f6rderungen f\u00fcr Landwirtschaft/ Greening etc.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Deutscher Imkerbund e. V. (D.I.B.)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 7.09329, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/02/2016", "website_address": "http://www.deutscherimkerbund.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wachtberg", "membership": "www.apimondia.org \nwww.bauernverband.de \nwww. lpv.de", "head_office_post_code": "D-53343", "goals__remit": "Dachverband mit 10.000 organsierten Imkern in 3100 Vereinen,  19 Landesverb\u00e4nde, Interssenvertretung auf politischer Ebene, F\u00f6rderung der Bienenzucht und Bienenhaltung in der BRD, \u00d6ffentlichkeitsarbeit, Verbesserung der Umweltbedingungen f\u00fcr Bienen, Dienstleister f\u00fcr Mitglieder, u. a. Absatzf\u00f6rderung  f\u00fcr Eigenmarke,", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.63892, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Peter Maske", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e4sident", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)0228932920"}