{"member_organisations": "", "identification_number": "377648022301-80", "fields_of_interest": "Culture and media, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society", "head_office_address": "ul. S\u0142upecka 6", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jadwiga Kucharczyk", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "prawo autorskie  \ne-commerce  \nprawa i ochrona konsument\u00f3w  \nochrona danych osobowych \nwolno\u015b\u0107 s\u0142owa", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Polityka Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka Komandytowo Akcyjna (Polityka Sp. z o.o.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Piotr Zmelonek", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "20.9823441836855", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/06/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "website_address": "http://polityka.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Izba Wydawc\u00f3w Prasy", "head_office_post_code": "02-309", "position": "Dyrektor Pionu Wydawniczego", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.22057725", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzilano\u015bci\u0105 Sp\u00f3\u0142ka Komandytowo Akcyjna", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicza (prasowa) w obszarze wyda\u0144 papierowych i cyfrowych. Publikacja tygodnika Polityka i dwutygodnika Forum, wyda\u0144 specjalnych, ksi\u0105\u017cek, film\u00f3w.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)224516133"}