{"member_organisations": "", "identification_number": "381230524917-44", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Borders and Security", "head_office_address": "Trg kralja Petra Kre\u0161imira IV. 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Miroslav Hra\u0161\u0107anec", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Croatia", "eu_initiatives": "Direktiva 2014/54/EU \nDirektiva 2014/50/EU", "organisation_name": "Hrvatska udruga radni\u010dkih sindikata (HURS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "registration_date": "09/12/2016", "website_address": "http://hurs.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#KUTLA\u010cA Rajko #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zagreb", "membership": "ITUC - pridru\u017eeni \u010dlan", "head_office_post_code": "10000", "goals__remit": "promicanje i za\u0161tita interesa radni\u0161tva \npromicanje i za\u0161tita interesa sindikata", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+3851)4655622", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "udruga sindikata vi\u0161e razine", "person_in_charge_of_eu_relations": "David Jakov Babi\u0107", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "vi\u0161i  pravni savjetnik"}