{"member_organisations": "http://www.buglas.de/index.php?id=169", "identification_number": "381275416878-41", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Business and Industry, Single market, Regional Policy, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Eduard-Pfl\u00fcger-Str. 58", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Wolfgang Heer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- TK-Review (EECC) \n- SMP Guidelines \n- Universal Service Directive", "organisation_name": "Bundesverband Glasfaseranschluss (BUGLAS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/04/2015", "website_address": "http://buglas.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "European Local Fibre Alliance (ELFA), www.e-lfa.eu", "head_office_post_code": "53113", "goals__remit": "Der Bundesverband Glasfaseranschluss e. V. (BUGLAS) f\u00f6rdert als Berufsverband wachstums- und investitionsfreundliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Verbreitung von Glasfaseranschl\u00fcssen (FTTB und FTTH) f\u00fcr Privat- und Gesch\u00e4ftskunden in Deutschland, sowohl im Retail als auch im Wholesale durch Open-Access. Der Verein bildet die Allianz der Unternehmen, die in Deutschland f\u00fcr ein gemeinsames Ziel eintreten: eine fl\u00e4chendeckende Verf\u00fcgbarkeit von ausfallsicheren Glasfaseranschl\u00fcssen, die die h\u00f6chsten Bandbreiten im Down- und Upload bieten k\u00f6nnen. Als der deutsche Glasfaserverband tritt der Verein daf\u00fcr ein, dass wirtschaftliche und ordnungspolitische Anreize f\u00fcr einen Glasfaserausbau gesetzt und gest\u00e4rkt werden, um den Weg zur Gigabitgesellschaft zu ebnen. \n \nDer Verein vertritt zur Erf\u00fcllung dieses Zwecks die Interessen der Errichter, Betreiber und Investoren von Glasfaser-Anschlussnetzen gegen\u00fcber Politik und Regulierung auf nationaler und europ\u00e4ischer Ebene, insbesondere durch Anregungen und Stellungnahmen an Politik, Gesetzgeber, Beh\u00f6rden und Institutionen und unterst\u00fctzt einen allgemeinen Informationsaustausch zwischen Herstellern, Anbietern, Nutzern und Interessierten. Daneben wirkt der Verein aktiv auf die Normierung und Standardisierung von Glasfaseranschlussstrukturen hin. \n \nDer Zweck des Vereins wird insbesondere verwirklicht durch: \n\u2022    verbandspolitische T\u00e4tigkeit auf kommunaler, landespolitischer, nationaler, europ\u00e4ischer und internationaler Ebene; \n\u2022    Wahrnehmung der Interessen in Bezug auf die Verbreitung von Glasfaseranschl\u00fcssen (FTTB und FTTH) gegen\u00fcber der \u00d6ffentlichkeit, Organen der Legislative und Organen der Exekutive sowie diese (rechtlich, technisch und/oder wirtschaftlich) beratende Organisationen bzw. Institutionen; \n\u2022    Information der \u00d6ffentlichkeit sowie Einbringung des Vereins in politische Entscheidungsfindungsprozesse; \n\u2022    Beteiligung des Vereins bei der Erarbeitung von Richtlinien, Standards und Gesetzen, welche die Vereinszwecke ber\u00fchren, auf kommunaler, landespolitischer, nationaler, europ\u00e4ischer und internationaler Ebene; \n\u2022    Austausch von Erfahrungen in Bezug auf den Vereinszweck.", "industry_forums": "- unregelm\u00e4\u00dfige Teilnahme an Branchenforen \n- regelm\u00e4\u00dfige Treffen mit Abgeordneten", "head_office_phone": "(+49)2289090450", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "- Erarbeitung von Stellungnahmen und Positionspapieren \n- Pressearbeit \n- Gespr\u00e4che mit Vertretern der Kommission", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein (e. V.)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Linus Schade", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Public Affairs"}