{"member_organisations": "", "identification_number": "385104721993-66", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Friedrichstra\u00dfe 69", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "G\u00fcnter Tissen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Der Verein der Zuckerindustrie begleitet folgende Politikbereiche regelm\u00e4\u00dfig: EU-Industrie-, Umwelt-, Sozial-, Ern\u00e4hrungs-, Energie- und Klimapolitik", "organisation_name": "Verein der Zuckerindustrie e.V. (VdZ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/05/2016", "website_address": "http://www.zuckerverbaende.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Arbeitgeberverband; Vertretung der Interessen der deutschen Zuckerindustrie in den Gebieten Futtermittelrecht, Lebensmittelrecht und Ern\u00e4hrung, Steuerrecht, Umwelt- und Sicherheitstechnik sowie Forschung zu Anbau und Verarbeitung von Zuckerr\u00fcben.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3020618950", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "G\u00fcnter Tissen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}