{"member_organisations": "www.erwerbsimkerbund.at \nwww.imkerbund.at", "identification_number": "390105629569-79", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Food Safety", "head_office_address": "Hackhofergasse 1", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Christian Boigenzahn", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "EU pollinator initiative \nGAP nach 2020 \nEFSA Gutachten zu Pestiziden, insbesonders zu Neonicotinoiden", "organisation_name": "Biene \u00d6sterreich", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "800000", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "EU Imkereif\u00f6rderung", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/01/2018", "website_address": "http://www.biene-oesterreich.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "www.umweltdachverband.at", "head_office_post_code": "1190", "goals__remit": "Die Imkereibranche den Beh\u00f6rden gegen\u00fcber in allen die Imkerei betreffenden Fragen zu vertreten und Gutachten und Vorschl\u00e4ge zu erstatten. \nInsbesonders das Spannungsfeld Imkerei und Landwirtschaft wird bearbeitet.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)6767703157", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Tagung des \u00d6sterreichischen Erwerbsimkerbundes", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1600000", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Boigenzahn", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}