{"member_organisations": "http://www.almendrave.com/img/exportadores.pdf", "identification_number": "390663019815-38", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Calle de Diego de Le\u00f3n 54, escalera B,  5\u00ba derecha", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Situaci\u00f3n de la PAC y su impacto. Comercio exterior. Reevaluaci\u00f3n de plaguicidas. \n \nReglamento (CE) 396/2005 DEL PARLAMENTO EUROPEO Y DEL CONSEJO \nde 23 de febrero de 2005 relativo a los l\u00edmites m\u00e1ximos de residuos de plaguicidas en alimentos y piensos de origen vegetal y animal y que modifica la Directiva 91/414/CEE del Consejo \n http://eur-lex.europa.eu/LexUriServ/LexUriServ.do?uri=OJ:L:2005:070:0001:0016:es:PDF \n \nReglamento (CE) 1881/2006 de la Comisi\u00f3n de 19 de diciembre de 2006 por el que se fija el contenido m\u00e1ximo de determinados contaminantes en los productos alimenticios \nhttp://eur-lex.europa.eu/LexUriServ/LexUriServ.do?uri=OJ:L:2006:364:0005:0024:ES:PDF", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Agrupaci\u00f3n de Exportadores de Almendra y Avellana de Espa\u00f1a (ALMENDRAVE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/12/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://almendrave.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28006", "position": "Director General", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Jornadas sobre las normativas m\u00e1s relevantes del sector referentes a la PAC y su impacto. Acuerdos relativos al comercio exterior. Situaci\u00f3n de los plaguicidas y revisi\u00f3n de los mismos. \nReuniones con el Ministerio de Agricultura y Pesca, Alimentaci\u00f3n y Medio Ambiente. \nReuniones con Comercio exterior. \nReuniones con el Ministerio de Consumo, Seguridad Alimentaria y Nutrici\u00f3n y con la AECOSAN.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Sus Objetivos son:  \n \na) representar, coordinar, defender y fomentar los intereses comunes de sus asociados, a nivel nacional e internacional.  \n \nb) Realizar labores administrativas y de gesti\u00f3n. \n \nc) Ser un interlocutor ante las administraciones y el sector exportador. \n \nd) Servir de apoyo e intercambio de informaci\u00f3n con organismos p\u00fablicos y muy activamente con el Ministerio de Comercio.  \n \ne) Desarrollar y coordinar planes de promoci\u00f3n con el objetivo de consolidar el consumo de almendras y avellanas en mercados tradicionales y apertura de nuevos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915425017"}