{"member_organisations": "", "identification_number": "392322125744-47", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Taxation", "head_office_address": "Lothstra\u00dfe 19", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Theo  Gerhard", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Ver\u00e4nderungen in der Rechtsprechung zu der Steuergesetzgebung. Ver\u00e4nderungen im Umgang mit Steuerpflichtigen. Pr\u00fcfungswahn der Gesetzgebung. Verlagerung der Steuererhebungskosten auf die Steuerpflichtigen.", "organisation_name": "Gerhard Steuerberater Partnerschaft (Theo G. Gerhard)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/02/2017", "website_address": "http://gerhard-stb.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "Steuerberaterkammer Bayern \nVerband der Steuerberater und Wirtschaftspr\u00fcfer Bayern", "head_office_post_code": "80797", "goals__remit": "Betreuung von Unternehmen und Privatpersonen im Bereich der Steuerberatung und Deklaration.  \nBetriebswirtschaftliche Beratung und Wirtschaftsberatung", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)895808071", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Partnerschaftsgesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Theo  Gerhard", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Partner"}