{"member_organisations": "", "identification_number": "392726622529-68", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Climate Action, Migration and asylum", "head_office_address": "Bronschhoferstrasse 17", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Stephan Breu", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "ch", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Youth \nFamily \nHuman Rights \nChildren \nMigration \nAsylum \nInternational Right \nSecurity", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Philantropische Gesellschaft St. Gallen (PGSG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stephan Breu", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "9.0430337", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "01/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "15000", "website_address": "http://pgsg.ch", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wil", "membership": "", "head_office_post_code": "9500", "position": "Pr\u00e4sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Switzerland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Unterst\u00fctzung der Littlemore Nursery & Day Care School in Hoima/Uganda", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.464643", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "15000", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Zweck des Vereins ist es, weltweit Projekte zu unterst\u00fctzen oder durchzu-f\u00fchren, die eine s\u00e4kulare Ausbildung oder Freizeitgestaltung von Kindern und Jugendlichen erm\u00f6glichen. Auch k\u00f6nnen Hilfeleistungen in Katastrophenf\u00e4llen im In- und Ausland geleistet werden. Der Fokus der Arbeit des Vereins liegt dabei auf der Kernphilosphie, dass die Entwicklung einer freien und humanistischen Gesellschaft auf einer freien Willensbildung des Individuum basieren muss.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+41)787442454"}