{"member_organisations": "", "identification_number": "394911310390-17", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "Dreizehnmorgenweg, 6", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Karl-Otto Zentel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "12316240", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "CARE verfolgt die Haushaltsentwicklungen f\u00fcr \"Humanit\u00e4re Hilfe\" und \"Entwicklungszusammenarbeit\", sowie den Prozess der SDGs.", "organisation_name": "CARE Deutschland-Luxemburg e.V. (CARE DL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/01/2013", "website_address": "http://www.care.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "CARE International, Concord, Voice", "head_office_post_code": "53175", "goals__remit": "CARE wurde 1945 in den USA gegr\u00fcndet, um Armut und Hunger in Europa mit \u00fcber 100 Millionen CARE-Paketen zu lindern. Allein in Deutschland wurden damals 10 Millionen CARE-Pakete verteilt. Heute setzt sich CARE in \u00fcber 80 L\u00e4ndern mit \u00fcberwiegend einheimischen Kr\u00e4ften f\u00fcr die \u00dcberwindung von Not, Armut und Ausgrenzung ein. Daf\u00fcr ist die Unterst\u00fctzung von Frauen ein wichtiger Baustein. CARE hat Beraterstatus bei den Vereinten Nationen und hilft unabh\u00e4ngig von politischer Anschauung, religi\u00f6sem Bekenntnis oder ethnischer Herkunft. F\u00fcr seine sorgf\u00e4ltige Verwendung von Spendengeldern erhielt CARE Deutschland-Luxemburg jahrelang das DZI-Spendensiegel und ist nun Mitglied im Deutschen Spendenrat. Auch belegt CARE beim Transparenzpreis von PricewaterhouseCoopers regelm\u00e4\u00dfig einen der ersten Pl\u00e4tze. Im vergangenen Jahr hat CARE \u00fcber 122 Millionen Menschen weltweit unterst\u00fctzt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)228975630", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "49095341", "legal_status": "Eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Ewers", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Mitglied des Vorstandes"}