{"member_organisations": "", "identification_number": "398653014515-96", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Circuit de la Foire Internationale, 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Tom Wirion", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "lu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Toutes les initiatives, politiques et l\u00e9gislations de l'UE qui concernent le secteur de l'artisanat.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Chambre des M\u00e9tiers du Grand Duch\u00e9 du Luxembourg (CdM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc Gross", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "6.16669725213574", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/10/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cdm.lu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Luxembourg", "membership": "", "head_office_post_code": "1347", "position": "Coordinateur des Affaires publiques et analyses", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Luxembourg", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "49.6336794", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "personne morale de droit public", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Chambre des M\u00e9tiers en tant que chambre professionnelle et personne morale de droit public est r\u00e9gie par la loi du 2 septembre 2011 portant r\u00e9organisation de la Chambre des M\u00e9tiers et modifiant la loi du 26 octobre 2010 portant r\u00e9organisation de la Chambre de Commerce. \n \nLa Chambre des M\u00e9tiers regroupe toutes les entreprises de l\u2019artisanat, \u00e0 savoir celles du secteur de l\u2019alimentation, du secteur mode, sant\u00e9, hygi\u00e8ne, du secteur de la m\u00e9canique, du secteur de la construction \u2013 gros-\u0153uvre \u2013 parach\u00e8vement, du secteur de la construction \u2013 \u00e9quipement technique, du secteur communication, multim\u00e9dia, art et autres activit\u00e9s, c\u2019est-\u00e0-dire 7.300 entreprises occupant 90.000 personnes. \n \nLa Chambre des M\u00e9tiers con\u00e7oit sa mission et son r\u00f4le dans la d\u00e9fense, la repr\u00e9sentation et l\u2019articulation des int\u00e9r\u00eats de ses ressortissants, ceux du secteur de l\u2019artisanat et des petites et moyennes entreprises luxembourgeoises. \n \nLes activit\u00e9s de la Chambre des M\u00e9tiers consistent notamment \u00e0 : \n \n\u2022 promouvoir un cadre l\u00e9gislatif et r\u00e9glementaire favorable au d\u00e9veloppement de l\u2019artisanat et de ses ressortissants, \n \n\u2022 promouvoir l\u2019esprit d\u2019entreprise et l\u2019assistance et le conseil dans le cadre de la cr\u00e9ation et de la transmission d\u2019entreprise, \n \n\u2022 assister et conseiller ses ressortissants au niveau \u00e9conomique, technologique, juridique et de l\u2019innovation, ainsi que dans leurs efforts d\u2019internationalisation, \n \n\u2022 \u00e9tablir des statistiques concernant l\u2019artisanat et r\u00e9aliser des \u00e9tudes et des analyses sur l\u2019artisanat et les petites et moyennes entreprises, \n \n\u2022 promouvoir la formation professionnelle initiale et continue, de m\u00eame que l\u2019assistance et le conseil y aff\u00e9rent, \n \n\u2022 participer \u00e0 la formation et au perfectionnement professionnels des jeunes et des adultes dans le cadre des dispositions l\u00e9gales concernant la formation professionnelle initiale et le brevet de ma\u00eetrise, \n \n\u2022 ex\u00e9cuter des missions sp\u00e9cifiques qui lui sont d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es sur base d\u2019une loi ou d\u2019une convention, \n \n\u2022 informer et sensibiliser \u00e0 l\u2019observation de la l\u00e9gislation concernant l\u2019artisanat et les petites et moyennes entreprises.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+352)4267671"}