{"member_organisations": "Agentura AURA,Karel Miku\u0161(1), \nAsociace student\u016f a p\u0159\u00e1tel Slezsk\u00e9 univerzity(1), \nCEKUS Chot\u011bbo\u0159,s.r.o.(1), \nCentrum kultury Mor.Ostrava p.o.(1), \nMuzeum Um\u011bn\u00ed Olomouc p.o.(1), \nAkord a Poklad Ostrava,s.r.o.(1), \nDK Hodon\u00edn p.o.(1), \nDK m\u011bsta Orlov\u00e1 p.o.(1), \nDK m\u011bsta Ostravy a.s.(1), \nDK Teplice,p.o.(1), \nDK Uhersk\u00fd Brod, p.o.(1), \nDK Krom\u011b\u0159\u00ed\u017e, p.o.(1), \nDK Vset\u00edn,p.o.(1), \n\u00dazemn\u00ed pam\u00e1tkov\u00e1 spr\u00e1va Krom\u011b\u0159\u00ed\u017e NP\u00da \nK3 Bohum\u00edn,p.o.(1), \nKlub Kultury Uhersk\u00e9 hradi\u0161t\u011b p.o.(1), \nKultura \u017d\u010f\u00e1r nad S\u00e1zavou,p.o.(1), \nKulturn\u00ed st\u0159edisko Vala\u0161sk\u00e9 Klobouky p.o.(1), \nKultura a Sport Hlu\u010d\u00edn,p.o.(1), \nKulturn\u00ed centrum Kask\u00e1da B\u00edlina, p.o.(1), \nDK Str\u00e1\u017enice,p.o.(1), \nKulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed Vala\u0161sk\u00e9 mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed,p.o.(1), \nKulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed Ostrava Jih,p.o.(1), \nM\u011bsto Vizovice _DK(1), \nMKZ Litom\u011b\u0159ice,p.o.(1), \nVeselsk\u00e9 kulturn\u00ed centrum,z.\u00fa.(1), \nMKZ Jesen\u00edk,p.o.(1), \nM\u011bsrtsk\u00e9 kulturn\u00ed st\u0159edisko  Hav\u00ed\u0159ov(1), \nM\u011bstsk\u00e9 kulturn\u00ed st\u0159edisko Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn(1), \nM\u011bstsk\u00e9 kulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed T\u0159eb\u00ed\u010d,p.o.(1), \nM\u011bstsk\u00e9 kulturn\u00ed st\u0159edisko Vy\u0161kov p.o.(1), \nOtrokovick\u00e1 Beseda, s.r.o.(1), \nSt\u0159edisko voln\u00e9ho \u010dasu Lipn\u00edk nad Be\u010dvou p.o.(1), \nT Klub kulturn\u00ed agentura Ro\u017enov pod Radho\u0161t\u011bm p.o.(1), \nTrisia a.s. T\u0159inec(1) \nM\u011bstsk\u00fd d\u016fm kultury Karvin\u00e1 p.o. \nM\u011bstsk\u00fd kulturn\u00ed podnik FIDIKO \u017damberk p.o. \nIng. Jana Kosteln\u00edkov\u00e1 \nNa Cest\u011b z.s. - Centrum Archa \nM\u011bstsk\u00e9 kulturn\u00ed st\u0159edisko Strakonice p.o. \nKulturn\u00ed st\u0159edisko m\u011bsta \u00dast\u00ed nad Labem p.o. \nMichal Kindl  \nMartin Bene\u0161 - Bema Production \nZL production, s.r.o. \nM\u011bstsk\u00e1 kina Uhersk\u00e9 hradi\u0161t\u011b, p.o. \nKulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed m\u011bsta Pelh\u0159imov,p.o. \nKulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed m\u011bsta Sob\u011bslavi, p.o. \nM\u011bstsk\u00e9 kulturn\u00ed st\u0159edisko Strakonice, p.o. \nM\u011bsto Nov\u00e9 Stra\u0161ec\u00ed \nKulturn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed a informa\u010dn\u00ed st\u0159edisko Jirkov, p.o. \nKULTURA A SPORT CHOMUTOV, s.r.o. \nKulturn\u00ed centrum Letohrad, p.o. \nKulturn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed Kada\u0148, p.o. \nM\u011bstsk\u00e9 kulturn\u00ed centrum Hul\u00edn, p.o. \nCountry kapela Gymple\u0159i, z. s. \nGlanc, s.r.o.", "identification_number": "398803713114-40", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture", "head_office_address": "Palack\u00e9ho 138", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Milan Kosteln\u00edk", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "legislativn\u00ed dokumenty t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se prov\u00e1d\u011bn\u00ed kulturn\u00edch politik  \nlegislativn\u00ed dokumenty t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se autorsk\u00fdch pr\u00e1v", "organisation_name": "Sdru\u017een\u00ed u\u017eivatel\u016f autorsk\u00fdch pr\u00e1v Vset\u00edn (SUAP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/03/2014", "website_address": "http://www.suap.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vset\u00edn", "membership": "", "head_office_post_code": "75501", "goals__remit": "zastupovat \u010dleny sdru\u017een\u00ed v jedn\u00e1n\u00edch s autory a kolektivn\u00edmi spr\u00e1vci autorsk\u00fdch pr\u00e1v v p\u0159\u00edpadech, kdy to bude po\u017eadov\u00e1no. \n \npodporovat pr\u00e1vn\u00ed v\u011bdom\u00ed \u010dlen\u016f a jin\u00fdch u\u017eivatel\u016f autorsk\u00fdch pr\u00e1v v oblasti u\u017eit\u00ed autorsk\u00fdch pr\u00e1v. \n \nvym\u011b\u0148ovat si mezi \u010dleny praktick\u00e9 zku\u0161enosti v oblasti u\u017eit\u00ed autorsk\u00fdch pr\u00e1v. \n \nsepisovat kolektivn\u00ed a hromadn\u00e9 smlouvy v oblasti u\u017eit\u00ed autorsk\u00fdch pr\u00e1v za sdru\u017een\u00ed s kolektivn\u00edmi spr\u00e1vci autorsk\u00fdch pr\u00e1v. \n \nprosazovat z\u00e1jmy \u010dlen\u016f sdru\u017een\u00ed v t\u00e9to oblasti p\u0159ed zastupitelsk\u00fdmi sbory \u010cR.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)603227233", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "spolek", "person_in_charge_of_eu_relations": "Milan Kosteln\u00edk", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "p\u0159edseda sdru\u017een\u00ed"}