{"member_organisations": "", "identification_number": "398806115962-36", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Sport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "35, Square de Meeus", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Gregory MATHIEU", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Affaires g\u00e9n\u00e9rales et institutionnelles \nAide humanitaire  \nCommunication \nConcurrence \nCulture \n\u00c9ducation \n\u00c9largissement   \nEnergie \nEnvironnement   \nJustice et droits fondamentaux \nPolitique \u00e9trang\u00e8re et de s\u00e9curit\u00e9  \nRelations ext\u00e9rieures    \nSport", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Square Comm", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gregory MATHIEU", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "4.3693693", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MATHIEU#Gregory", "registration_date": "09/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.squarecom.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "EU Ukraine Business Council", "head_office_post_code": "1000", "position": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Organisation d'une exposition au Parlement europ\u00e9en pour l'Institut de Conservation du Patrimoine de Serbie; contact politique pour un conseiller du Gouvernement de Serbie; organisation d'\u00e9v\u00e9nement pour le EUUBC;contact pour des milieux d'affaires en Roumanie; gestion de la r\u00e9putation d'entreprises et de leurs dirigeants", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.840736", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SPRL", "procurement": "", "customers": "European Association of Insolvency Practitioners# EU Ukraine Business Council", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La soci\u00e9t\u00e9 a pour objet, tant en Belgique qu'\u00e0 l'\u00e9tranger, pour compte propre ou pour compte de tiers ou en participation avec ceux-ci: \nToutes activit\u00e9s de consultance, \u00e9tude, recherche, prospection, gestion, coordination, mise en \u0153uvre et suivi de tous services et prestations g\u00e9n\u00e9ralement quelconques relevant, dans les secteurs tant public que priv\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale, r\u00e9gionale, nationale ou internationale, des domaines du commerce et de l\u2019industrie, de l\u2019agriculture et de l\u2019environnement, de l\u2019aide au d\u00e9veloppement, de l\u2019assistance notamment politique, technique, budg\u00e9taire, culturelle, s\u00e9curitaire ou \u00e9conomique, de la d\u00e9finition, l\u2019organisation, l\u2019encadrement, la gestion et la r\u00e9forme des missions d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral ou particulier, ainsi que des activit\u00e9s diverses des personnes morales de droit public ou priv\u00e9, et des associations ou institutions ayant dans leurs comp\u00e9tences un ou plusieurs des domaines \u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-dessus ; \nToutes les activit\u00e9s de consultance, de conseil, d'assistance et de lobbying en mati\u00e8re politique, \u00e9conomique, sociale, communication ainsi que dans le domaine des affaires \u00e9trang\u00e8res. \nLa soci\u00e9t\u00e9 peut, d'une fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, accomplir toutes op\u00e9rations commerciales, industrielles, financi\u00e8res, mobili\u00e8res ou immobili\u00e8res, se rapportant directement ou indirectement \u00e0 son objet social ou qui seraient de nature \u00e0 en faciliter directement ou indirectement, enti\u00e8rement ou partiellement, la r\u00e9alisation. \nElle peut s'int\u00e9resser par voie d'apport, de fusion, de souscription ou de toute autre mani\u00e8re dans toutes affaires, entreprises associations ou soci\u00e9t\u00e9s ayant un objet identique, analogue ou connexe au sien, ou qui sont de nature \u00e0 favoriser le d\u00e9veloppement de son entreprise, \u00e0 lui procurer des mati\u00e8res premi\u00e8res ou \u00e0 faciliter l'\u00e9coulement de ses produits. \nLa soci\u00e9t\u00e9 peut accepter et exercer un mandat d\u2019administrateur, de g\u00e9rant ou de liquidateur dans toutes soci\u00e9t\u00e9s, quel que soit son objet social. \nLa soci\u00e9t\u00e9 pourra exercer toutes activit\u00e9s d\u2019interm\u00e9diaire commercial dans les domaines ci-dessus \u00e9num\u00e9r\u00e9s et dans tous secteurs dont l\u2019activit\u00e9 n\u2019est pas r\u00e9glement\u00e9e \u00e0 ce jour.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)477250143"}