{"member_organisations": "-", "identification_number": "39900807417-87", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Rue Henri Sainte-Claire Deville, 7", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Carlos Tavares", "industry_forums": "", "grants": "2267324", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politiques et initiatives europ\u00e9ennes impactant l'industrie automobile, dont : CO2, Qualit\u00e9 de l'air/\u00e9missions, connectivit\u00e9 automobile, v\u00e9hicule autonome, Brexit, ALE UE-Mercosur, s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, Horizon 2020 et Economie circulaire.", "level_of_interest": "European, global", "organisation_name": "Peugeot S.A.", "belgium_office_post_code": "1050", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maria Assumpci\u00f3  ROJO TORRENT", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.174073", "source": "none", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)27736951", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "11-13 Rue d'Idalie", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "COYNE#Manon, ROJO TORRENT#Maria Assumpci\u00f3", "registration_date": "13/12/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.groupe-psa.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Working Group on Motor Vehicles#E01295#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1295#Not a member#C#Real Driving Emissions - Light Duty Vehicles#EU-World Harmonized Light-duty Vehicles Testing Procedure", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "RUEIL-MALMAISON", "membership": "Au plan europ\u00e9en, Peugeot S.A. est membre de l\u2019ACEA, du Cercle des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s Permanents Fran\u00e7ais, ainsi que de la Chambre de Commerce espagnole.", "head_office_post_code": "92500", "position": "Responsable Affaires publiques europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "-", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8919583", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 Anonyme", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Principaux objectifs et missions de la D\u00e9l\u00e9gation aupr\u00e8s de l'UE : a.Veiller et informer le Groupe sur les politiques et projets r\u00e8glementaires europ\u00e9ens susceptibles d\u2019en affecter les activit\u00e9s et le fonctionnement; b.Informer les d\u00e9cideurs europ\u00e9ens de l\u2019impact de ces projets sur le Groupe et apporter son expertise dans le cadre du processus d\u00e9cisionnel; c.Repr\u00e9senter le Groupe aupr\u00e8s des associations professionnelles et autres organismes intervenant aupr\u00e8s des Institutions europ\u00e9ennes.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)155948100"}