{"member_organisations": "Nuestra entidad no la integran empresas, sino personas f\u00edsicas. Pueden encontrar el directorio en el siguiente enlace: http://www.cpac.cat/quisom.php", "identification_number": "40008443911-07", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Casp, 130", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Marta Fern\u00e0ndez i Vidal", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Todas aquellas relacionados con el sector audiovisual y el de la cultura, como el tema de la liberaci\u00f3n del espectro electromagn\u00e9tico para el 5G, el IVA cultural, pol\u00edticas de beneficios fiscales para incentivar la inversi\u00f3n en el sector audiovisual del pa\u00eds, etc., adem\u00e1s de aquellas relacionadas con la alfabetizaci\u00f3n audiovisual.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Col\u00b7legi Professional de l'Audiovisual de Catalunya (CPAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marta Fern\u00e0ndez i Vidal", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.1802191", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "23/07/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cpac.cat", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "- Plataforma en Defensa de los Medios de Comunicaci\u00f3n Social (Catalu\u00f1a) \n- Mesa sectorial en defensa de los medios de comunicaci\u00f3n social \n- Asociaci\u00f3n Intercolegial de Colegios Profesionales de Catalu\u00f1a \n-Foro de entidades de personas usuarias del audiovisual (CAC)", "head_office_post_code": "08013", "position": "Dean", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Proyecto Barcelona Aula M\u00f3vil, sobre alfabetizaci\u00f3n audiovisual. \nProyecto Cooperativa Pro Comunicaci\u00f3, para facilitar la incorporaci\u00f3n de los j\u00f3venes profesionales al entorno laboral. \nProyecto Premios CPAC a los trabajos de final de carrera, para incentivar la excelencia en las universidades y poner en contacto j\u00f3venes promesas con empresas consolidadas del sector audiovisual. \nFormaci\u00f3n continuada, para mantener a nuestros profesionales al d\u00eda de las \u00faltimas novedades del sector. \nEventos de networking para la consecuci\u00f3n de nuevos proyectos.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "41.3964956", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "61000", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Art\u00edculo 1.  \n \nDefinici\u00f3n El Colegio Profesional del Audiovisual de Catalunya se configura como una corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico, con personalidad jur\u00eddica propia, en virtud del marco legal creado por la Ley 13/1982, de 17 de diciembre, de colegios profesionales, aprobada por el Parlamento de Catalunya.  \n \nArt\u00edculo 2.  \n \nFunciones Las funciones del Colegio son:  \na) Profundizar en la mejora de las condiciones en qu\u00e9 los profesionales del audiovisual llevan a t\u00e9rmino su trabajo. b) Procurar la defensa profesional de sus miembros.  \nc) Dar los servicios asistenciales propios de un colegio profesional.  \nd) Garantizar la independencia y la libertad en el ejercicio de su funci\u00f3n, en beneficio de una sociedad m\u00e1s libre y democr\u00e1tica.  \ne) Defender, de acuerdo con el art\u00edculo 20.1 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola, el derecho a las libertades de informaci\u00f3n y de expresi\u00f3n, garantizadas a todos los ciudadanos.  \nf) Salvaguardar a la sociedad de todas aquellas tareas, en el mundo audiovisual, que puedan atentar a los derechos fundamentales de las personas y velar por el mejor cumplimiento.  \ng) Todos aquellos otras puntos que el Colegio crea convenientes para el ejercicio de su tarea, as\u00ed como todas las otras funciones previstas en la Ley 13/1982, de 17 de diciembre.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0034)932658194"}