{"member_organisations": "FNPL (http://www.fnpl.fr/) \nFNCL (http://fncl.coop/) \nFNIL (http://www.maison-du-lait.com/fr/les-organisations/fnil)", "identification_number": "401151925277-38", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Environment, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Climate Action, Communication", "head_office_address": "42 rue de Chateaudun", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "Caroline LE POULTIER", "industry_forums": "", "grants": "7400000", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "PAC, politiques environnementale et climatique de l\u2019Union europ\u00e9enne, protection des consommateurs, politique de l\u2019Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 de la cha\u00eene alimentaire, etc.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Centre national Interprofessionnel de l'Economie Laiti\u00e8re (CNIEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie-Pierrre VERNHES", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.334931", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.maisondulait.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "FIL (f\u00e9d\u00e9ration Internationale du Lait)", "head_office_post_code": "75314", "position": "Directrice des affaires publiques", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8762946", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901 - interprofession", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "le CNIEL est l'interprofession du lait de vache, en France. \nCet organisme a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par les professionnels laitiers : producteurs de lait, transformateurs priv\u00e9s et coop\u00e9ratifs. L'interprofession laiti\u00e8re est reconnue par les Pouvoirs Publics fran\u00e7ais et communautaires.  \nL'interprofession laiti\u00e8re remplit deux objectifs principaux :  \n- faciliter les relations entre producteurs et transformateurs de la fili\u00e8re laiti\u00e8re en \u00e9laborant notamment des \u00e9l\u00e9ments de r\u00e9f\u00e9rence partag\u00e9s par l\u2019ensemble de la fili\u00e8re \n- promouvoir l'image du lait et des produits laitiers aupr\u00e8s des consommateurs pour contribuer au d\u00e9veloppement des ventes, anticiper les attaques contre le secteur et y r\u00e9pondre en s\u2019appuyant sur une expertise scientifique incontestable. \nForte de son savoir-faire et de son expertise (qualit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 des aliments, analyses des march\u00e9s laitiers, communication collective en France comme \u00e0 l\u2019export etc.), l\u2019interprofession, pour pemerttre \u00e0 la fili\u00e8re laiti\u00e8re de se projeter dans l\u2019avenir doit r\u00e9pondre \u00e0 5 grands d\u00e9fis : \n- Renforcer la performance \u00e9conomique de chaque maillon de la fili\u00e8re laiti\u00e8re, en s\u2019appuyant sur son ancrage territorial, \n-  Fournir les \u00e9l\u00e9ments n\u00e9cessaires \u00e0 un dialogue constructif entre tous les acteurs de la fili\u00e8re, \n-   Faire la promotion du mod\u00e8le fran\u00e7ais et de ses produits \u00e0 l\u2019international, en soutenant l\u2019exportation, \n- Participer \u00e0 une meilleure connaissance des valeurs des produits laitiers et de leur diversit\u00e9 : qualit\u00e9s nutritionnelles, sanitaires, organoleptiques et culturelles\u2026 \n-  Valoriser les nombreux atouts de la fili\u00e8re laiti\u00e8re fran\u00e7aise ainsi que les nombreuses d\u00e9marches de progr\u00e8s mises en place par l\u2019Interprofession et  communiquer sur la l\u00e9gitimit\u00e9 de la fili\u00e8re comme acteur du d\u00e9veloppement durable.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)149707171"}