{"member_organisations": "", "identification_number": "4029997261-81", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Culture, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Aachener Stra\u00dfe, 952-958", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Thomas Bielefeld", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Solvency II \nIntelligent  Transport  \nInsurance  supervision  \nSmart Cities  \nRegional  Policy", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Bundesarbeitsgemeinschaft Deutscher Kommunalversicherer (BADK)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michel Maroy", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "6.86481223904818", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "(+32)7325658", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "1 Avenue de la Renaissance", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/07/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "115000", "website_address": "http://www.badk.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "400154", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "Die BADK und die in ihr zusammengeschlossenen Mitglieder geh\u00f6ren der European municipal insurance group (EMIG) an, einem europ\u00e4ischen Zusammenschlu\u00df von nationalen Kommunalversicherungsgesellschaften auf Gegenseitigkeit, \nmit dem Ziel, das Versicherugsangebot f\u00fcr Kommunal- und Gebietsk\u00f6rperschaften zu verbessern.", "head_office_post_code": "50831", "position": "Europarepr\u00e4sentanz", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Keine", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.93840435", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "650000", "legal_status": "Gesellschaft B\u00fcrgerlichen Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "5", "goals__remit": "Die Bundesarbeitsgemeinschaft Deutscher Kommunalversicherer (BADK) vertritt die deutschen Kommunalversicherer und befa\u00dft sich mit allen Fragen, die die Interessen dieser speziell f\u00fcr den kommunalen Bereich gegr\u00fcndeten Versicherer ber\u00fchren. \nDie Kommunalversicherer wurden von den deutschen St\u00e4dten, Gemeinden, Gemeindeverb\u00e4nden und anderen mehrheitlich kommunal getragenen Institutionen als Selbsthilfeorganisation Anfang des 20. Jahrhunderts gegr\u00fcndet, um f\u00fcr umfassenden und preisg\u00fcnstigen Versicherungschutz zu sorgen. \nHerausgehobene T\u00e4tigkeiten der BADK sind Fragen, die sich aus der Gesetzgebung oder Rechtsprechung f\u00fcr die kommunale Haftpflicht gegen\u00fcber Dritten oder f\u00fcr die T\u00e4tigkeiten der Kommunalversicherer ergeben.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+0221)489070"}