{"member_organisations": "Voici la liste des adh\u00e9rents de TDIE : FNTP, USIRF, SNCF, SNCF-R\u00e9seau, VNF, Ile-de-France Mobilit\u00e9, RATP, UTP, R\u00e9gions de France, CCI-France, SETVF, FIF, Egis, Alstom, CAF, APRR, SANEF, K\u00e9olis, Transdev, Renault Trucks, AUTF, AFRA, FNTV, Vinci-Concessions, Vinci-Autoroutes, Lohr, TLF, Haropa, Bombardier, Comit\u00e9 des armateurs fluviaux, CCFA, OTRE, Union des a\u00e9roports de France, URF, UTP, FNMS, OITC du Sud Est, Euro 21, ASFA, Easydis, TLF-Overseas, D\u00e9partement de Charente Maritime, Dordogne, Essonne, Oise, Orne, Var, Conseil r\u00e9gional Grand Est, Conseil r\u00e9gional Normandie, Conseil r\u00e9gional Bourgogne Franche-Comt\u00e9, Conseil r\u00e9gional Occitanie, Conseil r\u00e9gional Pays de la Loire, Conseil r\u00e9gional PACA.", "identification_number": "405284919699-91", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Competition, Energy, Regional Policy, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "9 rue de Berri", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Philippe DURON", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Libre blanc sur les transports (2011) / Politique europ\u00e9enne des transports \nPaquet mobilit\u00e9 \nStrat\u00e9gie pour une mobilit\u00e9 plus propre \nV\u00e9hicule autonome", "organisation_name": "Transports D\u00e9veloppement Intermodalit\u00e9 Environnement - Voyageurs et Marchandises (TDIE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/11/2015", "website_address": "http://www.tdie.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Think Tank - Plateforme de r\u00e9flexion et d\u2019\u00e9change : l\u2019objectif de TDIE est d\u2019\u00e9laborer des propositions au service du d\u00e9veloppement des syst\u00e8mes de mobilit\u00e9s multimodaux et durables avec les acteurs des transports, de les soumettre au d\u00e9bat, et de les porter aupr\u00e8s des pouvoirs publics. \n \nAssociation pluraliste, et multimodale : TDIE r\u00e9unit l\u2019ensemble des acteurs publics et priv\u00e9s des diff\u00e9rents modes de transport : gestionnaires de r\u00e9seaux, exploitants, chargeurs, transporteurs, logisticiens, \u00e9lus, collectivit\u00e9s locales, entrepreneurs, industriels, experts, ou chercheurs. \n \nUn Conseil scientifique pour appuyer les r\u00e9flexions prospectives : les orientations et les propositions port\u00e9es par TDIE s\u2019appuient sur le travail du Conseil scientifique de l\u2019Association. Pr\u00e9sid\u00e9 par Michel Savy, \u00e9conomiste des transports, universitaire et expert international, le Conseil scientifique contribue \u00e0 la d\u00e9finition du programme d\u2019activit\u00e9s, encadre les \u00e9tudes, assure une veille et conduit une r\u00e9flexion sur des sujets prospectifs. \n \nDepuis sa cr\u00e9ation en 2001, TDIE est co-pr\u00e9sid\u00e9e par deux parlementaires issus de familles politiques diff\u00e9rentes. Philippe Duron, D\u00e9put\u00e9 du Calvados, est co-pr\u00e9sident d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de TDIE. Louis N\u00e8gre, S\u00e9nateur des Alpes-Maritimes, est co-pr\u00e9sident de TDIE. Ils si\u00e8gent dans des commissions parlementaires qui traitent des questions de transport et de mobilit\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+331)44133184", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Organisation de d\u00e9bats sur la politique des transports \u00e0 l'\u00e9chelle nationale, et int\u00e9gration des enjeux relatifs aux \u00e9ch\u00e9ances de l'agenda de travail europ\u00e9en, notamment sur la r\u00e9vision de la directive Eurovignette et la r\u00e9vision des indicateurs de r\u00e9f\u00e9rence pour les externalit\u00e9s des modes de transports.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "542240", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre VAN CORNEWAL", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral"}