{"member_organisations": "", "identification_number": "405440517042-19", "fields_of_interest": "Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Public Health, Food Safety, Sport", "head_office_address": "Place de la Querelle 1", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Hellem Bodaya", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nous souhaitons vivement suivre des dossiers l\u00e9gislatifs touchant principalement \u00e0 notre secteur d'activit\u00e9 qui sont les suivants : \n \n- L'\u00e9ducation, \n- La culture, \n- La sant\u00e9, \n- L'agriculture, \n- L'immigration, \n- L'acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable, \n- Coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement, \n- L'aide humanitaire, \n- La souverainet\u00e9 alimentaire, \n- Lutte contre la pauvret\u00e9,", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Internationale de la Diaspora Afar (FIDA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "person_in_charge_of_eu_relations": "Moussa Said Mohamed", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3448744", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/04/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "3455", "website_address": "http://www.fida-afar.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "013", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "Administrateur", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8387869", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4737", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La f\u00e9d\u00e9ration poursuit les buts suivants : \n \n- Promotion et soutien du Peuple Afar dans le domaine \u00e9conomique, social et la mise en place des infrastructures culturelles ainsi que la r\u00e9alisation des programmes de d\u00e9veloppement communautaires et des projets dans les trois pays de la Corne de l\u2019Afrique (Ethiopie, \u00c9rythr\u00e9e et Djibouti). \n \n - Soutien l\u2019\u00e9ducation, la formation, les arts, la culture, le patrimoine, les loisirs, ainsi que l\u2019am\u00e9lioration du bien-\u00eatre social et \u00e9conomique des populations Afar dans le monde. \n \n- L\u2019association a pour vocation d\u2019impliquer et d\u2019engager les populations de la Corne de l\u2019Afrique, comme citoyen dans la vie sociale, \u00e9conomique et culturelle de leur pays d\u2019accueil de mani\u00e8re responsable et efficace. \n \n  - Elle assure le r\u00f4le d\u2019interface des citoyens des membres via \u00e0 vis des pays h\u00f4tes. \n \n- FIDA joue \u00e9galement le r\u00f4le d\u2019informateur/interm\u00e9diaire dans le d\u00e9veloppement de programmes \u00e9conomiques de d\u00e9veloppement naissant de la volont\u00e9 de ses membres,  \n \n- Fournit une assistance d\u2019urgence aux populations locales en cas de crise,  \n \n- Assure la logistique technique et technologique, les comp\u00e9tences, les connaissances et l\u2019exp\u00e9rience aux ONG\u2019s locales, ainsi que le d\u00e9veloppement dans le secteur des affaires afin de les aider \u00e0 rallier leurs objectifs. \n \nDescription des objectifs \u00e0 court terme : \n \n-    Projet d\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019eau potable et au d\u00e9veloppement de l\u2019agriculture familiale dans trois villages de l\u2019Etat R\u00e9gional et National Afar en Ethiopie. \n \n- Ouverture de trois classes dans trois \u00e9cole de la r\u00e9gion Afar en Ethiopie \n \n-    Formation de cours d\u2019alphab\u00e9tisation et d'informatique pour les adultes issus de l\u2019immigration en Belgique. \n \n-    Ecole de devoirs et de cours de soutiens pour les enfants issus de milieux d\u00e9favoris\u00e9s en Belgique. \n \n-    Projet sur la th\u00e9matique du commerce \u00e9quitable en octobre 2017. \n \nDescription des objectifs \u00e0 moyen terme : \n \n-    Envoi de mat\u00e9riel scolaire et sanitaire destin\u00e9s \u00e0 la population rurale \u00e0 Djibouti et En \u00c9thiopie. \n \n-    Soutien financier \u00e0 l\u2019association des \u00e9tudiants Afars \u00ab RABITA \u00bb \u00e9tablie en Egypte afin de les aider \u00e0 acqu\u00e9rir un immeuble qu\u2019elle loue depuis une quarantaine d\u2019ann\u00e9e. \n \nDescription des objectifs \u00e0 long terme : \n \n-    Lutte contre la pauvret\u00e9 et l\u2019exclusion sociale. \n \n-    Am\u00e9liorer les conditions de vie de nos concitoyens dans le domaine de l\u2019\u00e9ducation, de la sant\u00e9, de l\u2019agriculture et la lutte contre l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)487116644"}