{"member_organisations": "", "identification_number": "405772926495-36", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Digital economy and society, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Diego de Le\u00f3n,21", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "Maria Emilia Adan", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "- Regulation (EU) No1215/2012 on jurisdiction and the recognition and enforcement of judgments in civil and commercial matters (recast),  \n- Regulation (EU) No 650/2012 on jurisdiction, applicable law, recognition and enforcement of decisions and acceptance and enforcement of authentic instruments in matters of successions  \n- Regulation (EC) No 805/2004 creating a European Enforcement Order for uncontested claims  \n- Regulation (EU) No 2015/848 on insolvency proceedings (recast) \n- Regulation (EU) No 655/2014 establishing a European Account Preservation Order procedure  \n- Others \n- Directiva (UE) 2015/849 del Parlamento Europeo y del Consejo, de 20 de mayo de 2015, relativa a la prevenci\u00f3n de la utilizaci\u00f3n del sistema financiero para el blanqueo de capitales o la financiaci\u00f3n del terrorismo \n- REGLAMENTO (UE) 2016/1103 DEL CONSEJO \nde 24 de junio de 2016 sobre regimenes economicos matrimoniales extranjeros. \n- Reglamento (UE) 2016/1104 efectos patrimoniales de las uniones registradas", "organisation_name": "Colegio de registradores de la propiedad y mercantiles de Espa\u00f1a (CORPME)", "belgium_office_post_code": "1.000", "number_of_persons_involved": "13", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "Av Cortenbergh, 66", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "belgium_office_phone": "(+32)22801445", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruselas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "500000", "registration_date": "24/03/2017", "website_address": "http://www.registradores.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "https://www.elra.eu/ \nhttp://www.ebr.org/ \nhttp://www.ecrforum.org/ \nhttp://www.corporateregistersforum.org/ \nhttps://www.iaca.org/ \nhttp://ipra-cinder.info/", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "El Registrador de la Propiedad, Mercantil y de Bienes Muebles es el encargado del Registro y ejerce su funci\u00f3n como profesional, de forma absolutamente independiente. \nExisten en Espa\u00f1a tres tipos de Registro llevados por los Registradores: \n-El Registro de la Propiedad supone la m\u00e1xima y \u00fanica protecci\u00f3n de quien ha adquirido una finca ya que se presume cierto salvo que un procedimiento judicial declare lo contrario.  \n-El Registro de Bienes Muebles tiene por objeto la publicidad de la propiedad y de las cargas y grav\u00e1menes sobre bienes muebles, as\u00ed como las condiciones generales de la contrataci\u00f3n. \n-El Registro Mercantil sirve para dar seguridad al tr\u00e1fico mercantil publicando los datos jur\u00eddicos y econ\u00f3micos de las sociedades y dem\u00e1s personas que se inscriben en el mismo y qui\u00e9nes son sus representantes. La consulta del Registro Mercantil es esencial si queremos hacer negocios en Espa\u00f1a de manera segura pudiendo obtener del mismo toda la informaci\u00f3n jur\u00eddica que sea relevante.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)912721862", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "colegio profesional", "person_in_charge_of_eu_relations": "Enrique Maside P\u00e1ramo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director de relaciones internacionales"}