{"member_organisations": "Almega best\u00e5r av 7 f\u00f6rbund \nAlmega Bemanningsf\u00f6retagen http://www.bemanningsforetagen.se/  \nAlmega V\u00e5rdf\u00f6retagen https://www.vardforetagarna.se/  \nAlmega IT&Telekomf\u00f6retagen http://www.itotelekomforetagen.se/  \nAlmega Mediaf\u00f6retagen http://www.medieforetagen.se/  \nAlmega Tj\u00e4nstef\u00f6rbunden \nAlmega Tj\u00e4nstef\u00f6retagen \nSamhall http://www.samhall.se", "identification_number": "406049022418-33", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market, Research and innovation, External Relations, Digital economy and society, Sport", "head_office_address": "Sturegatan 11", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Anna-Karin Hatt", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "se", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Konkurrenskraft, strukturella reformer (industrial policy, competitiveness)  \nEU:s inre marknad f\u00f6r tj\u00e4nster \nEU:s digitala agenda \nTj\u00e4nster och innovationer \nUpphovsr\u00e4tt \nArbetsmarknad (Social Affairs Policy) \nOffentlig upphandling", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Almega", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andreas \u00c5str\u00f6m", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "18.0763612", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/06/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://almega.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "55545", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Svenskt N\u00e4ringsliv \nBusiness Europe", "head_office_post_code": "10204", "position": "N\u00e4ringspolitisk chef", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "59.3409223", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AB", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Almega har 155 anst\u00e4llda som representerar ett sextiotal olika branscher i tj\u00e4nstesektorn. Almegas f\u00f6rhandlare och experter ger personlig och professionell r\u00e5dgivning i f\u00f6rhandlingar, arbetsr\u00e4tt, kollektivavtal, l\u00f6nebildning, arbetsmilj\u00f6, j\u00e4mst\u00e4lldhet, diskriminering, f\u00f6rs\u00e4kringar och offentlig upphandling. V\u00e5ra medlemmar \u00e4r ca 11 000 f\u00f6retag som anst\u00e4ller \u00f6ver 500 000 medarbetare. Vi f\u00f6rhandlar om cirka 140 olika kollektivavtal varje avtalsperiod. Almega \u00e4r ocks\u00e5 en av de stora opinionsbildarna i Sverige med tj\u00e4nstef\u00f6retagens behov f\u00f6r \u00f6gonen. Tj\u00e4nstef\u00f6retagen bidrar idag ocks\u00e5 till utvecklingen av industrins produkter, av hela n\u00e4ringslivet och den offentliga sektorn. De \u00e4r f\u00f6retag d\u00e4r nya aff\u00e4rsid\u00e9er f\u00f6ds och d\u00e4r nya jobb skapas.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)87626900"}