{"member_organisations": "", "identification_number": "406096321722-62", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Climate Action, Communication", "head_office_address": "CALLE CA\u00d1OS DEL PERAL 1", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "JOS\u00c9 MOYA AGUDO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "COMERCIO. \nSEGURIDAD ALIMENTARIA Y CALIDAD. \nSECTOR AGROALIMENTARIO. \nCONSUMO. \nDESARROLLO EMPRESARIAL. \nFORMACI\u00d3N PROFESIONAL", "organisation_name": "FEDERACI\u00d3N MADRILE\u00d1A DE DETALLISTAS DE LA CARNE (FEDECARNE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/05/2016", "website_address": "http://www.fedecarne.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "www.fedecarne.es", "head_office_post_code": "28013", "goals__remit": "LA Federaci\u00f3n Madrile\u00f1a de Detallistas de la Carne tiene por finalidad representar, proteger y estudiar el desarrollo de las entidades y empresas asociadas en todos los \u00f3rdenes y cuestiones relacionadas con sus peculiares actividades que surgieran y, a tal objeto, desarrollar\u00e1 cuantas iniciativas considere necesarias ante los organismos oficiales, as\u00ed como cualquier otra entidad, persona natural o jur\u00eddica y podr\u00e1 ocuparse entre otras de las siguientes cuestiones: \n \n1.    Defender los intereses profesionales, tanto individuales como colectivos de los asociados. \n \n2.    Representar a los asociados en todas las cuestiones que se relacionen con los fines de la Federaci\u00f3n. \n \n3.    Tutelar los intereses morales y materiales, defendiendo los derechos de la profesi\u00f3n, tendiendo siempre al mejor desarrollo de \u00e9sta, sin m\u00e1s limitaciones que las que impongan los derechos de otras personas o sectores econ\u00f3micos, o el inter\u00e9s general. \n \n4.    Prestar, crear o desarrollar cuantos servicios considere necesarios para el mejor desenvolvimiento del objeto de la Asociaci\u00f3n, o que redunden en beneficio de los asociados. \n \n5.    Entablar y mantener relaci\u00f3n constante con cuantos organismos y entidades tengan conexi\u00f3n con el campo de sus actividades, o colaborando con ellas en cuantas cuestiones afines a la Federaci\u00f3n que redunden en beneficio del inter\u00e9s general de los asociados.  \n \n6.    Ostentar la representaci\u00f3n del comercio agropecuario en la Comunidad de Madrid, en todos los organismos oficiales, sindicales y particulares actualmente existentes o que puedan crearse en lo sucesivo. \n \n7.    Podr\u00e1 convenir, representar y formalizar con el Estado, Comunidad Aut\u00f3noma, Provincia o Municipio los contratos que estime convenientes con arreglo a las leyes, para el pago de contribuciones, y en general, de cuantas obligaciones puedan derivarse del ejercicio de la actividad desarrollada por sus asociados. \n \n8.    Suplir o pagar por cuenta de todos o alg\u00fan asociado los Seguros Sociales, Impuestos, Contribuciones, Arbitrios, Derechos y Tasas de todas clases, ya sean del Estado, Comunidad Aut\u00f3noma, Provincia o Municipio, que recaigan sobre el titular o el local o locales en los que se ejerce la actividad profesional as\u00ed como los derivados de la misma en la forma, tiempo y plazo que se giren por la Administraci\u00f3n correspondiente. \n \n9.    Representar y gestionar los intereses generales y comunes de los asociados ante las organizaciones de trabajadores del mismo nivel. \n \n10.     Crear escuelas profesionales as\u00ed como                                   organizaci\u00f3n e impartici\u00f3n de cursos de formaci\u00f3n. \n \n11.     Editar libros, folletos, manuales y publicaciones profesionales.  \n \n12.     Dirimir las cuestiones planteadas entre los asociados dentro de sus actividades, fines y \u00e1mbitos, as\u00ed como nombrar peritos y asesores en cuantas cuestiones as\u00ed lo requieran para informar a la Junta Directiva en beneficio de los intereses profesionales que representan. \n \n13.     Establecer, mantener y fomentar contactos y colaboraciones con las entidades nacionales y extranjeras de an\u00e1loga naturaleza y finalidad, facilitando a las empresas o entidades integradas en la Federaci\u00f3n similares relaciones. \n \n14.     Adquirir, poseer, gravar, desgravar, enajenar y administrar toda clase de bienes muebles e inmuebles necesarios para su funcionamiento. \n \n     Los fines anteriormente rese\u00f1ados no constituyen en modo alguno limitaciones para la actuaci\u00f3n Federativa, pudi\u00e9ndose desarrollar cualesquiera otros fines que, dentro de la actividad representativa de los intereses econ\u00f3micos de la Federaci\u00f3n, le est\u00e9n encomendados o asignados por las disposiciones legales que en cualquier momento rijan.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915471324", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "CONGRESOS REGIONALES, NACIONALES E INTERNACIONALES. \nASAMBLEAS. \nDESARROLLO DE PLANES FORMATIVOS. \nACUERDOS SECTORIALES", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION", "person_in_charge_of_eu_relations": "JOS\u00c9 MOYA AGUDO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTOR GERENTE"}