{"member_organisations": "", "identification_number": "406221917152-97", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Business and Industry, Environment, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Fabrikstrasse 1-1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Markus Nessler MBA", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "1.) Kartellrechtliche Rahmenbedingungen des Online-Handels in der EU. Digitalisierung des Premium-Markenvertriebs; \n \n2.) Umwelteinfl\u00fcsse durch Energiewende in Deutschland; \n \n3.) Unterst\u00fctzung von erneuerbaren Energietr\u00e4gern wie z.B. Tiefengeothermie als Alternativen zu Windkraft, PV und Biogas.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Markus Nessler - Beratung & Recht", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Markus Nessler MBA", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "9.30790741939221", "source": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/04/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.mnbr.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Esslingen", "membership": "- businessler.de \n- rak-stuttgart.de", "head_office_post_code": "73728", "position": "Senior-Partner", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.73850515", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "keine", "procurement": "", "customers": "Nat\u00fcrlich f\u00fcr's Allg\u00e4u und Baden-W\u00fcrttemberg e.V.# businessler WirtschaftsForum# Juridic Verwaltungs- & Beteiligungs GmbH", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Beratung von Unternehmen und Organisationen im Bereich des Wettbewerbs- und Kartellrechts, sowie auf dem Gebiet des Umwelt- und Naturschutzes sowie im Bereich der erneuerbaren Energien.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)7111363100"}