{"member_organisations": "Seules des entreprises sont adh\u00e9rentes de la FNDCV.", "identification_number": "406861430816-04", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Customs, Energy, Environment, Taxation, Transport, Climate Action", "head_office_address": "11 rue Tronchet", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Hubert BURNEREAU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "La FNDCV suit essentiellement deux dossiers: \n \n- La future r\u00e9forme de la PCA \n \n- Le projet de directive RED II", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Distilleries Coop\u00e9ratives Viticoles (FNDCV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/03/2018", "website_address": "http://www.fndcv.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "La FNDCV adh\u00e8re aux associations ou syndicats suivants: \nWIDEN \nCEDIVI \nAFAIA \nCOOP de FRANCE \nNATEL \nUNGDA", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Distilleries Coop\u00e9ratives Viticoles a pour objet g\u00e9n\u00e9ral :  \n \n-    d\u2019assurer la repr\u00e9sentation et la d\u00e9fense g\u00e9n\u00e9rale des int\u00e9r\u00eats professionnels, mat\u00e9riels et moraux de ses membres aupr\u00e8s des pouvoirs publics et des organisations professionnelles ou interprofessionnelles au niveau national, europ\u00e9en, et international ; \n-    d\u2019\u00e9tudier, coordonner, n\u00e9gocier et signer toute convention collective de travail applicable au personnel desdits membres ; \n-    de publier toute information, et diffuser tout document de son ressort.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 71 20 52 56", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fr\u00e9d\u00e9ric PELENC", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}