{"member_organisations": "", "identification_number": "411136530718-78", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Youth, Digital economy and society", "head_office_address": "Michalska 660", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Jiri Kralik", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "kulturn\u00ed politice a legislativ\u011b, aktu\u00e1ln\u011b problematice nov\u00e9ho autorsk\u00e9ho z\u00e1kona v r\u00e1mci Aliance pro otev\u0159en\u00e9 vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed", "organisation_name": "Artediem z.s. (Artediem)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "08/03/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stare Mesto", "membership": "", "head_office_post_code": "68603", "goals__remit": "na\u0161im c\u00edlem je generovat a organizovat projekty na podporu estetick\u00e9 v\u00fdchovy a v\u00fdchovy k um\u011bn\u00ed p\u0159edev\u0161\u00edm nejmlad\u0161\u00ed generace (13-19). Sou\u010dasn\u011b tuto oblast prosazovat jako d\u016fle\u017eitou sou\u010d\u00e1st kulturn\u00ed politiky, ale i vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed. Tak\u00e9 chceme implementovat v\u00fdznamn\u00e9 a \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 zahrani\u010dn\u00ed aktivity v t\u00e9to oblasti - nap\u0159. The Cultural Rucksack (Norsko), INTO FILM (GB), ... C\u00edlem je tak\u00e9 se aktivn\u011b pod\u00edlet na v\u00fdzkumn\u00fdch projektech v t\u00e9to oblasti na z\u00e1klad\u011b aktivn\u00ed spolupr\u00e1ce osobnost\u00ed, instituc\u00ed v\u0161ech druh\u016f um\u011bn\u00ed. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b \u0159e\u0161\u00edme z\u00e1sadn\u00ed probl\u00e9m - tedy vytv\u00e1\u0159en\u00ed efektivn\u00edho a funk\u010dn\u00edho syst\u00e9mu stanoven\u00ed a testov\u00e1n\u00ed z\u00e1kladn\u00edho kulturn\u00edho d\u011bdictv\u00ed, v jeho\u017e r\u00e1mci mus\u00edme vytv\u00e1\u0159et p\u0159esn\u011bj\u0161\u00ed definici a n\u00e1pl\u0148 kulturn\u00edho d\u011bdictv\u00ed ve v\u0161ech oblastech  um\u011bn\u00ed (nejenom pam\u00e1tek a nebo lidov\u00fdch tradic).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)602704620", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "na\u0161e organizace vznikla ned\u00e1vno na z\u00e1klad\u011b 4 let\u00e9 aktivn\u00ed \u010dinnosti a lobbingu Aliance Artediem, kter\u00e9 se poda\u0159ilo na\u0161e c\u00edle implementovat do nov\u00e9 st\u00e1tn\u00ed kulturn\u00ed politiky. Iniciujeme a v\u00fdznamn\u011b se pod\u00edl\u00edme na nov\u00e9 projektu ARTsTESTs (syst\u00e9m stanoven\u00ed a evaluace obsahu z\u00e1kladn\u00edho kulturn\u00edho p\u0159ehledu (ZKP), testov\u00e1n\u00ed individu\u00e1ln\u00ed \u00farovn\u011b ZKP a e-learningov\u00fd n\u00e1stroj k jeho zlep\u0161ov\u00e1n\u00ed)", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "zapsan\u00fd spolek", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jiri Kralik", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "p\u0159edseda"}