{"member_organisations": "", "identification_number": "413298326955-58", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Education and training, Energy, Environment, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Vysok\u00e1 Pec 160", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Lucie Klemp\u00ed\u0159ov\u00e1", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "CZ", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "ochrana mok\u0159ad\u016f, ochrana klimatu, \u0161etrn\u00e1 doprava, racion\u00e1ln\u00ed vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed nerostn\u00e9ho bohatstv\u00ed", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Rolava z.s.", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 12.6997351, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "27/04/2017", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Nejdek", "membership": "", "head_office_post_code": "36221", "goals__remit": "Prvn\u00edm a hlavn\u00edm  c\u00edlem a posl\u00e1n\u00edm spolku Rolava je ochrana p\u0159\u00edrody a krajiny  a ochrana \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed.  Za t\u00edmto \u00fa\u010delem spolek vstupuje do \u00fazemn\u00edch a stavebn\u00edch \u0159\u00edzen\u00ed ve smyslu Z\u00e1kona \u010d. 114/1992 a 244/1992 Sb. , a dal\u0161\u00edch spr\u00e1vn\u00edch \u0159\u00edzen\u00ed, dot\u00fdkaj\u00edc\u00edch se n\u00e1pln\u011b \u010dinnosti spolku.  \n         Spolek se v t\u00e9to v\u011bci soust\u0159ed\u00ed zejm\u00e9na na: \n         ochranu krajinn\u00e9ho r\u00e1zu urbanizovan\u00e9 i neurbanizovan\u00e9 krajiny; vedle ochrany ohro\u017een\u00fdch druh\u016f a lokalit ochranu v\u0161ech jinak nechr\u00e1n\u011bn\u00fdch rostlin a \u017eivo\u010dich\u016f, p\u0159\u00edrodn\u00edch spole\u010denstev a p\u0159\u00edrodn\u00edch celk\u016f, kter\u00e9 do zdej\u0161\u00ed krajiny dlouhodob\u011b  historicky pat\u0159\u00ed, s ohledem na zachov\u00e1n\u00ed jejich rozmanitosti druhov\u00e9, ale i rozmanitosti prostorov\u00e9, a mno\u017estv\u00ed. \n     Druh\u00fdm, nem\u00e9n\u011b d\u016fle\u017eit\u00fdm, c\u00edlem je ochrana hmotn\u00e9ho i nehmotn\u00e9ho kulturn\u00edho  d\u011bdictv\u00ed.  Za t\u00edmto \u00fa\u010delem spolek iniciuje spr\u00e1vn\u00ed \u0159\u00edzen\u00ed dot\u00fdkaj\u00edc\u00ed se t\u00e9to v\u011bci nebo do nich vstupuje.  \n        Spolek se v t\u00e9to v\u011bci soust\u0159ed\u00ed zejm\u00e9na na: \n        ochranu ve\u0161ker\u00e9ho zdej\u0161\u00edho hmotn\u00e9ho i nehmotn\u00e9ho kulturn\u00edho d\u011bdictv\u00ed v \u00fazk\u00e9m sep\u011bt\u00ed  s ochranou p\u0159\u00edrody a krajiny jako celku; vedle ochrany hmotn\u00e9ho i nehmotn\u00e9ho kulturn\u00edho d\u011bdictv\u00ed dle pam\u00e1tkov\u00e9ho z\u00e1kona tak\u00e9 ochranu hmotn\u00e9ho i kulturn\u00edho d\u011bdictv\u00ed, na kter\u00e9 z\u00e1kon nepamatuje. Zvl\u00e1\u0161t\u011b pak za d\u016fle\u017eit\u00e9 pova\u017eujeme p\u00e9\u010di o zachov\u00e1n\u00ed t\u011bchto hodnot v m\u00edst\u011b (\"in situ\").  \n        V souvislosti s t\u00edm chce spolek chr\u00e1nit, rozv\u00edjet a podporovat: \n- region\u00e1ln\u00ed tradice a kulturu v r\u00e1mci  cel\u00e9ho  st\u0159edoevropsk\u00e9ho kulturn\u00edho prostoru \n- zdrav\u00ed a kvalitu \u017eivota prost\u0159ednictv\u00edm ochrany a zlep\u0161ov\u00e1n\u00ed kvality p\u0159irozen\u00e9 i kulturn\u00ed krajiny \n- problematiku m\u00edstn\u00ed dopravy \u0159e\u0161it s d\u016frazem na bezpe\u010dnost, ekologii a podporovat p\u0159edev\u0161\u00edm  p\u011b\u0161\u00ed, cyklistickou a hromadnou dopravu \u2013 obzvl\u00e1\u0161t\u011b m\u00edstn\u00ed \u017eelezni\u010dn\u00ed,  jak osobn\u00ed, tak i n\u00e1kladn\u00ed \n- respektov\u00e1n\u00ed z\u00e1sad opatrn\u00e9ho a \u0161etrn\u00e9ho vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed krajiny a p\u0159\u00edrodn\u00edch zdroj\u016f podporou mal\u00fdch m\u00edstn\u00edch v\u00fdrobn\u00edch \u010dinnost\u00ed \u2013 drobn\u00e9ho ekologick\u00e9ho zem\u011bd\u011blstv\u00ed, ekologick\u00e9 malov\u00fdroby a tradi\u010dn\u00edch rukod\u011bln\u00fdch \u0159emesel s d\u016frazem na \u0159emesla stavebn\u00ed. \n- v oblasti osv\u011bty prosazovat: \u00fasporu energi\u00ed, ch\u00e1p\u00e1n\u00ed krajiny jako \u017eivotad\u00e1rn\u00e9ho prostoru a zachov\u00e1n\u00ed zdrav\u00e9 p\u016fdy jako z\u00e1kladn\u00edho prost\u0159edku pro p\u0159e\u017eit\u00ed.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.3435794, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "110", "legal_status": "spolek", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lucie Klemp\u00ed\u0159ov\u00e1", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "jednatel", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)775165128"}