{"member_organisations": "", "identification_number": "41320269830-56", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, External Relations, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Girolamo Vergine, 2", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Valentino Zanzarella", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "volontariato e sopratutto diritti umani", "organisation_name": "Arcadia Lecce (O.E.T.A.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/10/2012", "website_address": "http://www.arcadialecce.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lecce", "membership": "", "head_office_post_code": "73100", "goals__remit": "L\u2019 Ordo Equestri Templi Arcadia nasce nel febbraio del 2008, \nnon con lo scopo di ricostituire l\u2019antico ordine dei Poveri Commilitoni di Cristo e del Tempio di Salomone, \nsospeso amministrativamente nel 1312 con la bolla \"Vox in Eccelso\", ma con quello di costituire un gruppo di Persone che unite dallo Spirito Templare fossero in grado identifcarsi  e distinguersi. \n \nArcadia ricostituisce, al suo interno, l\u2019antica Gerarchia dell\u2019Ordine, e ne segue, adeguatamente con i tempi, l\u2019antica Regola. \nOpera in tutti ci\u00f2 che pu\u00f2 portare un contributo agli altri, dalle attivit\u00e0 Religiose alle attivit\u00e0 di Solidariet\u00e0, dalla diffusione della Cultura alla diffusione delle Tradizioni, dalla tutela del Patrimonio alla tutela dell\u2019Ambiente.  \nMa soprattutto si ispira ai profondi valori della Militia di Cristo per compiere ogni azione. \n \nLa scelta di Ispirazione allo Spirito Templare non \u00e8 data dall\u2019infinit\u00e0 di leggende che circondano l\u2019Ordine del Tempio che, per quanto affascinanti, poco hanno a che fare con le splendide gesta storicamente certificate di questi Nobili e Santi Cavalieri, ne tanto meno dall\u2019importanza che pu\u00f2 far assumere l\u2019indossare quel Mantello Bianco con quella Croce Rossa. \n \nLa scelta di proseguire nello Spirito Templare \u00e8 dato dagli \"accessori\" di un Cavaliere Templare: una Spada, ma con la punta tonda, per difendersi, e non attaccare mai, una Croce davanti alla quale inginocchiarsi per pregare il Cristo in ogni quando e in ogni dove; una Croce Rossa sul braccio sinistro all\u2019altezza del cuore per ricordare il Maestro, ispirazione e motivazione delle proprie gesta; e un Mantello Bianco, ad indicarne la Purezza Spirituale, ma anche la Santit\u00e0; ed \u00e8 data anche dai profondi Valori Morali di Tolleranza verso altre Culture e Religioni, \ne dal fondamentale e imprescindibile Valore di Fratellanza, che univa sino alla morte un Cavaliere al suo Fratello. \n \nE\u2019 su questi valori e su queste caratteristiche che l\u2019Ordo Equestris Templi Arcadia oggi fonda il Suo Spirito e la sua Moralit\u00e0, accogliendo tra le sue fila Persone che li posseggano e siano in grado di trasmetterli, al fine di formare un'unica Coscienza Spirituale e Morale in grado di rinnovare, nel proprio piccolo, il mondo.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+320)8085301", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2100", "legal_status": "Associazione di Promozione Sociale", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eleonora Sorrento", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vice Presidente"}