{"member_organisations": "http://www.youngdemocrats.eu/nos-membres/", "identification_number": "413798324570-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "c/o Parti D\u00e9mocrate Europ\u00e9en rue de l'Industrie 4", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Antoine Carette", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "39367", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Toute l'activit\u00e9 europ\u00e9enne, avec une attention particuli\u00e8re aux sujets concernant la jeunesse.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Jeunes D\u00e9mocrates Europ\u00e9ens (JDE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 4.369004299999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/11/2016", "website_address": "http://www.youngdemocrats.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Forum Europ\u00e9en de la Jeunesse (membre observateur)", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Les Jeunes D\u00e9mocrates Europ\u00e9ens poursuivent les buts non lucratifs d'utilit\u00e9 internationale suivants : \n\u2022    promouvoir les rencontres entre les jeunes sur les questions de politique europ\u00e9enne ; \n\u2022    d\u00e9fendre les positions li\u00e9es aux politiques de l'Union Europ\u00e9enne ; \n\u2022    promouvoir la formation des jeunes \u00e0 la vie publique et aux relations europ\u00e9ennes et internationales, am\u00e9liorer  la connaissance et les comp\u00e9tences des jeunes  en mati\u00e8re de questions europ\u00e9ennes, soutenir les \u00e9changes entre jeunes afin de  qu\u2019ils appr\u00e9hendent mieux les probl\u00e9matiques de l\u2019Union  et aider les jeunes \u00e0 s\u2019engager dans la vie publique europ\u00e9enne \u00e0 tous ses niveaux de d\u00e9cision ; \n\u2022    renforcer les relations entre les organisations membres de l\u2019association ; \n\u2022    cr\u00e9er des liens \u00e9troits, am\u00e9liorer la coop\u00e9ration mutuelle, encourager les \u00e9changes et les \u00e9v\u00e8nements transfrontaliers entre les membres de l\u2019association ; \n\u2022    am\u00e9liorer aussi bien l\u2019acc\u00e8s au droit communautaire, \u00e0 la jurisprudence de la Cour Europ\u00e9enne des Droits de l\u2019Homme et au droit national concernant les affaires europ\u00e9ennes que sa compr\u00e9hension et sa mise en pratique ; \n\u2022    soutenir la corroboration et la mise en pratique des politiques publiques locales, r\u00e9gionales et nationales dans le champ des affaires europ\u00e9ennes ; \n\u2022    partager les valeurs communes et les prot\u00e9ger dans un effort europ\u00e9en commun en d\u00e9pit de la situation politique dans les pays respectifs ; \n\u2022    rendre public les positions politiques du Parti D\u00e9mocrate Europ\u00e9en en relation avec les buts de l\u2019association.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "10", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.8408862, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "40588", "legal_status": "AISBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Asier Areitio", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0675771047"}