{"member_organisations": "", "identification_number": "416682628987-76", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Rua Afonso Pra\u00e7a 30", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Silva Thiago", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Joint Declaration on the EU's legislative priorities for 2017 and EU Policy on Immigration and Asylum", "organisation_name": "ALETEF Portugal (ALETEF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "15/11/2017", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Alg\u00e9s", "membership": "", "head_office_post_code": "1495-061", "goals__remit": "A Alian\u00e7a tem como objetivo a promo\u00e7\u00e3o do Direito Humanit\u00e1rio Internacional, atrav\u00e9s de campanhas, cursos e outras ac\u00e7\u00f5es.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)986627456", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "None", "person_in_charge_of_eu_relations": "Silva Thiago", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinator"}