{"member_organisations": "www.gvtb.at/gvtb/mitglieder.php", "identification_number": "417151924932-17", "fields_of_interest": "Business and Industry, Environment, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Wiedner Hauptstra\u00dfe 63", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Peter Neuhofer", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "\u00c4nderungen bei der Verordnung (EG) Nr. 561/2006 \n\u00c4nderungen bei der Verordnung EWG 3821/85", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "G\u00fcteverband Transportbeton (GVTB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christoph Ressler", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.3669477", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.gvtb.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "www.ermco.eu", "head_office_post_code": "1045", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.1903477", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Verein bezweckt, die regionalen und \u00fcberregionalen gemeinsamen wirtschaftlichen \nInteressen, die Qualit\u00e4t bei der Herstellung und Lieferung von Transport- und Baustellenbeton \ngem\u00e4\u00df den einschl\u00e4gigen Normen, gegen\u00fcber welchen Stellen auch immer, insbesondere \ngegen\u00fcber regionalen und \u00fcberregionalen Beh\u00f6rden und Institutionen sowie bei \nKammern und K\u00f6rperschaften \u00f6ffentlichen Rechts oder sonstigen wie immer in Betracht \nkommenden Stellen wahrzunehmen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43)5909004882"}