{"member_organisations": "", "identification_number": "420959313187-85", "fields_of_interest": "Education and training, Research and innovation", "head_office_address": "Univerzitn\u00ed, 2732/8", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Miroslav Hole\u010dek", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, v\u00fdzkum, v\u00fdvoj", "organisation_name": "Z\u00e1pado\u010desk\u00e1 univerzita v Plzni (Z\u010cU)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/03/2014", "website_address": "http://www.zcu.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Plze\u0148", "membership": "EUA -European University Association \nUNEECC - University Network of the European Capitals of Culture EU", "head_office_post_code": "30100", "goals__remit": "Z\u00e1pado\u010desk\u00e1 univerzita v Plzni je podle z\u00e1kona \u010d. 111/1998 Sb., o vysok\u00fdch \u0161kol\u00e1ch a o zm\u011bn\u011b a dopln\u011bn\u00ed dal\u0161\u00edch z\u00e1kon\u016f ve zn\u011bn\u00ed pozd\u011bj\u0161\u00edch p\u0159edpis\u016f ve\u0159ejnou vysokou \u0161kolou univerzitn\u00edho typu.  \n \nP\u0159edm\u011bt \u010dinnosti Z\u010cU v souladu se z\u00e1konem tvo\u0159\u00ed vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed, v\u00fdzkumn\u00e1 a v\u00fdvojov\u00e1, um\u011bleck\u00e1 a dal\u0161\u00ed tv\u016fr\u010d\u00ed \u010dinnost v didaktick\u00e9, dopravn\u00ed, ekonomick\u00e9, elektronick\u00e9, elektrotechnick\u00e9 a fyzik\u00e1ln\u00ed oblasti, oblasti geomatiky, energetiky, ekologie, sd\u011blovac\u00ed techniky, d\u00e1le humanitn\u00ed, informa\u010dn\u00ed, kybernetick\u00e9, matematick\u00e9 oblasti, oblasti mechaniky, d\u00e1le pedagogick\u00e9, po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9, pr\u00e1vn\u00ed, p\u0159\u00edrodov\u011bdn\u00e9, psychologick\u00e9, zdravotnick\u00fdch studi\u00ed, spole\u010denskov\u011bdn\u00ed, strojn\u00ed, t\u011blov\u00fdchovn\u00e9, um\u011bleck\u00e9 a um\u011bnov\u011bdn\u00e9 oblasti a souvisej\u00edc\u00ed oblasti hrani\u010dn\u00ed a interdisciplin\u00e1rn\u00ed. \n \nVzd\u011bl\u00e1vac\u00ed \u010dinnost se uskute\u010d\u0148uje v akreditovan\u00fdch studijn\u00edch programech  nebo  v programech celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v souladu s \u0159\u00e1dem celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed. V\u00fdzkumn\u00e1, v\u00fdvojov\u00e1, um\u011bleck\u00e1 a dal\u0161\u00ed tv\u016fr\u010d\u00ed \u010dinnost se uskute\u010d\u0148uje v cel\u00e9m rozsahu, od \u010dinnost\u00ed badatelsk\u00fdch k v\u00fdvojov\u00fdm a aplika\u010dn\u00edm \u010dinnostem ve vztahu na pot\u0159eby praxe. \n \nP\u0159edm\u011btem \u010dinnosti Z\u010cU je d\u00e1le vytv\u00e1\u0159en\u00ed podm\u00ednek pro spolupr\u00e1ci na n\u00e1rodn\u00ed a mezin\u00e1rodn\u00ed vysoko\u0161kolsk\u00e9 \u00farovni a jej\u00ed podpora, \u00fa\u010dast v n\u00e1rodn\u00edch a nadn\u00e1rodn\u00edch vysoko\u0161kolsk\u00fdch instituc\u00edch a podpora mobility student\u016f s ohledem na jej\u00ed p\u0159\u00ednosy ve vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a organizace dal\u0161\u00ed \u010dinnosti pro rozvoj a posilov\u00e1n\u00ed vztah\u016f zejm\u00e9na mezi vysok\u00fdmi \u0161kolami, k \u00fastav\u016fm Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky, s absolventy Z\u010cU a s org\u00e1ny st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy a samospr\u00e1vy a podpora aktivit sm\u011b\u0159uj\u00edc\u00edch k napln\u011bn\u00ed posl\u00e1n\u00ed, kter\u00e9 pro Z\u010cU vypl\u00fdv\u00e1 ze z\u00e1kona a z obecn\u00fdch akademick\u00fdch z\u00e1sad a princip\u016f.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)377631000", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "68590486", "legal_status": "ve\u0159ejn\u00e1 vysok\u00e1 \u0161kola", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kamila Kol\u00e1\u0159ov\u00e1", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "tiskov\u00e1 mluv\u010d\u00ed"}