{"member_organisations": "", "identification_number": "423050923259-25", "fields_of_interest": "Education and training, Justice and Fundamental Rights, Public Health, Communication", "head_office_address": "9 rue des Bluets", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Nathalie LATOUR", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Membre du Civil Society Forum on Drugs et \u00e0 l'\u00e9chelle mondiale des Vienna et New York NGO Commitees, la F\u00e9d\u00e9ration Addiction s'int\u00e9resse principalement aux EU Drug Strategy et Action Plan on Drugs.  \n \nElle suit \u00e9galement l'actualit\u00e9 du groupe horizontal sur les drogues (HDG) et de la commission onusiennes des stup\u00e9fiants (CND).", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FEDERATION ADDICTION", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laurene COLLARD", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3820058", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/09/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.federationaddiction.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Commission expert group - Civil Society Forum on Drugs#E02681#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2681#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "les informations voulues sont disponibles ici : http://www.federationaddiction.fr/notre-place-dans-lenvironnement-institutionnel/", "head_office_post_code": "75011", "position": "Responsable de missions", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Pour exemple : La F\u00e9d\u00e9ration Addiction a fournit et soutenu des \u00e9l\u00e9ments sur la participation de la soci\u00e9t\u00e9 civile, la mise en avant des droits de l'homme et la valorisation des politiques publiques innovantes en mati\u00e8re de lutte contre les drogues et les addictions, dans le cadre de la formulation de la position europ\u00e9enne \u00e0 l'ONU lors des sessions pr\u00e9paratoires de la commission des stup\u00e9fiants et de la session extraordinaire de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur le probl\u00e8me mondial des drogues en avril 2016.  \n \nElle a \u00e9galement, au travers de son engagement \u00e0 la pr\u00e9sidence et dans les groupes de travail du forum europ\u00e9en de la soci\u00e9t\u00e9 civile sur les drogues fourni \u00e0 la commission europ\u00e9enne des \u00e9l\u00e9ments d'orientation issus du terrain et des professionnels que la F\u00e9d\u00e9ration regroupe, sur la mise en applications des \"Minimum Quality Standards\", adopt\u00e9s en conclusions du Conseil et pr\u00e9vus par le plan d'action sur les drogues 2013-2020. \n \nElle a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue en 2017 \u00e0 la pr\u00e9sidence du Forum Europ\u00e9en de la Soci\u00e9t\u00e9 Civile sur les Drogues, et coordonne avec les membres du bureau du forum, les prises de position et la repr\u00e9sentation de ce forum aupr\u00e8s de la commission europ\u00e9enne.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.864474", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1117003", "legal_status": "Association \u00e0 but non lucratif", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "1. regrouper les acteurs de l\u2019addictologie \n\u2022 favoriser la connaissance re\u0301ciproque des adhe\u0301rents, leurs e\u0301changes et leur expression, afin de produire une culture de coope\u0301ration inter associative, \n\u2022 rechercher l\u2019engagement des adhe\u0301rents en favorisant leur participation directe aux groupes de travail nationaux et re\u0301gionaux, \n\u2022 soutenir les Unions re\u0301gionales en formalisant les mandats et de\u0301le\u0301gations des repre\u0301sentants re\u0301gionaux et en favorisant la coope\u0301ration entre re\u0301gions, afin d\u2019ame\u0301liorer l\u2019efficacite\u0301 et la cohe\u0301rence de leurs actions. \n2. re\u0301fle\u0301chir aux e\u0301volutions et au sens de l\u2019action \n\u2022 de\u0301velopper un travail de veille et de transmission de l\u2019information relative au secteur, \n\u2022 promouvoir les pratiques professionnelles transdisciplinaires en addictologie, et accompagner leurs e\u0301volutions, \n\u2022 de\u0301velopper des e\u0301tudes interactives afin d\u2019e\u0301tayer les positions de l\u2019association sur la prise en charge des addictions, \n\u2022 promouvoir et accompagner les de\u0301marches d\u2019e\u0301valuation des services rendus. \n3. soutenir le re\u0301seau dans son \norganisation \n\u2022 accompagner le re\u0301seau dans l\u2019e\u0301volution des pratiques, par le biais de journe\u0301es de re\u0301flexion nationales et re\u0301gionales, \n\u2022 ame\u0301liorer la professionnalisation des intervenants en proposant des actions de formation, \n\u2022 offrir un appui-conseil aux adhe\u0301rents en matie\u0300re d\u2019e\u0301laboration de projets et de \nconduite d\u2019actions en s\u2019appuyant sur des personnes ressources. \n4. repre\u0301senter les adhe\u0301rents aupre\u0300s des de\u0301cideurs \n\u2022 participer a\u0300 l\u2019e\u0301laboration des politiques publiques au niveau national et re\u0301gional, \n\u2022 faire valoir les inte\u0301re\u0302ts des usagers dans l\u2019analyse de leurs attentes et de l\u2019offre de service qui leur est propose\u0301e, \n\u2022 transmettre des e\u0301le\u0301ments de connaissance sur la proble\u0301matique des addictions, en s\u2019appuyant sur les e\u0301le\u0301ments fournis par les acteurs de terrain, \n\u2022 participer aux travaux europe\u0301ens, nationaux et re\u0301gionaux d\u2019autres re\u0301seaux du secteur social, me\u0301dico-social et sanitaire, \u2022 communiquer les positions de la Fe\u0301de\u0301ration a\u0300 l\u2019opinion publique, en structurant ses relations avec les me\u0301dias.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0142288321"}