{"member_organisations": "", "identification_number": "423578218071-68", "fields_of_interest": "Trade, Business and Industry", "head_office_address": "Sch\u00fctzenstra\u00dfe 12", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Philip Schr\u00f6der", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Standing Committee on Precursors and the CBRN and Explosives security", "organisation_name": "Wilh. Schr\u00f6der GmbH & Co. KG, Metallwarenfabrik", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/07/2015", "website_address": "http://www.wilesco.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Standing Committee on Precursors#E03245#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3245#Observer#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "L\u00fcdenscheid", "membership": "http://dvsi.de/", "head_office_post_code": "58511", "goals__remit": "1912 ist das Gr\u00fcndungsjahr der Metallwarenfabrik Wilhelm Schr\u00f6der GmbH \n& Co. Das Markenzeichen Wilesco entstand aus der Bezeichnung Wilhelm \nSchr\u00f6der & Co. Das als Aluminiumgie\u00dferei er\u00f6ffnete Unternehmen fertigte \nzun\u00e4chst nur Essbestecke, Abzeichen und M\u00f6belbeschl\u00e4ge. Anfang der \n1920er Jahre wurden dann Puppenbestecke und kleine T\u00f6pfchen aus Aluminium \n(sogenanntes hauswirtschaftliches Spielzeug) in das Fertigungsprogramm \naufgenommen. Diese Entscheidung wirkte sich sehr positiv aus, da \nin der folgenden Weltwirtschaftskrise sehr gro\u00dfe Mengen von diesem hauswirtschaftlichen \nSpielzeug in die USA exportiert wurden. Daher konnte das \nUnternehmen diese wirtschaftlich schwierige Phase gesund \u00fcberstehen. Der \nVerkauf von einfachen Aluminiumbestecken verringerte sich in den folgenden \nJahren stetig. Die vorhandenen Produktionsm\u00f6glichkeiten in der Aluminium- \nKokillengie\u00dferei sowie seit 1939 im Zink- und Aluminiumdruckguss wurden \nst\u00e4ndig weiter ausgebaut und den Markterfordernissen angepasst. Bis heute \ngeh\u00f6ren unter anderem Abwiegeschaufeln in Gr\u00f6\u00dfen von 3 cm bis 43 cm L\u00e4nge \nund ein breites Sortiment an Garderobenhaken und Handtuchhaken zum \nVerkaufsprogramm von Wilesco. Die Zink- und Aluminiumdruckgussprodukte \nwerden \u00fcberwiegend als Schaltelemente, Verbindungsst\u00fccke usw. in der \nAutomobil- und Elektroindustrie eingesetzt. In diesem Verfahren werden auch \ndie Schwungr\u00e4der und Gest\u00e4nge f\u00fcr die Dampfmaschinen selbst gefertigt. \nErst ab 1950 wurde mit der Produktion von Modell-Dampfmaschinen und Antriebsmodellen \nbegonnen. Neben einigen station\u00e4ren Maschinen wurde 1966 \ndie Dampfwalze \u201eOld Smoky\u201c als mobiles Modell ins Fertigungsprogramm \naufgenommen. Es folgten neben dem Dampftraktor noch ein Dampffeuerwehrauto, \nangelehnt an ein Original der Fa. MAGIRUS aus dem Jahre 1904. \nDas neueste fahrbare Modell ist der Schlepper \u201eMighty Atom\u201c. Es handelt \nsich um einen detailgetreuen Nachbau des Originals von 1932. Der Begriff \n\u201dQualit\u00e4t und Sicherheit\u201d steht nicht nur f\u00fcr Wilesco Dampfmaschinen, sondern \nauch stellvertretend f\u00fcr die gesamte Politik unseres Unternehmens.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)235198470", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "keine", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH & Co. KG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Philip Schr\u00f6der", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung"}