{"member_organisations": "", "identification_number": "424256523194-93", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Consumers, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Artilleriestr. 6", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Felix Kolb", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Verhandlung von internationalen Handels- und Investitionsabkommen,  \n \nZulassung von Glyphosat, \n \nEU-Plastikstrategie", "organisation_name": "Campact", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/08/2016", "website_address": "https://www.campact.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Verden", "membership": "OPEN (Online Progressive Engagement Network) \nDNR (Deutscher Naturschutzring) \nKlima Allianz Deutschland", "head_office_post_code": "27283", "goals__remit": "Campact ist eine B\u00fcrgerbewegung, mit der 1,9 Millionen Menschen f\u00fcr progressive Politik streiten. Wenn wichtige Entscheidungen anstehen, wenden wir uns mit Online-Appellen direkt an die Verantwortlichen in Parlamenten, Regierungen und Konzernen. Wir schmieden B\u00fcndnisse, debattieren mit Politiker/innen und tragen unseren Protest auf die Stra\u00dfe: mit gro\u00dfen Demonstrationen und lokalen Aktionen. So treiben unsere Kampagnen sozialen, \u00f6kologischen und demokratischen Fortschritt voran - f\u00fcr eine Welt, in der alle Menschen in Frieden leben und ihre Freiheit gleicherma\u00dfen verwirklichen k\u00f6nnen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)4231957440", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Gespr\u00e4che mit MdEP, \n\u00f6ffentliche Aktionen in Br\u00fcssel/Stra\u00dfburg/Vertretungen der EU-Kommission,  \n\u00f6ffentliche \u00dcbergaben von Petitionen an Ratskommissions- und EU-Parlamentvertreter", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "8300000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Felix Kolb", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Vorstand"}