{"member_organisations": "BP, Cepsa, Galp, Prio, Repsol, CLC, CLCM, OZ Energia, RUBIS, SAAGA, Sint\u00e9tica, Spinerg, Total, Alkion \n \nLink para site Apetro com esta informa\u00e7\u00e3o: http://apetro.pt/associadas/", "identification_number": "424387214082-04", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Av. Eng. Duarte Pacheco - Amoreiras, Torre 2 6\u00ba piso, sala 1", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "Ant\u00f3nio Comprido", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Diretiva das Emiss\u00f5es Industriais (IED) \nSistema Europeu do Com\u00e9rcio de Emiss\u00f5es (ETS) \nDiretiva da Qualidade dos Combust\u00edveis (FQD) \nDiretiva das Energias Renov\u00e1veis (RED II) \nDiretiva da Efici\u00eancia Energ\u00e9tica (EED) \nDiretiva da Fiscalidade sobre a Energia \nRegula\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de CO2 dos ve\u00edculos \nNational Emission Ceilings Directive \nPol\u00edticas de qualidade do ar \nPol\u00edticas do ambiente \nPol\u00edticas energ\u00e9ticas \nMobilidade na EU com baixas emiss\u00f5es \nProgramas relativos a Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas \nFuturo da Refina\u00e7\u00e3o na Europa \nInfraestrutura para combust\u00edveis alternativos \nBiocombust\u00edveis \nReach \nDiretiva das Reservas Obrigat\u00f3rias (CSOs) \nLubrificantes e EMCS \nVis\u00e3o 2050 \nRotulagem dos combust\u00edveis rodovi\u00e1rios \nCombust\u00edveis Navais - IMO 2020", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Empresas Petrol\u00edferas (APETRO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/07/2014", "website_address": "http://www.apetro.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "Relacionamento com Associa\u00e7\u00f5es Europeias do sector: FuelsEurope (www.fuelseurope.eu) e AEGPL (www.aegpl.eu)", "head_office_post_code": "1070-102", "goals__remit": "Fomentar o estabelecimento e desenvolvimento de condi\u00e7\u00f5es envolventes apropriadas que facilitem uma opera\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel e lucrativa do Sector Petrol\u00edfero em Portugal.  \nSer reconhecida como o organismo de refer\u00eancia e parceiro imprescind\u00edvel em todos os processos de discuss\u00e3o e tomada de decis\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o ao Sector Petrol\u00edfero. \nIncentivar o estabelecimento de Normas e Boas Pr\u00e1ticas de procedimento e conduta nas \u00e1reas de Seguran\u00e7a e Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e promover a\u00e7\u00f5es e colaborando em Campanhas de Informa\u00e7\u00e3o dos Consumidores, no que respeita ao manuseamento e utiliza\u00e7\u00e3o de produtos derivados do petr\u00f3leo. \nPostura de independ\u00eancia relativamente a interesses p\u00fablicos e institucionais. \nParticipa\u00e7\u00e3o em programas e projetos de reconhecido valor para a comunidade. \nElevados padr\u00f5es \u00e9ticos de gest\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios.", "industry_forums": "F\u00f3rum de Refina\u00e7\u00e3o", "head_office_phone": "(+351)213844065", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Tradu\u00e7\u00e3o de documentos com tomadas de posi\u00e7\u00e3o da FuelsEurope, que por vezes s\u00e3o reencaminhados para Minist\u00e9rios do governo Portugu\u00eas; e/ou inseridos como not\u00edcias no site da Apetro. \n \nAcompanhamento da transi\u00e7\u00e3o de algumas Diretivas e Normas europeias. \n \nParticipa\u00e7\u00e3o em consultas p\u00fablicas a n\u00edvel europeu. \n \nReuni\u00f5es com Deputados Portugueses do Parlamento Europeu e COREPER.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ant\u00f3nio Comprido", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secret\u00e1rio Geral"}