{"member_organisations": "http://bvpa.org/mitglieder/", "identification_number": "424556322193-75", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Digital economy and society", "head_office_address": "Bergstr. 92", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Tosten Hoch", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU-Urheberrechtsreform", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Bundesverband professioneller Bildanbieter e. V. (BVPA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mathias Jahn", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.327846", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/06/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://bvpa.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "http://bvpa.org/intiativen/", "head_office_post_code": "12169", "position": "Gesch\u00e4ftsstellenleiter", "financial_year_start_date": "01/04/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Tagesmesse:  \nPICTAday \n \nWeiterbildungsveranstaltungen: \nPICTAnight, Webinare, Seminare", "financial_year_end_date": "01/03/2018", "lat": "52.458537", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Bundesverband professioneller Bildanbieter wurde 1970 in Berlin als Interessenvertretung f\u00fcr deutsche Pressebild-Agenturen und Bildarchive gegr\u00fcndet. Heute ist der BVPA f\u00fchrende Instanz in Deutschland und dem europ\u00e4ischen Raum f\u00fcr alle Fragen rund um visuelle Inhalte und vertritt kleine und gro\u00dfe Bildanbieter in ganz Europa. Der Verband repr\u00e4sentiert au\u00dferdem die Interessen von Unternehmen, die bildagenturnahe Services anbieten, z.B. technische und juristische Dienstleistungen wie Keywording, Rechteverfolgung und Vertrieb.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)303249917"}