{"member_organisations": "", "identification_number": "425869918343-68", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Taxation", "head_office_address": "1 rue Euler", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "EMMANUEL LLINARES", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Membre du forum conjoint des prix de transfert (JTPF)", "organisation_name": "NERA ECONOMIC CONSULTING", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "4th Floor Square de Mee\u00fbs 37", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "(+32)22824340", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/07/2015", "website_address": "http://nera.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Joint Transfer Pricing Forum#E00951#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=951#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Member of IFA France (International Fiscal Association) \nhttp://www.ifa-france.eu/ \n \nSFEV (Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise des Evaluateurs) \nhttp://www.sfev.org/", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Prestation de conseil en analyse \u00e9conomique \u00e0 destination des gouvernements, des r\u00e9gulateurs et des entreprises.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)170750193", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "N/A", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "NERA SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "EMMANUEL LLINARES", "customers": "TECHNICOLOR", "belgium_office_post_box": "", "position": "SENIOR VICE PRESIDENT"}