{"member_organisations": "-Bel\u00fcgyi, Rendv\u00e9delmi \u00e9s K\u00f6zszolg\u00e1lati Dolgoz\u00f3k Szakszervezete \n-B\u00f6lcs\u0151dei Dolgoz\u00f3k Demokratikus Szakszervezete \n-Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyben Dolgoz\u00f3k F\u00fcggetlen Szakszervezete \n-K\u00f6zeg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szakszervezet \n-K\u00f6zgy\u0171jtem\u00e9nyi \u00e9s K\u00f6zm\u0171vel\u0151d\u00e9si Dolgoz\u00f3k Szakszervezete \n-K\u00f6zszolg\u00e1lati Szakszervezetek Sz\u00f6vets\u00e9g\u00e9ben \n-K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9riumi Dolgoz\u00f3k Szakszervezete \n-Magyar K\u00f6ztisztvisel\u0151k, K\u00f6zalkalmazottak \u00e9s K\u00f6zszolg\u00e1latban Dolgoz\u00f3k Szakszervezete \n-Ment\u0151dolgoz\u00f3k \u00d6n\u00e1ll\u00f3 Szakszervezete \n-M\u0171v\u00e9szeti Szakszervezetek Sz\u00f6vets\u00e9ge \n-Pedag\u00f3gusok Szakszervezete  \n-H\u00edrk\u00f6zl\u00e9si, M\u00e9dia \u00e9s T\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si Szakszervezeti Sz\u00f6vets\u00e9g \n-Szoci\u00e1lis \u00c1gazatban Dolgoz\u00f3k Szakszervezete", "identification_number": "428115827157-80", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, External Relations, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "V\u00e1rosligeti fasor 10.", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Andr\u00e1s F\u00f6ldi\u00e1k", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "munkav\u00e1llal\u00f3i \u00e9rdekk\u00e9pviselet, foglalkoztat\u00e1spolitika, munkav\u00e9delem, szoci\u00e1lis \u00fcgyek, es\u00e9lyegyenl\u0151s\u00e9g, oktat\u00e1spolitika, szakk\u00e9pz\u00e9s, szoci\u00e1lis \u00fcgyek", "organisation_name": "Szakszervezetek Egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9si F\u00f3ruma (SZEF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "502073", "registration_date": "13/05/2017", "website_address": "http://www.szef.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "Eur\u00f3pai Szakszervezeti Sz\u00f6vets\u00e9g (ETUC) \nF\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Retrait\u00e9es de Personnes Ag\u00e9es (FERPA)", "head_office_post_code": "1068", "goals__remit": "A k\u00f6zszf\u00e9r\u00e1ban tev\u00e9kenyked\u0151 szakszervezetek \u00f6nk\u00e9ntes, demokratikus sz\u00f6vets\u00e9ge vagyunk, munkav\u00e1llal\u00f3i \u00e9rdekk\u00e9pviseletet l\u00e1tunk el.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)14131614", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "Erika Koller", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "nemzetk\u00f6zi titk\u00e1r"}