{"member_organisations": "Empresas asociadas: \n \nhttp://www.cetem.es/asociados/empresas-asociadas", "identification_number": "428475127927-87", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Transport, Communication", "head_office_address": "Calle Perales S/N", "full_time_equivalent_fte": "11,75", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Francisco Puche Forte", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "262123", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Plan nacional de I+D+i \nEstrategias nacionale y regionales para la especializaci\u00f3n inteligente (RIS3). \nEl Programa Maco Europeo para la Investigaci\u00f3n y la Innovaci\u00f3n Horizonte 2020.", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Empresarial Centro Tecnol\u00f3gico del Mueble y la Madera de la Regi\u00f3n de Murcia (CETEM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "21", "procurement": "0", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "-", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "520000", "registration_date": "04/08/2017", "website_address": "http://www.cetem.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Yecla", "membership": "Instituto de Fomento de la Regi\u00f3n de Murcia \nFederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Centros Tecnol\u00f3gicos \nInnovawood", "head_office_post_code": "30510", "goals__remit": "La misi\u00f3n, la visi\u00f3n y los valores de CETEM orientan la acci\u00f3n diaria de todos los posibles agentes que colaboran en la mejora continua del sector del mueble y la madera: empresas del sector, asociaciones investigadoras, universidades, colaboradores y personal del centro tecnol\u00f3gico. \n \nLa misi\u00f3n de CETEM es: \n \n1.- Desarrollar y gestionar actividades, servicios y proyectos de \u00e1mbito tecnol\u00f3gico e innovador. \n2.- Potenciar acciones de innovaci\u00f3n en gesti\u00f3n. \n3.- Acelerar la transferencia de tecnolog\u00eda y conocimientos, propia y externa. \n \nEl objetivo de todas estas acciones es mejorar, favorecer e incentivar el desarrollo, la mejora continua y la competitividad de las empresas asociadas y clientes, con especial \u00e9nfasis en el sector del mueble y afines. \n \nLa visi\u00f3n de CETEM es: \n \nSer un centro tecnol\u00f3gico sostenible a nivel econ\u00f3mico, social y medioambiental, que cuente con las alianzas estrat\u00e9gicas necesarias con organizaciones para el desarrollo de su misi\u00f3n , y enfocado a ser: \n \n1.- Centro Internacional de Excelencia como proveedor de conocimiento y tecnolog\u00eda. \n2.- L\u00edder en conocimientos tecnol\u00f3gicos relacionados con el sector del mueble. \n3.- Estar conformado por un equipo t\u00e9cnico altamente cualificado y motivado que transmita un alto nivel de satisfacci\u00f3n entre sus asociados, clientes y colaboradores.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)968752040", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Solicitud y ejecuci\u00f3n de actividades de Investigaci\u00f3n, Desarrollo e Innovaci\u00f3n a nivel regional, europeo y Nacional. \n \nDifusi\u00f3n y acercamiento de la ciencia y la tecnolog\u00eda a diferentes estamentos p\u00fablicos y privados a nivel empresarial, pol\u00edtico y social. \n \nActividades relacionadas con pol\u00edtica social y responsabilidad social corporativa. \n \nPublicaciones cient\u00edficas y de divulgaci\u00f3n.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Privada sin \u00e1nimo de lucro.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Francisco Puche Forte", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director"}