{"member_organisations": "www.fim.net", "identification_number": "428581813783-89", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "Louis Blanc, 39-41", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Bruno Grandjean", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "March\u00e9 int\u00e9rieur (libre circulation des produits et normalisation) \nEnvironnement (Substances, IED) \nEnergie (Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique) \nJuridique (Droit des soci\u00e9t\u00e9s, Secrets d'affaire) \nPolitique industrielle communautaire \nPolitique commerciale (ALE, Instruments de d\u00e9fense commerciale, Sanctions, Min\u00e9raux de conflit) \nR&D (Horizon 2020, EFFRA) \nFiscalit\u00e9 (Taxation de l'\u00e9nergie, Directive M\u00e8re-fille, Accises)", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des Industries M\u00e9caniques (FIM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Benjamin Frugier", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.25153900444576", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/06/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fim.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Courbevoie", "membership": "MEDEF \nORGALIME", "head_office_post_code": "92400", "position": "Directeur Ex\u00e9cutif", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.89158645", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La FIM a pour objet la d\u00e9fense des droits ainsi que des int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux des professions des syndicats membres, notamment : \n      - La repr\u00e9sentation commune de ces syndicats aupr\u00e8s des pouvoirs publics ainsi qu'aupr\u00e8s de tous groupements ou organismes en France ou \u00e0 l'\u00e9tranger \n      - L'\u00e9tude des questions professionnelles d'ordre \u00e9conomique, technique, juridique, fiscal, social, commercial qui pr\u00e9sentent un int\u00e9r\u00eat pour les syndicats ou leurs membres", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)147176000"}