{"member_organisations": "\u00d6sterreichisches Filminstitut (Autriche)(0), \nCentre du Cin\u00e9ma et de l\u2019Audiovisuel de la Communaut\u00e9 Fran\u00e7aise (Belgi(0), \nVlaams Audiovisuel Fonds (Belgique(0), \nNational Film Centre (Bulgarie)(0), \nCultural Services of the Ministry of Education and Culture (Chypre)(0), \nMinistry of Culture (R\u00e9publique tch\u00e8que)(0), \nDanish Film Institute (Danemark)(0), \nEstonian Film Foundation (Estonie)(0), \nFilmf\u00f6rderungsanstalt (Allemagne)(0), \nGreek Film Centre (Gr\u00e8ce)(0), \nFinnish Film Foundation (Finlande)(0), \nCentre National du Cin\u00e9ma et de l\u2019Image Anim\u00e9e (France)(0), \nCroatian Audiovisual Center (Croatie)(0), \nHungarian National Film Fund (Hongrie)(0), \nMinistero per i Bini e le Attivit\u00e0 Culturali (Italie)(0), \nIrish Film Board (Irlande)(0), \nNational Film Centre (Lettonie)(0), \nMinistry of Culture \u2013 Department for the Arts (Lituanie)(0), \nFilm Fund Luxembourg (Luxembourg)(0), \nMaltese Film Commission (Malte)(0), \nNederlands Fonds v.d. Film (Pays-Bas)(0), \nPolish Film Institute (Pologne)(0), \nInstituto do Cinema e Audiovisual (Portugal)(0), \nCentrul National al Cinematografiei (Roumanie)(0), \nInstituto de la Cinematograf\u00eda y de las Artes Audiovisuales (Espagne)(0), \nSlovak Audiovisual Fund (Slovaquie)(0), \nSlovenian Film Centre (Slov\u00e9nie)(0), \nSwedish Film Institute (Su\u00e8de)(0), \nBritish Film Institute (Royaume-Uni)(0), \nSwiss Federal Office of Culture \u2013 Cinema Section (Suisse)(0), \nNorwegian Film Fund (Nov\u00e8ge)(0), \nIceland Film Centre (Islande)(0)", "identification_number": "430805515370-85", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Boulevard L\u00e9opold II, 44", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Jeanne Brunfaut", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politiques audiovisuelles: droit d'auteur, num\u00e9rique, \n\u00e9ducation aux m\u00e9dias,...", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "European Film Agency Directors (EFADS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc Dumoulin", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3361427", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://efads.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1080", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8615237", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "69500", "legal_status": "AISBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'association a pour but non-lucratif d'utilit\u00e9 internationale d\u2019assurer l\u2019existence d\u2019un contexte propice au d\u00e9veloppement d\u2019une politique europ\u00e9enne qui soutienne la cr\u00e9ation audiovisuelle et cin\u00e9matographique en Europe et qui garantisse une distribution efficace des \u0153uvres europ\u00e9ennes en Europe et dans le monde. \n    Elle r\u00e9alisera son but \u00e0 travers notamment les activit\u00e9s suivantes, cette liste \u00e9tant exemplative et non limitative : \n-    Partager les exp\u00e9riences et bonnes pratiques ; \n-    Formuler des positions communes en relation avec les d\u00e9bats politiques relatifs \u00e0 l\u2019audiovisuel et au cin\u00e9ma  au niveau europ\u00e9en ; \n-    Intervenir aupr\u00e8s de l\u2019Union Europ\u00e9enne, du Conseil de l\u2019Europe ou de l\u2019Unesco ; \n-    Assurer une veille des politiques audiovisuelles nationales et de leurs r\u00e9sultats ainsi que des initiatives europ\u00e9ennes en la mati\u00e8re.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+322)4132077"}