{"member_organisations": "", "identification_number": "43245696854-79", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, External Relations, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "19 rue des Chartreux", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Yvon THIEC", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- March\u00e9 unique num\u00e9rique \n- R\u00e9vision des r\u00e8gles du droit d'auteur \n- R\u00e9vision directive C\u00e2ble et satellite \n- G\u00e9oblocage \n- Portabilit\u00e9 \n- Gestion collective des DA \n- Europe Cr\u00e9ative", "organisation_name": "EUROCINEMA, Association de producteurs de cin\u00e9ma et de t\u00e9l\u00e9vision (EUROCINEMA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "THIEC#Yvon", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/10/2011", "website_address": "http://www.eurocinema.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Cinema Expert Group#E01372#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1372#Member#C", "head_office_post_box": "Bte 12", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "La mission d'Eurocin\u00e9ma est double: \n \n\u2022    Constituer une instance de repr\u00e9sentation des int\u00e9r\u00eats des producteurs de films et des producteurs audiovisuels pr\u00e8s des Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes sur l'ensemble des dossiers ayant un impact direct ou indirect sur la production cin\u00e9matographique (propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, OMC, programme M\u00e9dia\u2026). \n \n\u2022    Cr\u00e9er une concertation continue avec les organisations repr\u00e9sentatives des producteurs audiovisuels des autres Etats membres de la Communaut\u00e9, une plate-forme de principes et de positions communes permettant d'assurer la promotion efficace du cin\u00e9ma europ\u00e9en dans le cadre de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+322)7325830", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association de fait", "person_in_charge_of_eu_relations": "Yvon THIEC", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral"}