{"member_organisations": "http://www.oegb.at/cms/S06/S06_4/gewerkschaften", "identification_number": "43246044354-41", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Johann-B\u00f6hm-Platz, 1", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Erich Foglar", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Als Teil der europ\u00e4ischen Gewerkschaftsbewegung vertritt der \u00d6GB auch gegen\u00fcber den europ\u00e4ischen Institutionen die Anliegen der ArbeitnehmerInnen in allen relevanten Politikbereichen.  \n \nDies betrifft vor allem die Wirtschafts- und Sozialpolitik und Themen wie insbesondere das Soziale Europa und die Rechte der ArbeitnehmerInnen, Mitbestimmung, Europ\u00e4ische Betriebsr\u00e4te, Entsendung von ArbeitnehmerInnen, Arbeitszeit, St\u00e4rkung sozialer Grundrechte, Arbeits- und Gesundheitsschutz, Gestaltung des Binnenmarktes, Finanzmarktregulierung, Gesellschaftsrecht, \u00f6ffentliche Dienstleistungen, Chancengleichheit und Antidiskriminierung.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund (\u00d6GB)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Oliver R\u00f6pke", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.4328581", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)22307463", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "\u00d6GB Europab\u00fcro Avenue de Cortenbergh 30", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/10/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://oegb.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#REIFINGER Ingrid #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Der \u00d6GB ist Mitglied des Europ\u00e4ischen Gewerkschaftsbundes (EGB) und des Internationalen Gewerkschaftsbundes (IGB). Er vertritt die Rechte der ArbeitnehmerInnen bei der Internationalen Arbeitsorganisation (ILO) und im gewerkschaftlichen Beratungsausschuss (TUAC) der OECD.", "head_office_post_code": "1020", "position": "Head of \u00d6GB Brussels", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Ver\u00f6ffentlichung von Stellungnahmen sowie die Organisation von Veranstaltungen - abrufbar unter http://www.oegb-eu.at/ \nTeilnahme an diversen Kampagnen und Netzwerken (z.B. TTIP, Finanztransaktionssteuer, REFIT) \nGemeinsame Interessenvertretung \u00fcber den Europ\u00e4ischen Gewerkschaftsbund.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.2048485", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der \u00d6sterreichische Gewerkschaftsbund ist die \u00fcberparteiliche Interessenvertretung unselbstst\u00e4ndig Erwerbst\u00e4tiger mit rund 1,2 Millionen Mitgliedern. Der \u00d6GB und seine Einzelgewerkschaften vertreten die wirtschaftlichen, politischen, sozialen und kulturellen Interessen aller ArbeitnehmerInnen gegen\u00fcber Arbeitgebern, Staat und Parteien. Der \u00d6GB ist Teil der \u00f6sterreichischen Sozialpartnerschaft. \n \nDer \u00d6GB gliedert sich in folgende Gewerkschaften: \n \n1. Gewerkschaft der Privatangestellten, Druck, Journalismus, \nPapier www.gpa-djp.at \n2. Gewerkschaft \u00d6ffentlicher Dienst www.goed.at \n3. Gewerkschaft younion_die Daseinsgewerkschaft www.younion.at \n4. Gewerkschaft Bau-Holz www.bau-holz.at \n5. Gewerkschaft vida www.vida.at \n6. Gewerkschaft der Post- und Fernmeldebediensteten www.gpf.at \n7. Gewerkschaft pro.ge www.proge.at \n \nZu den wichtigsten Aufgaben des \u00d6GB und seiner Gewerkschaften z\u00e4hlen: \n \n\u2022 Die Wahrnehmung der Interessen aller ArbeitnehmerInnen durch Initiativen f\u00fcr Generalkollektivvertr\u00e4ge und rechtliche Regelungen sowie Stellungnahmen zur Sozialpolitik und zu Gesetzesentw\u00fcrfen; \n \n\u2022 Der Abschluss von Einzel-, Betriebs- und Kollektivvertr\u00e4gen mit den ArbeitgeberInnen oder ihren Vertretungen; \n \n\u2022 Die \u00fcberbetriebliche Mitbestimmung im Rahmen der Wirtschafts- und Sozialpartnerschaft; \n \n\u2022 Durchsetzung sozialer Verbesserungen, Absicherung und Ausweitung der sozialen Sicherheit; \n \n\u2022 Wiedererlangung der Vollbesch\u00e4ftigung, Sicherung der Reall\u00f6hne, Bem\u00fchungen um Preisstabilit\u00e4t und Wirtschaftswachstum; \n \n\u2022 Bem\u00fchungen zur Humanisierung der Arbeitswelt; \n \n\u2022 Mindestlohntarife und die Erkl\u00e4rung von Kollektivvertr\u00e4gen \nzu Satzungen; \n \n\u2022 Gewerkschaftliche Aktionen zur Herbeif\u00fchrung g\u00fcnstigster \nArbeits-, Einkommens- und Sozialbedingungen; \n \n\u2022 Die Initiierung von Gesetzen und Verordnungen sowie \ndie Mitwirkung an deren Vorbereitung; \n \n\u2022 Betreuung der Mitglieder in Fragen des Arbeitslebens. \n \n \nDas \u00d6GB-Europab\u00fcro in Br\u00fcssel vertritt die Interessen des \u00d6GB und seiner Gewerkschaften gegen\u00fcber den EU-Institutionen, damit die Anliegen der \u00f6sterreichischen ArbeitnehmerInnen optimal in den europ\u00e4ischen Entscheidungsgremien und -prozessen ber\u00fccksichtigt werden. Das vorrangige Ziel ist die St\u00e4rkung der sozialen Dimension Europas.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+43)1534440"}