{"member_organisations": "", "identification_number": "432988711018-81", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Employment and Social Affairs, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "14-16-18 rue Ballu", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Bruno BOUTLEUX", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "L\u2019Adami suit : \n \n- La directive 2011/77/CE \n- La directive 2001/29/CE \n- La consultation sur les plateformes en ligne \n- La consultation publique sur la directive SMA", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Administration des Droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle des artistes-interpr\u00e8tes (ADAMI)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.330558, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BOUTLEUX#Bruno, DELATTE-ALMERAS#Catherine, JEANCARD#Anne-Charlotte", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/05/2013", "website_address": "http://www.adami.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris Cedex 09", "membership": "", "head_office_post_code": "75311", "goals__remit": "L\u2019Adami est une soci\u00e9t\u00e9 de gestion collective des droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle des artistes-interpr\u00e8tes. \n \nL'Adami a pour mission de d\u00e9fendre les droits des artistes-interpr\u00e8tes.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.88203900000001, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anne-Charlotte JEANCARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur des Affaires Juridiques et Internationales", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)144631000"}