{"member_organisations": "", "identification_number": "433571713735-41", "fields_of_interest": "Environment, Maritime affairs and fisheries, Food Safety", "head_office_address": "Cmno. Leche Santa 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Javier Ojeda Gonz\u00e1lez-Posada", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica Pesquera Com\u00fan \nOrganizaci\u00f3n Com\u00fan de Mercados de la Pesca y la Acuicultura", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Empresarial de Acuicultura de Espa\u00f1a (APROMAR)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -6.1173528, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/06/2014", "website_address": "http://www.apromar.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "266", "head_office_city": "Chiclana de la Frontera", "membership": "APROMAR es miembro de la federaci\u00f3n europea FEAP \nAPROMAR es miembro de la federaci\u00f3n espa\u00f1ola FIAB", "head_office_post_code": "11130", "goals__remit": "Defensa y representaci\u00f3n de las empresas de acuicultura marina de Espa\u00f1a. \nImpulso de una acuicultura sostenible.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 36.447146, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "Javier Ojeda Gonz\u00e1lez-Posada", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gerente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)956404216"}