{"member_organisations": "www.athenealegal.es", "identification_number": "433866227287-43", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Calle Ruiz Zorrila, n\u00ba1, 3\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "JuanCarlos Costa Valeverde", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "The European Directive 2013/55/UE od the European Parliament which modifies the European Directive 2005/36/CE about the recognition of the professional cualifications \n \nThe European Directive 2014/95/UE od the European Parliament which modifies the European Directive 2013/34/UE \n \nLegal Expert Evidence", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "BUFETE DE ABOGADOS (LEXCAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ricardo Costa Climent", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/05/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.lexcam.com.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Castell\u00f3n", "membership": "http://www.aenor.es/", "head_office_post_code": "12012", "position": "Asociao", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Publicaci\u00f3n de art\u00edculos, libros, trabajos de investigaci\u00f3n y otros. \n \nColaborar con Tribunales de Justicia. \n \nColaborar Instituciones p\u00fablicas y privadas, Colegios Profesionales, C\u00e1maras, Universidades y otras organizaciones.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SLP", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Corporate Compliance \nAdministraci\u00f3n intervenci\u00f3n de bienes y patrimonios \nPeritos judiciales \nVelar por la \u00e9tica deontologica", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)964250099"}