{"member_organisations": "", "identification_number": "435520331024-09", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Rua Alexandre Cabral, n.\u00ba 2C - Loja A", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Lu\u00eds  Vidigal", "industry_forums": "We're available to participate.", "grants": "", "inter_groups": "We're available to participate.", "eu_initiatives": "Digital Single Market \n- Better access for consumers and business to online goods \n- Right environment for digital networks and services \n- Barriers in the European Data Economy \n- Standards and interoperability \n- iInclusive digital society \nEmployment and technology: Digital Skills to improve employability \ne-Government \nArtificial Intelligence and Robotics \nInternet og Everything and Big Data \nThinking the Future", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o (APDSI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lu\u00eds  Vidigal", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "48283", "website_address": "http://apdsi.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "", "head_office_post_code": "1600-803", "position": "President", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Infrastructure for spatial information in Europe (INSPIRE) \nGeneral Data Protection Regulation (GDPR)  \nDigital Skills for Digital Single Market", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "58664", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Associa\u00e7\u00e3o tem por objecto a promo\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o e do Conhecimento em Portugal.  \nPara a prossecu\u00e7\u00e3o do seu objecto, a Associa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 desenvolver todas as actividades que julgue necess\u00e1rias ou convenientes, nomeadamente: \na)    Informar, aconselhar e apelar para o Estado em quest\u00f5es pol\u00edticas e legais relativas \u00e0 Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o e do Conhecimento; \nb)    Informar os cidad\u00e3os, empresas e outras entidades em quest\u00f5es relativas \u00e0 Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o e do Conhecimento; \nc)    Contribuir para o combate \u00e0 info-exclus\u00e3o;  \nd)    Apoiar e desenvolver actividades que fa\u00e7am chegar os benef\u00edcios da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o ao maior n\u00famero poss\u00edvel de cidad\u00e3os; \ne)    Promover e dinamizar projectos de utilidade p\u00fablica no \u00e2mbito da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o e do Conhecimento; \nf)    Participar em associa\u00e7\u00f5es, cooperativas, sociedades ou outras pessoas colectivas, desde que tal participa\u00e7\u00e3o se mostre necess\u00e1ria ou conveniente para a prossecu\u00e7\u00e3o dos fins da Associa\u00e7\u00e3o; \ng)    Subscrever protocolos e acordos com quaisquer entidades que se disponham a colaborar e prosseguir os fins da Associa\u00e7\u00e3o.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)217510762"}