{"member_organisations": "www.bauernbund.de", "identification_number": "436122132743-46", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Energy, Environment, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Adelheidstr. 1  Quedlinburg", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Kurt-Henning Klamroth", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU-Agrarpolitik, Direktzahlungen und ELER \nKlimaschutz, Biodiversit\u00e4t, Verbraucherschutz, Koh\u00e4renzpolitik f\u00fcr Wachstum und Besch\u00e4ftigung", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Deutscher Bauernbund e.V. (DBB)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 11.1479497, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "30000", "registration_date": "02/10/2018", "website_address": "http://bauernbund.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "06484", "head_office_city": "Quedlinburg", "membership": "Bund deutscher Milchviehhalter", "head_office_post_code": "06484", "goals__remit": "Berufsst\u00e4ndische Interessensvertretung der b\u00e4uerlichen Familienbetriebe im Haupt- und Nebenerwerb in den ostdeutschen Bundesl\u00e4ndern", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Erarbeitung von Strategien zur Weiterentwicklung der EU-Agrarpolitik durch Workshops, Ver\u00f6ffentlichungen wie z.B. j\u00e4hrlicher Agrarbericht neue L\u00e4nder", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 51.78564249999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Annekatrin Bergs de Valverde", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)3946708906"}