{"member_organisations": "", "identification_number": "436112111763-56", "fields_of_interest": "Environment", "head_office_address": "rue de l'Amiral Hamelin, 17", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Claire de Langeron", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Energie, Environnement", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Alliance des Minerais, Min\u00e9raux et M\u00e9taux (A3M)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Claire de Langeron", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2920998", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "28/08/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.a3m-asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75016", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8670444", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "National federation", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A3M r\u00e9sulte du rapprochement en janvier 2014 de la FEDEM et de la FFA qui ont d\u00e9cid\u00e9 d'unir leurs forces pour assurer une meilleure visibilit\u00e9 et repr\u00e9sentativit\u00e9 de leurs professions et accroitre l'efficacit\u00e9 de leurs actions communes dans les domaines : comp\u00e9titivit\u00e9 et d\u00e9veloppement \u00e9conomique ; d\u00e9veloppement durable, environnement, sant\u00e9, hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9. \nLes grands enjeux li\u00e9s \u00e0 l'approvisionnement en ressources, l'\u00e9nergie, l'\u00e9conomie circulaire, l'\u00e9coconception, sont au coeur des sujets trait\u00e9s par A3M.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)140764459"}