{"member_organisations": "-SGMP (www.Masterofport.com) \n-SFVM (www.vinetbulles.fr) \n-CNVA (www.aromatises.fr)", "identification_number": "43623438752-83", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "MAISON DES VINS RUE PERGOLESE 10 3\u00e8me \u00e9tage - Batiment B", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "JJ VEREECKEN", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9visions r\u00e8glementaires, PAC, OCM, Consommation, Douanes, Environnement, Fiscalit\u00e9 et Sant\u00e9 publique.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "FEDERATION FRANCAISE DES VINS D'APERITIF (FFVA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.285698, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/05/2012", "website_address": "http://www.ffva.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "la FFVA est adh\u00e9rente au CEEV, Bruxelles.", "head_office_post_code": "75116", "goals__remit": "Mise en avant des qualit\u00e9s, d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats, veille r\u00e8glementaire et interactions \u00e0 propos des pr\u00e9occupations des adh\u00e9rents de 3 Syndicats regroup\u00e9s au sein de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise, relatives \u00e0 la cat\u00e9gorie des Vins Mousseux sans Indication g\u00e9ographique, Ap\u00e9ritifs Aromatis\u00e9s \u00e0 base de Vin et Vins de Porto.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "la FFVA s'est engag\u00e9e dans une d\u00e9marche professionnelle, responsable et p\u00e9dagogique pour mettre en valeur un territoire fran\u00e7ais, selon un dispositif tournant, et en fonction du maillage g\u00e9ographique de ses adh\u00e9rents, en filiation avec le Patrimoine Gastronomique : en effet, la place naturelle de l'ap\u00e9ritif est reconnue dans le menu \"\u00e0 la fran\u00e7aise\", class\u00e9 au patrimoine immat\u00e9riel de l'Unesco et la FFVA organise chaque ann\u00e9e depuis 2012 des \u00e9v\u00e9nements festifs dans le cadre de la F\u00eate de la Gastronomie. \nLe dispositif est devenu public depuis 2014, et a accru sa dimension p\u00e9dagogique, en conviant autour des accords mets-vins, des Mairies, des \u00e9lus, les artisans locaux ainsi que les Ecoles H\u00f4teli\u00e8res et les Missions Locales d'Insertion comme partenaires-acteurs, non seulement pour mettre en sc\u00e8ne des m\u00e9tiers, lors de l'\u00e9v\u00e9nement (service), mais aussi pour former les acteurs via la d\u00e9couverte de l'univers professionnel : visite de sites d'exception, ateliers de sommellerie, conchyliculture, mixologie, d\u00e9gustation et mod\u00e9ration .", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8755377, "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ORGANISATION PROFESSIONNELLE", "person_in_charge_of_eu_relations": "JJ VEREECKEN", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTEUR", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0153043034"}