{"member_organisations": "La liste des membres du MEDEF est accessible via \nhttp://www.medef.com", "identification_number": "43763731235-75", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenue Bosquet, 55", "full_time_equivalent_fte": "4,25", "person_with_legal_responsibility": "Geoffroy Roux de B\u00e9zieux", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Toutes les mati\u00e8res susceptibles d'avoir un impact sur les activit\u00e9s des entreprises de France", "organisation_name": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "rue de Tr\u00e8ves, 45", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22310730", "number_of_ep_accredited_persons": "5", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GARRIGUE#Martin, HUMBERT#Morgane, SIMON#Jo\u00eblle, VACCAREZZA#Marie-Christine, VAUCHEZ#Anne", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/02/2009", "website_address": "http://www.medef.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "EU VAT Forum#E02845#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2845#Member#C#sub-group on enhanced cooperation between Business and tax authorities and fight against fraud#sub-group on cross-boarder rulings#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211# BUET Nathalie#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Industry#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs#Platform for Tax Good Governance, Aggressive Tax Planning and Double Taxation#E02897#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2897#Member#C#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C", "head_office_post_box": "Cedex 07", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le MEDEF est membre de la Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des Entreprises - BUSINESSEUROPE", "head_office_post_code": "75330", "goals__remit": "Le MEDEF a pour missions : \n. de d\u00e9finir et faire conna\u00eetre le point de vue des entrepreneurs sur les sujets concernant directement ou indirectement les entreprises, afin qu'elles b\u00e9n\u00e9ficient d'un environnement l\u00e9gislatif et r\u00e9glementaire favorable, \n. de favoriser la libert\u00e9 d'entreprendre, les vocations d'entrepreneurs, leur dynamisme, leur r\u00e9ussite et les progr\u00e8s du management dans une \u00e9conomie mondialis\u00e9e, \n. de promouvoir l'esprit d'entreprise et sa diffusion dans toutes les composantes de la soci\u00e9t\u00e9, \n. d'exprimer la volont\u00e9 de progr\u00e8s des entrepreneurs et les convictions qu'ils tirent de leur exp\u00e9rience nationale et internationale sur les conditions g\u00e9n\u00e9rales du progr\u00e8s \u00e9conomique et social, \n. de contribuer \u00e0 un dialogue social constructif dans les entreprises et leurs organisations professionnelles, \n. d'oeuvrer \u00e0 l'adaptation des diff\u00e9rents syst\u00e8mes de protection sociale aux \u00e9volutions \u00e9conomiques et d\u00e9mographiques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)153591919", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "600000-699999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association de la loi de 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie-Christine Vaccarezza", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Repr\u00e9sentant Permanent"}