{"member_organisations": "Agronomes et V\u00e9t\u00e9rinaires Sans Fronti\u00e8res, \nAlter Eco, \nAltermundi, \nASPAL, \nATES, \nBio Partenaire, \nBio Consom'acteurs, \nBiocoop, \nCentre de Documentation sur le Commerce \u00e9quitable - CDTM, \nEchoppe, \nEcocert, \nEthiquable, \nFair[e] un monde \u00e9quitable, \nFairNESS, \nF\u00e9d\u00e9ration Artisans du Monde, \nKarethic, \nGuayapi, \nIng\u00e9nieurs Sans Fronti\u00e8res, \nJardins de Ga\u00efa, \nLyc\u00e9e Saint-F\u00e9lix, \nMalongo, \nMax Havelaar France, \nSira Kura, \nSolidar'monde", "identification_number": "43969652417-08", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Competition, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Food Safety", "head_office_address": "Jardin d'agronomie Tropicale 45 bis, avenue de la Belle Gabrielle", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Marc Dufumier", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Questions relatives \u00e0 la reconnaissance du commerce \u00e9quitable comme un outil de d\u00e9veloppement des pays du Sud \n- Questions relatives \u00e0 la r\u00e9gulation du commerce \u00e9quitable par les pouvoirs publics \n- Questions relatives aux politiques et aux programmes de d\u00e9veloppement de l'Union europ\u00e9enne \n- Questions relatives aux politiques de souverainet\u00e9 alimentaire, aux politiques agricoles et aux r\u00e8gles du commerce mondial", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Plate-Forme pour le Commerce Equitable (PFCE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Julie Stoll", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/09/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.commercequitable.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Nogent-sur-Marne CEDEX", "membership": "La PFCE est membre de : \n- WFTO : World Fair Trade Organisation \n- FAIRNESS : Research Network on Fair Trade \n- Comit\u00e9 21 \n- ATES : Association pour le Tourisme Equitable et Solidaire \n- Le Mouves : Mouvement des Entrepreneurs Sociaux \n- ObsAR : Observatoire des Achats Responsables \n- Coordination SUD \n- L'Atelier", "head_office_post_code": "94736", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "487353", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "UN COLLECTIF D\u2019ACTEURS ENGAGES DANS LE COMMERCE \u00c9QUITABLE \n \nCommerce \u00c9quitable France (ex Plate-forme pour le Commerce \u00c9quitable) est une association de loi 1901 \u00e0 but non lucratif, collectif national de concertation visant \u00e0 d\u00e9fendre et \u00e0 promouvoir le commerce \u00e9quitable en France. Cr\u00e9\u00e9e en 1997, Commerce \u00c9quitable France regroupe une quarantaine d\u2019organisations d\u2019envergure nationale engag\u00e9es dans le commerce \u00e9quitable. Toutes les organisations membres du collectif s\u2019engagent \u00e0 respecter les principes fondamentaux du commerce \u00e9quitable r\u00e9unis au sein de la Charte de Commerce \u00c9quitable France et \u00e0 ce que leurs pratiques soient r\u00e9guli\u00e8rement \u00e9valu\u00e9es par leurs pairs.  \n \nNOTRE VISION \n \nCommerce \u00c9quitable France \u0153uvre pour d\u00e9velopper une forme de commerce permettant aux producteurs au Nord comme Sud et aux consommateurs de vivre dans la dignit\u00e9 et l\u2019autonomie en gardant, voire en retrouvant la ma\u00eetrise et le sens de leurs actes. Commerce \u00c9quitable France centre son activit\u00e9 sur l\u2019accompagnement du secteur du commerce \u00e9quitable afin de d\u00e9velopper des relations \u00e9conomiques plus justes et \u00e9quilibr\u00e9es. \n \nNOS MISSIONS \n \n| DES POUVOIRS PUBLICS QUI RECONNAISSENT ET SOUTIENNENT LA D\u00c9MARCHE  \n \nCommerce \u00c9quitable France poursuit son dialogue avec le gouvernement fran\u00e7ais pour la finalisation de la mise en place de la Commission Nationale du Commerce \u00c9quitable. Commerce \u00c9quitable France entretient \u00e9galement des discussions engag\u00e9es avec l\u2019Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement et le Minist\u00e8re des Affaires \u00c9trang\u00e8res et du D\u00e9veloppement International afin de faire reconna\u00eetre le commerce \u00e9quitable comme un instrument de l\u2019aide publique au d\u00e9veloppement. \nLe collectif s\u2019implique dans le dialogue avec ses homologues dans d\u2019autres pays europ\u00e9ens afin de faire \u00e9merger des cadres l\u00e9gaux ou normatifs de reconnaissance du commerce \u00e9quitable au niveau europ\u00e9en et international. \n \n| DES INSTITUTIONS PARTENAIRES DU D\u00c9VELOPPEMENT DU SECTEUR \n \n* Les COLLECTIVIT\u00c9S TERRITORIALES sont des acteurs fondamentaux pour accompagner le d\u00e9veloppement du secteur sur le territoire et pour d\u00e9velopper la consommation par leurs achats publics \u00e9quitables. Le collectif co-porte aux c\u00f4t\u00e9s de Max Havelaar France, de la F\u00e9d\u00e9ration Artisans du Monde et du mouvement FAIR[e] un monde \u00e9quitable, la campagne \"Territoires de Commerce \u00c9quitable\" (Fair Trade Towns en France). Le projet propose aux collectivit\u00e9s de s\u2019engager sur le long terme en int\u00e9grant le commerce \u00e9quitable dans leurs achats publics, en valorisant leur r\u00f4le d\u2019exemplarit\u00e9 aupr\u00e8s des acteurs de leur territoire (commer\u00e7ants, associations, entreprises, etc.) et en menant des actions de sensibilisation aupr\u00e8s des citoyens. \n \n* Commerce \u00c9quitable France d\u00e9veloppe un partenariat avec l\u2019Institut National de la Consommation afin de mieux impliquer les ASSOCIATIONS DE CONSOMMATEURS, partenaires essentiels dans la r\u00e9flexion sur le commerce \u00e9quitable.  \n \n| DES \u00c9V\u00c9NEMENTS POUR PROMOUVOIR LA RENCONTRE AVEC LE GRAND PUBLIC  \n \nCommerce \u00c9quitable France coordonne depuis 2001 la Quinzaine du Commerce \u00c9quitable, moment phare de visibilit\u00e9 du commerce \u00e9quitable dans le calendrier de la consommation responsable.   \n \n| UNE AM\u00c9LIORATION CONTINUE DES PRATIQUES DE NOS MEMBRES \n \nCommerce \u00c9quitable France a d\u00e9velopp\u00e9 une proc\u00e9dure d\u2019\u00e9valuation des acteurs candidats pour int\u00e9grer le collectif, et adapte en permanence ses outils d\u2019\u00e9valuation. Le collectif a pour mission de contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration des pratiques des acteurs et organise pour cela formations, \u00e9changes et accompagnement individualis\u00e9. \n \n| UNE EXPERTISE SUR LES GARANTIES DU COMMERCE \u00c9QUITABLE \n \nCommerce \u00c9quitable France m\u00e8ne un travail de veille, d\u2019expertise et de diffusion d\u2019information sur les syst\u00e8mes de garantie au niveau fran\u00e7ais et international, en lien avec les pouvoirs publics. Elle fait partie, en France, de la Commission Na", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)143947213"}