{"member_organisations": "", "identification_number": "443430717552-26", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Business and Industry, Taxation, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Calle Campoamor 9 escalera derecha primera planta", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Juan Ram\u00f3n Gomez Fabra", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Competencia \nImpuestos \nCine y Audiovisual \nCultura \nMercado \u00fanico", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FEDERACION DE CINES DE ESPA\u00d1A (FECE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.6958578, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/05/2015", "website_address": "http://www.fece.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "International Union of Cinemas UNIC \nhttp://www.unic-cinemas.org/", "head_office_post_code": "28004", "goals__remit": "En 1977, nace la Federaci\u00f3n de Entidades de Empresarios de Cine de Espa\u00f1a, como instituci\u00f3n empresarial sin \u00e1nimo de lucro, con el fin de representar al sector de exhibici\u00f3n cinematogr\u00e1fica en Espa\u00f1a. \n \nSus socios son empresarios de cine, empresas de exhibici\u00f3n cinematogr\u00e1fica, asociaciones y agrupaciones empresariales y entidades asociativas que puedan integrar las categor\u00edas anteriores. En su conjunto integran y vienen a representar el 85% del total de pantallas existentes en el pa\u00eds \n \nEntre sus fines principales est\u00e1n:  \n \n\uf0a7    La defensa corporativa de sus Asociados.  \n\uf0a7    Facilitar e impulsar la mejora permanente de las condiciones en las que se desarrolla la actividad de sus miembros. \n\uf0a7    Desarrollar una estructura asociativa empresarial que responda eficazmente a las necesidades de sus miembros. \n\uf0a7    Representar, gestionar y defender los intereses generales y comunes de sus miembros ante la Administraci\u00f3n y los distintos organismos tanto nacionales como internacionales.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.4260936, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociacion", "person_in_charge_of_eu_relations": "Angeles San Gabino Martinez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)913192292"}