{"member_organisations": "", "identification_number": "443541712568-10", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Business and Industry, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "rue du Mont Cenis, 130", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Xavier Simon", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "New Infosoc directive-mise \u00e0 jour de la directive sur les copyrights.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des entreprises de Veille M\u00e9dia (Fevem)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christophe Dick\u00e8s", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3424563", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/01/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://fevem.asso.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "La Fevem est li\u00e9e \u00e0 divers organismes dont principalement la F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Bureaux d'extrait de Presse (FIBEP) qui g\u00e8re les int\u00e9r\u00eats des soci\u00e9t\u00e9s de veille sur le plan mondial; le Groupement fran\u00e7ais des Industries de l'Information (Gfii); l'Alliance Big Data. La Fevem travaille avec les collecteurs de droits sur le plan europ\u00e9en. principalement le Centre fran\u00e7ais de Droit de Copie (CFC),la Newspaper Licensing Agency (NLA media Access-UK), la Press Data Licensing Network (PDLN) \u00e9manation de l'IFRRO.", "head_office_post_code": "75018", "position": "Tr\u00e9sorier", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8891307", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association loi 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises de Veille M\u00e9dia a pour objet : \nde r\u00e9unir les entreprises agissant \u00e0 titre professionnel dans le secteur de la veille sur les diff\u00e9rents M\u00e9dias, quels que soient les modes de diffusion et de commercialisation ainsi que la client\u00e8le vis\u00e9e,de d\u00e9finir les standards de la profession; de promouvoir l\u2019image de la profession de ses adh\u00e9rents tant aupr\u00e8s des pouvoirs publics que des Media et du public en g\u00e9n\u00e9ral,de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux de ses membres.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)149257038"}