{"member_organisations": "http://www.europharmsmc.org/default.asp?SHORTCUT=92", "identification_number": "444624223007-47", "fields_of_interest": "Public Health", "head_office_address": "12 All\u00e9e de la recherche", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Alain Verrijdt", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "We are mainly following the new pharmacovigilance legislation and all topics which will need more ressources (human and financial) for medium sized pharmaceutical companies.", "organisation_name": "Europharm Small and Medium Size Companies (Europharm SMC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/08/2016", "website_address": "http://www.europharmsmc.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1070", "goals__remit": "L\u2019Association a pour objet, \u00e0 l\u2019exclusion de tout but lucratif, de d\u00e9velopper la recherche scientifique et d\u2019am\u00e9liorer le bien-\u00eatre du public en encourageant le d\u00e9veloppement scientifique et technologique des petites et moyennes entreprises pharmaceutiques des \u00e9tats membres de l\u2019Union Europ\u00e9enne (UE) et de l\u2019Association europ\u00e9enne de libre-\u00e9change (AELE) et en renfor\u00e7ant leur comp\u00e9titivit\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)25295842", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "160000", "legal_status": "aisbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alain Verrijdt", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la gestion journali\u00e8re"}