{"member_organisations": "http://www.filmschaffende.at/index.php?m=46", "identification_number": "44783417195-90", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society", "head_office_address": "Spittelberggasse, 3", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Fabian Eder", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/06/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "UrheberInnenrecht, Verwertungsgesellschaftenrecht, Arbeits- und Sozialrecht, Mobilit\u00e4t", "organisation_name": "Dachverband der \u00d6sterreichischen Filmschaffenden (DVF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "registration_date": "18/11/2011", "website_address": "http://www.filmschaffende.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Kulturrat \u00d6sterreich \nUnesco Arge Kulturelle Vielfalt \nIMAGO \nFERA", "head_office_post_code": "1070", "goals__remit": "Der Verein verfolgt den Zweck der Wahrung der beruflichen (kulturpolitischen, rechtlichen und wirtschaftlichen) Interessen der \u00f6sterreichischen Filmschaffenden sowie die F\u00f6rderung der \u00f6sterreichischen Film- und Kinokultur und des Ansehens des \u00f6sterreichischen Films im In- und Ausland.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43-1)5269741", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Pressearbeit, Aussendungen, Arbeitsgruppen zu diversen Themen, Studien, Mitarbeit in diversen Gremien, politische Stellungnahmen", "financial_year_end_date": "01/03/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maria Anna Kollmann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung"}