{"member_organisations": "Representation of the Land Brandenburg to the EU(1), \nHanse-Office(1), \nVertretung des Freistaats Th\u00fcringen bei der Europ\u00e4ischen Union (1), \nS\u00e4chsisches Verbindungsb\u00fcro in Br\u00fcssel(1), \nOffice of the Province of Limburg(1), \nInformationsb\u00fcro des Landes Mecklenburg-Vorpommern bei der EU(1), \nRegion V\u00e4rmland (1), \nRegion \u00d6sterg\u00f6tland (1), \nRegion Lower Silesia (1), \nRegion Mid Sweden (1), \nRegion J\u00e4mtland H\u00e4rjedalen (1), \nRegion Veneto (1), \nCastilla y Le\u00f3n Office in Brussels(1), \nNorth Finland EU Office(1), \nBureau Bourgogne Franche-Comt\u00e9 Europe (1), \nBureau de repr\u00e9sentation de la R\u00e9gion Normandie (1), \nBureau de repr\u00e9sentation de la R\u00e9gion Aquitaine/Limousin/Poitou-Charentes (1), \nFundaci\u00f3n Galicia Europa (1), \nPrincipado de Asturias (1), \nRegional Office of Extremadura in Brussels (1), \nOffice of Castilla-La Mancha in Brussels (1), \nLandesvertretung Sachsen-Anhalt bei der EU (1).", "identification_number": "45030368579-96", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Boulevard du R\u00e9gent 52", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Emma Garcia", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Europe 2020 Strategy, EIP active and healthy ageing, Cohesion Policy", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "Demographic Change Regions Network (DCRN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emma Garcia", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "4.36878509695099", "source": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/04/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://dcrn.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "Co-speaker", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.84782445", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "500", "legal_status": "informal network", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u2022 raising the awareness of European institutions on the specific needs of regions affected by demographic change, \n\u2022 cooperating with EU institutions \u2013 in particular the European Parliament, the European Commission and the Committee of Regions, \n\u2022 sharing information and experiences on demographic change issues, \n\u2022 improving the cooperation among Brussels based regional offices, \n\u2022 developing common projects, \n\u2022 promoting cooperation between the regions and stakeholders such as NGO\u2019s and universities.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)2 5098768"}