{"member_organisations": "", "identification_number": "450369216860-12", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "ul. Jana Paw\u0142a Woronicza 17", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Kurski Jacek", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "sektor audiowizualny \nmedia \nwidmo radiowe \ndywidenda cyfrowa \npraw autorskie i pokrewne \nudost\u0119pnianie zasob\u00f3w archiwalnych \ntelewizja \nradiofonia", "organisation_name": "Telewizja Polska S.A. (TVP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/04/2015", "website_address": "http://www.tvp.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "www.pirc.org.pl \nwww.ebu.ch", "head_office_post_code": "00-999", "goals__remit": "publiczny nadawca telewizyjny nadaj\u0105cy szerok\u0105 gam\u0119 program\u00f3w skierowanych do odbiorc\u00f3w w Polsce i zagranic\u0105", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+4822)5478100", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "316743000", "legal_status": "sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105", "person_in_charge_of_eu_relations": "Clayton Reklewski-Louis-Jean", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Z-ca Dyr. Biura Spraw Korporacyjnych"}