{"member_organisations": "", "identification_number": "451094229314-68", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Customs, Education and training, Business and Industry, Taxation, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Banking and financial services", "head_office_address": "Boulevard Emile Jacqmain, 135/2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Eric Steghers", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Audit - Tax - Accounting - professionnal regulation - Services", "organisation_name": "Institut des Experts-comptables et des Conseils fiscaux - Instituut van de Accountants en de Belastingconsulenten (IEC-IAB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/12/2017", "website_address": "http://www.iec-iab.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Accountancy Europe \nConf\u00e9d\u00e9ration Fiscale Europ\u00e9enne \nEuropean Tax Adviser Federation \nEFAA", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "L\u2019Institut des Experts-comptables et des Conseils fiscaux est une organisation professionnelle de droit public cr\u00e9\u00e9e par la loi du 22 avril 1999 relative aux professions comptables et fiscales, qui a pour mission de veiller \u00e0 la formation et d\u2019assurer l\u2019organisation permanente d\u2019un corps de sp\u00e9cialistes capables de remplir les fonctions d\u2019expert-comptable et de conseil fiscal, dont il peut contr\u00f4ler et pr\u00e9ciser l\u2019organisation, avec toutes les garanties requises au point de vue de la comp\u00e9tence, de l\u2019ind\u00e9pendance et de la probit\u00e9 professionnelle.  \nL\u2019Institut veille \u00e9galement au bon accomplissement des missions confi\u00e9es \u00e0 ses membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 543 74 90", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6111350", "legal_status": "Organisation professionnelle de droit public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexis de Biolley", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Public Affairs"}