{"member_organisations": "", "identification_number": "451746326014-83", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Competition, Culture, International co-operation and development, Energy, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "21/25 boulevard d'Auteuil 10 square gutenberg", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "mich\u00e8le VALLY", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Elaboration de la r\u00e9forme en ROUMANIE tendant \u00e0 l'adoption d'un syst\u00e8me actualis\u00e9 de la concession, en coordination avec l'Union Europ\u00e9enne -  \n \n Travail avec M. JUVIN, rapporteur au Parlement Europ\u00e9en sur le projet de Directive Concession, en 2013. Entretiens avec les services de M. BARNIER en 2012 sur l'\u00e9laboration d'un texte sur le r\u00e9gime de la concession dans l'Union Europ\u00e9enne.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "INSTANCE INTERNATIONALE d'ARBITRAGE et de MEDIATION des CONCESSIONS (2IAMC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "mich\u00e8le VALLY", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "19000", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BOULOGNE-BILLANCOURT", "membership": "", "head_office_post_code": "92100", "position": "Pr\u00e9sidente", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "A particip\u00e9 depuis 1993 aux c\u00f4t\u00e9s de la Commission Europ\u00e9enne \u00e0 l'\u00e9laboration des principes qui ont abouti en 2014 \u00e0 la Directive Concession- Nombreux dialogues et \u00e9tudes demand\u00e9s par la Direction du March\u00e9 Int\u00e9rieur, notamment lorsque M. MATTERA dirigeait cette direction.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "27000", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Promouvoir aupr\u00e8s de tous les acteurs \u00e9conomiques publics ou priv\u00e9s ainsi qu'aupr\u00e8s des collectivit\u00e9s publiques responsables les modes alternatifs ou amiables de r\u00e8glement des litiges ou divergences dans tous les secteurs o\u00f9 la concession, la gestion d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e ou le PPP ont \u00e9t\u00e9 mis en oeuvre. Offrir aux collectivit\u00e9s publiques organisatrices mais aussi aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques les moyens intellectuels et mat\u00e9riels n\u00e9cessaires \u00e0 la mise en oeuvre d'un mode alternatif et/ou amiable de r\u00e8glement des conflits : arbitrage, m\u00e9diation, conciliation \u2026\u2026\u2026.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)611411033"}