{"member_organisations": "COVEA \nGROUPAMA \nMACIF \nAG2R LA MONDIALE \nMAIF \nSMABTP \nMATMUT \nMACSF \nMUTEX \nAGPM \nAREAS ASSURANCES \nSMACL \nMUTUELLE DE POITIERS \nTHELEM ASSURANCES \nSHAM \nLE CONSERVATEUR \nMUTUELLE DES ARCHITECTES FRAN\u00c7AIS ASSURANCES (MAF) \nMAPA \u2013 RCBF SGAM \nMONCEAU Assurances \nASSURANCE MUTUELLE DES MOTARDS (AMDM) \nMFA \nMAE \nL\u2019ETOILE \nMEDICIS \nASSURANCE MUTUELLE DE PICARDIE \nREUNION DES MUTUELLES D\u2019ASSURANCES REGIONALES (REMA) \nMUTUELLE D\u2019ASSURANCE DES ARMEES (MAA) \nMUTUELLE D\u2019ASSURANCE DES PHARMACIENS \nCAISSE MUTUELLE MARNAISE D\u2019ASSURANCES (CMMA) \nSOCIETE D\u2019ASSURANCE MUTUELLE DES ARMATEURS ET DES PROFESSIONNELS DE LA MER (SAMAP) \nUSU \nAMF \nMUTUELLE DES ILES ST PIERRE ET MIQUELON \nGROUPEMENT FRAN\u00c7AIS DE CAUTION \nETHIAS droit commun \nAssurance Mutuelle d'Outre Mer", "identification_number": "452593424919-55", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "26 Boulevard Haussmann", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Pascal DEMURGER", "inter_groups": "IG \u00e9conomie sociale", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "l'AAM est repr\u00e9sentative d'assureurs mutualistes. Leurs principales priorit\u00e9s sont : les dossiers en lien avec les services financiers et le march\u00e9 int\u00e9rieur concernant l'assurance parmi lesquels : l'Union des march\u00e9s de capitaux, les suites du Livre vert sur les services financiers de d\u00e9tail, la distribution, la politique des consommateurs, les investissements de long terme et ceux en faveur du climat, solvabilit\u00e9 2.  \nNous suivons \u00e9galement les dossiers en mati\u00e8re d'\u00e9conomie num\u00e9rique et du digital : la libre circulation des donn\u00e9es, les v\u00e9hicules connect\u00e9s... \nEn mati\u00e8re juridique, nous sommes attentifs aux dossiers concernant la lutte anti-discrimination et la lutte anti-blanchiment, ainsi que les \u00e9volutions en droit des soci\u00e9t\u00e9s et RSE, droit des contrats.  \nNous regardons \u00e9galement les \u00e9volutions en mati\u00e8re de fiscalit\u00e9.", "organisation_name": "Association des Assureurs Mutualistes (AAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/12/2016", "website_address": "http://aam-asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "l'AAM adh\u00e8re directement \u00e0 l'AMICE - association des assureurs mutuels et coop\u00e9ratifs en Europe http://www.amice-eu.org/ \n \net au niveau international : ICMIF - f\u00e9d\u00e9ration internationale des coop\u00e9ratives et mutuelles d'assurance \nhttps://www.icmif.org", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Cette association a pour objet :  \n-    de promouvoir les valeurs mutualistes, de solidarit\u00e9, proximit\u00e9 et d\u00e9mocratie, en particulier dans les relations avec les pouvoirs publics fran\u00e7ais et europ\u00e9ens, \n-    de d\u00e9fendre et de repr\u00e9senter les int\u00e9r\u00eats sp\u00e9cifiques \u00e0 l'assurance \u00e0 caract\u00e8re  mutuel, y compris dans le secteur de l'\u00e9conomie sociale et solidaire, et d\u2019\u00e9tudier et de coordonner, dans ce but, l'action des membres particuli\u00e8rement en France et dans l'Union europ\u00e9enne et notamment aupr\u00e8s des diff\u00e9rentes instances professionnelles et des pouvoirs publics,", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)153250671", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "L'AAM \u00e9tant toute nouvellement cr\u00e9\u00e9e (juillet 2016) nous n'avons pas \u00e0 ce stade d'activit\u00e9s de communication d'envergure. Un site internet sera rendu publique au 1er trimestre 2017.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901 France", "person_in_charge_of_eu_relations": "Corn\u00e9lia Federkeil", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale"}