{"member_organisations": "", "identification_number": "453669119804-01", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Calle de Diego de Le\u00f3n 54, escalera B,  5\u00ba derech", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "1.Reuniones con diversas Direcciones Generales del MAGRAMA (www.magrama.gob.es) \n \n2.Reuniones con diversas Subdirecciones Generales de la AECOSAN (http://www.aecosan.msssi.gob.es/) \n \n3.C\u00f3digo de conducta publicitaria \nC\u00f3digo \u00e9tico de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricantes y Distribuidores de Productos de Nutricic\u00f3n Enteral \nhttp://www.autocontrol.es/pdfs/pdfs_codigos/Cod.%20(AENE).pdf \n \n4.Participaci\u00f3n en los Grupos de Trabajo de SNE \nhttp://www.idace.eu/", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FABRICANTES Y DISTRIBUIDORES DE PRODUCTOS DE NUTRICI\u00d3N ENTERAL (AENE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/12/2015", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "Sus Objetivos son: \n \n a) La representaci\u00f3n , defensa y promoci\u00f3n de los intereses peculiares de sus afiliados A nivel europeo SNE http://www.idace.org/ \n \nb) Ejercitar \u201cper se\u201d ante los Tribunales o cualquiera de los Organismos P\u00fablicos las asociaciones que procedan con arreglo a las Leyes, o bien a trav\u00e9s de la Federaci\u00f3n o Confederaci\u00f3n a que pueda adherirse \n \nc) Apoyar y fomentar la realizaci\u00f3n de cuantas actividades tiendan al mejor logro de los fines de la Asociaci\u00f3n. \n \nd) Conciliar las cuestiones profesionales planteadas entre los asociados a su petici\u00f3n \n \ne) Asesorar e informar a los Organismos Oficiales, Confederaciones y Federaciones donde se halle integrada la Asociaci\u00f3n en cuantos asuntos sea requerida para ello o considere oportuno poner en conocimiento de los mismos. \n \nf) En general, cualesquiera otros fines que, dentro de su actividad profesional, pueden ser del inter\u00e9s de los asociados.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915643080", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "1-Reglamento (UE) 609/2013 del Parlamento Europeo y del Consejo de 12 de junio de 2013, relativo a los alimentos destinados a los lactantes y ni\u00f1os de corta edad, los alimentos para usos m\u00e9dicos especiales y los sustitutivos de la dieta completa para el control de peso. Reglamentos delegados relativos a Alimentos de usos m\u00e9dicos especiales. \n \n2-Commission Regulation (EC) No 953/2009 of 13 October 2009 on substances that may be added for specific nutritional purposes in foods for particular nutritional uses. \n \n \n3-Reglamento (UE) N\u00ba 1169/2011 del Parlamento Europeo y del Consejo de 25 de octubre de 2011 sobre la informaci\u00f3n alimentaria facilitada al consumidor http://ec.europa.eu/food/safety/labelling_nutrition/labelling_legislation/index_en.htm", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "D. Jorge  de Saja Gonz\u00e1lez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario"}