{"member_organisations": "http://www.fnedt.org/nos-elus", "identification_number": "455915027019-94", "fields_of_interest": "Agriculture, Employment and Social Affairs, Energy", "head_office_address": "44 RUE D ALESIA 44 RUE ALESIA", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "PATRICE  DURAND", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "politique agricole commune, politique rurale , feader, machinisme agricole, dialogue social agricole, circulation des travailleurs", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ENTREPRENEURS DES TERRITOIRES (FNEDT)", "belgium_office_post_code": "75014", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "PATRICE  DURAND", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)0153914480", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "FNEDT 44 RUE ALESIA", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/05/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fnedt.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "75014", "head_office_city": "PARIS CEDEX 14", "membership": "La FNEDT est adh\u00e9rente de la CEETTAR (Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Entreprises de Travaux Agricoles et Ruraux).", "head_office_post_code": "75682", "position": "DIRECTEUR", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "organisation professionnelle agricole", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "75014", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Nationale Entrepreneurs Des Territoires (EDT) est l\u2019organisation professionnelle qui rassemble les entrepreneurs de travaux agricoles, forestiers et ruraux fran\u00e7ais. Elle est pr\u00e9sid\u00e9e par Monsieur G\u00e9rard Napias, entrepreneur de travaux agricoles et forestiers dans les Landes.  \n \n \nCr\u00e9\u00e9e en 1922, la F\u00e9d\u00e9ration regroupe aujourd\u2019hui 62 syndicats d\u00e9partementaux et interd\u00e9partementaux et 13 unions r\u00e9gionales. Ind\u00e9pendante des organisations interprofessionnelles repr\u00e9sentant les entreprises, elle est proche de l\u2019agriculture. Prestataires de service et donc ressortissants des Chambres de commerce et d\u2019Industrie, les entrepreneurs de travaux sont immatricul\u00e9s \u00e0 la MSA et s\u2019inscrivent dans le cadre agricole pour les questions de travail, emploi et formation.  \n \nCompos\u00e9e de petites entreprises, la prestation de service en travaux agricoles, forestiers et ruraux repose, comme le souligne le Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration EDT, sur \u00ab une logique de chantier : un homme, une machine, un savoir-faire \u00bb. Les entrepreneurs sont donc les premiers clients du machinisme agricole et forestier, fortement demandeurs de main d\u2019\u0153uvre qualifi\u00e9e et de nouvelles technologies de communication appliqu\u00e9es \u00e0 leurs activit\u00e9s.  \n \n \nLes clients des 21 000 entrepreneurs de travaux et de leurs 112 000 salari\u00e9s permanents et saisonniers sont les agriculteurs, \u00e9leveurs, exploitants et propri\u00e9taires forestiers, collectivit\u00e9s locales, particuli\u00e8rement les communes et les d\u00e9partements, des \u00e9tablissements publics tels que le R\u00e9seau Ferr\u00e9 de France, R\u00e9seau de Transport d\u2019Electricit\u00e9, des entreprises priv\u00e9es ou des particuliers.", "belgium_office_city": "75014 - PARIS 14", "head_office_phone": "(+33)0153914480"}