{"member_organisations": "", "identification_number": "458157215116-10", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Employment and Social Affairs", "head_office_address": "Boulevard de Pesaro, 12", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christine Jacglin", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "R\u00e9glementation bancaire et financi\u00e8re", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Cr\u00e9dit Coop\u00e9ratif (CC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean Paul Courtois", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "50000", "website_address": "http://www.credit-cooperatif.coop/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "CS10002", "head_office_city": "Nanterre Cedex", "membership": "", "head_office_post_code": "92024", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral D\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Promotion de l'Economie Sociale et Solidaire", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Anonyme de Banque populaire \u00e0 capital Variable", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Banque ayant pour clients des associations, des PME et des particuliers", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)147248500"}