{"member_organisations": "www.cetm.es", "identification_number": "4593317661-25", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "LOPEZ DE HOYOS, 322", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "MIGUEL ANGEL VALVERDE JIMENEZ", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Paquete de la Carretera. \nDescarbonizaci\u00f3n sector transporte por carretera. \nTarificaci\u00f3n uso infraestructuras (eurovi\u00f1eta). \nAspectos sociales relacionados con el transporte \n(Cabotaje, empresas buzon, desplazamiento conductores y salarios minimos en distintos paises UE, etc). \nRevisi\u00f3n Regalmento 561/09 (flexibilizacion tiempos de conducci\u00f3n y descanso, descansos semanales regulares en cabina, etc.) \nRevision de la  Directive 2009/33/EC  (Clean Vehicles Directive). \nModificaciones Directiva transporte combinado. \nMid-term evaluation of the Connecting Europe Facility (CEF). \nProyectos corredores TEN-T. \nSistemas interoperables telepeajes.", "organisation_name": "CONFEDERACION ESPA\u00d1OLA DE TRANSPORTE DE MERCANCIAS (CETM)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Boulevard Clovis, 12", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)27327845", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/11/2008", "website_address": "http://cetm.es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "Asociaci\u00f3n miembro de la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE). \n \nAsociaci\u00f3n miembro de EUROTRA, a traves de CEFTRAL-CETM. \n \nAsociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Promoci\u00f3n del Transporte Mar\u00edtimo  \nde Corta Distancia (Shortsea Promotion Centre - Spain)", "head_office_post_code": "28043", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Transporte de Mercanc\u00edas (CETM), es una organizaci\u00f3n empresarial que aglutina a m\u00e1s de 24.000 empresas de transporte de mercanc\u00edas por carretera, con 116.000 veh\u00edculos y  193.000 profesionales. \n \nAsociaci\u00f3n mayoritaria del Comit\u00e9 Nacional de Transporte por Carretera Espa\u00f1ol (CNTC). \n \nLa CETM tiene, entre otros, como objetivos b\u00e1sicos representar, gestionar, defender y promocionar los intereses profesionales de las empresas del sector del transporte de mercancias por carretera y participar en la regulaci\u00f3n de las cuestiones referentes al perfeccionamiento de la concurrencia del mercado, acceso a la profesi\u00f3n y los generales de la actividad en el \u00e1mbito de su actuaci\u00f3n, tanto a nivel nacional como de la UE.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)917444700", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION PROFESIONAL", "person_in_charge_of_eu_relations": "JOSE MARIA QUIJANO RIESTRA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTOR RELACIONES UE"}