{"member_organisations": "Amica Electrodom\u00e9sticos, S.A. \nBeko Electronics Espa\u00f1a, S.L. \nBSH Electrodom\u00e9sticos Espa\u00f1a, S.A. \nCATA Electrodom\u00e9sticos, S.L. \nCointra Godesia, S.A. \nEdesa Industrial, S.L. \nElectrolux Home Products Espa\u00f1a, S.A.U. \nFrigicoll, S.A. \nGrupo Candy Hoover \nHaier Iberia, S.L.U. \nHisense Iberia, S.L.U. \nLG Electronics \nMiele, S.A.U \nSmeg Espa\u00f1a, S.A. \nTeka Industrial, S.A. \nVestel Iberia, S.L. \nWhirlpool Electrodom\u00e9sticos, S.A.", "identification_number": "459438517006-19", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "C/ Pr\u00edncipe de Vergara 74 - 2\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alberto Francisco Zapatero Ochoa", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Eficiencia energ\u00e9tica, Etiquetado energ\u00e9tico, Ecodise\u00f1o, Derechos de los consumidores, Seguridad de productos (gas y el\u00e9ctricos), Compatibilidad electromagn\u00e9tica, REACH, RoHS, RAEE, Econom\u00eda circular, Emisiones industriales, Inspecci\u00f3n de mercado, etc.", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Nacional de Fabricantes e Importadores de Electrodom\u00e9sticos (ANFEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/04/2015", "website_address": "http://www.anfel.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "CECED (http://www.ceced.eu) \nCONFEMETAL (http://confemetal.es/) \nUNE (http://www.aenor.es)", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "Los fines de la Asociaci\u00f3n se pueden resumir como se indica a continuaci\u00f3n: \n \n- Representar, gestionar y defender los intereses comunes a las entidades asociadas ante toda clase de personas, organismos y organizaciones p\u00fablica o privadas. \n \n- Establecer y facilitar servicios de inter\u00e9s com\u00fan para sus asociados. \n \n- Colaborar con las administraciones p\u00fablicas y otras instituciones p\u00fablicas o privadas en todos aquellos asuntos que afecten al Sector del Equipamiento Dom\u00e9stico.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914112705", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Participaci\u00f3n en eventos de difusi\u00f3n de requisitos legislativos, principalmente a nivel nacional.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alberto Francisco Zapatero Ochoa", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}