{"member_organisations": "Cz\u0142onkami ZPAV s\u0105 firmy fonograficzne oraz producenci fonogram\u00f3w - osoby fizyczne \nhttp://zpav.pl/onas/czlonkostwo/index.php \nhttp://zpav.pl/onas/czlonkostwo/fizyczne.php \nhttp://zpav.pl/onas/czlonkostwo/wspierajacy.php", "identification_number": "461725410425-17", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Culture, Single market", "head_office_address": "Leona Kruczkowskiego, 12 lok. 2", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Andrzej Puczy\u0144ski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "1. Prace Parlamentu Europejskiego zwi\u0105zane z projektem dyrektywy w sprawie prawa autorskiego na jednolitym runku cyfrowym. \n2. Prace Parlamentu Europejskiego zwi\u0105zane z projektami  rozporz\u0105dze\u0144 obejmuj\u0105cych zakresem prawa autorskie i pokrewne, np. rozporz\u0105dzenie w sprawie blokowania geograficznego us\u0142ug cyfrowych.", "organisation_name": "Zwi\u0105zek Producent\u00f3w Audio Video (ZPAV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "KABAJ#Piotr, KUBICKI#Jan, PUCZY\u0143SKI#Andrzej, STASZEWSKI#Marek", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/01/2013", "website_address": "http://www.zpav.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "ZPAV jest polsk\u0105 Grup\u0105 Krajow\u0105 Mi\u0119dzynarodowej Federacji Przemys\u0142u Fonograficznego IFPI, z siedzib\u0105 w Zurichu (Utoquai 37, Postfach 581, CH-8024 Zurich, Switzerland), Sekretariatem w Londynie i Biurem Europejskim w Brukseli (Square de Mee\u00fbs 40, 1000 Brussels, Belgium).", "head_office_post_code": "00-380", "goals__remit": "Celem Stowarzyszenia jest ochrona i zbiorowe zarz\u0105dzanie prawami producent\u00f3w fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w, reprezentowanie i wspieranie interes\u00f3w i praw producent\u00f3w fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w oraz prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci promocyjnej, edukacyjnej i kulturalnej w dziedzinie fonografii, w tym w szczeg\u00f3lno\u015bci:  \n1) zbiorowe zarz\u0105dzanie prawami do fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w swoich cz\u0142onk\u00f3w oraz praw podmiot\u00f3w, kt\u00f3re prawa do fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w powierz\u0105 Stowarzyszeniu oraz udzielanie pomocy w dzia\u0142alno\u015bci tych producent\u00f3w zrzeszonych w Stowarzyszeniu,  \n2) wykonywanie zada\u0144 organizacji zbiorowego zarz\u0105dzania prawami do fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w, w tym zw\u0142aszcza zwi\u0105zanych z wykonywaniem zbiorowego zarz\u0105dzania, dochodzeniem ochrony oraz inkasowanie, dochodzenie i podzia\u0142 nale\u017cnych uprawnionym do tych fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w wynagrodze\u0144 na podstawie obowi\u0105zuj\u0105cych w Polsce przepis\u00f3w prawa,  \n3) ochrona praw zagranicznych producent\u00f3w fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w, korzystaj\u0105cych w Polsce z ochrony w zakresie wynikaj\u0105cym z um\u00f3w z tymi producentami lub reprezentuj\u0105cymi ich organizacjami mi\u0119dzynarodowymi,  \n4) wspieranie i propagowanie dzia\u0142alno\u015bci nagraniowej producent\u00f3w fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w zrzeszonych w Stowarzyszeniu,  \n5) inicjowanie wydawania i promowania fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w o wysokich walorach artystycznych,  \n6) dzia\u0142anie na rzecz podniesienia walor\u00f3w artystycznych i technologicznych fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w, w tym unowocze\u015bnienia techniki nagraniowej,  \n7) prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej w zakresie praw w\u0142asno\u015bci intelektualnej, technik nagraniowych, no\u015bnik\u00f3w d\u017awi\u0119ku i/lub obrazu, przenoszenia d\u017awi\u0119ku i/lub obrazu poprzez wyodr\u0119bnion\u0105 kom\u00f3rk\u0119 analityczno - badawcz\u0105,  \n8) prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci statystycznej obejmuj\u0105cej fonogramy i wideogramy,  \nStowarzyszenie realizuje swoje cele poprzez :  \n1) wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z organami w\u0142adzy i administracji pa\u0144stwowej, krajowymi i zagranicznymi organizacjami zawodowymi i spo\u0142ecznymi, jednostkami gospodarczymi oraz instytucjami zajmuj\u0105cymi si\u0119 popularyzowaniem i rozpowszechnianiem fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w, propagowaniem ochrony lub zarz\u0105dzaniem prawami autorskimi i prawami pokrewnymi w zakresie obj\u0119tym zadaniami Stowarzyszenia,  \n2) prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci informacyjnej, interwencyjnej i prawnej w celu ochrony praw swoich cz\u0142onk\u00f3w w zakresie, w kt\u00f3rym nast\u0105pi\u0142o powierzenie praw do fonogramu lub wideogramu w zarz\u0105d,  \n3) organizowanie imprez promocyjnych, w tym konkurs\u00f3w i festiwali oraz prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej, popularyzuj\u0105cej fonogramy i wideogramy,  \n4)zarz\u0105dzanie oraz przyjmowanie w zarz\u0105d i pod ochron\u0119 prawa pokrewne do fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia oraz innych podmiot\u00f3w, kt\u00f3re prawa te powierz\u0105 Stowarzyszeniu,  \n5) zawieranie um\u00f3w o reprezentacj\u0119, w tym o wzajemn\u0105 reprezentacj\u0119 z organizacjami zarz\u0105dzaj\u0105cymi prawami do fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w, korzystaj\u0105cych w Polsce z ochrony na podstawie ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych oraz wi\u0105\u017c\u0105cych Polsk\u0119 um\u00f3w mi\u0119dzynarodowych,  \n6) wszczynanie i popieranie post\u0119powa\u0144 administracyjnych, cywilnych i karnych, maj\u0105cych na celu dochodzenie ochrony praw producent\u00f3w fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w przed nieautoryzowan\u0105 produkcj\u0105 i dystrybucj\u0105 fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w,  \n7) prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej w zakresie praw w\u0142asno\u015bci intelektualnej, \n8) gromadzenie i dystrybuowanie danych zwi\u0105zanych z rynkiem muzycznym w Polsce i na \u015bwiecie, w tym organizowanie ranking\u00f3w i klasyfikacji wydawanych fonogram\u00f3w i wideogram\u00f3w.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+4822)6229219", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "1. udzia\u0142 w konsultacjach spo\u0142ecznych og\u0142aszanych przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 \n2. udzia\u0142 w dzia\u0142aniach PR prowadzonych na terenie Parlamentu Europejskiego przez Mi\u0119dzynarodow\u0105 Federacj\u0119 Przemys\u0142u Fonograficznego IFPI (np. koncert Friends of Music)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "stowarzyszenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marek Staszewski", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pe\u0142nomocnik ZPAV"}