{"member_organisations": "", "identification_number": "461867624888-33", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "9 RUE DES HALLES", "full_time_equivalent_fte": "5,25", "person_with_legal_responsibility": "PIERRE BAILLET", "industry_forums": "", "grants": "1328464", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "L'AIMF suit l'ensemble des dossiers li\u00e9es \u00e0 la politique de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement de l'Union europ\u00e9enne. \n \nIl s'agit notamment: \n- du Consensus europ\u00e9en pour le d\u00e9veloppement \n- de la r\u00e9vision de l'Accord de Cotonou r\u00e9gissant le Fonds Europ\u00e9en de d\u00e9veloppement \n- Communications de la Commission sur \"European Sustainable Future\", ainsi que le Nouvel Agenda Urbain mondial.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "ASSOCIATION INTERNATIONALE DES MAIRES FRANCOPHONES (AIMF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "person_in_charge_of_eu_relations": "LAURENT JABOEUF", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.3467388", "source": "", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.aimf.asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75001", "position": "CONSEILLER", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "En termes d'instrument, l'AIMF travaille avec la Commission europ\u00e9enne sur \n- l'Instrument de Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement (ICD) \n- le Fonds europ\u00e9en de D\u00e9veloppement (FED). \n \nL'AIMF est signataire d'un Accord cadre de Partenariat (Framework Partnership Agreement) avec la Commission europ\u00e9enne sign\u00e9 le 28 janvier 2015, pour la p\u00e9riode 2015-2020 par M. Neven Mimica, Commissaire europ\u00e9en au d\u00e9veloppement et Mme Anne Hidalgo, Pr\u00e9sidente de l'AIMF.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8595615", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "7512003", "legal_status": "ASSOCIATION", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019AIMF est un r\u00e9seau d\u2019autorit\u00e9s locales et d\u2019associations d\u2019autorit\u00e9s locales issues de 51 pays dont les missions sont : \n \ni)    D\u2019\u00e9tablir une coop\u00e9ration \u00e9troite entre les maires qui la composent dans tous les domaines de l\u2019activit\u00e9 municipale ; \nii)    De rendre concr\u00e8te la solidarit\u00e9 entre les municipalit\u00e9s et associations de villes afin qu\u2019elles soient en mesure de remplir les missions qui leur sont confi\u00e9es, notamment \u00e0 travers l\u2019\u00e9change d\u2019exp\u00e9riences, la formation, l\u2019appui institutionnel et la r\u00e9alisation d\u2019infrastructures de base; \niii)    Le plaidoyer : afin de faire prendre en compte au niveau international les valeurs partag\u00e9es et d\u00e9finies par les membres du r\u00e9seau. \n \nL\u2019Association Internationale des Maires Francophones (AIMF) a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e le 1/8/1979. Elle a commenc\u00e9 \u00e0 mettre en \u0153uvre des projets d\u2019appui aux autorit\u00e9s locales en 1990. En 1995, l\u2019AIMF est reconnue  par le Sommet des Chefs d\u2019Etat francophones comme leur op\u00e9rateur pour les villes. En 2005, l\u2019AIMF est mentionn\u00e9e comme tel dans la Charte de la Francophonie, accord juridique international r\u00e9gissant le fonctionnement de l\u2019organisation internationale de la Francophonie.  \n \nL\u2019AIMF compte, en 248 villes et 31 associations nationales d\u2019autorit\u00e9s locales membres issues de 51 pays. Son Bureau est compos\u00e9 de 26 membres dont 70% sont originaires de pays partenaires de l\u2019Union europ\u00e9enne.  \n \nLes membres de l\u2019AIMF sont issus d\u2019Europe, d\u2019Afrique, d\u2019Am\u00e9rique du Nord, d\u2019Am\u00e9rique du Sud, et de l\u2019Oc\u00e9an indien. \n \nL\u2019AIMF intervient dans l\u2019ensemble des domaines de comp\u00e9tence municipale. Elle peut ainsi r\u00e9aliser des projets concrets d\u2019appui \u00e0 la d\u00e9livrance des services essentiels, de renforcement des capacit\u00e9s de services communaux, d\u2019appui institutionnel \u00e0 une, plusieurs Autorit\u00e9s locales ou \u00e0 une association d\u2019Autorit\u00e9s locales, lancer des \u00e9tudes et recherches sur les probl\u00e9matiques municipales, \u00e9tablir des partenariats en vue de r\u00e9aliser des objectifs avec ses villes membres. \n \nL\u2019AIMF est r\u00e9gie par des Statuts et un r\u00e8glement int\u00e9rieur qui d\u00e9finissent la gouvernance interne de l\u2019Association, la qualit\u00e9 de membre et le r\u00f4le des diff\u00e9rents organes que sont : l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, le Bureau et le Secr\u00e9tariat permanent. \n \nL\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale est compos\u00e9e de tous les membres de l\u2019AIMF. Elle d\u00e9finit les orientations de l\u2019Association ainsi que les grands principes de son action. Elle se prononce sur les rapports d\u2019activit\u00e9s et les rapports financiers. Elle \u00e9lit le Bureau et fixe le montant des cotisations. L'AG d\u00e9cide l\u2019admission de nouveaux membres. Elle peut \u00e9mettre des v\u0153ux, r\u00e9solutions et recommandations. \n \nLe Bureau est \u00e9lu pour deux ans. Il \u00e9lit, en son sein, le/la pr\u00e9sident(e), les vice-pr\u00e9sident(e)s, le/la secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral(e) et le/la tr\u00e9sori\u00e8r(e). Il assure l\u2019ex\u00e9cution des d\u00e9cisions de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral. Il veille \u00e0 l\u2019application des v\u0153ux et recommandations \u00e9mis par l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale. \n \nLe Secr\u00e9tariat permanent de l\u2019AIMF suit et anime, au quotidien, les activit\u00e9s de l\u2019association sous l\u2019autorit\u00e9 du Bureau auquel il rend compte. Le Secr\u00e9tariat permanent a un lien tr\u00e8s \u00e9troit avec son Bureau et l\u2019ensemble des membres de l\u2019AIMF. L\u2019ensemble des actions sont effectu\u00e9es sous leur contr\u00f4le. Le Secr\u00e9tariat permanent intervient \u00e0 la demande des villes membres, dans le cadre de la programmation strat\u00e9gique valid\u00e9e par son Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et par le Sommet des Chefs d'Etat francophones, pour : accompagner la d\u00e9finition et la mise en \u0153uvre de leurs projets, valoriser leurs actions, promouvoir leur recherche de partenariats et le financement de leurs activit\u00e9s, promouvoir leurs positions dans les fora nationaux et internationaux.  \n \nLe Secr\u00e9tariat permanent doit aussi rendre compte de son action devant l\u2019Assembl\u00e9e des 77 Repr\u00e9sentants personnels des Chefs d\u2019Etat", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)144882288"}