{"member_organisations": "Composition of the governing bodies - http://www.fpccsida.org.pt/images/stories/pdf/Composicao_dos_Orgaos_Sociais.pdf \n \n \nWorkforce - http://www.fpccsida.org.pt/images/stories/pdf/Quadro_de_Colaboradores_2016.pdf", "identification_number": "462462331037-57", "fields_of_interest": "Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Digital economy and society", "head_office_address": "Pra\u00e7a Ant\u00f3nio Sardinha, 9 1\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Filomena Margarida Ven\u00e2ncio Fraz\u00e3o  Aguiar", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Access to affordable medicines; \nMigrant policy; \nDrug Policy; \nEU Framework on HIV, Viral Hepatitis, TB and STI", "organisation_name": "Funda\u00e7\u00e3o Portuguesa \"A Comunidade Contra a SIDA\" (FPCCSIDA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "89968", "registration_date": "04/04/2018", "website_address": "http://www.fpccsida.org.pt/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1070-028", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "", "head_office_post_code": "1070-028 Lisboa", "goals__remit": "The Portuguese Foundation \"The Community Against AIDS\" (FPCCSIDA) was constituted on 29 \nDecember 1993 as a Private Non-profit Social Solidarity Institution (IPSS), \nhaving been specially created to: \ni) Provide Direct Support to People Infected and Affected by HIV / AIDS; \nii) Promote Information / Education for Health and HIV Prevention; \niii) Collaborate in Scientific Research Projects in the Medical and Psychosocial area. \nFPCCSIDA is based in Lisbon and has six Delegations: one in the Northern Region (Porto), two in the Central Region (Coimbra and Seia), two in the South Region (Lisbon and Set\u00fabal) and one in Madeira Island (Funchal)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)912112878", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "582/5000 \nImplementation of the National Project of Peer Education in Primary Schools, Vocational Education, Homes, Educational Centers and Prison Establishments and Social Neighborhoods; \nImplementation of the Non-Risk Project (a commitment assumed with the National Alcohol and Health Forum of Portugal - SICAD) in the contexts described above; \nImplementation of the In.Porto.Me Project in the cities of Porto and Coimbra - with PLWHIV; \nCenter for Youth Counseling and Counseling, especially on issues of addictive behavior and sexual education; \nBiopsychosocial support to PLWHIV; \n \n582/5000 \nImplementation of the National Project of Peer Education in Primary Schools, Vocational Education, Homes, Educational Centers and Prison Establishments and Social Neighborhoods; \nImplementation of the Non-Risk Project (a commitment assumed with the National Alcohol and Health Forum of Portugal - SICAD) in the contexts described above; \nImplementation of the In.Porto.Me Project in the cities of Porto and Coimbra - with PLHIV; \nCenter for Youth Counseling and Counseling, especially on issues of addictive behavior and sexual education; \nBiopsychosocial support to PLHIV; \nCommunity screening for STIs, HIV, HBV and HCV", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "79532", "legal_status": "ONG/Funda\u00e7\u00e3o", "person_in_charge_of_eu_relations": "Filomena Margarida Ven\u00e2ncio Fraz\u00e3o  Aguiar", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o"}