{"member_organisations": "", "identification_number": "464375529389-50", "fields_of_interest": "Agriculture", "head_office_address": "Verband S\u00e4chsisch-Th\u00fcringischer Zuckerr\u00fcbenanbauer e.V. Marktbreiter Stra\u00dfe 74", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Martin Graber", "financial_year_start_date": "01/04/2016", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "GAP - Gemeinsame europ\u00e4ische Agrarpolitik \nZulassung von Pflanzenschutzmittel \ndie wirtschaftliche, gesellschaftliche und \u00f6kologische Bedeutung des heimischen Zuckerr\u00fcbenanbaus", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Verband S\u00e4chsisch-Th\u00fcringischer Zuckerr\u00fcbenanbauer e.V (VSTZ)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 10.0813808, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/12/2017", "website_address": "http://www.vstz.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ochsenfurt", "membership": "Der Verband ist neben den weiteren sechs s\u00fcddeutschen Landesverb\u00e4nden Mitglied im Verband S\u00fcddeutscher Zuckerr\u00fcbenanbauer e. V. (VSZ) mit Sitz in Ochsenfurt. \nhttp://www.vstz.de/index.php?id=9", "head_office_post_code": "97199", "goals__remit": "den Zuckerr\u00fcbenanbau in den Agrarbetrieben Mitteldeutschlands zu erhalten und zu f\u00f6rdern, \nseine Mitglieder (Agrarbetriebe) und deren Interessen gegen\u00fcber der Zuckerindustrie (hier insbesondere die S\u00fcdzucker AG) und weiteren Stellen im Rahmen seiner M\u00f6glichkeiten\u00a0zu vertreten, \ndie Zusammenarbeit der Mitglieder zu f\u00f6rdern, \ndie wirtschaftliche, gesellschaftliche und \u00f6kologische Bedeutung des heimischen Zuckerr\u00fcbenanbaus gegen\u00fcber Verbrauchern und Partnern der r\u00fcbenbauenden Agrarbetriebe darzustellen und zu unterstreichen, \nseine Verbandsmitglieder individuell auf Nachfrage sowie\u00a0regelm\u00e4\u00dfig\u00a0\u00fcber die regionale Landesseite in der sechsmal j\u00e4hrlich erscheinenden Mitgliederzeitschrift \u201eDie Zuckerr\u00fcbenzeitung\u201c (DZZ) zu informieren und \ndie Mitglieder\u00a0sowie die\u00a0Zuckerindustrie beim Aufbau und der Erhaltung wettbewerbsf\u00e4higer\u00a0Absatz- und Verwertungswege zu unterst\u00fctzen.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "6", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/03/2017", "lat": 49.66664919999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Martin Graber", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Kom. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)933191876"}