{"member_organisations": "", "identification_number": "465818716727-39", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "40 rue de Sevres", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "MARIE-CLAIRE DAVEU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Initiatives des institutions europ\u00e9ennes relatives au march\u00e9 int\u00e9rieur, \u00e0 l'acc\u00e8s aux march\u00e9s internationaux, \u00e0 la protection de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, au d\u00e9veloppement de la formation et \u00e0 l'\u00e9mergence d'un march\u00e9 num\u00e9rique unique.", "organisation_name": "KERING", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/03/2015", "website_address": "http://www.kering.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "A global Luxury group, Kering develops an ensemble of luxury houses in fashion, leather goods, jewellery and watches, as well as Sport & Lifestyle brands.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)145646565", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA", "person_in_charge_of_eu_relations": "Paul Guyot-Sionnest", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Institutional relations manager"}