{"member_organisations": "", "identification_number": "466494027792-47", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "diputacio 188 / despacho 45", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Gemma  Pinyol Jim\u00e9nez", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Reforma del paquete de asilo y refugio \nAsuntos de interior y derechos humanos \nPol\u00edticas de integraci\u00f3n e interculturalidad  \nMediterr\u00e1neo", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Inclusive Strategies (Instrategies)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "3510", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": 2.1603534, "source": "Oficina Representaci\u00f3n Parlamento Europeo en Barcelona", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "subsection": "Professional consultancies", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/07/2017", "website_address": "http://instrategies.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "08011", "goals__remit": "Instrategies es un think & do especializado en asuntos europeos e internacionales, focalizado en movilidad, migraciones y gesti\u00f3n de la diversidad.  \n \nInstrategies nace de la vocaci\u00f3n de innovar en dichos \u00e1mbitos partiendo del conocimiento y la experiencia pr\u00e1ctica. Somos un  think & do que ofrece apoyo estrat\u00e9gico a instituciones, empresas y organizaciones que deseen desarrollar pol\u00edticas, estrategias o proyectos vinculados a dichos \u00e1mbitos o deseen optimizar su presencia europea e internacional. Participamos en proyectos de consultor\u00eda y asesoramiento en los \u00e1mbitos local, nacional, europeo e internacional y trabajamos en el an\u00e1lisis, dise\u00f1o y desarrollo de proyectos \u00fanicos y personalizados.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "En la secci\u00f3n de noticias de nuestra p\u00e1gina web puede ver parte de los proyectos en los que trabajamos: http://instrategies.eu/es/noticias", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 41.3852224, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Sociedad Limitada", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anna Terr\u00f3n Cus\u00ed", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidenta", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)931374705"}