{"member_organisations": "Miembros de la Junta Directiva: https://aercomunidad.org/quienes-somos/junta-directiva/", "identification_number": "466588830329-55", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Calle Ferraz N\u00famero 13 2\u00ba Izquierda", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Humanes", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Internet, Redes Sociales, Sociedad de la Informaci\u00f3n, Publicidad digital, Comercio electr\u00f3nico, Medios de Comunidaci\u00f3n, Contenidos Digitales, Agenda digital, Fake News.", "level_of_interest": "global, national", "organisation_name": "La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Responsables de Comunidades Online y profesionales de Social Media (AERCO-PSM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.7178412, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/02/2018", "website_address": "http://aercomunidad.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Foros, instituciones y organizaciones con los que AERCO-PSM colabora: https://aercomunidad.org/blog/", "head_office_post_code": "28004", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Responsables de Comunidades Online y profesionales de Social Media, AERCO-PSM, es una entidad sin \u00e1nimo de lucro con la misi\u00f3n de atender las necesidades de todos los profesionales de Social Media y proporcionar a sus asociados servicios de calidad acordes con los principios y valores de la Asociaci\u00f3n.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "AERCO-PSM se fund\u00f3 en el a\u00f1o 2008 por iniciativa de un grupo de profesionales relacionados con las comunidades virtuales motivados por la creciente importancia que empezaban a tener los medios sociales en las empresas espa\u00f1olas. \nTrabajamos para sensibilizar y formar a las empresas sobre las ventajas y beneficios que aporta a las marcas su correcta presencia en medios sociales y concienciar a los distintos profesionales de las bondades del uso de los medios sociales en sus \u00e1reas de actuaci\u00f3n, especialmente en Marketing, Comunicaci\u00f3n, Atenci\u00f3n al Cliente, RRHH y/o Responsabilidad Social Corporativa y formamos a los distintos profesionales de Social Media bajo elevados est\u00e1ndares de calidad, con formaci\u00f3n presencial y/o on line, personal o In Company, acompa\u00f1\u00e1ndoles en la consecuci\u00f3n del \u00e9xito en su desarrollo profesional. \n \n- Libro de Gesti\u00f3n de Comunidades (https://aercomunidad.org/quienes-somos/publicaciones/) \n \n- \u00daltima asamblea con memoria de Actividades 2017 (https://aercomunidad.org/wp-content/uploads/2017/11/Acta-Asamblea-General-Extraordinaria-14-octubre-2017.pdf) \n \n- Actos de Divulgaci\u00f3n Digital como el celebrado para el d\u00eda mundial del Community Manager (https://aercomunidad.org/2018/01/12/celebra-dia-del-community-manager-aerco-psm/) \n \n- Participaci\u00f3n el debate de red.es (entidad dependiente del Gobierno espa\u00f1ol) sobre FakeNews (https://aercomunidad.org/2018/02/22/fakenews-una-reflexion-la-desinformacion-la-digital/)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.4265323, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n profesional sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Humanes", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)679456564"}