{"member_organisations": "http://www.pcm-ral.org/pcm/en/members/", "identification_number": "466636718942-77", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Heinestr. 169", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Stefan Thomann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Energy Performance of Buildings Directive (EPBD) \nEnergy Efficiency Directive (EED) \nEU Energy Strategies (Energy Roadmap 2050, Energy Union, Heating & Cooling Strategy, etc.)", "organisation_name": "G\u00fctegemeinschaft PCM e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/10/2015", "website_address": "http://www.pcm-ral.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stuttgart", "membership": "", "head_office_post_code": "70597", "goals__remit": "Die G\u00fctegemeinschaft PCM e.V. hat derzeit zwei vorrangige Ziele: die F\u00f6rderung von Phasenwechselmaterialien (Phase Change Materials, PCM) allgemein und die Auszeichnung von qualitativ hochwertigen PCM mit dem RAL G\u00fctezeichen PCM. \n \n1. F\u00f6rderung der Verwendung von PCM \n \nLatentspeichermaterialien, auch PCM (Phase Change Materials) genannt, speichern gro\u00dfe Mengen W\u00e4rme (oder K\u00e4lte) durch einen Phasenwechsel, etwa von fest nach fl\u00fcssig. Gegen\u00fcber konventionellen (sensiblen) W\u00e4rmespeichern erm\u00f6glichen PCM-Speicher hohe Energiedichten bei weitgehend konstanter Betriebstemperatur. Die Speicherung von W\u00e4rme ist gew\u00f6hnlich mit einer Temperaturerh\u00f6hung des Speichermaterials verbunden, die der gespeicherten W\u00e4rmemenge proportional ist. Bei der latenten W\u00e4rmespeicherung erfolgt nach Erreichen der Phasen\u00fcbergangstemperatur eine Zeit lang keine Erh\u00f6hung der Temperatur - so lange, bis das Speichermaterial vollst\u00e4ndig geschmolzen ist. Beim Erstarren wird die eingespeicherte W\u00e4rme wieder abgegeben. Dieser physikalische Effekt kann dazu verwendet werden, sehr gro\u00dfe Energiemengen nahezu verlustfrei zu speichern. \n \nDie EU hat sich in ihrer 2020 Energy Strategy ambitionierte Ziele gesetzt: Reduktion der Klimagasemissionen um 20%, Erh\u00f6hung des Anteils an erneuerbarer Energie auf 20% und Energieeinsparung um 20% sind die Mindestziele. Geb\u00e4ude sind einer der Sektoren mit dem gr\u00f6\u00dften Einsparpotential f\u00fcr Energie und Klimagasemission. Die Energy Performance of Buildings Directive (EPBD) von 2010, die die Mitgliedsstaaten zur Definition von Mindestenergieanforderungen f\u00fcr neue und renovierte Geb\u00e4ude verpflichtet, war sicher ein Schritt in die richtige Richtung.  \n \nW\u00e4hrend die EPBD und ihre nationalen Umsetzungen allerdings viel Wert auf D\u00e4mmung und effiziente Heizungen legen, wird das Problem der \u00dcberhitzung und des thermischen Komforts im Sommer nicht (ausreichend) ber\u00fccksichtigt. Mit der modernen Leichtbauweise werden solche Probleme unweigerlich noch zunehmen oder es werden K\u00fchlsysteme ben\u00f6tigen, die Teile der eingesparten Energie wieder verbrauchen. PCM sind eine perfekte L\u00f6sung, denn auf Grund ihrer hohen Speicherwirkung k\u00f6nnen sie entweder als passive K\u00fchlung eingesetzt werden oder sie k\u00f6nnen mit aktiven L\u00fcftungssystemen kombiniert werden, die dadurch kleiner und energiesparender werden k\u00f6nnen. Leider aber erkennen weder die EPBD noch die allermeisten nationalen Umsetzungen zur Zeit PCM als Ma\u00dfnahme zur Energieeinsparung an, und so k\u00f6nnen sie k\u00f6nnen sie nicht von F\u00f6rderungen profitieren. \n \nEin weiterer interessanter Aspekt im Rahmen der Energy Strategy ist der Einsatz von Energiespeichern auf Basis von PCM. Da W\u00e4rme (oder K\u00e4lte) normalerweise die Form ist, in der Energie ben\u00f6tigt wird, macht es Sinn, die Energie hocheffizient bereits als thermische Energie zu speichern als ineffizient als Strom. Das w\u00fcrde auch die Verwendung von erneuerbarer Energie unterst\u00fctzen, denn so kann sie vom Zeitpunkt, an dem sie verf\u00fcgbar ist, zum Zeitpunkt, an dem sie ben\u00f6tigt wird, effizient gespeichert werden. \n \n2. Auszeichnung von qualitativ hochwertigen PCM mit dem RAL G\u00fctezeichen PCM \n \nPCM ist nicht gleich PCM. Qualit\u00e4tskriterien f\u00fcr hochwertige PCM sind beispielsweise eine hohe Speicherkapazit\u00e4t f\u00fcr thermische Energie und eine pr\u00e4zise Phasen\u00fcbergangstemperatur, d.h. die Aufnahme bzw. Abgabe der Energie soll genau im gew\u00fcnschten Temperaturbereich erfolgen. Insbesondere f\u00fcr Baustoffe ist es sehr wichtig, dass diese Eigenschaften \u00fcber einen Zeitraum von mindestens 30 Jahren beibehalten werden.  \n \nDie G\u00fctegemeinschaft PCM e.V. hat zu diesem Zweck umfangreiche G\u00fcte- und Pr\u00fcfbestimmungen entwickelt, die laufend an den aktuellen Stand von Wissenschaft und Technik angepasst werden. Neben einer kontinuierlichen Eigen\u00fcberwachung wird auch ein unabh\u00e4ngiges Fremd\u00fcberwachungssystem implementiert, so dass kontinuierlich h\u00f6chste Produktqualit\u00e4t garantiert werden kann. Nur Produkte, die h\u00f6chsten Qualit", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)711976580", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Thomann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}