{"member_organisations": "Colegio Oficial de Arquitectos de Arag\u00f3n \nColegio Oficial de Arquitectos de Asturias \nColegio Oficial de Arquitectos de las Islas Baleares \nConsejo Canario de Colegios de Arquitectos (Colegio Oficial de Arquitectos de Tenerife, La Gomera-El Hierro, Colegio Oficial de Arquitectos de Gran Canaria, Colegio Oficial de Arquitectos de Fuerteventura y Colegio Oficial de Arquitectos de Lanzarote) \nColegio Oficial Interinsular de Arquitectos de Canarias \nColegio Oficial de Arquitectos de Cantabria \nColegio Oficial de Arquitectos de Castilla-La Mancha \nColegio Oficial de Arquitectos de Castilla y Le\u00f3n-Este \nColegio de Arquitectos de Catalu\u00f1a \nColegio Oficial de Arquitectos de Ceuta \nColegio Oficial de Arquitectos de Extremadura \nColegio Oficial de Arquitectos de Galicia \nColegio Oficial de Arquitectos de Le\u00f3n \nColegio Oficial de Arquitectos de Madrid \nColegio Oficial de Arquitectos de la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla \nColegio Oficial de Arquitectos de Murcia \nColegio Oficial de Arquitectos de La Rioja \nColegio Oficial de Arquitectos de la Comunidad Valenciana \nColegio Oficial de Arquitectos Vasco-Navarro \nConsejo Andaluz de Colegios Oficiales de Arquitectos (Colegio Oficial de Arquitectos de Almer\u00eda, Colegio Oficial de Arquitectos de C\u00e1diz, Colegio Oficial de Arquitectos de C\u00f3rdoba, Colegio Oficial de Arquitectos de Granada, Colegio Oficial de Arquitectos de Huelva, Colegio Oficial de Arquitectos de Ja\u00e9n, Colegio Oficial de Arquitectos de M\u00e1laga y Colegio Oficial de Arquitectos de Sevilla) \n \nhttp://www.cscae.com/index.php/es/colegios-arquitectos60", "identification_number": "469130226019-18", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Paseo de la Castellana, 12", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Laureano Matas Trenas", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directiva 2005/36/CE de reconocimiento de cualificaciones profesionales. \nDirectiva 2013/55/UE por la que se modifica la Directiva 2005/36/CE relativa al reconocimiento de cualificaciones profesionales y el Reglamento (UE) n o 1024/2012 relativo a la cooperaci\u00f3n administrativa a trav\u00e9s del Sistema de Informaci\u00f3n del Mercado Interior (\u00abReglamento IMI\u00bb). \nDirectiva 2006/123/CE relativa a los servicios en el mercado interior. \nDirectiva 2014/23/UE relativa a la adjudicaci\u00f3n de contratos de concesi\u00f3n. \nDirectiva 2014/24 UE sobre contrataci\u00f3n p\u00fablica y por la que se deroga la Directiva 2004/18/CE. \nDirectiva 2014/25/UE relativa a la contrataci\u00f3n por entidades que operan en los sectores del agua, la energ\u00eda, los transportes y los servicios postales y por la que se deroga la Directiva 2004/17/CE. \nDirectiva 2010/31/CE relativa a la eficiencia energ\u00e9tica de los edificios. \nComunicaciones y Resoluciones del Parlamento Europeo sobre urbanismo y planificaci\u00f3n urbana. \nComunicaciones de la Comisi\u00f3n Europea sobre Derecho de la Competencia en el sector profesional. \nRegulaci\u00f3n de productos de la construcci\u00f3n. \nActividades normativas de servicios del Comit\u00e9 Europeo de Normalizaci\u00f3n (CEN). \nRelaciones con los servicios del Comit\u00e9 Econ\u00f3mico y Social (CES) \nPropuesta de Directiva relativa al marco jur\u00eddico y operativo de la tarjeta electr\u00f3nica europea de servicios. \nPropuesta de Directiva relativa al test de proporcionalidad antes de adoptar nuevas regulaciones de profesiones. \nPropuesta de Directiva sobre la aplicaci\u00f3n efectiva de la Directiva 2006/123/CE, relativa a los servicios en el mercado interior, por la que se establece un procedimiento de notificaci\u00f3n para los reg\u00edmenes de autorizaci\u00f3n y los requisitos relacionados con los servicios, y por la que se modifican la Directiva 2006/123/CE y el Reglamento (UE) n.\u00ba 1024/2012, relativo a la cooperaci\u00f3n administrativa a trav\u00e9s del Sistema de Informaci\u00f3n del Mercado Interior. \nOrientaci\u00f3n sobre las necesidades de reforma espec\u00edficas por pa\u00eds y profesi\u00f3n. \nPropiedad intelectual.", "organisation_name": "Consejo Superior de los Colegios de Arquitectos de Espa\u00f1a (CSCAE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/03/2017", "website_address": "http://www.cscae.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "De car\u00e1cter internacional: \nUnion International des Architectes (UIA): http://www.uia-architectes.org \nConseil des Architectes d'Europe (CAE): www.ace-cae.eu \nUnion Mediterran\u00e9enne des Architectes (UMAR): www.umar.org \nConsejo Europeo de Profesiones Liberales (CEPLIS): http://www.ceplis.org \nUni\u00f3n Mundial de Profesiones Liberales (UMPL): http://www.ceplis.org \nDocomomo Ib\u00e9rico: www.docomomoiberico.com \n \nDe car\u00e1cter nacional: \nUni\u00f3n Profesional (UP): http://www.unionprofesional.com/ \nConseil europ\u00e9en des urbanistes (CEU): http://www.ectp-ceu.eu (a trav\u00e9s de la Uni\u00f3n de Agrupaciones de Arquitectos Urbanistas de Espa\u00f1a). \nComit\u00e9 Europeo de Normalizaci\u00f3n (CEN): https://www.cen.eu", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Coordinar y representar a nivel nacional e internacional a los Colegios de Arquitectos de Espa\u00f1a. \nFunciones: \nDe representaci\u00f3n: \nRepresentar unitariamente a la profesi\u00f3n de Arquitecto y a sus organizaciones colegiales ante los poderes p\u00fablicos de \u00e1mbito estatal, procurando los intereses profesionales y prestando su colaboraci\u00f3n en las materias de su competencia, para lo que podr\u00e1 celebrar convenios con las autoridades y organismos correspondientes. \nRepresentar a la profesi\u00f3n ante otras profesiones y entidades con \u00e1mbito estatal. \nRepresentar a la profesi\u00f3n en las organizaciones y congresos internacionales. \nOrganizar los Congresos de Arquitectos de Espa\u00f1a. \nInformar, con arreglo a las Leyes, los proyectos de disposiciones de competencia estatal que se refieran o afecten a las atribuciones y responsabilidades de los arquitectos o a las condiciones generales de su actividad profesional. \nCooperar al mejoramiento de la ense\u00f1anza de la Arquitectura velando especialmente por su debida adecuaci\u00f3n a los requerimientos de un ejercicio profesional experto y responsable. \nDe ordenaci\u00f3n: \nElaborar, con audiencia de los Colegios, las propuestas de modificaci\u00f3n o sustituci\u00f3n de los presentes Estatutos Generales y someterlas a aprobaci\u00f3n oficial con arreglo a la Ley. \nEmitir informe en el procedimiento de elaboraci\u00f3n de los Estatutos particulares de cada Colegio o Consejo Auton\u00f3mico, referente a su adecuaci\u00f3n a estos Estatutos Generales. \nConocer las modificaciones del \u00e1mbito territorial de los Colegios en la forma prevista en el art\u00edculo 4. \nElaborar y aprobar la Normativa Deontol\u00f3gica General de la Profesi\u00f3n, tomando en consideraci\u00f3n las propuestas de los Colegios y con audiencia de \u00e9stos. \nElaborar y aprobar normativas comunes en los supuestos previstos en los art\u00edculos 20.3 y 34 de estos Estatutos, as\u00ed como en aquellos otros, pertenecientes a las funciones de ordenaci\u00f3n de los Colegios, en que as\u00ed se decida con el objeto de asegurar el debido cumplimiento de los fines esenciales del propio Consejo. \nAcordar directrices generales de coordinaci\u00f3n en materias de inter\u00e9s com\u00fan. \nResolver los recursos contra actos colegiales en los supuestos previstos en el art\u00edculo 39 de estos Estatutos. \nEjercer la potestad disciplinaria en los supuestos que se contemplan en el art\u00edculo 44.3. \nInformar las solicitudes de incorporaci\u00f3n a los Colegios que se produzcan con base en titulaciones expedidas por Estados no miembros de la Comunidad Europea, y acordar las directrices generales sobre los medios para facilitar el conocimiento de la Normativa Deontol\u00f3gica y de la legislaci\u00f3n en materia de edificaci\u00f3n por parte de dichos titulados. \nDe coordinaci\u00f3n: \nLlevar el Registro General de Arquitectos formado por consolidaci\u00f3n de los Registros colegiales debidamente actualizados. \nLlevar la relaci\u00f3n de las titulaciones extranjeras de arquitecto incorporadas u homologadas en Espa\u00f1a. \nArbitrar en los conflictos que se susciten entre Consejos Auton\u00f3micos o Colegios pertenecientes a distintas Comunidades Aut\u00f3nomas cuando afecten a los fines esenciales del Consejo, y en los dem\u00e1s casos que expresamente se le sometan. \nInformar y asesorar a los Colegios en cuantas materias de car\u00e1cter profesional o colegial le sometan. \nElaborar estad\u00edsticas y estudios sobre la profesi\u00f3n con base en los datos proporcionados por los Colegios. \nPromover entidades y servicios de inter\u00e9s general para los arquitectos. \nAsegurar la debida comunicaci\u00f3n y cooperaci\u00f3n entre los Colegios para el mejor ejercicio de sus funciones. \nDe organizaci\u00f3n: \nElaborar y aprobar su propio Reglamento general de r\u00e9gimen interior o Reglamentos particulares por materias espec\u00edficas. \nAprobar sus propios presupuestos y determinar las contribuciones de sus miembros con arreglo a estos Estatutos. \nEn general: \nTodas aquellas otras que revistan inter\u00e9s com\u00fan y general para la profesi\u00f3n, sin perjuicio de las competencias propias de cada Colegio.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914352200", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Normas generales de ordenaci\u00f3n del ejercicio profesional. \nNormativa visado colegial. \nPropuestas Ley de Contratos de las Administraciones P\u00fablicas.  \nAlegaciones a iniciativas legislativas y propuestas normativas. \nPublicaciones de divulgaci\u00f3n de la arquitectura. \nFormaci\u00f3n a los arquitectos. \nPremios de arquitectura de \u00e1mbito nacional e internacional. \nConcurso EUROPAN. Concursos europeos para j\u00f3venes arquitectos.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laureano Matas Trenas", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario General"}