{"member_organisations": "[EN] \nThe COI Foundation is a associated member in several organisations (22). However, because of its statutory profile, it has no other member organisations. \n \n[PT] \nA Funda\u00e7\u00e3o COI participa como membro/associado em v\u00e1rias organiza\u00e7\u00f5es (22). Por\u00e9m, pela sua constitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o possui organiza\u00e7\u00f5es-membro.", "identification_number": "469688327506-35", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Trans-European Networks", "head_office_address": "Avenida Zeca Afonso, Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Mochos", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Carlos Tale\u00e7o", "industry_forums": "", "grants": "83153", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "[EN]  \n- Disadvantaged groups: Social inclusion is one of COI's main areas. COI supports disadvantaged and marginalized groups, including Roma and people with disabilities. COI develops a whole set of initiatives and approaches that promote their integration and active participation in the community. \n- Social Rights: In January 2017, when the Pillar of Social Rights was voted, COI had the initiative to contact the Portuguese representatives in the European Parliament in order to express its concern about the direction of the debates on the subject. On this occasion, the institution took a favorable position regarding the document contents, in line with the principles expressed in its mission, and called for the Parliament representatives to adopt a similar position. \n- Demographic change: COI has been developing some initiatives in order to deal with the growing problem of the population ageing, including the promotion of seminars to discuss such issues. Crucially, COI is engaged in a project for creating. \n- Migrants and Refugees: COI Foundation had in previous years participated as a partner in the Platform for Refugees Support (PAR), having received several families from Syria, Eritrea, and Iraq, totalizing 32 individuals. In addition, we recently received a group of five unaccompanied minors from Afghanistan, as part of an international protocol, being the first initiative of this kind at the European level. \n- Fund for European Aid to the Most Deprived (FEAD): The food support is part of the intervention carried out by the Community Support Office team near the most deprived population of the Parish of Pinhal Novo, and the Union of Parishes of Poceir\u00e3o and Marateca. \n- COI regularly submits information to the SOC Group of the European Economic and Social Committee on its experience of intervention that deems appropriate, particularly by the occasion of public hearing, and intends to participate in future public consultations at European level. \n \n[PT]  \n- Grupos desfavorecidos: A inclus\u00e3o social \u00e9 uma das \u00e1reas de interven\u00e7\u00e3o da COI, que contempla grupos desfavorecidos e marginalizados, incluindo os ciganos e as pessoas com defici\u00eancia. O COI desenvolve todo um conjunto de iniciativas e abordagens que promovem sua integra\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o ativa na comunidade. \n- Direitos Sociais: Em janeiro de 2017, quando o Pilar dos Direitos Sociais foi votado, o COI teve a iniciativa de contactar os representantes portugueses no Parlamento Europeu, a fim de expressar a sua preocupa\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 dire\u00e7\u00e3o dos debates sobre o assunto. Nesta ocasi\u00e3o, a institui\u00e7\u00e3o assumiu uma posi\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel sobre o documento, em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios expressos na sua miss\u00e3o, e apelou ao Parlamento para que adoptasse uma posi\u00e7\u00e3o semelhante. \n- Mudan\u00e7a demogr\u00e1fica: O aumento da expectativa de vida levou ao crescimento da popula\u00e7\u00e3o idosa, situa\u00e7\u00e3o que tem impacto na sociedade em v\u00e1rios n\u00edveis.  \n- O COI monitoriza e submete informa\u00e7\u00f5es ao Grupo SOC do Comit\u00e9 Econ\u00f3mico e Social Europeu sobre a sua experi\u00eancia de interven\u00e7\u00e3o que considere adequada, particularmente por ocasi\u00e3o de audi\u00e7\u00e3o p\u00fablica, e tenciona participar em futuras consultas p\u00fablicas a n\u00edvel europeu. \n- Migrantes e Refugiados: A Funda\u00e7\u00e3o COI foi recentemente parceira da Plataforma de Apoio aos Refugiados (PAR), tendo recebido 5 fam\u00edlias da S\u00edria, Eritr\u00e9ia e Iraque, para um total de 32 indiv\u00edduos. Al\u00e9m disso, recebeu recentemente um grupo de cinco jovens menores n\u00e3o acompanhados do Afeganist\u00e3o, como parte de um protocolo internacional, sendo a primeira iniciativa deste tipo a n\u00edvel europeu. \n - Fundo para a Ajuda Europeia \u00e0s Pessoas mais Carenciadas (FEAD): O Apoio Alimentar faz parte da interven\u00e7\u00e3o realizada pelas Equipas do Gabinete Comunit\u00e1rio de Apoio junto da popula\u00e7\u00e3o mais carenciada do Concelho Par\u00f3quias do Pinhal Novo e da Uni\u00e3o das Freguesias do Poceir\u00e3o e Marateca.", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "Funda\u00e7\u00e3o COI (COI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carlos Tale\u00e7o", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fundacao-coi.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "2955-220", "head_office_city": "Pinhal Novo", "membership": "[EN] \nAmong the associations/confederations/networks of which the COI Foundation is a member, we underline:  \n- at European level, the European Social Action Network - ESAN, aisbl;  \n- at national level (Portugal), the National Confederation of Solidarity Institutions (CNIS) and the Portuguese Foundations Center (CPF);  \n- and at regional level, the Set\u00fabal District Union of Social Solidarity Institutions (UDIPSS), in which our President of the Board of Directors holds the Presidency of the Board of the General Meeting. \n \n[PT] \nDe entre as associa\u00e7\u00f5es/confedera\u00e7\u00f5es/redes das quais a Funda\u00e7\u00e3o COI \u00e9 membro, destacamos:  \n- a n\u00edvel europeu, a European Social Action Network \u2013 ESAN, aisbl;  \n- a n\u00edvel nacional (Portugal), a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Institui\u00e7\u00f5es de Solidariedade (CNIS) e o Centro Portugu\u00eas de Funda\u00e7\u00f5es (CPF);  \n- a n\u00edvel regional a Uni\u00e3o Distrital de Set\u00fabal das IPSS (UDIPSS), na qual o Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o ocupa a Presid\u00eancia da Mesa da Assembleia Geral.", "head_office_post_code": "2955-220", "position": "President of the Board of Directors", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "[EN] \n2013:  \n- Implementation of the \u201cFrom Words to Action\" project, an adaptation of the \u201cLe dire pour agir\u201d notebooks, created by the Secours Populaire Fran\u00e7ais in 1998, following the diffusion of the \u201cCahiers de dol\u00e9ances\u201d in 1989.  \n- Presentation of the project \"From words to action\" at the European Council in Strassbourg. \n \n2014-2016:  \n- Participation in an international consortion under the Erasmus+ Program, through the project \u201cinTICgration: Integrating ICT in the educational processes of people with severe mental illness and/or dual diagnosis.\u201d \n \n2015:  \n- Presentation of the book \"From words to action\" at the EESC in Brussels. \n- Signature of a Protocol with the Platform for Refugees Support (PAR), for hosting and supporting of refugee families. \n- \"Networks for Development\" Prize for a project on the Sustainable Development Goals of the Agenda 2030.  \n \n2015-2017:  \n- Participation in the Erasmus+ International Vocational Education and Training (VET) project \"Facilitarea tranzitiei de la scoala la viata activa a personao talitaciit\u0103\u0163i mintale accentuate \u015fi grave \u2013 SCHOOL 2 LIFE\". \n \n2016:  \n- \"European seminar on integrating refugees into the labor market: turning the crisis into an opportunity\" held at the European Economic and Social Committee in Brussels at the EESC. \n- Presentation of a report in the ESAN Seminar on Refugees (Migrants and Refugees in Europe - Children and Young People - Between Field Work and Political Choices) held in Brussels. \n \n2017:  \n- Annual General Assembly of the EFC (European Foundation Center); Conference \"Courage to re-embrace solidarity in Europe - Can philanthropy take the lead\", held in Warsaw. \n- Demos 2017 \u2013 Foro de Fundaciones y Sociedad Civil, held in Madrid. \n \n2018:  \n- IV European Migration Forum, held in Brussels. A representative was a candidate in the election of the Bureau. \n \n[PT] \n2013:  \n- A Funda\u00e7\u00e3o COI implementou o projeto \u201cDas Palavras aos Atos\u201d, que consistiu na adapta\u00e7\u00e3o dos cadernos \u201cLe dire pour agir\u201d, criados pelo Secours Populaire Fran\u00e7ais em 1998. No seguimento da dissemina\u00e7\u00e3o dos \u201cCahiers de dol\u00e9ances\u201d em 1989.  \n- Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto \u201cDas Palavras aos Atos\u201d no Conselho Europeu em Estrasburgo. \n \n2014-2016:  \n- Participa\u00e7ao no cons\u00f3rcio internacional no \u00e2mbito do Erasmus+, atrav\u00e9s do projeto \u201cinTICgration: Integra\u00e7\u00e3o das TIC nos processos educativos de pessoas com doen\u00e7a mental grave e/ou duplo diagn\u00f3stico\u201d. \n \n2015:  \n- Apresenta\u00e7\u00e3o do livro \u201cDas Palavras aos Atos no Comit\u00e9 Econ\u00f3mico e Social Europeu (CESE). \n- Assinatura de protocolo com a Plataforma de Apooi aos Refugiados (PAR) para acolhimento e suporte de fam\u00edlias refugiadas. \n- Pr\u00e9mio \u201cRedes para o Desenvolvimento\u201d, com projeto relacionado com os Objetivos do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da ONU (Agenda 2030).  \n \n2015-2017:  \n- Participa\u00e7\u00e3o em projeto no \u00e2mbito do Erasmus+, na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o Profissional (VET), no projeto \"Facilitarea tranzitiei de la scoala la viata activa a personao talitaciit\u0103\u0163i mintale accentuate \u015fi grave \u2013 SCHOOL 2 LIFE\". \n \n2016:  \n- \u201cSemin\u00e1rio europeu sobre a integra\u00e7\u00e3o de refugiados no mercado de trabalho: transformar a crise em oportunidade\u201d, realizado no Comit\u00e9 Econ\u00f3mico e Social, em Bruxelas. \n- Apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio no Semin\u00e1rio sobre Migrantes e Refugiados na Europa \u2013 Crian\u00e7as e Jovens \u2013 Entre o Trabalho de Campo e as Escolhas Pol\u00edticas, promovido pela ESAN (Rede Europeia de A\u00e7\u00e3o Social) e realizado em Bruxelas. \n \n2017:  \n- Assembleia Geral Annual do Centro Europeu de Funda\u00e7\u00f5es e na Confer\u00eancia \u201cCoragem para re-abra\u00e7ar a solidariedade na Europa \u2013 Pode a filantropia assumir a lideran\u00e7a?\u201d, realizados em Vars\u00f3via. \n- Participa\u00e7\u00e3o em Comitiva representante do Centro Portugu\u00eas de Funda\u00e7\u00f5es (CPF) no Demos 2017 \u2013 Foro de Fundaciones y Sociedad Civil, realizado em Madrid. \n \n2018:  \n- Participa\u00e7\u00e3o no IV F\u00f3rum Europeu sobre a", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4270846", "legal_status": "Institui\u00e7\u00e3o Privada de Solidariedade Social / Private Institution of Social Solidarity", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "[EN]  \nThe COI Foundation is a private social welfare entity founded in 1980 and located in the Parish of Pinhal Novo, where it develops its main activities. Its intervention in the social domain extends to the Union of Parishes of Poceir\u00e3o and of Marateca, in the Municipality of Palmela. \n  \nThe organization also participates in social projects at a regional and international level. \n \nThe social intervention of the COI Foundation is based on the following pillars:  \n \n- Childhood and Youth: Nursery, Kindergarten, 1st Cycle of elementary Education and Leisure Activities Center;  \n- Residential Care for children and young people in danger: Temporary Reception Center for children in danger from 0 to 6 years old, Temporary Reception Center for children and young people in danger from 12 to 18 years old, and Children and Youth Home;  \n- Integrated Disability Support Center: Residential Home, Autonomous Residence, Occupational Activities Center, and a Physiotherapy Center (open to the general population);  \n- Elderly: Elderly Residence, Home Support Service and Technical Aids Bank;  \n- Social Inclusion: Community Support Office, which provides a set of services aimed at a population affected by social and economic problems, such as the Center for Family Support and Parental Counseling, Social Integration Income, Social Store, and Social Canteen; Support for Refugees; and a shelter for hosting women victims of domestic violence.  \n- Environmental Education: Pedagogical Farm with a museum which depicts the regional manners (\u201cCaramela House\u201d). \nCOI Foundation also offers health services in two areas related to the of economic-financial sustainability: a medical clinic (\u201cCliniCOI\u201d) and a parapharmacy (\u201cFarmatural\u201d). \n \n[PT]  \nA Funda\u00e7\u00e3o COI \u00e9 uma Institui\u00e7\u00e3o Particular de Solidariedade Social fundada em 1980 na Freguesia de Pinhal Novo, onde se encontram instaladas as suas respostas sociais e onde desenvolve a sua atividade. A sua interven\u00e7\u00e3o social estende-se \u00e0 Uni\u00e3o de Freguesias do Poceir\u00e3o e da Marateca, circunscrevendo-se ao Concelho de Palmela. Paralelamente, participa em projetos de cariz social a n\u00edvel regional e internacional. \n \nA interven\u00e7\u00e3o social da Funda\u00e7\u00e3o COI assenta nos seguintes pilares:  \n- Inf\u00e2ncia e Juventude: Creche, Pr\u00e9-Escolar, 1\u00ba Ciclo e Centro de Atividades de Tempos Livres;  \n- Acolhimento Residencial de crian\u00e7as e jovens em risco: Centro de Acolhmento Tempor\u00e1rio 0-6 anos, Centro de Acolhmento Tempor\u00e1rio 12-18 anos e Lar de Crian\u00e7as e Jovens; \n- Centro Integrado de Apoio \u00e0 Defici\u00eancia: Lar Residencial, Resid\u00eancia Aut\u00f3noma, Centro de Atividades Ocupacionais, Centro de Fisioterapia (aberto ao p\u00fablico em geral). \n- Idosos: Resid\u00eancia de Idosos, Servi\u00e7o de Apoio Domicili\u00e1rio e Banco de Ajudas T\u00e9cnicas. \n- Inclus\u00e3o / Reinser\u00e7\u00e3o Social: Gabinete de Apoio \u00e0 Comunidade, Centro de Apoio Familiar e Parental (CAFAP), Rendimento Social de Inser\u00e7\u00e3o, Loja Social, Cantina Social, Casa Abrigo para acolhimento de v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica. \n- Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: Quinta Pedag\u00f3gica, n a qual est\u00e1 instalado um n\u00facleo museol\u00f3gico que retrata os costumes regionais (Casa Caramela). \n- \u00c1rea de sustentabilidade econ\u00f3mico-financeira,  na qual disp\u00f5e de servi\u00e7os de sa\u00fade: cl\u00ednica m\u00e9dica (CliniCOI) e parafarm\u00e1cia (Farmatural).", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)212362302"}