{"member_organisations": "La Confedilizia \u00e8 articolata sull'intero territorio nazionale in oltre 200 sedi: \nhttp://www.confedilizia.it/sedi-territoriali/ \n \nSistema Confedilizia \nAssociazioni di settore aderenti a Confedilizia: \nhttp://www.confedilizia.it/chi-siamo/sistema-confedilizia/", "identification_number": "469761723291-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "Via Borgognona, 47", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Giorgio Spaziani Testa", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Rendimento energetico nell'edilizia \nTassazione immobiliare \nDiritti dell'uomo \nNormativa sul lavoro \nTermoregolazione", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Confederazione italiana propriet\u00e0 edilizia (CONFEDILIZIA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Giovanni Gagliani Caputo", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "12.4825287", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/09/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.confedilizia.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roma", "membership": "In sede internazionale Confedilizia rappresenta l\u2019Italia in seno all\u2019UIPI (Union Internationale de la Propri\u00e9t\u00e9 Immobili\u00e8re), organizzazione accreditata al Consiglio d\u2019Europa, all\u2019OCSE, al Parlamento Europeo e al Comitato abitazioni dell\u2019ONU a Ginevra \n \nhttp://uipi.com/new/#", "head_office_post_code": "00187", "position": "Funzionario", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "41.905227", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associazione", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Nel 1883 sorse a Genova l\u2019\u201dAssociazione fra i proprietari\u201d e, poi, altre Associazioni sorsero in Comuni minori, come Rivarolo e Cornigliano nel genovese. A Milano, l\u2019Associazione della propriet\u00e0 edilizia venne fondata nel 1893. La funzione delle Associazioni di proprietari di casa mirava ad avere un valore civile, fra l\u2019altro inserendosi nel pi\u00f9 ampio movimento di organizzazione della societ\u00e0, in atto nell\u2019ultimo Ottocento. Nel 1884, l\u2019Associazione di Genova sottolineava come le sue finalit\u00e0 fossero, non tanto di assicurare agli iscritti una base cui rivolgersi per la risoluzione dei loro particolari problemi o per ottenere consulenze (per il che, potevano gi\u00e0 disporre di propri avvocati e di propri tecnici), ma piuttosto di intervenire, con la forza della voce comune della categoria, sui grandi problemi del momento che la potevano riguardare.  L\u2019azione incessante svolta, dalle prime Associazioni sorte, per un nuovo catasto (e la conseguente perequazione tributaria), in merito al problema ecologico (con riguardo alla tutela delle acque) e \u2013 ancora \u2013 per la risoluzione delle questioni urbanistiche nate con la continua espansione delle citt\u00e0, determin\u00f2 l\u2019immediato proliferare delle organizzazioni della propriet\u00e0 immobiliare in ogni parte del territorio nazionale ed il loro radicarsi nelle varie realt\u00e0 locali. \nE, ben presto, queste Associazioni sentirono l\u2019esigenza di un Coordinamento nazionale. Fu cos\u00ec che il 17 ottobre 1915, a Milano, venne fondata la \u201cFederazione fra le Associazioni dei Proprietari di case\u201d, presenti \u2013 in rappresentanza delle Associazioni fondatrici \u2013 i delegati delle sedi di Alessandria, Bologna, Cagliari, Como, Cremona, Firenze, Genova, Livorno, Mantova, Milano, Monza, Napoli, Pavia, Rivarolo ligure, Roma, Torino, Venezia e Verona. Piacenza si aggiunse due anni dopo (1917). Da quel momento, Confedilizia \u2013 pur avendo registrato qualche mutamento di nome (venne, infatti, inserita nelle strutture corporative durante il fascismo e fu ricostituita nel 1945) \u2013 ha rappresentato e rappresenta la categoria dei proprietari di immobili (in rappresentanza esclusiva dei quali stipula coi Sindacati confederali il relativo contratto collettivo di lavoro), difendendo la propriet\u00e0 privata nell\u2019ambito di un libero mercato ed avendone sempre presente la funzione non solo economica e sociale, ma anche \u2013 e soprattutto \u2013 etica e civile. Oggi Confedilizia \u00e8 articolata sull\u2019intero territorio nazionale in oltre 200 sedi  e ad essa aderiscono proprietari (anche della sola casa di abitazione), condominii, cond\u00f2mini singoli e investitori istituzionali quali compagnie di assicurazione, banche, casse pensioni, istituti previdenziali e societ\u00e0 immobiliari di rilevanza nazionale. Confedilizia pu\u00f2 ben dire di rappresentare un punto di riferimento \u2013 preciso e certo \u2013 per la propriet\u00e0 immobiliare (per tutti, per gli investitori istituzionali come per milioni e milioni di singoli proprietari e cond\u00f2mini), di cui non ha mai tradito le aspirazioni e gli obiettivi concreti cos\u00ec come i valori (di libert\u00e0 e di indipendenza, nell\u2019onest\u00e0) che indiscutibilmente la caratterizzano.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)0669942495"}