{"member_organisations": "", "identification_number": "470423032635-10", "fields_of_interest": "Environment, Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "12 rue Solf\u00e9rino", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Olivier LEPRETRE", "inter_groups": "Conseils consultatifs Mer du Nord et Eaux occidentales septentrionales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "15622", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9forme des r\u00e8glements mesures techniques et contr\u00f4le des p\u00eache, mise en \u0153uvre de l'obligation de d\u00e9barquement, DCSMM, DC PSM, DC Natura 2000 HHFF et O, PCP", "organisation_name": "Comit\u00e9 R\u00e9gional des P\u00eaches et des Elevages Marins Hauts-de-France (CRPMEM Hauts-de-Fran)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/09/2018", "website_address": "https://www.comitedespeches-hautsdefrance.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Boulogne-sur-Mer", "membership": "", "head_office_post_code": "62200", "goals__remit": "Le CRPMEM a pour missions de d\u00e9fendre et promouvoir les int\u00e9r\u00eats des p\u00eacheurs professionnels embarqu\u00e9s et \u00e0 pied de la r\u00e9gion Hauts-de-France. \n \nIl doit les repr\u00e9senter au travers de diff\u00e9rents sujets : environnementaux, \u00e9conomiques et sociaux.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0321109050", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organisation professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier LEPRETRE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}