{"member_organisations": "", "identification_number": "471358119455-78", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Sport, Communication", "head_office_address": "120-122 rue R\u00e9aumur", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "PASCALE MATHIEU", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Proposition de directive sur le contr\u00f4le de proportionnalit\u00e9 de la r\u00e9glementation des professions, Reconnaissance des qualifications professionnelles, Strat\u00e9gie pour le march\u00e9 int\u00e9rieur des biens et des services, Coordination des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 sociale, Politiques europ\u00e9ennes li\u00e9es au domaine de la sant\u00e9 et \u00e0 la mobilit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9, Semestre europ\u00e9en.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Conseil national de l'ordre des masseurs kin\u00e9sith\u00e9rapeutes (CNOMK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "JEAN-FRAN\u00c7OIS DUMAS", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.3423176", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/11/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ordremk.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "INPTRA \nEurHeCa", "head_office_post_code": "75002", "position": "SECRETAIRE GENERAL", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8684538", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "19256751", "legal_status": "organisme priv\u00e9 charg\u00e9 d'une mission de service public", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Organisme cr\u00e9\u00e9 par la loi charg\u00e9 de la gestion de la profession de kin\u00e9sith\u00e9rapeute. Inscription au tableau, respect de la d\u00e9ontologie, autorisations diverses pour les professionnels, discipline. Interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 des pouvoirs publics pour l'ensemble de la profession, concernant tous ses aspects.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)146223297"}