{"member_organisations": "", "identification_number": "471806631284-38", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Environment, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "c/ Beat Gran, 21", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Anna Carbonell i Frontera", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "- Creaci\u00f3n de cambios legislativos. \n- Implantaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas de protecci\u00f3n animal y medioambiental. \n- Derecho animal y medioambiental.", "organisation_name": "Associaci\u00f3 Nova Euc\u00e0ria, societat catalana d'estudis interseccionals per l'eradicaci\u00f3 de l'especisme i la defensa de la natura (ONG Nova Euc\u00e0ria)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "20/04/2018", "website_address": "http://www.novaeucaria.cat", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Riudoms", "membership": "", "head_office_post_code": "43330", "goals__remit": "La defensa de los derechos animales, medioambientales, sociales y culturales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)649841043", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "- Asesoramiento en las administraciones de todos los niveles de gobierno. \n- Art\u00edculos y estudios . \n- Proyectos de gesti\u00f3n p\u00fablica y \u00e9tica. \n- Jornadas formativas, conferencias, campa\u00f1as informativas, educativas y de concienciaci\u00f3n. \n- Acci\u00f3n legal.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anna Carbonell i Frontera", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretaria. Asesora."}