{"member_organisations": "http://www.cpu.fr/page-annuaire/", "identification_number": "47245166643-50", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Boulevard Saint-Michel, 103", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Bernard SAINT-GIRONS", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "40000", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Plan Juncker \nHorizon2020 \nErasmus + \nPolitique R\u00e9gionale (fonds structurels synergies avec H2020) \nEmploi et affaires sociales (Carri\u00e8re des chercheurs) \nEuraxess", "organisation_name": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents d'Universit\u00e9 (C.P.U)", "belgium_office_post_code": "1210", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "CPU / CLORA Avenue des Arts, 8", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "(+32)025068856", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FOUCHER#Eric, HITTINGER#Luc , REPCIKOVA#Monika", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/09/2011", "website_address": "http://www.cpu.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "La CPU est membre de l'EUA (European University Association) \nLa CPU est membre de l'AUF (Agence Universitaire de la Francophonie)", "head_office_post_code": "75005", "goals__remit": "La Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents d\u2019Universit\u00e9, est une association loi 1901 reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique. Elle repr\u00e9sente les int\u00e9r\u00eats communs des \u00e9tablissements qu\u2019elle rassemble. Aujourd\u2019hui, La Conf\u00e9rence regroupe 81 universit\u00e9s, 3 universit\u00e9s technologiques, 3 Instituts Nationaux Polytechniques, 3 Ecoles Normales Sup\u00e9rieures, 2 Instituts Nationaux des Sciences Appliqu\u00e9es, 1 \u00e9cole centrale, 1 \u00e9cole fran\u00e7aise \u00e0 l'\u00e9tranger, 15 Grands Etablissements (CNAM, Observatoire de Paris, Inalco,\u2026) et 18 P\u00f4les de Recherche et d'Enseignement Sup\u00e9rieur (PRES). \nV\u00e9ritable acteur du d\u00e9bat public sur l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et la recherche en France, la Conf\u00e9rence est devenue au fil des ann\u00e9es l\u2019interlocuteur incontournable des pouvoirs publics sur la question universitaire. Cr\u00e9\u00e9e en 1971, elle est \u00e0 la fois un lieu d\u2019\u00e9change, de r\u00e9flexion  et d\u2019accompagnement des grands changements que vivent les universit\u00e9s fran\u00e7aises. \n \nPromouvoir l\u2019Universit\u00e9 fran\u00e7aise \nLa Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents d\u2019universit\u00e9 a vocation \u00e0 promouvoir l\u2019Universit\u00e9, en France et dans le monde.  \n \nConsciente des difficult\u00e9s que rencontre la soci\u00e9t\u00e9 civile pour appr\u00e9hender l\u2019enseignement sup\u00e9rieur fran\u00e7ais, la CPU est un relais important entre les diff\u00e9rents acteurs qui composent la soci\u00e9t\u00e9 : lyc\u00e9ens, \u00e9tudiants, parents, entrepreneurs, journalistes... et la communaut\u00e9 universitaire.  \n \nUne dimension internationale \nElle est au c\u0153ur des pr\u00e9occupations de la CPU, notamment dans l'espace europ\u00e9en de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche. Pour en assurer une meilleure visibilit\u00e9, la Conf\u00e9rence s\u2019est dot\u00e9e en 1997 d\u2019une d\u00e9l\u00e9gation permanente \u00e0 Bruxelles. \nDans le cadre de la coop\u00e9ration internationale, La Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents d\u2019universit\u00e9 participe activement aux diff\u00e9rents champs rattach\u00e9s aux d\u00e9clinaisons des mobilit\u00e9s. L\u2019attractivit\u00e9 de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche fran\u00e7ais appara\u00eet comme le c\u0153ur de cible de la construction d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 de la connaissance en ce d\u00e9but de 21\u00e8me si\u00e8cle.  \nDans cet objectif, la CPU est membre de l'Association Europ\u00e9enne de l'Universit\u00e9 (EUA).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)1 44 32 90 00", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3214171", "legal_status": "Association reconnue d'utilit\u00e9 publique", "person_in_charge_of_eu_relations": "Luc HITTINGER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable du bureau de Bruxelles"}