{"member_organisations": "http://www.atceuc.org/presentation/", "identification_number": "473272624831-33", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "ATCEUC C/O MERITIUS 431 Avenue Georges Henri", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Volker DICK", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "R\u00e9glementation relative au contr\u00f4le a\u00e9rien en  Europe (Plan de performance de l'ATM, EASA, EU aviation strategy)", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Air Traffic Controllers European Unions Coordination (ATCEUC)", "belgium_office_post_code": "1200", "number_of_persons_involved": "11", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Denis LARRERE", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)477607821", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "ATCEUC C/O MERITIUS, 431 Avenue Georges Henri", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.atceuc.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Expert Group on the human dimension of the single European sky#E02561#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2561#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "ATCEUC est membre de CESI (European Confederation of  \nIndependent Trade Unions)", "head_office_post_code": "1200", "position": "Membre du bureau ex\u00e9cutif", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Syndicat europ\u00e9en des contr\u00f4leurs a\u00e9riens.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+31)43 366 1031"}