{"member_organisations": "Belgische Handelsrichter(900), \nDeutsche Handelsrichter(150), \nFranz\u00f6sische Handelsrichter(2700), \n\u00d6sterreichische Handelsrichter(90), \nSchweizer Handelsrichter(140)", "identification_number": "47490029357-81", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Trans-European Networks, Digital economy and society, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Palais de Justice de Strasbourg 1, Quai Finkmatt", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Rainer SEDELMAYER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Wir arbeiten mit am einheitlichen europ\u00e4ischen Handelsrecht, sowie an einer einheitlichen Europ\u00e4ischenHandelsgerichtsbarkeit", "organisation_name": "Europ\u00e4ische Union der Richter in Handelssachen (UEMC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/08/2012", "website_address": "http://www.eujc.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "www.enalj.eu", "head_office_post_code": "67000", "goals__remit": "\u00a702 Zweck des Vereines : \n \n      \u00a702Z01 Dachverband zur supranationalen Vertretung der  \n \n        Richter in Handelssachen und deren Interessen \n \n  \n \n      \u00a702Z02 Koordinierung der supranationalen Aktivit\u00e4ten der Landesverb\u00e4nde  \n \n        und F\u00f6rderung der kollegialen Beziehungen und des Erfahrungsaustausches  \n \n        zwischen ihren Mitgliedern \n \n  \n \n      \u00a702Z03 Verbreitung und St\u00e4rkung der Handelsgerichtsbarkeit mit  \n \n        Richtern in Handelssachen \n \n  \n \n      \u00a702Z04 Schaffung eines harmonisierten Handelsrechtsraumes  \n \n        und einer harmonisierten Handelsgerichtsbarkeit \n \n  \n \n      \u00a702Z05 Supranationale Aus- und Weiterbildung der  \n \n        Richter in Handelssachen \n \n  \n \n      \u00a702Z06 Verteidigung der Interessen von Mitgliedern der  \n \n        Landesverb\u00e4nde gegen\u00fcber nationalen Beh\u00f6rden, soferne \n \n        dies von den Landesverb\u00e4nden gew\u00fcnscht wird", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)161603030", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Best practice (mit Kongressen und drei Publikationen) zum Thema Europ\u00e4ische Handelsgerichtsbarkeit", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5500", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rainer SEDELMAYER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e4sident"}