{"member_organisations": "SPZN \u2013 Sindicato dos Professores da Zona Norte: http://www.spzn.pt/ \nSPZC \u2013 Sindicato dos Professores da Zona Centro: http://www.spzc.pt/ \nSDPGL \u2013 Sindicato Democr\u00e1tico dos Professores da Grande Lisboa: http://www.spgl.pt/ \nSPCL \u2013 Sindicato de Professores nas Comunidades Lus\u00edadas \nSDPS \u2013 Sindicato Democr\u00e1tico dos Professores do Sul: http://sdpsul.com/2/ \nSDPA \u2013 Sindicato Democr\u00e1tico dos Professores dos A\u00e7ores: http://www.sdpa.pt/ \nSDPM - Sindicato Democr\u00e1tico dos Professores da Madeira: http://www.sdpmadeira.org/ \nSTAEEZN \u2013 Sindicato dos T\u00e9cnicos Superiores, Assistentes e Auxiliares de Educa\u00e7\u00e3o da Zona Norte: http://www.staaezn.pt/ \nSTAEE ZC \u2013 Sindicato dos T\u00e9cnicos Superiores, Assistentes e Auxiliares de Educa\u00e7\u00e3o da Zona Centro: http://www.staaezcentro.pt/ \nSTAESRA - Sindicato dos T\u00e9cnicos Administrativos e Auxiliares de Educa\u00e7\u00e3o da Zona Sul e Regi\u00f5es Aut\u00f3nomas: http://www.staaezsra.com/", "identification_number": "475589217711-85", "fields_of_interest": "Culture and media, Budget, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Research and innovation, Digital economy and society, Sport, Communication, Migration and asylum", "head_office_address": "Rua Pereira Reis, 399, Porto", "full_time_equivalent_fte": "8,5", "person_with_legal_responsibility": "Joaquim Jo\u00e3o Dias da Silva", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- European Alliance for Apprenticeships (EAfA) \n- Culture, education and youth (more: education and training) \n- Employment and social affairs \n- Science and technology (mainly Research) \n- Legislation: regulations, directives and decisions", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional da Educa\u00e7\u00e3o (FNE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "18", "person_in_charge_of_eu_relations": "Joaquim Santos", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/06/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "30000", "website_address": "http://www.fne.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PORTO", "membership": "UGT-PT: https://www.ugt.pt/ \nETUCE: http://www.csee-etuce.org/en/ \nEI: http://www.ei-ie.org/ \nCPPL-SE (Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Oficial Portuguesa): http://www.cplp-se.org/ \nAssocia\u00e7\u00e3o Agostinho Roseta \u2013 AAR \nCNE (National Education Council): http://www.cnedu.pt/pt/noticias/cne", "head_office_post_code": "4200-448", "position": "National Secretariat", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Site: http://fne.pt/pt \n \nNewsletters \nMonthly FNE\u2019s Journal: national and international \nConventions FNE /CONFAP/ANDAEP/FNAEBS \nFORUM FNE", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Representation of all education workers (teachers and non-teachers) of public, private, cooperative and social sectors, of all educational levels, and affiliated partners in the ten unions of FNE, seven trade unions of teachers and three unions of education support employees, covering Continental Portugal, Madeira, Azores and Portuguese Communities Abroad. The activity of FNE covers the social dialogue and collective bargaining, as well as protecting the interests and aspirations of education workers.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)225073880"}