{"member_organisations": "Entraide Protestante \nCIEDEL \nSecours Catholique \nSolidarit\u00e9 Mayotte", "identification_number": "475947931780-87", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Justice and Fundamental Rights, Migration and asylum", "head_office_address": "28 rue de la Ba\u00efsse", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Marc Noailly", "inter_groups": "Nous sommes membres de : \n-        La plateforme de l\u2019Agence de l\u2019UE pour les droits fondamentaux (FRA) \n-        La plateforme de la soci\u00e9t\u00e9 civile du Bureau europ\u00e9en d\u2019appui en mati\u00e8re d\u2019asile (EASO) \n-        La plateforme europ\u00e9enne de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour la lutte contre la traite des \u00eatres humains (rattach\u00e9e \u00e0 la commission europ\u00e9enne)", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "126175", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "-        R\u00e9vision du r\u00e9gime d\u2019asile europ\u00e9en commun (Dublin, Proc\u00e9dures, Qualifications, Accueil) \n-        R\u00e8glement r\u00e9installation, migration l\u00e9gale et voies compl\u00e9mentaires \n-        Politiques et accords de retour et de r\u00e9admission, r\u00e9vision du code des visas \n-        Interop\u00e9rabilit\u00e9 des donn\u00e9es europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de migration \n-        Agenda europ\u00e9en en mati\u00e8re de migration, politique ext\u00e9rieure europ\u00e9enne en mati\u00e8re de migration et d\u2019asile \n-        Lutte contre la traite des \u00eatres humains \n-        Cadre financier multi-annuel de l\u2019UE 2021-2027 \n-        Politique d\u2019int\u00e9gration", "organisation_name": "Forum r\u00e9fugi\u00e9s-Cosi", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/06/2018", "website_address": "http://www.forumrefugies.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "CS 71054", "head_office_city": "Villeurbanne Cedex", "membership": "", "head_office_post_code": "69612", "goals__remit": "Accueillir les demandeurs d'asile et r\u00e9fugi\u00e9s de toutes origines ; d\u00e9fendre le droit d'asile ; promouvoir les conditions d'insertion des r\u00e9fugi\u00e9s en France et en Europe ; accompagner les \u00e9trangers dans l'exercice effectif de leurs droits et lutter contre les discriminations dont ils pourraient \u00eatre l'objet ; promouvoir et d\u00e9fendre partout dans le monde les droits humains, l'\u00e9tat de droit, la d\u00e9mocratie, la bonne gouvernance et le d\u00e9veloppement local ; entreprendre toute action humanitaire en lien avec l'objet. \u00catre un interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 des pouvoirs publics et favoriser les liens et la connaissance mutuelle entre les peuples et leurs cultures par la mise en oeuvre d'activit\u00e9s de documentation, information, formation, plaidoyer, d'expertise et de recherche.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)478037445", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "260368", "legal_status": "Association de loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc Noailly", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}