{"member_organisations": "https://www.creup.es/miembros/", "identification_number": "476522222398-96", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs", "head_office_address": "Colegio de Santa Catalina Callej\u00f3n de Santa Mar\u00eda s/n", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Jes\u00fas Gabriel De Alba Vargas", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "CREUP sigue atentamente el desarrollo de pol\u00edticas europeas en el campo de la educaci\u00f3n. \n \nUn ejemplo: \n- Bologna Process (European Higher Education Area) \n- ET2020 \n- Erasmus+ (y su revisi\u00f3n en 2017) \n- Modernisation agenda for higher education \n- EQF \n- ECTS \n- EU Skills Agenda \n- Integration of refugees \n- U-Multirank \n- Proposal for a directive on the conditions of entry and residence of third-country nationals for the purpose of research, studies, and training.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Coordinadora de Representantes de Estudiantes de Universidades P\u00fablicas (CREUP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laura Peir\u00f3 M\u00e1rquez", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/06/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "50", "website_address": "http://www.creup.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Alcal\u00e1 de Henares", "membership": "", "head_office_post_code": "28801", "position": "Vicepresidenta de Pol\u00edtica Universitaria y Relaciones Internacionales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "CREUP ha sido miembro del proyecto SAGE, financiado con el apoyo de la Comisi\u00f3n Europea a trav\u00e9s del Lifelong Learning Programme. http://sage.esu-online.org/Home El objetivo del proyecto era analizar la empleabilidad de los graduados universitarios. \n \nPublicaciones: \n- Student Advancement of Graduates Employability: Student Voices on the Modernisation Agenda \n- Student Advancement of Graduates Employability: Employability With Students' Eyes \n- Student Advancement of Graduates Employability: Student Handbook on Employability \n \nCREUP sigue atentamente el desarrollo de pol\u00edticas europeas en el campo de la educaci\u00f3n, participando en eventos organizados por organizaciones europeas o las instituciones. Un ejemplo es la conferencia de lanzamiento de #EUSkillsAgenda en Bruselas, 20 de Junio de 2016. \n \nAdem\u00e1s, CREUP tambi\u00e9n ha tomado un rol activo de cara a las \u00faltimas elecciones al parlamento europeo, diseminado el manifiesto #Vote4Education y pidiendo a los candidatos su apoyo para dicho manifiesto.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "61991", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Coordinadora de Representantes de Estudiantes de Universidades P\u00fablicas (CREUP) es la asociaci\u00f3n estatal que representa a m\u00e1s de un mill\u00f3n de universitarios y universitarias. Formado actualmente por 36 universidades p\u00fablicas y en constante crecimiento, lleva m\u00e1s de diez a\u00f1os elevando la voz del estudiantado a los organismos competentes en materia de educaci\u00f3n superior tanto en el \u00e1mbito nacional como internacional. \n \nMediante la organizaci\u00f3n de eventos, como el Encuentro Estatal de Estudiantes, donde universitarios y universitarias de Espa\u00f1a se re\u00fanen para poner en com\u00fan opiniones y debatir los temas m\u00e1s candentes en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n y la cultura universitaria. \n \nCREUP elabora una importante labor informativa a trav\u00e9s de redes sociales, campa\u00f1as de difusi\u00f3n o eventos formativos, haciendo llegar a todo el estudiantado la evoluci\u00f3n del sistema educativo y fomentando as\u00ed la concienciaci\u00f3n de estas personas en materia educativa. \n \nSomos el principal nexo de uni\u00f3n entre el estudiantado y los \u00f3rganos de decisi\u00f3n del \u00e1mbito acad\u00e9mico, manteniendo una relaci\u00f3n activa con organizaciones tanto p\u00fablicas como privadas, tales como la Conferencia de Rectores de Universidades Espa\u00f1olas (CRUE), la Red Universitaria de Asuntos Estudiantiles (RUNAE), la Fundaci\u00f3n Universia o el Ministerio competente en materia de educaci\u00f3n superior, entre otros. \n \nNuestra asociaci\u00f3n no s\u00f3lo tiene presencia en el \u00e1mbito nacional. En el \u00e1mbito internacional, CREUP forma parte de la European Students\u2019 Union (ESU) y la Mediterranean Network (MedNet), y tiene presencia en actos como la Cumbre Iberoamericana de Rectores.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)664342592"}