{"member_organisations": "http://vbo-feb.be/nl-BE/Wie-zijn-we/members/", "identification_number": "47676761061-93", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Rue Ravenstein / Ravensteinstraat, 4", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Pieter Timmermans", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Alle domeinen die een impact kunnen hebben op de werkzaamheden van de Belgische ondernemingen. \n \nToutes les mati\u00e8res susceptibles d\u2019avoir un impact sur les activit\u00e9s des entreprises belges.", "organisation_name": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "JORIS#Olivier Fran\u00e7ois Robert, Julien#Thomas, MONTEYNE#Benoit", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/02/2009", "website_address": "http://www.vbo-feb.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Member#C#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#ADAMAKIS Ioannis #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUSSEL / BRUXELLES", "membership": "Lid van o.a. Businesseurope en van BIAC (Business and Industry Advisory Committee) van de OESO. \n \nMembre e.a. de Businesseurope et du \nBiac (Business and Industry Advisory Committee) de l\u2019OCDE.", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Het VBO is de enige interprofessionele werkgeversorganisatie die de ondernemingen uit de drie gewesten van ons land vertegenwoordigt. Zijn leden vertegenwoordigen de ondernemingen actief in de sleutelsectoren van de industrie en de diensten. \n Het VBO heeft als ambitie: \n1.    zich in te zetten voor een optimaal ondernemingsklimaat;  \n2.    de belangen van de ondernemingen te behartigen op federaal, Europees en internationaal niveau;  \n3.    de samenhang te bevorderen in de boodschap en de acties van ondernemers. \n Het VBO wil bijdragen tot het cre\u00ebren van de beroepen van de toekomst,vooral in de dienstensector, de industrie en de bouw. \n Het wil openstaan voor wat buiten haar muren leeft en organiseert talrijke ontmoetingen en informatievergaderingen met een federale, Europese (European Business Summit) of internationale reikwijdte.  \n De acties van het VBO omvatten alle domeinen die met de bedrijfsactiviteit te maken hebben. Concreet is het VBO actief zowel in economische, sociale, juridische als fiscale domeinen.  \n Enkele cijfers \n Het VBO telt 33 sectorale bedrijfsfederaties (effectieve leden). Daarbij komen nog toetredende en corresponderende leden. Het betreft meer dan 30.000 ondernemingen, waarvan 25.000 KMO's.  \n Qua werkgelegenheid is het VBO representatief voor ongeveer 1,5 miljoen werknemers uit de priv\u00e9-sector.  Het VBO vertegenwoordigt de ondernemingen in zowat 150 federale, Europese en internationale organen.     \n Waarden \n Alle initiatieven die het VBO ontwikkelt, steunen op waarden als sociale markteconomie, duurzame ontwikkeling, bedrijfsethiek, behoorlijk ondernemingsbestuur, overleg en zelfregulering.  \n  \n La FEB est la seule organisation interprofessionnelle d'employeurs repr\u00e9sentant les entreprises des 3 R\u00e9gions du pays. Ses membres repr\u00e9sentent les entreprises actives dans les secteurs cl\u00e9s de l'industrie et des services. \n \n  La FEB a pour ambition :  \n1.    d'oeuvrer \u00e0 la cr\u00e9ation d'un environnement entrepreneurial optimal ;  \n2.    de promouvoir les int\u00e9r\u00eats des entreprises sur les plans f\u00e9d\u00e9ral, europ\u00e9en et international ;  \n3.    de favoriser la coh\u00e9rence du message et de l'action de ceux et celles qui entreprennent. \n La FEB veut contribuer \u00e0 l'\u00e9mergence des m\u00e9tiers du futur, en particulier dans les secteurs des services, de l'industrie et de la construction. \n \n  Elle se veut ouverte sur l'ext\u00e9rieur et organise de nombreuses rencontres et sessions d'information \u00e0 port\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale, europ\u00e9enne (comme le European Business Summit) ou internationale.  \n \n Les actions de la FEB recouvrent tous les domaines li\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 de l'entreprise, en mati\u00e8re \u00e9conomique, sociale, juridique et fiscale. \n Quelques chiffres \n La FEB regroupe 33 F\u00e9d\u00e9rations professionnelles sectorielles (membres effectifs), auxquelles s'ajoutent des membres adh\u00e9rents et des membres correspondants. Il s\u2019agit de plus de 30.000 entreprises, dont 25.000 PME. \n En termes d'emplois, cette repr\u00e9sentativit\u00e9 est  \u00e9valu\u00e9e \u00e0 quelque 1,5 million de travailleurs dans le secteur priv\u00e9.  \n La FEB repr\u00e9sente les entreprises dans pr\u00e8s de 150 organes f\u00e9d\u00e9raux, europ\u00e9ens et internationaux.     \n Valeurs \n Les initiatives d\u00e9velopp\u00e9es dans ce cadre sont fond\u00e9es sur les valeurs de l'\u00e9conomie sociale de march\u00e9, du d\u00e9veloppement durable, de l'\u00e9thique d'entreprise, de la bonne gouvernance, de la concertation et de l'autor\u00e9gulation.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 515 08 11", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Jaarlijkse ontmoeting tussen VBO en Belgische Europarlementsleden, thematische briefings, one-to-one contacten \n \n \nRencontre annuelle 'FEB-Eurod\u00e9put\u00e9s belge, Briefings th\u00e9matique, des rencontres one-to-one", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "V.Z.W. / A.S.B.L.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier Joris", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable du Centre du Comp\u00e9tence Europe & International"}