{"member_organisations": "", "identification_number": "478076727140-43", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Communication", "head_office_address": "Avenue Louise", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Guillaume CAIROU", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Cadre r\u00e9glementaire et conventionnel applicable dans les \u00c9tats Membres. \n \nD\u00e9veloppement des nouvelles formes d'emploi. \n \nNormalisation et bonnes pratiques.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "FEDERATION EUROPEENNE DU PORTAGE SALARIAL (FEPS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Matthieu GUILLEMIN", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3696736", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/05/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.feps-asso.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "149/24", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "position": "Directeur des Affaires Publiques", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8217399", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASSOCIATION", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'association a pour objet de f\u00e9d\u00e9rer les acteurs europ\u00e9ens du portage salarial et des nouvelles formes d'emploi. Elle participe \u00e0 la promotion et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats de ses Membres, \u0153uvre la professionnalisation constante du/des secteur(s) repr\u00e9sent\u00e9(s), contribue \u00e0 l'\u00e9laboration d'un cadre r\u00e9glementaire adapt\u00e9 et s'engage \u00e0 soutenir la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 et d'emplois au sein des \u00c9tats Membres.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0185732515"}