{"member_organisations": "http://www.voep.at/mitglieder", "identification_number": "48155811657-60", "fields_of_interest": "Culture and media, Digital economy and society", "head_office_address": "Kaerntner Ring 5-7", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Corinna Drumm", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "u.a. Regulierung von audiovisuellen Mediendiensten, TV- und Radio-Anbietern, Regulierung und Verantwortlichkeit von Online-/Medienplattformen, Urheberrechtsreform, Datenschutz", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "V\u00d6P - Verband \u00d6sterreichischer Privatsender (V\u00d6P)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Corinna Drumm", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.3709741", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/05/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.voep.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "http://www.voep.at/selbstverstaendnis", "head_office_post_code": "1010", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin / Managing Director", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "http://www.voep.at", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.2023346", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein / Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der V\u00d6P vertritt die fachlichen Interessen der privaten Rundfunkveranstalter in \u00d6sterreich und unterst\u00fctzt seine Mitglieder durch individuelle Beratung und Information.  \n \nDer Verband repr\u00e4sentiert alle wesentlichen, am \u00f6sterreichischen Markt t\u00e4tigen privaten Rundfunkunternehmen und ist: \n \n- Interessenvertreter der Privatsender in \u00d6sterreich \n- Ansprechpartner f\u00fcr seine Mitglieder \n- Partner der Politik   \n- Kooperationspartner f\u00fcr andere Verb\u00e4nde (z.B. V\u00d6Z, WKO, VPRT, ACT...)  \n- Ansprechpartner f\u00fcr Regulierungsbeh\u00f6rde KommAustria und RTR-GmbH \n- Vertreter und Mitglied im \u00d6sterreichischen Werberat \u00d6WR, in der Association of European Radios AER, in der International Advertising Association IAA, sowie in der \u00d6sterreichischen Public Affairs Vereinigung \u00d6PAV", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43)120511601092"}