{"member_organisations": "", "identification_number": "481666218365-88", "fields_of_interest": "Trade, International co-operation and development, Education and training, Energy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Inselkammerstra\u00dfe 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gunther Gamst", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/04/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "F-Gase \nEnergie Effizienz Verordnungen \nK\u00e4lte Mittel Mengen \nGesetzgebung rund um W\u00e4rmepumpen Klimaanlagen und K\u00e4lteanlagen", "organisation_name": "DAIKIN Airconditioning Germany GmbH (DAIKIN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/07/2015", "website_address": "http://www.daikin.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Unterhaching", "membership": "http://www.daikin.de/about-daikin/about-daikin-europe/mitgliedschaften/", "head_office_post_code": "82008", "goals__remit": "DAIKIN ist Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr Klimaanlagen und W\u00e4rmepumpen und hat sich zu Ziel gesetzt, einen erheblichen Beitrag zur CO2 Reduktion und Energieeinsparung beizutragen, durch neue Technologien, Produkte und Beratungen. DAIKIN Airconditioning Germany GmbH arbeitet auf und mit dem deutschen Markt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)089744270", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/03/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Volker Weinmann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Beauftragter Politik, Umwelt & Verb\u00e4nde"}