{"member_organisations": "", "identification_number": "486131131155-10", "fields_of_interest": "Competition, Employment and Social Affairs, Sport", "head_office_address": "MARINE DE SISCO", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "THIERRY DOLL", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "NORMES CEN \nEMPLOIS ET FORMATIONS \nLIBRE CIRCULATION DES TRAVAILLEURS \nCARTE EUROPENNE  \nEVOLUTION REGLEMENTATION SPORTS ET LOISIRS", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FranceActive-F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Entreprises des Activit\u00e9s Physiques de Loisirs (FranceActive-FNEAPL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "THIERRY DOLL", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fneapl.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SISCO", "membership": "http://cpme.fr   \nhttp://europeactive.eu", "head_office_post_code": "20233", "position": "PRESIDENT", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat patronal", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "FRANCEACTIVE-FNEAPL a pour objet l\u2019\u00e9tude, la repr\u00e9sentation, la promotion et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats collectifs professionnels, mat\u00e9riels, moraux et \u00e9conomiques des personnes morales de droit priv\u00e9 exploitant \u00e0 titre commercial principal et habituel des activit\u00e9s physiques r\u00e9cr\u00e9atives livr\u00e9es dans le cadre des activit\u00e9s physique de loisir, du sport, du temps libre et/ou du tourisme, et des soci\u00e9t\u00e9s exploitant des installations sportives et de loisirs, sans pr\u00e9judice de toute autre profession ou activit\u00e9 pr\u00e9sente ou future assimilable \u00e0 celle-ci et compatible avec les statuts, le cas \u00e9ch\u00e9ant le R\u00e8glement Int\u00e9rieur et la d\u00e9ontologie de FRANCEACTIVE-FNEAPL. \n \nDans le cadre de l\u2019objet ci-dessus mentionn\u00e9, FRANCEACTIVE-FNEAPL devra notamment : \n \n\uf0a7    Mettre en \u0153uvre tout moyen et cr\u00e9er tout service propre \u00e0 assurer la liaison entre les diff\u00e9rents statuts d\u2019exercice et activit\u00e9s repr\u00e9sent\u00e9es, \u00e9dicter toute r\u00e8gle d\u00e9ontologique et prendre toute d\u00e9cision de nature \u00e0 faciliter \u00e0 ses adh\u00e9rents l\u2019exercice de leur activit\u00e9, le tout dans le respect de ses pr\u00e9sents statuts, de son R\u00e8glement Int\u00e9rieur et de sa D\u00e9ontologie. \n \n\uf0a7    D\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de ses membres tant aupr\u00e8s des Pouvoirs Publics fran\u00e7ais et europ\u00e9ens qu\u2019aupr\u00e8s des organismes du monde \u00e9conomique et social, des structures paritaires et promouvoir toute mesure de nature \u00e0 favoriser l\u2019exercice de leur profession et le d\u00e9veloppement de leur activit\u00e9. \n \n\uf0a7    FRANCEACTIVE-FNEAPL est justifi\u00e9e \u00e0 participer \u00e0 toute Convention Collective Nationale qui s\u2019inscrit dans son objet. A ce titre FRANCEACTIVE-FNEAPL est \u00e9galement justifi\u00e9e \u00e0 participer \u00e0 toute commission paritaire d\u00e9coulant de la CCN consid\u00e9r\u00e9e. \n \n\uf0a7    De proposer, dans le domaine des affaires sociales, toute \u00e9volution souhaitable des dispositions des Conventions Collectives qui rel\u00e8vent des champs conventionnels couverts par le syndicat, ainsi que de l\u2019organisation de la formation professionnelle et des institutions g\u00e9rant la retraite et la pr\u00e9voyance des Branches dans lesquelles il exerce sa repr\u00e9sentativit\u00e9.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)607089592"}