{"member_organisations": "", "identification_number": "49149349131-64", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "PLA\u00c7A FRANCESC MACI\u00c0, 8, 2-1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "MIQUEL ANGEL VALLES BLISTIN", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "AFCO, AFET, IMCO, CULT, JURI and LIBE Committees \n \nDSM & Copyright reform \n \nBetter regulation \nDemocracy \nRule of law \nHuman Rights", "organisation_name": "MIQUEL ANGEL VALLES BLISTIN", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/07/2012", "website_address": "https://twitter.com/mqlnglvalles", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BARCELONA", "membership": "Aladda-Alai http://www.aladda.es/ http://www.alai.org/ \nDENAE www.denae.es  \nSocietat Catalana d'Estudis Jur\u00eddics - IEC http://blogs.iec.cat/scej/ \nIl\u00b7lustre Col\u00b7legi d'Advocats de Barcelona - Col\u00b7legiat 20.424 - Membre de la Comissi\u00f3 de Normativa  - Membre de la Comissi\u00f3 de Transformaci\u00f3 Digital - Membre de la Secci\u00f3 de Propietat Intel\u00b7lectual - Membre de la Secci\u00f3 de Compliance www.icab.cat \nParticipa a la Taula Lletrada de l'Associaci\u00f3 Intercol\u00b7legial http://www.intercolegial.cat/ \nMembre fundador i de la direcci\u00f3 de l'\u00e0mbit de Cultura i Llengua del Partit Dem\u00f2crata http://www.partitdemocrata.cat/ \nConsell de Participaci\u00f3 del Memorial Democr\u00e0tic - Govern de Catalunya http://memorialdemocratic.gencat.cat/ca/  \nGrup d'experts en Just\u00edcia del Pla Nacional de Valors - Govern de Catalunya http://premsa.gencat.cat/pres_fsvp/AppJava/notapremsavw/223068/ca/lelaboracio-nacional-promocio-valors-catalunya-recta-final.do \nGrup d'experts en Propietat Intel\u00b7lectual - Govern de Catalunya http://premsa.gencat.cat/pres_fsvp/AppJava/notapremsavw/279420/ca/departament-cultura-convoca-grup-dexperts-elaborin-informe-situacio-defensa-drets-dautor.do \nParticipa en diversos grups informals pol\u00edtics, de reflexi\u00f3 i de recerca \nSecretari i Patr\u00f3 de la Fundaci\u00f3 ACSAR http://www.fundacioacsar.org/ \nPatr\u00f3 de la Fundaci\u00f3 La Roda http://www.fundaciolaroda.cat \nMembre del grup promotor per una millora del mecenatge i coredactor de les \"Bases per una llei d\u2019incentius fiscals per la participaci\u00f3 de la societat civil en activitats d\u2019inter\u00e8s general\"", "head_office_post_code": "08029", "goals__remit": "Com a despatx d'Advocats, defensem els interessos dels nostres clients, en q\u00fcestions internes o per conflictes i litigis amb tercers que resolem extrajudicialment o judicial. \nEns dediquem preferentment al dret privat, dret civil, mercantil i immobiliari. Estem especialitzats en l'\u00e0mbit dels drets d'autor i altres de propietat intel\u00b7lectual i de la cultura i les arts, aix\u00ed com en l'\u00e0mbit del tercer sector, dels col\u00b7legis professionals, de les associacions, de les fundacions, del mecenatge, la col\u00b7laboraci\u00f3 p\u00fablico-privada i, en general, en les pol\u00edtiques de participaci\u00f3 i de millora de la qualitat democr\u00e0tica. \nTinc especial inter\u00e8s en el desenvolupament regulatori de les TIC - Agenda Digital i la seva concreci\u00f3 en les mat\u00e8ries que tracto. \nTreballem per al bon govern i la prevenci\u00f3, gesti\u00f3 i minimitzaci\u00f3 del risc i implantaci\u00f3 de sistemes de compliance i d'integritat per a institucions, empreses i entitats. \nPr\u00f2piament, no tinc l'enc\u00e0rrec de cap client de representar els seus interessos davant cap inst\u00e0ncia, de tal manera que qualsevol acte de \"lobbying\" que pugui desenvolupar ha de ser considerat en nom propi i per pr\u00f2pia iniciativa, fet que no exclou que tingui conseq\u00fc\u00e8ncies beneficioses pels meus clients o els seus associats. \n \nComo despacho de Abogados, defendemos los intereses de nuestros clientes, habitualmente por cuestiones internas o por conflictos y litigios con terceros que resolvemos extrajudicialmente o judicialmente. \nNos dedicamos preferentemente al derecho privado, derecho civil, mercantil e inmobiliario. Estamos especializados en el \u00e1mbito de los derechos de autor y otros de propiedad intelectual y de la cultura y las artes, as\u00ed como en el \u00e1mbito del tercer sector, de los colegios profesionales, de las asociaciones, de las fundaciones, del mecenazgo, la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada y, en general, en las pol\u00edticas de participaci\u00f3n y de mejora de la calidad democr\u00e1tica. \nTengo especial inter\u00e9s en el desarrollo regulatorio de las TIC - Agenda Digital y su concreci\u00f3n en las materias que trato. \nTrabajamos para el buen gobierno y la prevenci\u00f3n, gesti\u00f3n y minimizaci\u00f3n del riesgo e implantaci\u00f3n de sistemas de compliance y de integridad para instituciones, empresas y entidades. \nPropiamente, no tengo el encargo de ning\u00fan cliente de representar sus intereses ante ninguna instancia, as\u00ed que cualquier labor de \"lobbying\" que pueda desarrollar debe considerarse en nombre propio y por propia iniciativa, lo cual no impide que tenga consecuencias beneficiosas para mis clientes o sus asociados. \n \nComme cabinet d'avocats, nous d\u00e9fendons les int\u00e9r\u00eats de nos clients, g\u00e9n\u00e9ralement quant \u00e0 des questions internes ou quant \u00e0 des conflits en voie judiciaire ou extrajudiciaire. \nNous travaillons au droit priv\u00e9, droit civil, commercial et immobilier. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9s dans le domaine du droit d'auteur et autres droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et de la culture et des arts ainsi que dans le domaine du troisi\u00e8me secteur, les organismes professionnels, associations, fondations, m\u00e9c\u00e9nat, la collaboration public-priv\u00e9 et en g\u00e9n\u00e9ral sur la participation politique et l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de la d\u00e9mocratie. \nJe suis particuli\u00e8rement int\u00e9ress\u00e9 par le d\u00e9veloppement de la r\u00e9glementation des TIC - Digital Agenda et ses effects sur les sujets que je travaille. \nNous travaillons pour la bonne gouvernance et la pr\u00e9vention, gestion et r\u00e9duccion du risc et la mise en place de syst\u00e8mes de compliance et d'int\u00e9grit\u00e9 pour institutions, entreprises, associations et fondations. \nJe n'ai aucun client qui m'aie demand\u00e9 de repr\u00e9senter ses int\u00e9r\u00eats devant les institutions (je les repr\u00e9sente seulement lors des proc\u00e9dures judiciaires), de sorte que tout acte de \u00ablobbying\u00bb que je puisse d\u00e9velopper doit \u00eatre envisag\u00e9 comme sur mon propre compte et de ma propre initiative. \n \nRegistre de grups d\u2019inter\u00e8s Parlament de Catalunya, n\u00fam. 17066 \n \nRegistre de grups d\u2019i", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)934305955", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Twitter (tweets, retweets, DM, hashtags) \nCommunications on copyright, VAT, Digital Single Market \nContacts with MEPs & Commissioners", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "INDEPENDENT", "person_in_charge_of_eu_relations": "MIQUEL ANGEL VALLES BLISTIN", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "OWNER"}