{"member_organisations": "www.aacc.fr \nBureau de la Radio \nwww.fevad.com \nwww.fnps.fr \nwww.iabfrance.com \nwww.snptv.org \nwww.lapressemagazine.fr/ \nwww.sri-france.org \nwww.uda.fr \nwww.udecam.fr \nwww.upe.fr \nwww.upreg.fr", "identification_number": "49164223983-10", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Auguste Vacquerie, 23", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "St\u00e9phane MARTIN", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Community of Practice for Better Self- and Co Regulation \nSingle Digital Market \nAudiovisual Media Services \nePrivacy \nGDPR \nConsumer Law REFIT", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Autorit\u00e9 de R\u00e9gulation Professionnelle de la Publicit\u00e9 (ARPP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "St\u00e9phane MARTIN", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2940317", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/08/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.arpp.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "Membre fondateur de l'Alliance europ\u00e9enne pour l'\u00e9thique en publicit\u00e9 (www.easa-alliance.org) en 1992 et de l'International Council for Advertising Self-Regulation en 2016 (http://icas.global) ; les deux associations sont bas\u00e9es \u00e0 Bruxelles. \nMembre de la Commission mondiale Marketing et Publicit\u00e9 de l'International Chamber of Commerce (www.codescentre.com)", "head_office_post_code": "75116", "position": "Managing Director", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8695474", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Depuis 1935, l\u2019ARPP est l\u2019organisme d'autor\u00e9gulation professionnelle de la publicit\u00e9 en France. Elle a pour but de mener toute action en faveur d\u2019une publicit\u00e9 loyale, v\u00e9ridique et saine, dans l\u2019int\u00e9r\u00eat des consommateurs, du public et des professionnels de la publicit\u00e9. \nEn d\u2019autres termes, sa mission est de parvenir \u00e0 concilier libert\u00e9 d\u2019expression publicitaire et respect des consommateurs. Le maintien de cet \u00e9quilibre entre cr\u00e9ativit\u00e9 et responsabilit\u00e9 est au c\u0153ur de l\u2019autodiscipline publicitaire.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)140151540"}