{"member_organisations": "", "identification_number": "492070822776-88", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Customs, Education and training, Taxation, Single market", "head_office_address": "Theodor-Heuss-Allee 6", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Natalie Thomalla", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Binnenmarkt Strategie, Aktionsplan zur Unternehmensbesteuerung, Aktionsplan in dem Bereich der Mehrwertsteuer.", "organisation_name": "Steuerberaterverband im Lande Bremen e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/07/2016", "website_address": "http://stbv-bremen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bremen", "membership": "www.dstv.de \nwww.ifst.de/ \nwww.netzwerk-sww.de/ \nwww.frs-bremen.de", "head_office_post_code": "28215", "goals__remit": "Als zuverl\u00e4ssiger Begleiter setzt sich der Steuerberaterverband im Lande Bremen seit \u00fcber 60 Jahren erfolgreich f\u00fcr die Interessen aller Steuerberater in Bremen ein. Wir vertreten in berufspolitischen Fragen, f\u00f6rdern das Image des Berufsstandes, vermitteln Kontakte und sorgen f\u00fcr gezielte Weiterbildung. Als innovativer moderner Dienstleister sorgen wir in Bremen und umzu f\u00fcr einen regen Austausch zwischen unseren Mitgliedern. Auf \u00fcberregionaler Ebene kooperieren wir mit den Verb\u00e4nden anderer Bundesl\u00e4nder, auf Bundesebene nehmen wir \u00fcber den Deutschen Steuerberaterverband die berufspolitischen Interessen gegen\u00fcber dem Gesetzgeber, den Ministerien und den Bundesbeh\u00f6rden wahr.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)421595840", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Unsere T\u00e4tigkeitfelder lassen sich \u00fcber eine gemeinsame Initiative mit unserem Dachverband (DStV e.V.) wir folgt zusammenfassen: \n \nMarke \"Steuerberater\" international bekannt machen: \nIn allen europ\u00e4ischen L\u00e4ndern sollte es einen qualifizierten und unabh\u00e4ngigen steuerberatenden Beruf geben. Es gilt, die Vorteile einer gesetzlichen Mindestqualifikation und einer Berufsaufsicht f\u00fcr die Qualit\u00e4t der Beratung international bekannt zu machen. \n \nUnabh\u00e4ngigkeit der Beratung verteidigen: \nDie Unabh\u00e4ngigkeit der Beratung dient dem Mandanten. Die europarechtlich motivierte Liberalisierung der Berufsrechte darf diese Unabh\u00e4ngigkeit nicht gef\u00e4hrden, etwa indem sie Berufsfremden Einflussm\u00f6glichkeiten auf die T\u00e4tigkeit des Steuerberaters einr\u00e4umt. \n \nEinflussnahmebestrebungen der Finanzverwaltungen \nsind geeignet, die unabh\u00e4ngige Beratung zu gef\u00e4hrden, wenn sie versuchen, unter Stichworten wie \"Risikomanagement\" bestimmte Verhaltensweisen von Beratern und Mandanten zu belohnen. \n \nDen Binnenmarkt nutzen: \nSteuerberater in Deutschland sollen die M\u00f6glichkeiten des europ\u00e4ischen Binnenmarktes besser nutzen k\u00f6nnen, bspw. durch Kooperationen mit ausl\u00e4ndischen Berufskollegen. \n \nEine KMU-freundliche europ\u00e4ische Rechnungslegung: \nEine europ\u00e4ische Rechungslegung soll sich am Anschaffungskostenprinzip und objektiven Bewertungsma\u00dfst\u00e4ben orientieren und KMU nicht mehr belasten, als es die Interessen der Eigent\u00fcmer und der Adressaten der Abschl\u00fcsse erfordern.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Natalie Thomalla", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin"}