{"member_organisations": "CNAMTS \nACOSS \nCNAV \nCCMSA \nUCANSS  \nEN3S \nCLEISS \nCNAF", "identification_number": "493485518698-13", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Digital economy and society, Banking and financial services, Fraud prevention", "head_office_address": "110 avenue de flandre", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Gilles Kounowski", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "Intergroupe services publics", "eu_initiatives": "- Coordination de la S\u00e9curit\u00e9 sociale et EESSI \n- Plateforme de lutte contre la pauvret\u00e9 \n- Garantie Jeunesse \n- Cong\u00e9s parentaux \n- Protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel \n- Dispositifs m\u00e9dicaux \n- Politique pharmaceutique \n- Lutte contre le travail non d\u00e9clar\u00e9 \n- Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail \n- Soins de sant\u00e9 transfrontaliers \n- Personnel de sant\u00e9 \n- SSIG \n- March\u00e9s publics \n- Politique Num\u00e9rique \n- D\u00e9tachement des travailleurs \n- R\u00e9formes des retraites \n- Lutte contre la fraude", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Protection sociale fran\u00e7aise (REIF)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Arnaud Em\u00e9riau", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.378456", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)22820563", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "rue d'arlon 50", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "EM\u00c9RIAU#Arnaud", "registration_date": "08/09/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "300000", "website_address": "http://reif-eu.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "cercle des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s permanents fran\u00e7ais (CDPF)", "head_office_post_code": "75019", "position": "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 permanent", "financial_year_start_date": "01/04/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Organisation d'\u00e9v\u00e8nements \u00e0 titre occasionnel, publication d'une newsletter et de dossiers d'actualit\u00e9, publications occasionnelles dans des journaux sp\u00e9cialis\u00e9s sur l'Europe et le champ du social.", "financial_year_end_date": "01/01/2017", "lat": "48.891605", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "300000", "legal_status": "association fran\u00e7aise (loi 1901)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "8", "goals__remit": "La REIF a pour mission d'une part, la repr\u00e9sentation et la d\u00e9fense \u00e0 Bruxelles des int\u00e9r\u00eats et des valeurs de la s\u00e9curit\u00e9 sociale fran\u00e7aise, d'autre part, l'appui au d\u00e9veloppement de l'activit\u00e9 europ\u00e9enne des organismes membres. Son champ d'activit\u00e9 concerne l'assurance maladie et la sant\u00e9 (y compris sant\u00e9 publique et pr\u00e9vention), les retraites, les questions li\u00e9es \u00e0 la politique familiale et \u00e0 l'inclusion sociale ainsi que le financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)155456349"}