{"member_organisations": "", "identification_number": "496128311007-08", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Consumers, Customs, Single market, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Rodziny Hiszpa\u0144skich, 8", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Alina K\u0119pczy\u0144ska", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "- Jednolity rynek cyfrowy \n- Dostawa paczek transgranicznych \n- Ochrona danych osobowych \n- Zam\u00f3wienia publiczne \n- Nowy kodeks celny", "organisation_name": "Poczta Polska (PP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Av. Hugo Van Der Goes 5/2", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)486357055", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GEMBALA#Krzysztof", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/04/2013", "website_address": "http://www.poczta-polska.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "00-940", "goals__remit": "Rzecznictwo interes\u00f3w Poczty Polskiej, lobbing, dba\u0142o\u015b\u0107 o relacje i wizerunek.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48 22)656 50 00", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sp\u00f3\u0142ka Akcyjna", "person_in_charge_of_eu_relations": "Krzysztof Gembala", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "przedstawiciel PP S.A. w Brukseli"}