{"member_organisations": "", "identification_number": "497432023599-08", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "Rua S\u00e1 Nogueira P\u00f3lo Universit\u00e1rio Alto da Ajuda", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o  Pardal Monteiro", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "3303292", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Academia \nSocietal Challenges Pillar \nERAC SWG GR&I", "organisation_name": "Faculdade de Arquitetura da ULisboa (FAUL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/09/2016", "website_address": "http://www.fa.ulisboa.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "AESOP- Association of the European Schools of Planning \n EAAE - European Association for Architectural Education", "head_office_post_code": "1349-063", "goals__remit": "A FA tem por miss\u00e3o assegurar a cria\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e transmiss\u00e3o do conhecimento disciplinar/cient\u00edfico (te\u00f3rico e pr\u00e1tico) nos dom\u00ednios da Arquitetura, do Urbanismo e do Design, de forma socioculturalmente respons\u00e1vel e operativa.  \nNa sua miss\u00e3o a FA rege-se por elevados padr\u00f5es de qualidade e exig\u00eancia, promove a investiga\u00e7\u00e3o especializada e interdisciplinar. \nA miss\u00e3o da FA \u00e9 formar profissionais capazes de trabalhar com a sociedade portuguesa, contribuindo para o aumento do seu potencial de inova\u00e7\u00e3o , competitividade e exporta\u00e7\u00e3o. \nNo cumprimento da sua miss\u00e3o a FA promove a coopera\u00e7\u00e3o com outras institui\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o no plano nacional e internacional, com especial destaque para os pa\u00edses de l\u00edngua oficial portuguesa.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)213615000", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Tipo de eventos foram realizados pela FA ou por entidades externas nos espa\u00e7os da FA: \natividades acad\u00e9micas \natividades culturais \ncinema \ncongressos, confer\u00eancias, semin\u00e1rios,   workshops, etc \nexposi\u00e7\u00f5es \nfestivais, festas e feiras \nlan\u00e7amento e apresenta\u00e7\u00e3o de livros \nmusicais \nteatro \nvisitas guiadas", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3303292", "legal_status": "Ensino Superior Publico/ University-Academia and Research", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jo\u00e3o  Pardal Monteiro", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente and Professor"}