{"member_organisations": "", "identification_number": "497695824526-10", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Culture, Youth, Transport", "head_office_address": "Bernburger Str. 10", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Martin Speer", "inter_groups": "Austausch mit EU-Parlamentarier*innen zu #FreeInterrail", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Youth Mobility, Youth Work, #FreeInterrail Project, Civic Participation, Sustainable Mobility, Railtransport, Youth Unemployment,", "organisation_name": "HERR & SPEER (HuS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/11/2016", "website_address": "http://www.herrundspeer.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "10963", "goals__remit": "Wir arbeiten an Projekten zu den Themen Jugend Europas, Europ\u00e4ische Integration, Demokratie und Gleichberechtigung. Als nicht-parteiliche Aktivisten arbeiten wir aus der Zivilgesellschaft heraus, um Europa gerechter, stabiler und zug\u00e4nglicher zu machen.", "industry_forums": "Austausch mit EU-Parlamentarier*innen zu den Themen Transport, Jugend und Tourismus.", "head_office_phone": "(+49)15126935812", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Wir haben das #FreeInterrail Projekt gestartet, also den Vorschlag entwickelt, allen EU-B\u00fcrger*innen zu ihrem 18. Geburtstag Zugang zu einem freien Interrailpass zur Verf\u00fcgung zu stellen. Dazu ver\u00f6ffentlichen wir, arbeiten mit EU-Parlamentarier*innen zusammen, sind in Kontakt mit Vertreter*innen aus der Europ\u00e4ischen Kommission und leiten eine \u00d6ffentlichkeitskamagne.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "20000", "legal_status": "Keine", "person_in_charge_of_eu_relations": "Martin Speer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Aktivist"}