{"member_organisations": "", "identification_number": "49913771894-86", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Customs, Energy, Business and Industry, Environment", "head_office_address": "Mainzer Landstra\u00dfe 55", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Stefan Braun", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "MES China, TTIP, CETA, Emissions Trade System, Marine Litter, Circular Economy", "organisation_name": "Industrievereinigung Chemiefaser e. V. (IVC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/06/2009", "website_address": "https://www.ivc-ev.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "", "head_office_post_code": "60329", "goals__remit": "Als bundesweiter Verband der bedeutenden und innovativen Chemiefaser-Hersteller in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz engagiert sich die Industrievereinigung Chemiefaser e.V. (IVC) seit mehr als 50 Jahren f\u00fcr die gemeinsamen wirtschaftlichen, technischen, \u00f6kologischen und ideellen Interessen unserer Mitglieder und informiert rund um das Thema Chemiefasern.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+4969)27997130", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e. V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Wilhelm Rauch", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Geschaftsf\u00fchrer"}