{"member_organisations": "", "identification_number": "499776613030-41", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Mari\u00e1nsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed 98/1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Tom\u00e1\u0161 \u0158eh\u00e1k", "industry_forums": "", "grants": "21637", "country_code": "cz", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "We're constantly following on topics related to global initiatives connected to IFLA Global vision - copyright discussion, e-lending in public libraries and open access policies.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "M\u011bstsk\u00e1 knihovna v Praze (MKP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Viola Nouzovsk\u00e1", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "14.4169577605336", "source": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/02/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.mlp.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 1", "membership": "M\u011bstsk\u00e1 knihovna v Praze je \u010dlenem: \n \nSdru\u017een\u00ed knihoven - www.sdruk.cz \n \nIFLA (The International Federation of Library Associations and Institutions) - www.ifla.org \n \nS\u00edt\u011b partnersk\u00fdch knihoven Open Library - www.openlibrary.org \n \nIAML (International Association of Music Libraries Archives and Documentation Centres) - www.iaml.info \n \nSIBMAS (International Association of Libraries and Museums of the Performing Arts) - www.sibmas.org \n \nAsociace \u010desk\u00fdch filmov\u00fdch klub\u016f \n \nAsociace provozovatel\u016f kin \n \n\u010cesk\u00e1 asociace or\u00e1ln\u00ed historie \n \n\u010cesk\u00e1 sekce IBBY \n \nInternational Federation of Library Associations and Institutions - Metropolitan Libraries Section \n \nMuseums of the Performing Acts \n \nSvaz \u010desk\u00fdch knihkupc\u016f a nakladatel\u016f (S\u010cKN) \n \nSvaz knihovn\u00edk\u016f a informa\u010dn\u00edch pracovn\u00edk\u016f (SKIP) \n \nUNESCO Creative Cities Network", "head_office_post_code": "11572", "position": "Fundraiser", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.0876259", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "9197298", "legal_status": "P\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Jsme ve\u0159ejn\u00e1 univerz\u00e1ln\u00ed knihovna, kterou m\u016f\u017ee vyu\u017e\u00edvat \u00fapln\u011b ka\u017ed\u00fd. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je z\u00edsk\u00e1vat, zpracov\u00e1vat, uchov\u00e1vat a poskytovat informace, literaturu a dal\u0161\u00ed kulturn\u00ed hodnoty. Zvl\u00e1\u0161tn\u00ed d\u016fraz klademe na slu\u017eby pro rodi\u010de s d\u011btmi, ml\u00e1de\u017e a studenty, slu\u017eby senior\u016fm, soci\u00e1ln\u011b slab\u00fdm a handicapovan\u00fdm. Jsme tu pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se cht\u011bj\u00ed rozv\u00edjet, u\u010dit, studovat a bavit se podle vlastn\u00edho v\u00fdb\u011bru. \n \nM\u011bstsk\u00e1 knihovna v Praze je krajsk\u00e1 knihovna, jej\u00ed\u017e funkce je definov\u00e1na \u00a7 11 z\u00e1kona \u010d. 257/2001 Sb., o knihovn\u00e1ch a podm\u00ednk\u00e1ch provozov\u00e1n\u00ed ve\u0159ejn\u00fdch knihovnick\u00fdch a informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb (knihovn\u00ed z\u00e1kon), zejm\u00e9na potom n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed: \n \n(1) Krajsk\u00e1 knihovna je knihovnou s univerz\u00e1ln\u00edm knihovn\u00edm fondem, p\u0159\u00edpadn\u011b dopln\u011bn\u00fdm specializovan\u00fdmi fondy. Krajsk\u00e1 knihovna trvale uchov\u00e1v\u00e1 konzerva\u010dn\u00ed fond a historick\u00fd fond. \n \n(2) Krajsk\u00e1 knihovna je sou\u010d\u00e1st\u00ed syst\u00e9mu knihoven vykon\u00e1vaj\u00edc\u00ed koordina\u010dn\u00ed, odborn\u00e9, informa\u010dn\u00ed, vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed, analytick\u00e9, v\u00fdzkumn\u00e9, metodick\u00e9 a poradensk\u00e9 \u010dinnosti, v jejich\u017e r\u00e1mci t\u00e9\u017e \na) spolupracuje s N\u00e1rodn\u00ed knihovnou p\u0159i zpracov\u00e1n\u00ed n\u00e1rodn\u00ed bibliografie a p\u0159i zpracov\u00e1n\u00ed souborn\u00e9ho katalogu, \nb) zpracov\u00e1v\u00e1 a zp\u0159\u00edstup\u0148uje region\u00e1ln\u00ed informa\u010dn\u00ed datab\u00e1ze a zabezpe\u010duje koordinaci krajsk\u00e9ho bibliografick\u00e9ho syst\u00e9mu, \nc) je krajsk\u00fdm centrem meziknihovn\u00edch slu\u017eeb, \nd) spolupracuje s knihovnami v kraji p\u0159i zav\u00e1d\u011bn\u00ed nov\u00fdch technologi\u00ed v oblasti zaji\u0161t\u011bn\u00ed ve\u0159ejn\u00fdch knihovnick\u00fdch a informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)222113555"}