{"member_organisations": "http://www.alliance-journalistes.net/alliance_fr", "identification_number": "49987976590-63", "fields_of_interest": "Culture and media, Budget, Culture, Education and training, Digital economy and society", "head_office_address": "du Faubourg Poissonni\u00e8re, 24", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "Manola Gardez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Revision AVMS Directive  \nMonitor for Media Pluralism \nMedia Literacy \nEU Mechanism on Democracy, Rule of Law and Fundamental Rights \nMFF", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Alliance internationale de journalistes (AIJ)", "belgium_office_post_code": "1030", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Giovanni Melogli", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)23113321", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "avenue du Suffrage Universel 59", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MELOGLI#Giovanni", "registration_date": "06/09/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.alliance-journalistes.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "S-com, Belgique \nAssociation de Pr\u00e9figuration d'un Conseil de Presse, APCP, France \nAIPCE, Europe \nEMI - European Media Initiative", "head_office_post_code": "75010", "position": "Responsable des Affaires Europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/02/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Monitor for Media Pluralism \nMy Story - Refugees and Migrants: the inconvenient truths", "financial_year_end_date": "01/01/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "135000", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "1030", "goals__remit": "Cr\u00e9\u00e9e en 2004, l\u2019association Alliance internationale de journalistes travaille sur la responsabilit\u00e9 des journalistes et des m\u00e9dias envers la soci\u00e9t\u00e9. Ouvert aux professionnels de l\u2019information et \u00e0 leur public, cet espace s'investit essentiellement sur les pratiques journalistiques et les processus de fabrication de l'information.  \nElle compte plusieurs p\u00f4les d'activit\u00e9 en France, \u00e0 Bruxelles en lien avec les institutions europ\u00e9ennes, au Br\u00e9sil et en Asie centrale.  \nSes principales th\u00e9matiques portent sur l'exercice du m\u00e9tier, l'\u00e9thique professionnelle, la qualit\u00e9 de l\u2019information, la r\u00e9gulation des m\u00e9dias, la formation au journalisme, la transmission journalistique, le pluralisme des m\u00e9dias, les mod\u00e8les \u00e9conomiques des m\u00e9dias, m\u00e9dias et justice, m\u00e9dias et d\u00e9mocratie.", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+33)682351403"}