{"member_organisations": "", "identification_number": "501247615893-73", "fields_of_interest": "Consumers, Education and training, Business and Industry, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Apolin\u00e1\u0159sk\u00e1 442/12", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Radim Neubauer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "N\u00e1vrh na\u0159\u00edzen\u00ed Evropsk\u00e9ho parlamentu a Rady o podpo\u0159e voln\u00e9ho pohybu ob\u010dan\u016f a podnik\u016f zjednodu\u0161en\u00edm p\u0159ij\u00edm\u00e1n\u00ed n\u011bkter\u00fdch ve\u0159ejn\u00fdch listin V Evropsk\u00e9 unii a o zm\u011bn\u011b na\u0159\u00edzen\u00ed (EU) \u010d. 1024/2012 \nN\u00e1vrh na\u0159\u00edzen\u00ed Rady o p\u0159\u00edslu\u0161nosti, rozhodn\u00e9m pr\u00e1vu, uzn\u00e1v\u00e1n\u00ed a v\u00fdkonu rozhodnut\u00ed ve v\u011bcech majetkov\u00fdch pom\u011br\u016f v man\u017eelstv\u00ed a n\u00e1vrh na\u0159\u00edzen\u00ed Rady o p\u0159\u00edslu\u0161nosti, rozhodn\u00e9m pr\u00e1vu, uzn\u00e1v\u00e1n\u00ed a v\u00fdkonu rozhodnut\u00ed ve v\u011bcech majetkov\u00fdch d\u016fsledk\u016f registrovan\u00e9ho partnerstv\u00ed \nN\u00e1vrh na\u0159\u00edzen\u00ed Evropsk\u00e9ho parlamentu a Rady o spole\u010dn\u00e9 evropsk\u00e9 pr\u00e1vn\u00ed \u00faprav\u011b prodeje", "organisation_name": "Not\u00e1\u0159sk\u00e1 komora \u010cesk\u00e9 republiky (NK \u010cR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "16", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "52232", "registration_date": "03/02/2015", "website_address": "http://www.nkcr.cz/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 2", "membership": "CNUE - Rada not\u00e1\u0159stv\u00ed Evropsk\u00e9 unie \nhttp://cnue.eu/ \n \nUINL - Mezin\u00e1rodn\u00ed unie not\u00e1\u0159stv\u00ed \nhttp://www.uinl.org/1/home-page", "head_office_post_code": "12800", "goals__remit": "Not\u00e1\u0159sk\u00e1 komora \u010cesk\u00e9 republiky (d\u00e1le jen \"Komora\") je pr\u00e1vnick\u00e1 osoba se s\u00eddlem v Praze, kter\u00e1 je tvo\u0159ena osmi region\u00e1ln\u00edmi not\u00e1\u0159sk\u00fdmi komorami:  \n Not\u00e1\u0159skou komorou v Brn\u011b, Not\u00e1\u0159skou komorou v \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic\u00edch, Not\u00e1\u0159skou komorou v Hradci Kr\u00e1lov\u00e9, Not\u00e1\u0159skou komorou v Ostrav\u011b, Not\u00e1\u0159skou komorou v Plzni, Not\u00e1\u0159skou komorou pro hlavn\u00ed m\u011bsto Prahu, Not\u00e1\u0159skou komorou v Praze a Not\u00e1\u0159skou komorou v \u00dast\u00ed nad Labem. \n Ka\u017ed\u00fd not\u00e1\u0159 je \u010dlenem region\u00e1ln\u00ed not\u00e1\u0159sk\u00e9 komory, v jej\u00edm\u017e obvodu m\u00e1 sv\u00e9 s\u00eddlo. \n \nKomora a not\u00e1\u0159sk\u00e9 komory vykon\u00e1vaj\u00ed v r\u00e1mci sv\u00fdch kompetenc\u00ed dan\u00fdch z\u00e1konem not\u00e1\u0159skou samospr\u00e1vu. V p\u0159enesen\u00e9 p\u016fsobnosti st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy garantuj\u00ed v\u00fdkon not\u00e1\u0159sk\u00e9ho povol\u00e1n\u00ed zejm\u00e9na t\u00edm, \u017ee dohl\u00ed\u017eej\u00ed na \u0159\u00e1dn\u00e9 veden\u00ed not\u00e1\u0159sk\u00fdch \u00fa\u0159ad\u016f, na \u010dinnost not\u00e1\u0159e a na jej\u00ed etickou \u00farove\u0148 a odbornou v\u00fdchovu not\u00e1\u0159\u016f a jejich pracovn\u00edk\u016f. Komora se vyjad\u0159uje k po\u010dtu not\u00e1\u0159sk\u00fdch \u00fa\u0159ad\u016f a vyhla\u0161uje a organizuje konkurzy na uvoln\u011bn\u00e9 a nov\u011b z\u0159\u00edzen\u00e9 not\u00e1\u0159sk\u00e9 \u00fa\u0159ady.  \n \nKomora a not\u00e1\u0159sk\u00e9 komory t\u00e9\u017e zastupuj\u00ed z\u00e1jmy not\u00e1\u0159\u016f a reprezentuj\u00ed je ve vztahu ke st\u00e1tn\u00edm org\u00e1n\u016fm, org\u00e1n\u016fm ve\u0159ejn\u00e9 samospr\u00e1vy a k ve\u0159ejnosti. Komora reprezentuje not\u00e1\u0159e v mezin\u00e1rodn\u00edm styku. Je \u010dlenem Mezin\u00e1rodn\u00ed unie not\u00e1\u0159stv\u00ed (U.I.N.L.) a m\u00e1 sv\u00e9 z\u00e1stupce v org\u00e1nech t\u00e9to sv\u011btov\u00e9 organizace, kter\u00e1 sdru\u017euje not\u00e1\u0159sk\u00e9 samospr\u00e1vy v sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b sedmdes\u00e1ti \u0161esti zem\u00ed kontinent\u00e1ln\u00edho typu pr\u00e1va. \n \nKe dni vstupu \u010cesk\u00e9 republiky do Evropsk\u00e9 unie, tedy k 1.5.2004, byla Komora p\u0159ijata za \u010dlena Rady not\u00e1\u0159stv\u00ed Evropsk\u00e9 unie (C.N.U.E), kter\u00e1 reprezentuje not\u00e1\u0159e \u010dlensk\u00fdch zem\u00ed u org\u00e1n\u016f Evropsk\u00e9 unie. \n \nKomora vykon\u00e1v\u00e1 svoji p\u016fsobnost sv\u00fdmi volen\u00fdmi org\u00e1ny, kter\u00fdmi jsou:  \n \nsn\u011bm, prezidium, prezident (viceprezident), revizn\u00ed komise, k\u00e1rn\u00e1 komise. \n \nKomora je zapsan\u00e1 v registru ekonomick\u00fdch subjekt\u016f \u010cesk\u00e9ho statistick\u00e9ho \u00fa\u0159adu, \u010d. 2176/99-2220, I\u010c: 48548456, DI\u010c: CZ48548456.  \n \n\u010cinnost Komory a not\u00e1\u0159sk\u00fdch komor zaji\u0161\u0165uj\u00ed jejich kancel\u00e1\u0159e.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)224921126", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "V r\u00e1mci kompetenc\u00ed stanoven\u00fdch z\u00e1konem \u010d. 358/1992 Sb.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "pr\u00e1vnick\u00e1 osoba z\u0159\u00edzen\u00e1 zakonem \u010d. 358/1992 Sb.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Berenika W\u00fcnschov\u00e1", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u0159editelka sekce mezin\u00e1rodn\u00edch vztah\u016f"}