{"member_organisations": "", "identification_number": "5016435313-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "Annastra\u00dfe, 67-71", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Olaf Dr. Enger", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Ressourceneffizienz \nRohstoffstrategie \nRohstoffsteuern \nNo Net loss - Initiative \nBiologische Vielfalt \nNatura 2000 \nHealth and Safety", "organisation_name": "Bundesverband Mineralische Rohstoffe e. V. (MIRO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/08/2008", "website_address": "http://www.bv-miro.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#NELLES Walter#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Not a member#B#Industry#Standing Working Party", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "Bundesverband Baustoffe - Steine und Erden (BBS), Berlin \nEuropean Aggregates Association (UEPG), Br\u00fcssel", "head_office_post_code": "50968", "goals__remit": "MIRO hat die Aufgabe, die gemeinsamen Interessen der Gesteinsindustrie zu wahren und zu f\u00f6rdern. Der Verband hat zur Erreichung dieses Zweckes die wirtschaftlichen, fachlichen, rechtlichen und technischen Angelegenheiten, soweit sie von allgemeiner und grunds\u00e4tzlicher Bedeutung sind, auf nationaler und europ\u00e4ischer Ebene zu bearbeiten und die Interessen der Industrie gegen\u00fcber Gesetzgeber, Beh\u00f6rden, Wirtschaftsverb\u00e4nden, Arbeitgeber/Arbeitnehmerorganisationen und wissenschaftlichen Institutionen sowie sonstigen Stellen zu vertreten, den Austausch wirtschaftlicher und technischer Erfahrungen zu pflegen und die wissenschaftlische Forschung zu f\u00f6rdern.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)22193467460", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Haeser", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}