{"member_organisations": "https://www.vdv.de/mitgliedersuche.aspx", "identification_number": "50254292140-86", "fields_of_interest": "Competition, Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Kamekestra\u00dfe, 37", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Oliver Wolff", "industry_forums": "", "grants": "20000", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dekarbonisierungsstrategie; Mobility Packages; Eisenbahn-Fahrgastrechte; Umsetzung der Recast / 4. Eisenbahnpakets; Clean Bus Deployment Initiative; Barrierefreiheit; Open data / PSI-Richtlinie", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV)", "belgium_office_post_code": "1080", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Annika Stienen", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "6.9375128180955", "source": "n.a.", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)26636633", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "c/o UITP Rue St. Marie 6", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PETERSEN#Lucie", "registration_date": "11/08/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "400000", "website_address": "http://www.vdv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "PRIME Commission Expert Group#E02983#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2983#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "UITP - Internationaler Verband f\u00fcr \u00f6ffentlichen Nahverkehr \nCER - Gemeinschaft Europ\u00e4ischer Bahnen \nCEEP - Verband der \u00f6ffentlichen Unternehmen \nAllianz pro Schiene", "head_office_post_code": "50672", "position": "Leiterin Europab\u00fcro", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.94328525", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Organisation der deutschen Verkehrsunternehmen mit T\u00e4tigkeit im \u00f6ffentlichen Personenverkehr und Schieneng\u00fcterverkehr. \nBeratung der Mitgliedsunternehmen. \nPflege des Erfahrungsaustausches zwischen ihnen und die Erarbeitung einheitlicher technischer, betrieblicher, rechtlicher und wirtschaftlicher Grundlagen. \nInteressensvertretung gegen\u00fcber Parlamenten, Beh\u00f6rden, Industrie und anderen Institutionen.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)221579790"}