{"member_organisations": "", "identification_number": "502701120250-73", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture, International co-operation and development, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Sport, Climate Action", "head_office_address": "Jardin du Pharo 58, bd Charles Livon", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "C\u00e9line Damon", "industry_forums": "", "grants": "12490000", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Programmes-cadres : Horizon 2020 et 9\u00e8me PCRI (FP9) \nErasmus + \nFonds structurels \n \nRecherche et innovation \nEducation \nculture \n \nAspects scientifiques de la quasi totalit\u00e9 des politiques", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU)", "belgium_office_post_code": "B 1050", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karl Stoeckel", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "(+32)27418750", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Aix-Marseille Universit\u00e9 (AMU) / R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (PACA) Rue du Tr\u00f4ne, 62", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "STOECKEL#Karl", "registration_date": "02/02/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.univ-amu.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Marseille", "membership": "CLORA \nEUA \nScienceBusiness Network", "head_office_post_code": "13284 CEDEX 07", "position": "repr\u00e9sentant aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/02/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Relations avec les institutions de l'UE (Commission europ\u00e9enne, Parlement europ\u00e9en, etc.) \n \nRelations avec les repr\u00e9sentations fran\u00e7aises permanentes (France, R\u00e9gion PACA, CLORA, CPU...) \n \nRelations avec les corps interm\u00e9diaires europ\u00e9ens (EUA, associations d'industriels,...) \n \nOrganisation d'\u00e9v\u00e8nements europ\u00e9ens \u00e0 Bruxelles et sur le site d'Aix-Marseille. \n \nCommunication sur le potentiel scientifique et acad\u00e9mique d'Aix-Marseille Universit\u00e9", "financial_year_end_date": "01/01/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "645200000", "legal_status": "Universit\u00e9", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Aix-Marseille Universit\u00e9 est un \u00e9tablissement public d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche fran\u00e7ais. 76000 \u00e9tudiants y sont form\u00e9s, de la licence au doctorat, en passant par les dipl\u00f4mes d'ing\u00e9nieur ou de sant\u00e9, dans toutes les disciplines. \nAix-Marseille Universit\u00e9 d\u00e9veloppe une recherche acad\u00e9mique d'excellence dans 5 grands domaines : Energie; sciences de l'environnement et de l'univers; sciences de la vie et de la sant\u00e9; sciences et technologies avanc\u00e9es; sciences humaines et sociales. \n \nPremi\u00e8re universit\u00e9 francophone en nombre d'\u00e9tudiants, class\u00e9e dans les 5 premi\u00e8res universit\u00e9s fran\u00e7aises et les 150 premi\u00e8res universit\u00e9s mondiales, elle cherche \u00e0 d\u00e9velopper sa visibilit\u00e9 et son attractivit\u00e9 internationale. Recherche d'excellence orient\u00e9e vers l'innovation et la r\u00e9ponse aux d\u00e9fis soci\u00e9taux, partenariats nombreux et actifs en Europe, d\u00e9veloppement des partenariats industriels, fort ancrage territorial, elle cherche en particulier \u00e0 consolider son positionnement d'Universit\u00e9 de dimension europ\u00e9enne, \u00e0 l'interface entre l'Europe et la M\u00e9diterran\u00e9e.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+32)27418750"}