{"member_organisations": "", "identification_number": "502857625402-21", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market, External Relations", "head_office_address": "Hold utca 21.", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Ferenc D\u00e1vid", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Deleg\u00e1ltunk r\u00e9szt vesz illetve p\u00f3ttagk\u00e9nt figyelemmel k\u00eds\u00e9ri az ACVT munk\u00e1j\u00e1t \u00e9s a Cedefop m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t. A v\u00e1llalkoz\u00e1sok  sz\u00e1m\u00e1ra egyre fontosabb\u00e1 v\u00e1lik a szakk\u00e9pzett munkaer\u0151 rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00e1sa. ez\u00e9rt figyelemmel kis\u00e9rj\u00fck \u00e9s t\u00e1mogatjuk az EU ez ir\u00e1ny\u00fa szakpolitik\u00e1j\u00e1t \u00e9s a jogalkot\u00e1si folyamatokat. \nDeleg\u00e1ltunk hossz\u00fa \u00e9vekig tagja volt az EU-OSHA bilbaoi \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gnek \u00e9s az ACSH-nak. Tagjaink sz\u00e1m\u00e1ra k\u00f6zvet\u00edtj\u00fck az EU-s kezdem\u00e9nyez\u00e9seket \u00e9s er\u0151s\u00edtj\u00fck a v\u00e1llalkoz\u00e1sok vezet\u0151iben a munkav\u00e9delem \u00e9s a munkaeg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy fontoss\u00e1g\u00e1t. \nTagk\u00e9nt r\u00e9szt vesz\u00fcnk az ACFM \u00e9s az ACSS munk\u00e1j\u00e1ban \u00e9s figyelemmel kis\u00e9rj\u00fck a jogalkot\u00e1si folyamatokat, v\u00e9lem\u00e9nyt form\u00e1lunk \u00e9s k\u00e9rd\u0151\u00edveket t\u00f6lt\u00fcnk ki \u00e9s t\u00f6ltet\u00fcnk ki a tagjainkkal, hogy a megsz\u00fcletend\u0151 d\u00f6nt\u00e9sek min\u00e9l sz\u00e9lesebb b\u00e1zison sz\u00fclessenek meg.  \nSz\u00f6vets\u00e9g\u00fcnk sz\u00e1m\u00e1ra rendk\u00edv\u00fcl fontos, hogy r\u00e9szesei legy\u00fcnk az EU-ban zajl\u00f3 jogalkot\u00e1si \u00e9s szakpolitikai folyamatoknak, hogy tagjainkat fel tudjuk k\u00e9sz\u00edteni a v\u00e1ltoz\u00e1sokra.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "V\u00e1llalkoz\u00f3k \u00e9s Munk\u00e1ltat\u00f3k Orsz\u00e1gos Sz\u00f6vets\u00e9ge (VOSZ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Julianna Varga", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "19.05234", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "34678", "website_address": "http://www.vosz.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "Eurocommerce", "head_office_post_code": "1054", "position": "nemzetk\u00f6zi igazgat\u00f3", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Konzorciumban a szakszervezeti sz\u00f6vets\u00e9gekkel  r\u00e9szt vett\u00fcnk \u00e9s jelenleg is r\u00e9szt vesz\u00fcnk k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 az EU \u00e9s a magyar korm\u00e1ny \u00e1ltal finansz\u00edrozott p\u00e1ly\u00e1zatokban. Ennek keret\u00e9ben az EU-s direkt\u00edv\u00e1knak megfelel\u0151en kommunik\u00e1ljuk a v\u00e1llalkoz\u00e1sok fel\u00e9 a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 trendeket \u00e9s priorit\u00e1sokat. \nA 2006-2013-as p\u00e1ly\u00e1zati peri\u00f3dusban egy T\u00c1MOP p\u00e1ly\u00e1zatot val\u00f3s\u00edtottunk amelynek c\u00e9lja egy komplex - valamennyi magyar v\u00e1llalkoz\u00e1s sz\u00e1m\u00e1ra el\u00e9rhet\u0151  - ingyenes szolg\u00e1ltat\u00e1si csomag ny\u00fajt\u00e1sa volt. ennek r\u00e9szek\u00e9nt l\u00e9trehoztunk egy ingyenes tan\u00e1csad\u00f3i h\u00e1l\u00f3zatot t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt az EU-s t\u00e1mogat\u00e1sok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1nak el\u0151seg\u00edt\u00e9s\u00e9re, honlapot www.vallalkozo.info, amelynek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel folyamatosan t\u00e1j\u00e9koztatjuk a v\u00e1llalkoz\u00e1sok vezet\u0151it. T\u00f6bb felk\u00e9sz\u00edt\u0151 kiadv\u00e1nyt is k\u00e9sz\u00edtett\u00fcnk az \u00faj p\u00e1ly\u00e1zati peri\u00f3dus p\u00e1ly\u00e1zatai rendszer\u00e9nek, p\u00e1ly\u00e1zatainak megismertet\u00e9s\u00e9re. Orsz\u00e1gosan 103 ismeretterjeszt\u0151 rendezv\u00e9nyt szervezt\u00fcnk, ahol k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00e9m\u00e1kat kommunik\u00e1ltunk pl. a munkav\u00e9delem fontoss\u00e1g\u00e1t. Ebben a t\u00e9m\u00e1ban is k\u00e9sz\u00edtett\u00fcnk egy kiadv\u00e1nyt is, amelyet eljuttatunk a KKV-k vezet\u0151ihez. \nJelenleg szint\u00e9n egy szakszervezeti konzorciumban k\u00e9t munkav\u00e9delemhez kapcsol\u00f3d\u00f3 p\u00e1ly\u00e1zatunk elb\u00edr\u00e1l\u00e1s\u00e1t v\u00e1rjuk a szakhat\u00f3s\u00e1gokt\u00f3l.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "47.506049", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "34678", "legal_status": "egyes\u00fclet", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "V\u00e1llalkoz\u00f3i, munkaad\u00f3i orsz\u00e1gos \u00e9rdekk\u00e9pviselet. C\u00e9lja a v\u00e1llalkoz\u00e1sok \u00e9rdekeinek v\u00e9delme \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok ny\u00fajt\u00e1sa a tagjainak.  \nA nemzetgazdas\u00e1g valamennyi \u00e1gazat\u00e1b\u00f3l vannak tagjaink. \u00c1gazati szekci\u00f3kat m\u0171k\u00f6dtet\u00fcnk 14 k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e1gazatban van szekci\u00f3nk pl. Informatika, Turizmus, eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy. Az\u00e9rt hoztuk l\u00e9tre ezeket a szekci\u00f3kat, hogy \u00e1gazati \u00e9rdekeket is tudjuk k\u00e9pviselni. \n\u2022    Orsz\u00e1gos szervezet vagyunk, minden megy\u00e9ben van szolg\u00e1ltat\u00f3 irod\u00e1nk. Az irod\u00e1k feladata tan\u00e1csad\u00e1s, szolg\u00e1ltat\u00e1sok ny\u00fajt\u00e1sa. F\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1sunk a Sz\u00e9chenyi v\u00e1llalkoz\u00f3i hitelk\u00e1rtya \n\u2022    M\u00e1sik f\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9g\u00fcnk a v\u00e1llalkoz\u00f3k \u00e9rdekeinek k\u00e9pviselete. Egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00fcnk a korm\u00e1nnyal \u00e9s a szakszervezetekkel t\u00f6rv\u00e9ny biztos\u00edtotta keretek k\u00f6z\u00f6tt. R\u00e9szt vesz\u00fcnk  a korm\u00e1ny \u00e1ltal m\u0171k\u00f6dtetett \u00e1llami bizotts\u00e1gok munk\u00e1j\u00e1ban.  \n   Tagja vagyunk t\u00f6bb nemzetk\u00f6zi v\u00e1llalkoz\u00f3i szervezetnek, vannak k\u00e9toldal\u00fa  kapcsolataink f\u0151leg a szomsz\u00e9dos orsz\u00e1gokkal. l\u00e9trehoztuk \u00e9s m\u0171k\u00f6dtet\u00fcnk az UNPR rom\u00e1niai munkaad\u00f3i sz\u00f6vets\u00e9ggel k\u00f6z\u00f6sen egy Vegyes Bizotts\u00e1got. \nM\u0171k\u00f6dtetj\u00fck a K\u00ednai-Magyar \u00dczleti Tan\u00e1csot, amelyet 2011-ben alap\u00edtottunk a CCPIT (Chinese Council for Promotion of International Trade)-val k\u00f6z\u00f6sen. Ennek keret\u00e9ben \u00e9vente t\u00f6bb deleg\u00e1ci\u00f3t fogadunk. K\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 rendezv\u00e9nyeket, \u00fczletember-tal\u00e1lkoz\u00f3kat szervez\u00fcnk.  \n \nSz\u00f6vets\u00e9g\u00fcnk alap\u00edtott egy d\u00edjat, a neve \" az \u00e9v v\u00e1llalkoz\u00f3ja\". Ezt minden \u00e9vben a legsikeresebb tagjaink kapj\u00e1k. \n \nT\u00f6reksz\u00fcnk arra, hogy t\u00e1rsadalmilag is felel\u0151sen gondolkodjanak a v\u00e1llalkoz\u00e1sok vezet\u0151i. T\u00e1rsadalmi felel\u0151ss\u00e9gv\u00e1llal\u00e1st(CSR) illet\u0151en eln\u00f6k\u00fcnk alap\u00edtott egy d\u00edjat, a neme \"Pr\u00edma Primissima\". Ez \u00e1tad\u00e1sra ker\u00fcl minden \u00e9v december\u00e9ben 10 kateg\u00f3ri\u00e1ban (sz\u00ednh\u00e1z, k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet, sport, irodalom stb.  Ez a d\u00edj p\u00e9nzjutalommal j\u00e1r. Van egy k\u00f6zponti orsz\u00e1gos \u00fcnneps\u00e9g Budapesten. A d\u00edjat \u00e1tadjuk az orsz\u00e1g mind a 19 megy\u00e9j\u00e9ben a t\u00e1rsadalmi \u00e9s m\u0171v\u00e9szeti \u00e9let helyi k\u00e9pvisel\u0151inek. A d\u00edjak fedezet\u00e9t a helyi v\u00e1llalkoz\u00e1sok adj\u00e1k \u00f6ssze", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)14142181"}