{"member_organisations": "", "identification_number": "503012032360-89", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Budget, Competition, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "1 Place Saint Jean", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Bastien Farges", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Suivi des affaires institutionnelles et l\u00e9gales et des programmes de financement dans les domaines suivants \nMobilit\u00e9 \nEnergie \nEnvironnement \nAgriculture", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Bastien Farges", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bastien Farges", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FARGES#Bastien", "registration_date": "18/08/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Mauriac", "membership": "", "head_office_post_code": "33540", "position": "Ind\u00e9pendant", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Microentreprise (Droit fran\u00e7ais)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Conseil en affaires europ\u00e9ennes, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les transports et les financements europ\u00e9ens aupr\u00e8s de collectivit\u00e9s locales, d'organismes publics, d'associations et d'entreprises.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0635289303"}