{"member_organisations": "http://www.fgtb.be/l-organisation-de-la-fgtb", "identification_number": "504693417417-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rue Haute 42", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Rudy De Leeuw", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "La FGTB d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des travailleurs et allocataires sociaux au niveau europ\u00e9en.", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail de Belgique (FGTB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/05/2015", "website_address": "http://fgtb.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#MELCKMANS Bruno#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Employees/workers#Standardisation#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs#Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C#Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Alternate Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats (www.etuc.org) \nConf\u00e9d\u00e9ration syndicale internationale (www.ituc-csi.org) \nPERC \nTUAC", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "La FGTB d\u00e9fend les droits de tous les travailleurs et des allocataires sociaux. Elle agit pour une soci\u00e9t\u00e9 plus \u00e9galitaire, plus solidaire en alliant capacit\u00e9 de concertation et d\u00e9termination dans la d\u00e9fense des travailleurs. La FGTB rassemble aujourd'hui (2015) 1.503.000 memebres", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)025068211", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "pas de statut l\u00e9gal", "person_in_charge_of_eu_relations": "Robert Vertenueil", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}