{"member_organisations": "N\u00e3o aplic\u00e1vel", "identification_number": "505857115939-41", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Customs, Environment, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Avenida da Liberdade", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Guilhermina Maria Silva Rego", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "2352000", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Candidaturas a Programas Comunit\u00e1rios \nRegula\u00e7\u00e3o da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Mar\u00edtimos \nPol\u00edtica de Transportes, Seguran\u00e7a Mar\u00edtima e ICT's", "organisation_name": "APDL - Administracao dos Portos do Douro, Leixoes e Viana do Castelo, SA (APDL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/02/2015", "website_address": "http://www.apdl.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Leca da Palmeira", "membership": "Comunidade Portu\u00e1ria de Leix\u00f5es \nComunidade Portu\u00e1ria de Viana do Castelo \nInland Navigation Europe \nAssocia\u00e7\u00e3o RETE \nAssocia\u00e7\u00e3o AIVP \nCruise Europe", "head_office_post_code": "4450-718", "goals__remit": "Prestar servi\u00e7os de reconhecido valor aos clientes e utilizadores do sistema de portos do Norte de Portugal, nas vertentes comercial, log\u00edstica e tur\u00edstica atrav\u00e9s de uma adequada oferta de infraestruturas, de uma elevada efici\u00eancia operacional, de sistemas tecnol\u00f3gicos e de pr\u00e1ticas inovadoras, de recursos humanos qualificados e motivados, de uma pr\u00e1tica de sustentabilidade e de seguran\u00e7a, ordenando e desenvolvendo o espa\u00e7o \nportu\u00e1rio e assegurando a adequada integra\u00e7\u00e3o urbana, envolvendo as comunidades portu\u00e1rias.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)229990700", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Participa\u00e7\u00e3o em f\u00f3runs do Corredor Atl\u00e2ntico, Seguran\u00e7a Mar\u00edtima, Pol\u00edtica de Transportes e ICT's", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "24611000", "legal_status": "Sociedade An\u00f3nima de capitais exclusivamente p\u00fablicos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Amelia Castro", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director Studies and Planning Department"}