{"member_organisations": "News Media Europe - http://www.newsmediaeurope.eu \n \nWAN Ifra - http://www.wan-ifra.org/", "identification_number": "506322231653-88", "fields_of_interest": "Communication", "head_office_address": "Calle Goya, 115 2\u00ba Dcha.", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Ram\u00f3n Santiago Alonso Aranegui", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "E-privacy  \n \nCopyright - Article 11 \n \nReduced VAT rates for electronic books, newspapers and periodicals \n \nEC's Multi-annual Financial Framework for media-related issues", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de Medios de Informaci\u00f3n (AMI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/05/2018", "website_address": "http://www.ami.info", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28009", "goals__remit": "\u2022    La defensa de la libertad de expresi\u00f3n.  \n \n\u2022    La defensa, desde el respeto pleno a la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola, de la independencia de los medios de informaci\u00f3n frente a todo tipo de presiones y poderes.  \n \n\u2022    La promoci\u00f3n del reconocimiento de los medios de informaci\u00f3n como instrumento esencial para la existencia de ciudadanos libres e informados. \n \n\u2022    La defensa del valor de la informaci\u00f3n generada por los medios de informaci\u00f3n, independientemente del soporte en que la informaci\u00f3n sea puesta a disposici\u00f3n del p\u00fablico.  \n \n\u2022    La promoci\u00f3n del respeto a los derechos de propiedad intelectual de los medios de informaci\u00f3n y la percepci\u00f3n por los mismos de una adecuada remuneraci\u00f3n.  \n \n\u2022    La promoci\u00f3n y el impulso de cauces de relaci\u00f3n permanente entre los medios de informaci\u00f3n que la integran para establecer mecanismos de colaboraci\u00f3n, intercambio de experiencias, sinergias, y di\u00e1logo sobre intereses comunes. \n \n\u2022    La representaci\u00f3n de los medios de informaci\u00f3n en materia de negociaci\u00f3n colectiva de las condiciones de trabajo y productividad, pudiendo la asociaci\u00f3n representar a los asociados en toda negociaci\u00f3n o acuerdo de car\u00e1cter laboral con organizaciones sindicales y frente a la Administraci\u00f3n del Estado, auton\u00f3mica o local. \n \n\u2022    En general, la representaci\u00f3n de los intereses generales de los asociados titulares de medios de informaci\u00f3n ante cualquier instancia nacional o internacional.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914251085", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Miembro de News Media Europe (NME), cuya asociaci\u00f3n preside el vicepresidente de AMI, Fernando de Yarza. NME, nacida en enero de 2016, representa a 2.100 peri\u00f3dicos en Europa. \n \nEncuentros regulares en Bruselas con representantes de estados y partidos pol\u00edticos, para tratar los principales asuntos de inter\u00e9s para los editores espa\u00f1oles.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ram\u00f3n Santiago Alonso Aranegui", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}