{"member_organisations": "http://www.pteco2.es/lstMiembros.asp?id_cat=383", "identification_number": "508586411490-36", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "Jos\u00e9 Abascal, 53", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Luis F. D\u00edaz Fern\u00e1ndez", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Carbon capture, utilization and storage (CCUS technologies) and climate action", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Spanish CO2 Technology Platform (Plataforma Tecnol\u00f3gica Espa\u00f1ola del CO2) (PTECO2)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.694061, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/07/2013", "website_address": "http://www.pteco2.es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Since 2016: Global CCS Institute https://www.globalccsinstitute.com", "head_office_post_code": "28003", "goals__remit": "To foster the development and implementation of Carbon capture, utilization & storage technologies (CCUS) with the aim that Spain complies with its emissions reduction commitments and achieves a competitive industrial and economic CO2 sector. \n \nTo promote an active and optimal collaboration between the scientific, technological and industrial communities in Spain and connect them worldwide. \n \nTo support the Spanish Administration on the issues concerning this sector. \n \nTo promote a balanced social perception and provide objective information to the public. \n \nTo foster long term education, training and high level formation.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.43841159999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "56100", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Luis F. D\u00edaz Fern\u00e1ndez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)914411688"}