{"member_organisations": "https://www.sak.fi/en/trade-unions/sak-affiliated-unions", "identification_number": "508695011366-29", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Hakaniemenranta, 1 A", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Eija Hietanen", "industry_forums": "", "grants": "16900", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Employment, Social Affairs, internal market, industry and research, legal affairs", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "The Central Organisation of Finnish Trade Unions SAK (SAK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pekka Ristel\u00e4", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/06/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.sak.fi", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#MIRONEN Anne#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "157", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "The European Trade Union Confederation (ETUC) \nThe International Trade Union Confederation (ITUC) \nCouncil of Nordic Trade Unions (NFS) \nThe Trade Union Advirory Commitee to the OECD (TUAC)", "head_office_post_code": "00531", "position": "Head of International Affairs", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Finland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "trade union confederation", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "SAK is a confederation of 18 trade unions in industry, the public sector, transport and private services. Promoting the emotional and material welfare of the members of our affiliated unions is the prime concern of SAK.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+358)20774000"}