{"member_organisations": "Deutsche Krankenhausgesellschaft e.V.", "identification_number": "509140521267-46", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Invalidenstra\u00dfe 29", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christoph Radbruch", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Humanit\u00e4re Hilfe \nEurop\u00e4isches Semester \nDatenschutzgrundverordnung \nMedizinprodukteverordnung \nArbeitszeitrichtlinie  \nNormungsverordnung \nMehrwertsteuerreform \nNetz- und Informationssicherheitsrichtlinie \nM-health \nE-health \nPatientenmobilit\u00e4tsrichtlinie \nPublic Health", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Deutscher Evangelischer Krankenhausverband e.V. (DEKV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christoph Radbruch", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3846781", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/04/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.dekv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der DEKV e.V. ist Mitglied in der DKG (Deutsche Krankenhausgesellschaft e.V.) http://www.dkgev.de/ \n \nDer DEKV ist in der \u00f6ffentlichen Liste der beim Bundestag registrierten Verb\u00e4nde und deren Vertreter (Lobbyliste des Deutschen Bundestages) eingetragen. \n \nhttp://www.christliche-krankenhaeuser.de/ \nhttp://www.diakonie.de/", "head_office_post_code": "10115", "position": "Vorsitzender", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5311875", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein (e.V.)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Als Bundesfachverband des Evangelischen Werkes f\u00fcr Diakonie und Entwicklung vertritt der Deutsche Evangelische Krankenhausverband e.V. (DEKV) die Interessen und Belange von \u00fcber 200 Evangelischen Krankenh\u00e4usern an \u00fcber 230 Standorten. Der DEKV unterst\u00fctzt, ber\u00e4t und f\u00f6rdert seine Mitglieder bei der Erf\u00fcllung ihrer Aufgaben, insbesondere die Vertretung der Evangelischen Krankenh\u00e4user in den Gremien, die Stellungnahme zu Gesetzgebungsverfahren und Einflussnahme darauf, sowie der Einsatz f\u00fcr die Belange der Mitglieder gegen\u00fcber Beh\u00f6rden, Kostentr\u00e4gern, Leistungserbringern und anderen Akteuren im Gesundheitswesen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)308019860"}