{"member_organisations": "Conf\u00e9d\u00e9ration nationale des Associations Familiales Catholiques(0), \nFamilienbund der Katholiken(0), \nKatholischer Familienverband \u00d6sterreich(0), \nFamily Solidarity(0), \nForum delle associazioni familiari (FORUM)(0), \nLithuanian Family Centre(0), \nHnutie Krestanskych(0), \nKatholischer Familienverband S\u00fcdtirol (KFS)(0), \nAssoziation der Familienzentren ACER(0), \nMagyar Katolikus Csal\u00e1degyes\u00fclet(0), \nKlub mnohodetnych rodin(0), \nPolska Federacja Ruch\u00f3w Obrony\u017cycia(0), \nStowarzyszenie Przymierze Rodzin(0), \nAssociation Familiale Catholique \"Vladimir Ghika\u201d(0) \nFunda\u00e7\u00e3o a Jun\u00e7\u00e3o do Bem(0) \nCana Movement(0)", "identification_number": "509209111889-44", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, External Relations, Public Health", "head_office_address": "Square de Mee\u00fbs 19", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Antoine Renard", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "INTERGOUP ACTIVE AGEING INTERGENERATIONAL SOLIDARITY AND FAMILY POLICIES", "eu_initiatives": "Politiques d'emploi et affaires sociales  \nDroits des femmes et \u00e9galit\u00e9 hommes-femmes  \nDirective sur l'\u00c9quilibre entre vie professionnelle et vie priv\u00e9e des parents et aidants \nDirective du temps de travail \nDirective Services de m\u00e9dias audiovisuels", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des Associations Familiales Catholiques en Europe (FAFCE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicola Speranza", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3698311", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "RENARD#Antoine, SPERANZA#Nicola", "registration_date": "17/09/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fafce.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussels", "membership": "European Sunday Alliance : www.europeansundayalliance.eu/", "head_office_post_code": "1050", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "Veille l\u00e9gislative de l'activit\u00e9 du Parl\u00e9ment europ\u00e9en. R\u00e9alisation de recommandations de vote \u00e0 l'intention des membres du Parl\u00e9ment europ\u00e9en.  \nR\u00e9alisation de communiqu\u00e9s de presse et d'analyses de vote \u00e0 l'intention des experts et du grand publique. \nPr\u00e9paration de conf\u00e9rences sur l'\u00e9quilibre entre vie familiale et vie de travail, notamment dans le cadre de l'Alliance europ\u00e9enne pour le dimanche. \nIntervention dans le cadre de l'ann\u00e9e europ\u00e9enne pour le patrimoine culturel", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.839084", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "106818", "legal_status": "ONG inscrite aupr\u00e8s du Tribunal d'Instance de Strasbourg, France, reconnue par le Conseil de l'Europe", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Au niveau europ\u00e9en, la F\u00e9d\u00e9ration contribue \u00e0 la reconnaissance des prestations qualitatives et quantitatives des familles qui ont une importance fondamentale pour la coh\u00e9sion humaine et sociale de la soci\u00e9t\u00e9. Ce qui assure aussi l'\u00e9galit\u00e9 entre le travail familial et la valeur attribu\u00e9e au travail professionnel.  \nLa F\u00e9d\u00e9ration soutient une politique familiale qui cr\u00e9e des conditions g\u00e9n\u00e9rales \u00e9conomiques, sociales et juridiques pour les familles permettant \u00e0 celles-ci d'assumer leurs missions sous leurs propre responsabilit\u00e9.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)498460220"}