{"member_organisations": "", "identification_number": "510151427278-94", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Klingelh\u00f6ferstra\u00dfe 23", "full_time_equivalent_fte": "14", "person_with_legal_responsibility": "Norbert Prof. Dr. Lammert", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- das gesamte Arbeitsprogramm der Europ\u00e4ischen Kommission f\u00fcr 2017 \n- Europ\u00e4ische Sicherheitspolitik \n- Verhandlungen zum transatlantischen Freihandelsabkommen \n- Klimapolitik der Europ\u00e4ischen Union sowie COP 21 Vorbereitungen \n- Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion", "organisation_name": "Konrad-Adenauer-Stiftung (KAS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "14", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "Ave. de l'Yser 11", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "(+32)2 7430746", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FIDAN#Ilke, H\u00dcGEL#Johannes, KOCH#Mathias Kastulus, MORWINSKY#Oliver", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/05/2017", "website_address": "http://www.kas.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "ENOP (European Network of Political Foundations - Independent Actors in Democracy Promotion,Development Cooperation and Political Dialogue) \n \nWilfried Martens Centre for European Studies, Br\u00fcssel (EVP-Stiftung)", "head_office_post_code": "10785", "goals__remit": "Die Konrad-Adenauer-Stiftung e.V. verfolgt auf christlich-demokratischer Grundlage ausschlie\u00dflich und unmittelbar gemeinn\u00fctzige Zwecke. Sie wird insbesondere \n \n- politische Bildung vermitteln, \n- die geschichtliche Entwicklung der christlich-demokratischen Bewegung erforschen und dokumentieren, \n- durch Forschung und Beratung Grundlagen politischen Wirkens erarbeiten, \n- die europ\u00e4ische Einigung unterst\u00fctzen, die internationale Verst\u00e4ndigung durch Informationen und Begegnungen pflegen sowie mit entwicklungspolitischen Projekten und Programmen Hilfe leisten, \n- politisch verfolgten Demokraten ideelle und materielle Hilfe gew\u00e4hren, \n- die wissenschaftliche Aus- und Fortbildung begabter und charakterlich geeigneter junger Menschen f\u00f6rdern, \n- Kunst und Kultur durch Veranstaltungen und Stipendien f\u00f6rdern, \n- der \u00d6ffentlichkeit die Ergebnisse ihrer Arbeit zug\u00e4nglich machen. \n \nZur Wahrnehmung dieser Aufgaben setzt die Konrad-Adenauer-Stiftung e.V. ihre ideellen, personellen und materiellen M\u00f6glichkeiten im In- und Ausland ein.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30269960", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "http://www.kas.de/bruessel/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "1500000-1749000", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "171100000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lars Haensel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Department"}