{"member_organisations": "UNSP-Finances  NUOD - Financi\u00ebn  SIC-OVS  UNSP-Police \nVLABEL - Vlaamse Watergroep", "identification_number": "510272824352-21", "fields_of_interest": "Budget, Customs, Employment and Social Affairs, Taxation, Public Health, Transport", "head_office_address": "UNSP - NUOD rue des Colonies 18-24", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Aubry MAIRIAUX", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "TTIP-CETA  Fiscalit\u00e9  Affaires sociales  Travail  Egalit\u00e9 des genres  Work-life balance  Bien-\u00eatre (code du)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Union Nationale des Services Publics - Nationale Unie der Openbare Diensten (UNSP - NUOD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Catherine VERSCHRAEGEN", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://nuod.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "13", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Syndicats Ind\u00e9pendants (CESI)", "head_office_post_code": "1000", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Publication d'articles sur des sujets europ\u00e9ens dans notre revue \" Boulevard\".", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association de fait", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Nous d\u00e9fendons les int\u00e9r\u00eats individuels et collectifs des travailleurs du secteur public en Belgique.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)22233836"}