{"member_organisations": "Zahl schwankt und ist nur bedingt aussagekr\u00e4ftig. Die ESH agiert stark projektorientiert.", "identification_number": "5115791132-19", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Ranspach 15", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Martin Sch\u00f6ngarth", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Wir versuchen uns ein Bild zu machen und gem\u00e4\u00df dem Prinzip \"Nichts \u00fcber uns ohne uns\" auch aktiv einbezogen zu werden. Dies stellt sich auch nach zehn Jahren wegen der erheblich mangelnden Akzeptanz barrierefreier fernschriftlicher Kommunikation jedoch eine oft nahezu un\u00fcberwindliche H\u00fcrde dar.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Enthinderungsselbsthilfe von Autisten f\u00fcr Autisten (und Angeh\u00f6rige) - ESH (ESH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Martin Sch\u00f6ngarth", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "11.974653", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/07/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://autisten.enthinderung.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Pausa", "membership": "", "head_office_post_code": "07952", "position": "Sprecher", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.5616247", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2000", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die ESH versteht sich als Interessenvertretung der aktuell noch weitgehend diskriminierten Minderheit der Autisten. \n \nWir sind Ansprechpartner in allen politischen und gesellschaftlichen Fragen, die Autisten betreffen und wirken gerne an Regelungsfindungsprozessen mit. \n \nWir wenden uns gegen die Tatsache, da\u00df nichtautistische Angeh\u00f6rige oder Funktion\u00e4re sich in gro\u00dfem Umfang anma\u00dfen f\u00fcr Autisten sprechen zu wollen. Das kann nicht funktionieren, weil diese Personen nunmal keine Autisten sind und daher nicht wissen, wie sich Autisten in welcher Situation f\u00fchlen. \n \nWir treten daf\u00fcr ein Autismus nicht mehr wie heute noch offiziell weitgehend als krank zu verstehen, sondern als Teil einer gesunden Neurodiversit\u00e4t. Die Probleme vieler Autisten gehen nicht auf ihren Autismus zur\u00fcck, sondern auf massiv unzureichende Barrierefreiheit. Viele Symptome, die heute noch oft f\u00fcr typisch autistisch gehalten werden, sind tats\u00e4chlich Traumasymptome, welche auf die mangelnde Barrierefreiheit zur\u00fcckgehen. \n \nWir wenden uns scharf gegen die Haltung Autismus selbst als Problem zu betrachten und z.B. gleichzeitig herk\u00f6mmliche Sprachenvielfalt als w\u00fcnschenswert zu deuten und sich daher eine vielsprachige EU mit entsprechendem \u00dcbersetzungsaufwand zu leisten. Diese unterschiedliche Gewichtung zeigt gesellschaftliche Machtverh\u00e4ltnisse auf und keine naturgegebenen Wertigkeiten.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+000)0000000"}