{"member_organisations": "http://www.liganet.hu/page/14/html/tagszervezetek.html", "identification_number": "511617524822-15", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Sasadi \u00fat 170", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Melinda Dr M\u00e9sz\u00e1ros", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "A szervezet els\u0151sorban a munkav\u00e1llal\u00f3k \u00e9letk\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeit \u00e9s munkafelt\u00e9teleit \u00e9rint\u0151 uni\u00f3s kezdem\u00e9nyez\u00e9seket, szakpolitik\u00e1kat \u00e9s jogalkot\u00e1si dokumentumokat kis\u00e9ri figyelemmel.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "F\u00fcggetlen Szakszervezetek Demokratikus Lig\u00e1ja (LIGA Szakszervezetek)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Adrienn Hangonyi", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "19.0006208", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.liganet.hu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "A LIGA Szakszervezetek t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt tagja az Eur\u00f3pai Szakszervezeti Sz\u00f6vets\u00e9gnek (ETUC).", "head_office_post_code": "1112", "position": "nemzetk\u00f6zi koordin\u00e1tor", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "A LIGA Szakszervezetek rendszeresen p\u00e1ly\u00e1zik \u00e9s nyer Eur\u00f3pai Uni\u00f3 \u00e1ltal k\u00f6zvetlen\u00fcl vagy k\u00f6zvetve r\u00e9szfinasz\u00edrozott p\u00e1ly\u00e1zatokban, sz\u00e9lesk\u00f6r\u0171 nemzetk\u00f6zi tev\u00e9kenys\u00e9get folytat.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.4796699", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "t\u00e1rsadalmi szervezet", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A F\u00fcggetlen Szakszervezetek Demokratikus Lig\u00e1ja 1988 \u00f3ta \u00e1ll a magyar munkav\u00e1llal\u00f3k oldal\u00e1n. A LIGA k\u00f6zel 100 tagszervezete az orsz\u00e1g minden ter\u00fclet\u00e9n jelen van f\u00f6ldrajzi \u00e9s \u00e1gazati \u00e9rtelemben egyar\u00e1nt. A LIGA tags\u00e1g\u00e1t 100 200 szervezett munkav\u00e1llal\u00f3ja adja ki, akik az \u00e9let minden ter\u00fclet\u00e9n dolgoznak a k\u00f6z- \u00e9s versenyszf\u00e9r\u00e1ban egyar\u00e1nt. \n \nA LIGA f\u0151 feladata a munkav\u00e1llal\u00f3k \u2013 a versenyszf\u00e9r\u00e1ban \u00e9s a k\u00f6zszolg\u00e1latban foglalkoztatottak \u2013 \u00e9let- \u00e9s munkak\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeinek, szoci\u00e1lis biztons\u00e1g\u00e1nak fejleszt\u00e9se a demokratikus int\u00e9zm\u00e9nyrendszer szakszervezetek sz\u00e1m\u00e1ra biztos\u00edtott teljes eszk\u00f6zt\u00e1r\u00e1val. \n \nA LIGA Szakszervezetek c\u00e9ljai: \n- a  makroszint\u0171  (hazai  \u00e9s nemzetk\u00f6zi) \u00e9rdekk\u00e9pviselet ell\u00e1t\u00e1sa,  \n- a  t\u00e1rsadalom  sz\u00e9les  r\u00e9tegeinek  (els\u0151sorban  a  munkav\u00e1llal\u00f3k,  a tanul\u00f3k, a munkan\u00e9lk\u00fcliek \u00e9s a nyugd\u00edjasok) \u00e9rdekk\u00e9pviselete, \n- kiemelten a fiatalok k\u00e9pviselete \u00e9s a munka vil\u00e1g\u00e1t \u00e9rint\u0151 sz\u00e9lesk\u00f6r\u0171 t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa  \n- szolg\u00e1ltat\u00e1sokat  ny\u00fajtani  a  tagszervezetek  \u00e9s  azok  tags\u00e1ga sz\u00e1m\u00e1ra, az illet\u00e9kes test\u00fcletek d\u00f6nt\u00e9sei alapj\u00e1n, \n- a tags\u00e1g \u00e9s a munkav\u00e1llal\u00f3k t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa, \n- a tagszervezeteinek  p\u00e1rtokt\u00f3l  f\u00fcggetlen  kereteket  biztos\u00edtson egym\u00e1s  t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1ra,  a  k\u00f6z\u00f6sen  elfogadott  c\u00e9lok  egy\u00fcttes k\u00e9pviselet\u00e9re,  \n- seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtson a munkav\u00e1llal\u00f3knak,  a  munk\u00e1ltat\u00f3kt\u00f3l f\u00fcggetlen szervezeteik l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1ban, m\u0171k\u00f6dtet\u00e9s\u00e9ben, \n- k\u00e9pviselje  a  b\u00edr\u00f3s\u00e1gok  el\u0151tt  a  tagszervezetei  egy\u00e9ni  tagjait meghatalmaz\u00e1suk alapj\u00e1n.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)13215262"}