{"member_organisations": "", "identification_number": "512074613668-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Consumers, Education and training, Enlargement, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health, Communication", "head_office_address": "rue de la convention, 116", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Eric PROU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Transposition de la directive 2005/36/CE \nnotamment l'\u00e9quivalence des dipl\u00f4mes et l'acc\u00e8s partiel", "organisation_name": "Conseil National de l'Ordre des P\u00e9dicures-Podologues (ONPP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/05/2014", "website_address": "http://www.onpp.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "EurHeca: European Health professionals' Competent Authorities \nhttp://www.eurheca.eu/fr/association/statuts", "head_office_post_code": "75015", "goals__remit": "L'Ordre est un organisme priv\u00e9, dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale et investi par le l\u00e9gislateur d'une mission de service public. \n  \n    Mission morale, d\u00e9ontologique et \u00e9thique : \n    l'Ordre veille au maintien des principes de moralit\u00e9, de probit\u00e9 et de comp\u00e9tence, ainsi qu\u2019au respect, par tous ses membres, des droits, devoirs et obligations professionnels, comme des r\u00e8gles \u00e9dict\u00e9es par le Code de d\u00e9ontologie qu\u2019il est charg\u00e9 d\u2019\u00e9laborer. \n    Mission administrative et r\u00e9glementaire : \n    Elle comprend la gestion des cotisations, des inscriptions au tableau de l\u2019Ordre (contr\u00f4le de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la profession), l\u2019\u00e9tablissement des contrats types de la profession, l\u2019examen des contrats conclus entre praticiens. L\u2019Ordre veille \u00e0 la comp\u00e9tence des professionnels, ce qui implique sa responsabilit\u00e9 dans les domaines de la formation initiale et continue comme dans l\u2019\u00e9valuation des pratiques. \n    Mission juridictionnelle, disciplinaire : \n    Pour remplir sa mission d\u00e9ontologique, l\u2019Ordre dispose d\u2019un pouvoir disciplinaire au travers de ses juridictions, ind\u00e9pendantes de la structure administrative. Ce sont les chambres disciplinaires de 1\u00e8re instance, r\u00e9gionales, et la chambre disciplinaire nationale, qui intervient en 2\u00e8me instance (en appel des chambres r\u00e9gionales). L\u2019Ordre a \u00e9galement un r\u00f4le de conciliation en amont de ces juridictions. \n    Mission consultative : \n    L\u2019Ordre \u00e9tudie les questions ou projets soumis par le Ministre charg\u00e9 de la Sant\u00e9 ; il lui soumet toutes propositions susceptibles de faire progresser la profession et son exercice au regard des besoins de sant\u00e9 publique. \n    Mission d\u2019entraide : \n    L\u2019Ordre peut organiser toute \u0153uvre d\u2019entraide au b\u00e9n\u00e9fice de ses membres ou de leurs ayants droit.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)145545323", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Cr\u00e9\u00e9 par la Loi n\u00b02004-806 du 9 ao\u00fbt 2004", "person_in_charge_of_eu_relations": "Philippe LAURENT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 national aux affaires europ\u00e9ennes"}