{"member_organisations": "", "identification_number": "514413031649-69", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro, n.\u00ba 271 Galerias Dt.\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "9,5", "person_with_legal_responsibility": "Rui Marques", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "132583", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Migration and asylum policies; Policies to protect minors and vulnerable adults; Education and training; Youth", "level_of_interest": "global, national", "organisation_name": "Instituto Padre Ant\u00f3nio Vieira (IPAV)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -8.629105299999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "962431", "registration_date": "31/05/2018", "website_address": "http://www.ipav.pt/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Porto", "membership": "Ashoka Network (https://www.ashoka.org/en/fellow/rui-marques); \nUbuntu Global Network (http://www.ubuntuglobalnetwork.com/); \nPlataforma Portuguesa das ONGD (http://www.plataformaongd.pt/plataforma/associadas/socia.aspx?id=157);", "head_office_post_code": "4200-314", "goals__remit": "In recent years IPAV has developed its activities around projects that are distinguished by their association with two essential and innovative concepts: Ubuntu and Integrated Governance. These two concepts are the key to IPAV's strategy. \nIn the complex and fragmented world we live in, the violations of Human Dignity, in its multiple forms, are emerging as the central problem that IPAV, through its mission, intends to combat. In a very concrete way, two specific and clear answers emerge: Collaboration, as a primordial way of responding to an almost always complex reality, and Unity in Diversity as a possible and desirable outlet for the social fragmentation that is becoming more pronounced. Now, IPAV has precisely in Ubuntu and in Govint, two methodological proposals to develop answers, be it with regards to personal or organizational relationships.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "11", "relevant_communication": "Projects (http://www.ipav.pt/index.php/en/): \nAcademia Ubuntu Guin\u00e9-Bissau - Consultor adjudicat\u00e1rio do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os (Uni\u00e3o Europeia atrav\u00e9s do Programa UE - PAANE de Apoio aos Actores N\u00e3o Estatais \u201cN\u00f4 Pintcha pa Dizinvolvimentu\u201d) - 2014/16; \nGoverna\u00e7\u00e3o Integrada para a Guin\u00e9-Bissau - Promotor (UE/FED) - 2016/18; \nUbuntu Bridges for Peace - Promotor (Erasmus+) - 2016/2017; \nPublications (https://issuu.com/ipav): \nGovintGB - Olhares sobre os problemas sociais complexos (2018); \nGovintGB - Propostas de solu\u00e7\u00f5es para os Problemas Sociais Complexos (2018); \nGovintGB - Boas Pr\u00e1ticas nas organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil (2018); \nProblemas Sociais Complexos e Governa\u00e7\u00e3o Integrada (2018);", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.1579438, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "964909", "legal_status": "Non-profit Association, officially recognized as Public Interest and Non-governmental Development Organization", "person_in_charge_of_eu_relations": "Rui Marques", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)218854730"}