{"member_organisations": "A list of FFA members can be found on the FFA website: \nhttp://www.ffa-assurance.fr/content/la-federation/nos-adherents", "identification_number": "5149794935-37", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Boulevard Haussmann, 26", "full_time_equivalent_fte": "9", "person_with_legal_responsibility": "1. Philippe 2. Arnaud 1. Poiget 2. Chneiweiss", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Brexit \n- Solvency 2 \n- Capital Markets Union \n- Long-term investment \n- Insurance Distribution Directive (IDD) \n- Key information documents for packaged retail and insurance-based investment products (PRIIPs) \n- General Data Protection Regulation \n- Pan-European personal pension product (PEPP) \n- Review of the European Supervisory Authorities (ESAs) \n- Motor Insurance Directive \n- European services e-card \n- International Financial Reporting Standards (IFRS) \n- Financial Transaction Tax \n- Recovery and resolution for non-banks \n- Digital Single Market \n- FinTech / InsurTech \n- Cybersecurity policies (NIS Directive) \n- Intelligent Transport Systems \n- Insurance guarantee schemes \n- Anti-money laundering \n- Anti-discrimination \n- Environmental Liability Directive (ELD) \n- Products Liability Directive (PLD) \n- eHealth \n- Consumer protection policies \n- Initiatives and consultations led by EIOPA,ESMA and the Joint Committee of the ESAs.", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Assurance (FFA)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "16", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Assurance 51, rue Montoyer", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)02 894 30 97", "number_of_ep_accredited_persons": "6", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DE MAUPEOU#St\u00e9phane, KERHOAS#Yann, MOMBOISSE#Pierre, NONIS#Antonin, RICOUL#Elodie, SCHEMBRI#Bernard", "estimate_of_costs_absolute_amount": "900000", "registration_date": "07/01/2009", "website_address": "http://www.ffa-assurance.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS CEDEX 09", "membership": "The FFA is a member of: \n- Insurance Europe \n http://www.insuranceeurope.eu  \n- Global Federation of Insurance Associations (GFIA)  \n http://www.gfiainsurance.org/en/", "head_office_post_code": "75311", "goals__remit": "Created in 1937, the FFSA (F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Soci\u00e9t\u00e9s d\u2019Assurances) has adopted new statutes that apply from 1st July 2016 and rebrands as FFA (F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l\u2019Assurance). The FFA has 280 corporate members that together represent 99% of the French insurance market.    \nThe main objectives of the FFA are to:  \n- Promote the French Insurance market and develop consumer prevention and related technical studies ;  \n- Represent the French insurers' interests at national, European and international levels ;  \n- Negotiate social agreements and conventions such as professional retirement\u2019s schemes or professional training.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 42 47 92 07", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "- Events with MEPs, MEP offices and European commission officials as appropriate. \n \n- FFA annual conference in Paris.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Pierotti", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur des affaires europ\u00e9ennes et internationales"}