{"member_organisations": "", "identification_number": "51553694127-62", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Lord Byron, 14", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Jean Louis Dumont", "inter_groups": "urban", "financial_year_start_date": "01/03/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "energie  \nfonds europ\u00e9ens \nconcurrence \nmarch\u00e9 int\u00e9rieur \ntva \nsemestre europ\u00e9en \nplan juncker \nttip \nmigration \ninclusion sociale", "organisation_name": "Union sociale pour l'habitat (USH)", "belgium_office_post_code": "1050", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "square de meeus 18", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)22138440", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/09/2010", "website_address": "http://www.union-habitat.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Membre de :  \nHousing Europe \nCentre europ\u00e9en des entreprises de service public", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "1- Veiller \u00e0 une bonne application des principes des trait\u00e9s relatifs aux SIEG \u00e9tablis aux articles 14 et 106 TFUE ainsi qu'au protocole sur les SIG, notamment en mati\u00e8re de SIEG de logement social, \n \n2- Veiller \u00e0 ce que les politiques de l'UE et ses financements concurrent au d\u00e9veloppement du logement social dans les Etats-membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0140757800", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/02/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laurent GHEKIERE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Repr\u00e9sentant aupr\u00e8s de l'UE"}