{"member_organisations": ".", "identification_number": "515716726360-33", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Research and innovation", "head_office_address": "Plac Gwark\u00f3w 1", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Stanis\u0142aw Prusek", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "1605239", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Kierownictwo G\u0142\u00f3wnego Instytutu G\u00f3rnictwa podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o pe\u0142nym wdro\u017ceniu \nw Instytucie Europejskiej Karty Naukowca i Kodeksu Post\u0119powania przy rekrutacji pracownik\u00f3w naukowych, przyj\u0119tych przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 w dniu 11 marca 2005 r. (Recommendation of the European Commission 2005/251/EC). \n \nEuropejska Karta Naukowca opisuje prawa i obowi\u0105zki, jakim podlegaj\u0105 naukowcy \ni instytucje ich zatrudniaj\u0105ce oraz organizacje zapewniaj\u0105ce finansowanie bada\u0144 naukowych. Dotycz\u0105 one warunk\u00f3w pracy, rozwoju kariery naukowej, mobilno\u015bci, opieki naukowej dla m\u0142odych. Kodeks Post\u0119powania przy rekrutacji pracownik\u00f3w naukowych opisuje zasady rekrutacji naukowc\u00f3w, kt\u00f3rych pracodawcy powinni przestrzega\u0107, zapewniaj\u0105c r\u00f3wne traktowanie wszystkich naukowc\u00f3w w Europie. \n \nW celu kompleksowego wdro\u017cenia Karty i Kodeksu w Instytucie zosta\u0142a przeprowadzona analiza wewn\u0119trzna, kt\u00f3ra wykaza\u0142a konieczno\u015b\u0107 uzupe\u0142nienia lub zmiany istniej\u0105cych regulacji lub opracowania nowych dokument\u00f3w. W wyniku przeprowadzonych dzia\u0142a\u0144 zosta\u0142 opracowany dokument \u201eStrategia HR dla naukowc\u00f3w. Wewn\u0119trzna analiza luk i Plan dzia\u0142a\u0144\u201d.", "organisation_name": "G\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa (GIG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/03/2017", "website_address": "http://www.gig.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Coal Advisory Group#X00807#Alicja Krzemie\u0144#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=807#Member#B#Academia/Research", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Katowice", "membership": ".", "head_office_post_code": "40-166", "goals__remit": "G\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa to instytut badawczy, podporz\u0105dkowany Ministrowi Energii, pracuj\u0105cy nie tylko na rzecz przemys\u0142u g\u00f3rniczego, lecz tak\u017ce przedsi\u0119biorstw r\u00f3\u017cnych bran\u017c w tym ma\u0142ych i \u015brednich, instytucji i urz\u0119d\u00f3w administracji pa\u0144stwowej i samorz\u0105dowej, partner\u00f3w zagranicznych. \nObecnie cztery podstawowe filary naszej dzia\u0142alno\u015bci stanowi\u0105: g\u00f3rnictwo, in\u017cynieria \u015brodowiska, zagadnienia zwi\u0105zane z jako\u015bci\u0105 oraz edukacja i szkolenia. \nGIG jest jednym z najbardziej cenionych partner\u00f3w w takich obszarach dzia\u0142alno\u015bci jak zagospodarowanie odpad\u00f3w, recykling surowc\u00f3w, przegl\u0105dy energetyczne oraz modernizacja gospodarki energetycznej gmin i przedsi\u0119biorstw, optymalizacja gospodarki wodno-\u015bciekowej, monitoring \u015brodowiska, program Czystszej Produkcji, programy ekorozwoju gmin i region\u00f3w. \nG\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa jest Jednostk\u0105 Notyfikowan\u0105 nr 1453 Unii Europejskiej w zakresie dyrektyw: \n \n2014/34/UE (ATEX) \n2006/42/WE (MASZYNY) \n2014/28/UE (MATERIA\u0141Y WYBUCHOWE) \n2013/29/UE (WYROBY PIROTECHNICZNE) \nGIG posiada bardzo szerok\u0105 ofert\u0119 w zakresie bezpiecze\u0144stwa pracy, w tym: analizy ryzyka, raporty bezpiecze\u0144stwa, system zarz\u0105dzania bezpiecze\u0144stwem i higien\u0105 pracy, pomiary i zwalczanie zagro\u017ce\u0144 \u015brodowiska pracy, zwalczanie zagro\u017ce\u0144 wybuchami py\u0142\u00f3w w instalacjach przemys\u0142owych, programy informatyczne wspomagaj\u0105ce dzia\u0142ania w zakresie bezpiecze\u0144stwa i higieny pracy. \nProblematyka edukacji i szkole\u0144 zajmuje niezwykle wa\u017cne miejsce w perspektywach rozwoju Instytutu. Nowe rodzaje studi\u00f3w podyplomowych, specjalistycznych szkole\u0144, kurs\u00f3w czy seminari\u00f3w, podnosz\u0105ce kwalifikacje pracownik\u00f3w, stawiaj\u0105 GIG, poza uczelniami, w gronie najwi\u0119kszych i najlepszych jednostek szkoleniowych na \u015al\u0105sku. Studia podyplomowe prowadzimy z renomowanym uczelniami takimi jak: Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa, Uniwersytet Jagiello\u0144ski.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)322581631", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "3 marca 2017 r. w Nowym Targu odby\u0142a si\u0119 prezentacja opracowanego w GIG drona wyposa\u017conego w specjalistyczny czujnik do pomiaru wybranych parametr\u00f3w niskiej emisji \nData publikacji 2017-03-03 \nRozpocz\u0119\u0142a si\u0119 realizacja projektu pt.: \u201eEPOS - System Obserwacji P\u0142yty Europejskiej\u201d finansowanego ze \u015brodk\u00f3w Programu Operacyjnego Inteligentny Rozw\u00f3j \nData publikacji 2017-03-01 \n27 lutego 2017r. w GIG mia\u0142a miejsce konferencja \u201eNiska emisja \u2013 jak skutecznie j\u0105 zwalczy\u0107?\u201d \nData publikacji 2017-02-28 \nW imieniu Fundacji Rodzin G\u00f3rniczych zapraszamy do wsparcia akcji 1% podatku dla Fundacji Rodzin G\u00f3rniczych \nData publikacji 2017-02-15 \nZapraszamy na nasze konto na Facebook'u \nData publikacji 2017-02-10 \n9 lutego br. w \u017bywcu odby\u0142a si\u0119 konferencja \u201eWsp\u00f3lnie walczymy o czyste powietrze na \u017bywiecczy\u017anie\u201d \nData publikacji 2017-02-10 \n27.02.2017r. G\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa wsp\u00f3lnie z Uniwersytetem \u015al\u0105skim i Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105 organizuje konferencj\u0119 pod nazw\u0105 \"Niska emisja-jak skutecznie j\u0105 zwalczy\u0107?\" \nData publikacji 2017-02-09 \nNominacja dla GIG do najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 roku w kategorii Innowacja techniczna czasopisma popularnonaukowego \"Focus\" \nData publikacji 2017-02-01 \nG\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa w dniu 12 stycznia 2017r. otrzyma\u0142 2 wyr\u00f3\u017cnienia w konkursie G\u00f3rniczy Sukces Roku \nData publikacji 2017-01-23 \nG\u0142\u00f3wny Instytut G\u00f3rnictwa zosta\u0142 wyr\u00f3\u017cniony Dyplomem Gratulacyjnym przyznanym przez Fundacj\u0119 Rodzin G\u00f3rniczych \nData publikacji 2017-01-23", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "23854823", "legal_status": "Instytut Badawczy", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stanis\u0142aw Prusek", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Naczelny Dyrektor"}