{"member_organisations": "FECEVAL: http://www.feceval.es/", "identification_number": "515908626236-14", "fields_of_interest": "Education and training", "head_office_address": "ESTEBAN DOLZ DEL CASTELLAR 3", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "LUIS ROGER DE MATALLANA", "industry_forums": "", "grants": "61401", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nos interesan y participamos en iniciativas relacionadas con la Formaci\u00f3n Profesional y el conocimiento de las tendencias futuras de los mercados, para conocer las necesidades de formaci\u00f3n de los futuros trabajadores.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "FUNDACI\u00d3N EIFOR DE LA COMUNIDAD VALENCIANA (XABEC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "ANTONIO FRUCTUOSO MIR MONTES", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-0.3676113", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/03/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.eifor.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "VALENCIA", "membership": "CECE - Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Centros de Ense\u00f1anza. En la Comunidad Valenciana es FECEVAL \n \nEAfA: Europan Association for Apprenticeship", "head_office_post_code": "46019", "position": "DIRECTOR", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "La organizaci\u00f3n est\u00e1 comprometida con la implantaci\u00f3n de la Formaci\u00f3n Profesional Dual en nuestro pa\u00eds. Es miembro de la EAfA, \"European Association for Apprenticeship\". \n \nComo instituci\u00f3n educativa, nuestros alumnos y personal (docente y no docente) participa en movilidades y proyectos   educativos del Programa Erasmus+", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "39.4948761", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "61401", "legal_status": "FUNDACI\u00d3N", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\"La Fundaci\u00f3n Eifor tiene por objeto la satisfacci\u00f3n, fomento, impulso, protecci\u00f3n y apoyo de cualesquiera iniciativas de car\u00e1cter social, cultural, educativo, investigador, ben\u00e9fico y asistencial, as\u00ed como de cooperaci\u00f3n al desarrollo, objetivos \u00e9stos que en todo caso se desarrollar\u00e1n conforme a la idea, esencial en la filosof\u00eda inspiradora de esta Fundaci\u00f3n, de trabajar en favor de la igualdad de oportunidades de hombres y mujeres\u201d (Estatutos, Art\u00edculo 6.1).  \n \nPara el logro de sus fines ha promovido el CENTRO DE FORMACI\u00d3N PROFESIONAL XABEC, un centro educativo de la familia profesional del mantenimiento industrial y de instalaciones de edificios, en el que se imparten los tres subsistemas educativos: ense\u00f1anza reglada, formaci\u00f3n para el empleo y formaci\u00f3n continua para trabajadores en activo:  www.xabec.es \n \nXABEC se concibe como una \u201cescuela para toda la vida\u201d, una iniciativa de car\u00e1cter social cuya misi\u00f3n es ayudar a las personas \u2013especialmente a los j\u00f3venes\u2013 para que puedan obtener un puesto de trabajo digno. El objetivo prioritario es reducir el desempleo. \n \nXABEC est\u00e1 abierto a todos cuantos deseen el tipo de educaci\u00f3n que se ofrece, sin discriminaci\u00f3n por razones ideol\u00f3gicas, religiosas, sociales, econ\u00f3micas, de raza o de nacimiento. \n \nComo instituci\u00f3n educativa, coherente con la concepci\u00f3n trascendente del hombre y de la historia, imparte una educaci\u00f3n en valores entre los que se destacan: \n \nLa dignidad de la persona y el respeto a los derechos humanos. \nEl ejercicio responsable de la libertad personal, con aceptaci\u00f3n libre de las normas de convivencia. \nEl valor del trabajo bien realizado, con competencia profesional, concebido como un instrumento de servicio a la sociedad. \nLa solidaridad, con el cultivo de valores humanos, sociales y c\u00edvicos, que estimulan la madurez personal, la generosidad, el respeto a los dem\u00e1s, la sinceridad y la coherencia de vida, la laboriosidad, el esp\u00edritu deportivo, etc. \n \nLA MISION de Xabec ha sido actualizada en 2015, quedando redactada de la siguiente manera: \n \nLA MISI\u00d3N DE XABEC ES AYUDAR A NUESTROS ALUMNOS A SU EFECTIVA INCORPORACI\u00d3N AL MERCADO LABORAL EUROPEO E INTERNACIONAL, MEDIANTE UNA FORMACI\u00d3N T\u00c9CNICA DE CALIDAD, ENTENDIENDO EL TRABAJO PROFESIONAL COMO UN INSTRUMENTO DIGNO, DIGNIFICADOR Y DIGNIFICANTE DE LA PERSONA HUMANA Y DE LA SOCIEDAD.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)963389882"}