{"member_organisations": "", "identification_number": "516422616734-26", "fields_of_interest": "Competition", "head_office_address": "Maison du Barreau 2 rue de Harlay", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Didier Th\u00e9ophile", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "lutte contre les cartels, actions civiles, g\u00e9n\u00e9ralisation du contr\u00f4le des concentrations, les proc\u00e9dures de cl\u00e9mence  les proc\u00e9dures d\u2019engagement", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Association des Avocats pratiquant le Droit de la Concurrence (APDC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.3431577, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/03/2015", "website_address": "http://www.aapdc.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75001", "goals__remit": "Les avocats pratiquant le droit de la concurrence savent que garantie du contradictoire et efficacit\u00e9 se confortent mutuellement. \nInterlocuteurs quotidiens des juridictions et autorit\u00e9s de concurrence, ils ont acquis la conviction que la dimension \u00e9conomique du droit de la concurrence rend encore plus n\u00e9cessaire le respect du d\u00e9bat \u00e0 armes \u00e9gales et l\u2019observation rigoureuse des garanties proc\u00e9durales. Plus le d\u00e9bat des th\u00e8ses en pr\u00e9sence est approfondi, plus l\u2019\u00e9quilibre est assur\u00e9 entre celui qui accuse et celui qui se d\u00e9fend, plus la r\u00e9alit\u00e9, et en particulier la r\u00e9alit\u00e9 \u00e9conomique a des chances d\u2019\u00eatre cern\u00e9e. \nL\u2019association se donne donc pour objectif principal de mettre en avant, de mani\u00e8re concr\u00e8te qu\u2019un droit de la concurrence performant est un droit qui est mis en \u0153uvre selon des r\u00e8gles claires, transparentes et respectueuses des principes fondamentaux de notre droit. \nElle est \u00e9videmment ouverte \u00e0 tous les avocats pratiquant le droit de la concurrence en France.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8567075, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Professional ssociation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Zelenko", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretary General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0133156435643"}