{"member_organisations": "L\u00e4hiTapiolan myyntihenkil\u00f6t \nL\u00e4hiTapiola-ryhm\u00e4n henkil\u00f6st\u00f6  \nTurvan Myyntimiehet \nIlmarisen toimihenkil\u00f6t \nVakuutusyhti\u00f6 Pohjant\u00e4hden Henkil\u00f6st\u00f6 \nOP-Pohjolan Vakuutushenkil\u00f6t ry \nVakuutusv\u00e4ki IF \nPohjolan myyntihenkil\u00f6t \nVeritas El\u00e4kevakuutuksen toimihenkil\u00f6t \nYritt\u00e4j\u00e4in Fennian Kentt\u00e4 \nFennian toimihenkil\u00f6t \nTurvan Toimihenkil\u00f6t \nElon Toimihenkil\u00f6t Eloisa ry \nMelan toimihenkil\u00f6t \nVarman Henkil\u00f6st\u00f6yhdistys \nVakuutusalan Keskusj\u00e4rjest\u00f6jen Toimihenkil\u00f6t \nYhdistyneet Vakuutustoimihenkil\u00f6t \nPersonalen vid Folksam Skadef\u00f6rs\u00e4kring rf \nSuomen Vahinkotarkastus Oy:n toimihenkil\u00f6t \nMandatum Lifen ja Kalevan Henkil\u00f6st\u00f6yhdistys \nAktia Henkivakuutuksen henkil\u00f6st\u00f6 - Personalen vid Aktia Livf\u00f6rs\u00e4kring", "identification_number": "516602223805-83", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Single market, Research and innovation, Banking and financial services", "head_office_address": "Kaisaniemenkatu 1 C 100", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Kirsi Kovanen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Finland", "eu_initiatives": "Rahoitus- ja vakuutusmarkkinoihin, ty\u00f6el\u00e4m\u00e4\u00e4n, koulutukseen ja ty\u00f6oloihin liittyv\u00e4t asiat.", "organisation_name": "Vakuutusv\u00e4en Liitto VvL ry (VvL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/10/2016", "website_address": "http://www.vvl.fi", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "Toimihenkil\u00f6keskusj\u00e4rjest\u00f6 STTK ry \nUNI Global Union \nSuomen Ammattiliittojen Solidaarisuuskeskus SASK", "head_office_post_code": "00100", "goals__remit": "Liitto toimii vakuutusalalla ty\u00f6skentelevien toimihenkil\u00f6iden palkkauksellisten, ammatillisten, sosiaalisten ja oikeudellisten etujen parantamiseksi ja j\u00e4senyhdistystens\u00e4 yhdyssiteen\u00e4.  \nLiitto edist\u00e4\u00e4 ammatillista j\u00e4rjest\u00e4ytymist\u00e4, yhteistoimintaa ja yhteiskunnallista vaikuttamista.  \nLiitto toimii demokraattisten periaatteiden ja vapaan ammattij\u00e4rjest\u00f6toiminnan edist\u00e4miseksi sek\u00e4 edustaa j\u00e4seni\u00e4\u00e4n. \nLiitto tekee valtakunnallisen ty\u00f6ehto- ja palkkasopimuksen, tiedotus- ja koulutustoimintaa, valvoo ty\u00f6ehtosopimusten ja ty\u00f6lains\u00e4\u00e4d\u00e4nn\u00f6n noudattamista, kantaa j\u00e4senmaksuja, voi my\u00f6nt\u00e4\u00e4 j\u00e4senilleen avustuksia, voi omistaa ja hallita kiinte\u00e4\u00e4 omaisuutta, j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 arpajaisia, tehd\u00e4 sitoumuksia, kantaa ja vastata oikeustoimissa, harjoittaa kustannustoimintaa. \nLiitto voi liitty\u00e4 j\u00e4seneksi kotimaisiin ja kansainv\u00e4lisiin j\u00e4rjest\u00f6ihin.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+358)207291460", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Rahoitus- ja vakuutusmarkkinoihin, ty\u00f6el\u00e4m\u00e4\u00e4n, koulutukseen ja ty\u00f6oloihin liittyv\u00e4t asiat.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Rekister\u00f6ity yhdistys", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kirsi Kovanen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Toiminnanjohtaja"}