{"member_organisations": "", "identification_number": "518425830398-18", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Regional Policy, Public Health, Digital economy and society, Sport, Climate Action", "head_office_address": "H\u00f4tel du d\u00e9partement", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alain LASSUS", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Fonds Europ\u00e9en Structurels et d'Investissement \nPolitique de coh\u00e9sion post 2020", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Conseil d\u00e9partemental de la Ni\u00e8vre (CD58)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Yannick BAUDRY", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.nievre.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "NEVERS CEDEX", "membership": "", "head_office_post_code": "58039", "position": "Charg\u00e9 de mission Europe", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "308910000", "legal_status": "Collectivit\u00e9 territoriale", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le Conseil d\u00e9partemental de la Ni\u00e8vre est une collectivit\u00e9 territoriale qui g\u00e8re et administre le D\u00e9partement. A travers ses multiples comp\u00e9tences, il permet d'am\u00e9liorer le quotidien des particuliers, des collectivit\u00e9s, des associations et des entreprises de son territoire.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)386606722"}