{"member_organisations": "http://www.zdk.de/organisation/mitglieder/", "identification_number": "520593223256-64", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Trade, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Climate Action, Borders and Security, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Hochkreuzallee 246", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Stefan Vesper", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Fl\u00fcchtlingspolitik, GAP, Klima- und Energiepolitik, Umwelt, GASP, Handelsabkommen, Nachhaltigkeit, Digitale Agenda, Menschenrechte, Religionsfreiheit, B\u00fcrgerschaftliches Engagement, Sonntagsschutz", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Zentralkomitee der deutschen Katholiken (ZdK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Martina K\u00f6\u00df", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": "7.12939614006622", "source": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/09/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.zdk.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "240141", "head_office_city": "Bonn", "membership": "Initiative of Christians for Europe (IXE) http://www.initiative-ixe.eu/,  \nNetzwerk Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland http://www.netzwerk-ebd.de/,  \nEurop\u00e4isches Forum der nationalen Laienkomitees http://www.europ-forum.org/de/", "head_office_post_code": "53154", "position": "Referentin f\u00fcr internationale Aufgaben", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Das ZdK verfolgt die o. g. Themen aus den verschiedenen Blickwinkeln direkt oder \u00fcber ihre Mitglieder. Das ZdK pflegt eine intensive Vernetzung, u. a. durch die Koordination des Netzwerks Initiative Christen f\u00fcr Europa (IXE), die auf ihrer Internetseite www.theeuropeexperience.eu ein Informationsportal f\u00fcr EU-B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger anbietet. Auf der Internetseite werden zentrale EU-Politikbereiche aus der Perspektive der christlichen Soziallehre kommentiert und konkrete Beitr\u00e4ge christlicher Organisationen zur Gestaltung europ\u00e4ischer Politik dokumentiert. In unregelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden werden politische Stellungnahmen zu Europa bzw. zu einzelnen Themen ver\u00f6ffentlicht. Die Europawahlen werden besonders aufgegriffen.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.69127655", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2400000", "legal_status": "e. V. (gemeinn\u00fctzig)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Das ZdK ist der h\u00f6chste, repr\u00e4sentative Zusammenschluss der in der Katholischen Kirche in Deutschland aktiven Laien. Als Laien werden alle Mitglieder der katholischen Kirche, die nicht zum Diakon, Priester oder Bischof geweiht sind bezeichnet. Es verbindet Di\u00f6zesanr\u00e4te, katholische Verb\u00e4nde und Initiativen, Institutionen des Laienapostolates, geistliche Gemeinschaften sowie Pers\u00f6nlichkeiten aus Kirche und Gesellschaft unter einem gemeinsamen Dach. Das ZdK versteht sich als Forum politischer und kirchlicher Meinungs- und Willensbildung. Es vertritt die Anliegen der Katholikinnen und Katholiken in der Gesellschaft, beteiligt sich an politischen Gestaltungsprozessen und ber\u00e4t die Deutsche Bischofskonferenz in Fragen des kirchlichen Lebens.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)0228382970"}