{"member_organisations": "http://ewfc.org/en/about-ewfc/board/", "identification_number": "52069834210-92", "fields_of_interest": "Consumers, Environment, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "rue des tilleuls, 4", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "St\u00e9phane TOUZET", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/10/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9glementations et activit\u00e9s concernant la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, la protection des consommateurs, et le bien \u00eatre animal.", "organisation_name": "European Working Community for Food Inspection and Consumer Protection (EWFC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/09/2010", "website_address": "http://www.ewfc.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "METZ", "membership": "", "head_office_post_code": "57070", "goals__remit": "La communaut\u00e9 de travail europ\u00e9enne pour le contr\u00f4le  alimentaire et la protection des consommateurs est un regroupement des unions professionnelles des contr\u00f4leurs des \u00e9tats membres de l'Union Europ\u00e9enne. Elle a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1991. Les membres fondateurs furent la France et l\u2019Allemagne. \n \nL\u2019EWFC \u0153uvre \u00e0 l'harmonisation et \u00e0 l'am\u00e9lioration du contr\u00f4le des aliments, et \u00e0 la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats professionnels de ses adh\u00e9rents. \n \nLa vocation premi\u00e8re de l\u2019EWFC \u00e9tait la mise en \u0153uvre et l'organisation des contr\u00f4les alimentaires, la formation des contr\u00f4leurs et leur coop\u00e9ration au sein de l'UE. Ainsi sa t\u00e2che principale consistait \u00e0 promouvoir et d\u00e9velopper l\u2019association europ\u00e9enne des agents impliqu\u00e9s dans le contr\u00f4le des aliments et la protection des consommateurs. \n \nL'EWFC s\u2019efforce \u00e9galement de rechercher et int\u00e9grer les associations professionnelles de tous les Etats-membres de l'UE. Elle entretien des relations avec les syndicats ou associations des consommateurs, des contr\u00f4leurs de denr\u00e9es alimentaires, des inspecteurs des viandes, des v\u00e9t\u00e9rinaires, des techniciens et chimistes de l\u2019alimentation, des juristes et du monde m\u00e9dical.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)675577693", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Pour 2010: \nParticipation \u00e0 la Conf\u00e9rence table ronde sur la r\u00e9vision de l\u2019inspection sanitaire des viandes, Bruxelles le 18 mai 2010. \n \nCo-organisation de la Rencontre de la communaut\u00e9 de travail europ\u00e9enne pour le contr\u00f4le  alimentaire et la protection des consommateurs  (EWFC) avec des membres du Parlement Europ\u00e9en afin de discuter sur l\u2019avenir de l\u2019inspection des viandes, Parlement Europ\u00e9en le 16 mars 2010. \n \nPour 2011: Organisation du S\u00c9MINAIRE INTERNATIONAL sur l'actualit\u00e9 de la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, du 13 au 14 of Octobre 2011 Amn\u00e9ville, France \n\" EWFC: 20 ans au service de la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire \u201d \n \n2014 Participattion au  Het College seminar 2014, Baarn Netherland \n \n2015 Participation au s\u00e9minaire : The Association of Meat Inspectors Trust 50th Annual Seminar  \n \n2016 Organisation du s\u00e9minaire international \u201cFood Fraud: what\u2019 s the impact on the consumer?\u201d  le 9 juin, Finance Tower Brussels Belgium \n \n2017 R\u00e8glement 2017/625 \nL\u2019EWFC, convaincue de l'importance de ce nouveau r\u00e8glement qui couvrira tous les aspects de la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, de la salubrit\u00e9 et de la fraude alimentaire dans l'ensemble de l'Union europ\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s active pendant l'adoption de cette l\u00e9gislation \u00e0 travers le processus de trilogue de l'UE. \n \nChaque ann\u00e9e: organisation de diff\u00e9rents \u00e9changes de pratiques professionnelles entre pays membres.", "financial_year_end_date": "01/09/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "900000-999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association est r\u00e9gie par la loi du 19 avril 1908", "person_in_charge_of_eu_relations": "St\u00e9phane TOUZET", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}