{"member_organisations": "Algunas con las cuales colaboramos:   \nWe Edu Care:www.weeducare.org/, \nEIIL: ww.eiil.net, \nAVI Emilia Romagna ONLUS.- email:iliaromagna@libero.it , \nItalents.it: wwww.italents.it  \n\u00danete al Planeta: www.unetealplaneta.org, \nStati generali delle Donne: www.statigeneralidelledonne.com", "identification_number": "520749429704-29", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Calle Pontevedra nr. 21, 1\u00ba-2\u00aa", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Roberta  Martin", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Los que estar\u00edan relacionadas con los fines principal y espec\u00edficos de nuestra asociaci\u00f3n. En particular los relacionados con: \n- ciudadan\u00eda europea,libre circulaci\u00f3n de personas,de los servicios, de los capitales y de las mercanc\u00edas, los derechos electorales, protecci\u00f3n de datos sensibles, sobre la igualdad de g\u00e9nero y sobre los planes de protecci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n para v\u00edctimas de maltrato y violencia sexual vigentes dentro de la Uni\u00f3n Europea,  \n- La investigaci\u00f3n e la innovaci\u00f3n en \u00e1reas esenciales para el Bienestar social como la salud, alimentaci\u00f3n y agricultura, la energ\u00eda, la utilizaci\u00f3n de los recursos naturales, la seguridad de los ciudadanos, \n- La formaci\u00f3n de nuevos emprendedores y la creaci\u00f3n de nuevos proyectos empresariales sostenibles,  \n- El empoderamiento de las mujeres a nivel local y europeo y la creaci\u00f3n de empresas femeninas, \n- El conocimiento de nuevas habilidades y competencias profesionales, la movilidad y el empleo futuro de los j\u00f3venes dentro la Uni\u00f3n Europea a trav\u00e9s de la colaboraci\u00f3n y la organizaci\u00f3n de programas de movilizaci\u00f3n en universidades, empresas y organizaciones sin \u00e1nimo de lucro,", "organisation_name": "ASOCIACION DESARROLLO EUROPEO SOSTENIBLE Y AYUDAS A LAS MUJERES (DESYAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/01/2018", "website_address": "http://www.desyam.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Rubi / Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "08191", "goals__remit": "El fin principal es el de:  \n- Ayudar y favorecer la formaci\u00f3n y el desarrollo de una sociedad m\u00e1s unida, inclusiva, reflexiva, comprometida, cercana a las necesidades de las personas y m\u00e1s justa dentro de la Uni\u00f3n Europea.  \n- Impulsar una sociedad fundamentada en una cultura dialogante, integrante y respetuosa de la igualdad de g\u00e9nero entre mujeres y hombres y consciente del valor enriquecedor aportado por las diversidades humanas. Los fines especificos son: \nA - Promover la Ciudadan\u00eda Europea. Valorizando el papel de la democracia participativa, de la igualdad y de la ciudadan\u00eda activa de todas las personas.Sensibilizar y concienciar la convivencia entre los ciudadanos europeos.  \nB \u2013 Valorizar e impulsar la creaci\u00f3n de nuevas iniciativas y proyectos de car\u00e1cter socio-econ\u00f3micos y educativo favoreciendo entre los ciudadanos nuevas oportunidades de trabajo en un ambiente patrocinador de la igualdad de g\u00e9nero y de una cultura formativa, social y empresarial m\u00e1s europea. Favoreciendo la circulaci\u00f3n de ideas, talentos, creatividad, conocimientos pr\u00e1cticos e innovadores en la realizaci\u00f3n de tecnolog\u00edas que mejoren las condiciones de empleo, los sistemas organizativos, de protecci\u00f3n de los datos sensibles de los ciudadanos. \nC \u2013 Apoyar el desarrollo de las empresas femeninas y el empoderamiento de las mujeres.Impulsar su participaci\u00f3n activa en el desarrollo econ\u00f3mico y del bienestar de la sociedad dentro de la Uni\u00f3n Europea, promoviendo la igualdad de oportunidades entre mujeres y hombres.   \nD- Representar una entidad de dialogo, de encuentro y de cooperaci\u00f3n entre ciudadanos, organismos institucionales p\u00fablicos y privados, locales y europeos, empresas, instituciones culturales, recreativas y deportivas en relaci\u00f3n a los puntos anteriormente detallados.  \nE \u2013 Apoyar el compromiso social, intercultural, intergeneracional y de voluntariado dentro de la Uni\u00f3n Europea mediante la valorizaci\u00f3n de las actividades artesanales, recreativas y deportivas dinamizadoras de las inteligencias culturales, del trabajo comunitario.  \nSe realizar\u00e1n programas de actividades y planes de acci\u00f3n (Misi\u00f3n)dirigidos a:  \nA - Investigar constantemente c\u00f3mo evoluciona nuestra sociedad en sus cambios demogr\u00e1ficos, sociales y profesionales. Estudios sobre el nivel de discriminaci\u00f3n, las causas y como se manifiesta.Relevante para la definici\u00f3n de nuevas pol\u00edticas sociales a nivel europeo que mejoren la convivencia entre personas y reduzcan casos de desigualdad y de violencia de g\u00e9nero y mejoren la vida de sus ciudadanos. \nB - Informar, divulgar y sensibilizar sobre los derechos y deberes fundamentales de los ciudadanos europeos como los de libre circulaci\u00f3n de las personas, de los servicios, de los capitales y de las mercanc\u00edas, los derechos electorales, sobre la igualdad de g\u00e9nero y sobre los planes de protecci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n para v\u00edctimas de maltrato y violencia sexual vigentes dentro de la Uni\u00f3n Europea.   \nD - Puesta en marcha de planes de acci\u00f3n educativa y socioecon\u00f3mica que promuevan, faciliten y valoricen dentro de un contexto europeo:  \n- La investigaci\u00f3n e la innovaci\u00f3n en \u00e1reas esenciales para el Bienestar social del ciudadano. Promoviendo el liderazgo industrial y la excelencia cient\u00edfica europea, \n- La formaci\u00f3n de nuevos emprendedores y la creaci\u00f3n de nuevos proyectos empresariales sostenibles,  \n- El empoderamiento de las mujeres a nivel local y europeo y la creaci\u00f3n de empresas femeninas, \n- El conocimiento de nuevas habilidades y competencias profesionales, la movilidad y el empleo futuro de los j\u00f3venes dentro la Uni\u00f3n Europea,  \nE - Impulsar  la creaci\u00f3n de organizaciones  que tengan los mismos objetivos de la asociaci\u00f3n y vigorizar v\u00ednculos con las organizaciones no asociadas convergiendo espacios de encuentro y  procedimientos de actuaci\u00f3n unitarios  sobre los objetivos coincidentes con los de la Asociaci\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)936978245", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "- Realizar actividades de comunicaci\u00f3n, simposios, conferencias, mesas de trabajo, encuentros, eventos para dar a conocer la asociaci\u00f3n y todos los proyectos que promocione a nivel local, regional, estatal y europeo, en el respeto de los fines asociativos, \n- favorecer experiencias formativas de estudiantes, \n- Cursos de formaci\u00f3n . \n- creacion de redes y contactos a nivel euroepo que favorezcan el desarrollo de los fines y la mision asociativa", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "12600", "legal_status": "NO GUBERNAMENTAL / ASOCIATIVO", "person_in_charge_of_eu_relations": "Roberta  Martin", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidenta"}