{"member_organisations": "", "identification_number": "520894632814-32", "fields_of_interest": "Food Safety", "head_office_address": "Tegelviksgatan 40", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Anna Barkered", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "EU:s l\u00e5ngsiktiga klimatstrategi och Resoluci\u00f3n del Parlamento Europeo sobre la contribuci\u00f3n de la Uni\u00f3n a un instrumento vinculante de las Naciones Unidas sobre las empresas transnacionales con respecto a los derechos humanos (2018/2763(RSP))", "organisation_name": "Latinamerikagrupperna (LAG/SAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "140000", "registration_date": "08/10/2018", "website_address": "http://latinamerikagrupperna.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "", "head_office_post_code": "11641", "goals__remit": "Latinamerikagrupperna \u00e4r en systemkritisk solidaritetsf\u00f6rening som tillsammans med latinamerikanska folkr\u00f6relser arbetar f\u00f6r ett r\u00e4ttvist och h\u00e5llbart samh\u00e4lle. V\u00e5r verksamhet syftar till att st\u00f6dja m\u00e4nniskors kamp f\u00f6r inflytande, demokrati och r\u00e4ttigheter i Latinamerika.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)0722514735", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "140000", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anna Barkered", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Verksamhetsledare"}