{"member_organisations": "http://www.erpa-ruralpoultry.eu/adherents.php", "identification_number": "5235485727-61", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Environment, Food Safety", "head_office_address": "rue du Faubourg Poissonni\u00e8re, 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jose Carlos Terraz", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "suivi de la r\u00e8glementation europ\u00e9enne en volailles / oeufs / qualit\u00e9 / sanitaire / hygi\u00e8ne / sant\u00e9 animale / bien-\u00eatre animal / agriculture biologique \n- participations aux groupes de dialogue civilsur ce sujet \n- d\u00e9fense des producteurs europ\u00e9ens de volailles rurales", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "European Rural Poultry Association (ERPA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie Guyot", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3494975", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/12/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.erpa-ruralpoultry.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "CDG Organic Farming#E03199#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3199#Member#C#EU Platform on Animal Welfare#E03504#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3504#Member#C#CDG Quality and promotion#E03200#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3200#Member#C#CDG Animal products#E03190#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3190#Member#C#Advisory Group on the Food Chain and Animal and Plant Health#E00860#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=860#Not a member#C#Animal Health Advisory Committee", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "aucune", "head_office_post_code": "75009", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8795695", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019association ERPA a pour objet la mise en \u0153uvre d'actions communes conformes \u00e0 l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et compatibles avec les r\u00e8gles de l\u2019Union Europ\u00e9enne pour : \n- d\u00e9fendre, par tous moyens, soutenir et d\u00e9velopper la production de volailles rurales au sein de l\u2019Union europ\u00e9enne. Par \u00ab volailles rurales \u00bb, on entend toute production avicole permettant le maintien d'une activit\u00e9 familiale s\u2019inscrivant dans une agriculture paysanne. Cette d\u00e9fense se fera en soulignant notamment le lien social qu\u2019elle maintient dans le tissu rural. \n- d\u00e9fendre les modes d'\u00e9levage extensifs et familiaux, dont l'\u00e9levage de volailles en plein air   \n- repr\u00e9senter ses membres aupr\u00e8s des instances professionnelles et publiques europ\u00e9ennes, notamment aupr\u00e8s de la Commission europ\u00e9enne \n- informer ses adh\u00e9rents, coordonner leurs actions et adopter des positions communes afin de favoriser cette d\u00e9fense et cette repr\u00e9sentation au niveau europ\u00e9en \n- et d'une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, mettre en oeuvre toute action visant \u00e0 favoriser la production et la commercialisation de volailles rurales et \u00e0 prendre en compte leurs particularit\u00e9s dans l'\u00e9tablissement de la r\u00e9glementation europ\u00e9enne et de la politique europ\u00e9enne agricole, \u00e9conomique et sanitaire.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 82730699"}