{"member_organisations": "", "identification_number": "524375510752-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Hannoversche Stra\u00dfe, 5", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Karl J\u00fcsten", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Reform des Emissionshandelssystems (2015/0148(COD)) \nEffort Sharing Verordnung (2016/0231(COD)) \nLULUCF-Verordnung (2016/0230(COD)) \nWinter Paket (2016/0375(COD);  \n2016/0376 (COD); 2016/0381(COD); 2016/0382(COD); 2016/0378(COD)) \nEurop\u00e4ische S\u00e4ule Sozialer Rechte \nWei\u00dfbuch WWK \nDublin IV \nDigitale Agenda/Digitaler Binnenmark", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Kommissariat der deutschen Bisch\u00f6fe - Katholisches B\u00fcro in Berlin -", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Gabriela Schneider", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": "13.3847112", "source": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "JUESTEN#Karl, SCHNEIDER#Gabriela", "registration_date": "05/03/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.kath-buero.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Das Kommissariat der deutschen Bisch\u00f6fe - Katholisches B\u00fcro in Berlin - ist eine Dienststelle der Deutschen Bischofskonferenz und des Verbandes der Di\u00f6zesen Deutschlands", "head_office_post_code": "10115", "position": "Referentin", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5271689", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1781690", "legal_status": "Dienststelle der Deutschen Bischofskonferenz und des Verbandes der Di\u00f6zesen Deutschlands (K\u00f6rperschaft \u00d6ffentlichen Rechts)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Das Kommissariat der deutschen Bisch\u00f6fe \u2013 Katholisches B\u00fcro in Berlin - wird im Auftrag der Deutschen Bischofskonferenz in deren (europa-)politischen und \u2013rechtlichen Anliegen auf nationaler und europ\u00e4ischer Ebene in Berlin und Br\u00fcssel t\u00e4tig. Das Katholische B\u00fcro begleitet und unterst\u00fctzt den europ\u00e4ischen Einigungsprozess und bringt kirchliche Anliegen, wie sie in der Katholischen Soziallehre im Hinblick auf das Gemeinwohl entwickelt werden, in die politischen und gesetzgeberischen Prozesse der Europ\u00e4ischen Union ein. Es ist Dialogpartner der Europ\u00e4ischen Institutionen, Agenturen und sonstigen Einrichtungen nach Artikel 17 Absatz 3 AEUV.  \n \nIm Europabereich arbeitet das Katholische B\u00fcro an der Konkretisierung des Verh\u00e4ltnisses von Europ\u00e4ischer Union und Kirche mit und setzt sich im Sinne des Artikels 17 Absatz 1 AEUV f\u00fcr die Bewahrung und Pflege des deutschen Staatskirchenrechts im Rahmen einer fortschreitenden europ\u00e4ischen Integration und Rechtsangleichung ein.  \n \nDas Katholische B\u00fcro wird gegen\u00fcber den Europ\u00e4ischen Institutionen, den Repr\u00e4sentanzen der deutschen Bundes- und L\u00e4nderebene sowie den Vertretungen politischer und gesellschaftlicher Kr\u00e4fte und kirchlichen und kirchennahen Einrichtungen in Br\u00fcssel und Berlin t\u00e4tig. Es kn\u00fcpft und erh\u00e4lt zu diesen Kontakte, erarbeitet Stellungnahmen, Erkl\u00e4rungen etc. und bearbeitet einschl\u00e4gige Anfragen sowie Korrespondenzen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+4930)288780"}