{"member_organisations": "", "identification_number": "52479135118-38", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "parc scientifique CREALYS rue Camille Hubert 5", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gregoire Nicolas", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Accompagnement  et conseils   afin de mettre en \u0153uvre des strat\u00e9gies de d\u00e9veloppement au niveau communal; reprenant et r\u00e9alisant  les objectifs  et politiques europ\u00e9ennes : \n \n  \nD\u00e9veloppement rural ( FEADER, FEDER, horizon 2020, R\u00e9seau europ\u00e9en de d\u00e9veloppement rural) \nEIP agriculture \nCoop\u00e9ration interr\u00e9gionale \nEnergies renouvelables, convention des Maires \nMobilit\u00e9 et services en milieu rural \nAdaptation aux changements climatiques et protection de la biodiversit\u00e9 \nAdaptation au vieillissement \nEgalit\u00e9 des chances et \u00e9quit\u00e9 territoriale.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Fondation Rurale de Wallonie (FRW)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 4.717501, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/01/2011", "website_address": "http://www.frw.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Isnes", "membership": "rur@ct - r\u00e9seau europ\u00e9en de r\u00e9gions rurales \n \nARE - Assembl\u00e9e des r\u00e9gions d'Europe (non membre mais souvent consult\u00e9) \n \nRED - Ruralit\u00e9, Environnement, D\u00e9veloppement : participation au CA \n \nintelliterwal - plate forme d'intelligence territoriale wallonne \n \nhabitat et participation - association sans but lucratif", "head_office_post_code": "5032", "goals__remit": "The Fondation rurale de Wallonie ( Rural Foundation of Wallonia - FRW) is in charge to help on a day-to-day basis the municipalities (106, nearly all) to devise and implement their rural development strategy.  \n \nIt\u2019s a specific rural policy addressed to municipalities on a voluntary base, which include citizens participation.  The aim is to improve attractiveness of rural areas, including housing, mobility, entrepreneurship, quality of life, high-quality services, local resources and renewable energies.    \n \nThis policy is funded by the Region Wallonne, which charge the Fondation rurale de Wallonie to advice the municipalities. \n \nThe Fondation rurale de Wallonie has been developing for 30 years competences and experiences to act at local development (advise to define local development strategies, consultation of stakeholders, help to implement projects, or shape evalue and implement innovative solutions).  \nWe also build up a documentary resource center on rural issues, tools and methodologies which is unique in Wallonia.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "pr\u00e9sence sur les r\u00e9seaux sociaux  \nwww.facebook.com/FondationRuraleWallonie  \n \nsites web www.frw.be et www.odr.be \n \nDiff\u00e9rentes publications et guides m\u00e9thodologiques relatifs \u00e0 la mise en oeuvre de solutions et projets : voir lien sur le site web.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.50527899999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6627000", "legal_status": "fondation d'utilit\u00e9 publique (de droit belge)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Etienne Timmermans", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "charg\u00e9 de mission", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)81 237 507"}