{"member_organisations": "http://www.oezv.or.at/l1m90", "identification_number": "528191712826-75", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Consumers, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Schottenring, 12 / Top 5", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gerald Gr\u00fcnberger", "industry_forums": "Beobachtung und Verfolgung der EU-Initiativen, -Strategien und -Rechtsetzungsvorhaben gem\u00e4\u00df oben angef\u00fchrter Auflistung.", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Upcoming Communication on VAT \nCopyright-related issues, Review of copyright law \nRevision of Data Protection Directive \nNet Neutrality policy \nAdvertising: bans, restrictions and requirements \nConsumer Rights Directive implementation", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Zeitschriften- und Fachmedienverband (\u00d6ZV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerald Gr\u00fcnberger", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.3668157", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/02/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.oezv.or.at/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Worldwide Magazine Media Association (FIPP) \nEuropean Magazine Media Association (EMMA)", "head_office_post_code": "1010", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.2159336", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Verband hat den Zweck, die gemeinsamen unternehmerischen, verlegerischen und herausgeberischen Interessen zu vertreten und nach besten Kr\u00e4ften zu f\u00f6rdern. \nZu den Aufgaben z\u00e4hlen vor allem: \n- Die Vertretung aller gemeinsamen beruflichen, wirtschaftlichen und Standesinteressen gegen\u00fcber den Organen des Staates, der L\u00e4nder, der Gemeinden sowie gegen\u00fcber allen Beh\u00f6rden, den Kammern, der Wirtschaft und der gesamten \u00d6ffentlichkeit. Besonderes Ziel des Verbandes ist es, die Zeitschriften, Wochenzeitungen und Gratiszeitungen und die elektronischen Fachmedien als integrierenden Bestandteil der Presse und Medienlandschaft im gesellschaftlichen Bewusstsein zu verankern; \n- Stellungnahmen, Gutachten und Vorschl\u00e4ge zu Rechts- und Verwaltungsakten (Gesetze, Verordnungen, Verf\u00fcgungen etc.) welche die Mitglieder und deren Nebenbetriebe und/oder die gesamte Presse und/oder sonstige Medien betreffen; \n- Einsatz f\u00fcr die politische und \u00f6konomische Freiheit der Zeitungs- und Zeitschriftenpresse \u00d6sterreichs und der in \u00d6sterreich verbreiteten elektronischen Fachmedien, insbesondere durch Erleichterung der Steuerlast und Verg\u00fcnstigungen bei Inanspruchnahme staatlicher Einrichtungen; \n- Beratung und Information der Mitglieder in allen Fragen des Verlagswesens, Aussendung von \nVerbandsrundschreiben; \n- Veranstaltung von Tagungen, Organisation von Vortr\u00e4gen und fachlichen Diskussionsveranstaltungen; \n- Ausgabe von Presselegitimationen an Mitglieder und deren Dienstnehmer und freie Mitarbeiter; \n- J\u00e4hrliche Stiftung eines Preises f\u00fcr Fachzeitschriften- und Fachmedien-Journalisten; \n- Der Abschluss von Kollektivvertr\u00e4gen zur Regelung der Arbeitsbedingungen der Arbeitnehmer der Verbandsmitglieder und der Abschluss von Gesamtvertr\u00e4gen zur Regelung der Vertragsbeziehungen zwischen st\u00e4ndigen freien Mitarbeitern und den Verbandsmitgliedern.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+431)5337979"}