{"member_organisations": "", "identification_number": "529297132074-72", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Culture, Enlargement, Energy, Environment, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "12 Cit\u00e9 Malesherbes", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Lucie Solem", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- La Politique europ\u00e9enne de voisinage (PEV) et la question de l\u2019\u00e9largissement de l\u2019UE aux Balkans occidentaux  \n- Les r\u00e9ponses de l\u2019Europe face aux menaces populistes et identitaires  \n- Mobilit\u00e9 europ\u00e9enne, migrations \n- Le mod\u00e8le social europ\u00e9en  \n- La transition \u00e9nerg\u00e9tique et environnementale  \n- Politique mon\u00e9taire  \n- Budget europ\u00e9en \n- La d\u00e9mocratie europ\u00e9enne \n- Les \u00e9volutions politiques des pays de l\u2019UE", "organisation_name": "EuroCit\u00e9", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/07/2018", "website_address": "http://eurocite.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "- EuroCin\u00e9  \n- Les Eurocitoyens", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Notre continent est aujourd\u2019hui en proie au doute : l\u2019euroscepticisme, le ch\u00f4mage, la crise ou encore le terrorisme le fragilisent de jour en jour. Alors que la souverainet\u00e9 et l\u2019identit\u00e9 nationale apparaissent s\u00e9rieusement atteintes, nous restons convaincus que l\u2019Europe demeure la bonne \u00e9chelle, pour des raisons tant g\u00e9ostrat\u00e9giques que politiques. \nCependant cette \u00e9chelle, au fur et \u00e0 mesure que les Europ\u00e9ens la montent, se r\u00e9v\u00e8le d\u2019une complexit\u00e9 croissante. Une certaine Europe per\u00e7ue comme bruxelloise est devenue presque \u00e9trang\u00e8re \u00e0 de nombreux Europ\u00e9ens, qui ne la connaissent plus \u2013 ou si peu \u2013 ne votent pas \u00e0 ses \u00e9lections et font de plus en plus le choix des partis populistes. L\u2019Europe d\u2019aujourd\u2019hui donne l\u2019impression d\u2019une coquille institutionnelle faite de droits et de r\u00e9glementations, mais d\u00e9pourvue de chair politique. \nC\u2019est dans ce contexte europ\u00e9en fragile et complexe qu\u2019EuroCit\u00e9 s\u2019engage en voulant contribuer au fa\u00e7onnement d\u2019un socle id\u00e9ologique et programmatique pour la gauche europ\u00e9enne, c\u2019est-\u00e0-dire en \u0153uvrant pour l\u2019av\u00e8nement d\u2019un v\u00e9ritable niveau politique europ\u00e9en structur\u00e9 sur des clivages partisans lisibles pour les citoyens, pour donner corps \u00e0 une v\u00e9ritable d\u00e9mocratie europ\u00e9enne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)140232424", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "* Ev\u00e9nements : \n- S\u00e9minaires en partenariat avec l\u2019ENS Ulm  \n- Conf\u00e9rences autour des grands d\u00e9fis et chantiers qui attendent l\u2019Union europ\u00e9enne \n- Cin\u00e9-d\u00e9bats au sein du collectif EuroCin\u00e9 \n- Soir\u00e9es \u00e9lectorales  \n- D\u00e9bats \n \n* Publications \nEuroCit\u00e9 publie des articles en plusieurs langues europ\u00e9ennes (fran\u00e7ais, anglais, espagnol, allemand et italien) et r\u00e9pertori\u00e9s en 5 cat\u00e9gories :  \n- Europe politique  \n- Gauche europ\u00e9enne  \n- Economie et soci\u00e9t\u00e9  \n- L\u2019Europe dans le monde  \n- Le Blog d\u2019EuroCit\u00e9 : des articles plus courts \u00e0 propos de l\u2019actualit\u00e9 europ\u00e9enne, des interviews, des restitutions de d\u00e9bats", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "18442", "legal_status": "Association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lucie Solem", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sidente"}