{"member_organisations": "NA", "identification_number": "530632725781-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Sport, Communication", "head_office_address": "Rua D. Francisco D'Almeida, n.\u00ba 14", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Lu\u00eds Costa", "industry_forums": "", "grants": "88428", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "A C\u00e1ritas Diocesana de Coimbra segue de forma pr\u00f3xima todas as a\u00e7\u00f5es relacionadas com a Parceria Europeia de Inova\u00e7\u00e3o para o Envelhecimento Ativo e Saud\u00e1vel, uma vez que tem 2 coordenadores no grupo D4 do EIP. Tamb\u00e9m devido \u00e0 sua posi\u00e7\u00e3o como Vice-Presidente do Conv\u00e9nio Europeu para as Altera\u00e7\u00f5es Demogr\u00e1ficas segue atentamente todas as iniciativas relacionadas com os ambientes amig\u00e1veis para todas as idades, as smart cities, a Silver Economy e a inova\u00e7\u00e3o territorial. \nAcompanha igualmente de forma pr\u00f3xima as quest\u00f5es relacionadas com as ICT e rob\u00f3tica, visto ser parceira do cons\u00f3rcio do Projeto GrowMeUp (rob\u00f3tica - H2020), nomeadamente nas \u00e1reas da co-creation e nas quest\u00f5es \u00e9ticas, de seguran\u00e7a e privacidade. \nSegue igualmente as iniciativas de \u00e2mbito social/inclus\u00e3o, nomeadamente o European Pillar of Social Rights e as quest\u00f5es do emprego, por via do seu estatuto de membro do Digital Skills and Jobs Coalition. Uma vez que \u00e9 entidade de acolhimento de pessoas refugiadas, esse \u00e9 tamb\u00e9m um t\u00f3pico de interesse.", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "C\u00e1ritas Diocesana de Coimbra (CDC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carina Dantas", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "88428", "website_address": "http://www.caritascoimbra.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Coimbra", "membership": "- C\u00e1ritas Portugal \n- Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Institui\u00e7\u00f5es de Solidariedade \n- Conv\u00e9nio Europeu para as Altera\u00e7\u00f5es Demogr\u00e1ficas \n- Ageing@Coimbra \n- EIP-AHA \n- ECHAlliance \n- Digital Skills and Jobs Coalition", "head_office_post_code": "3030-382", "position": "Diretora de Inova\u00e7\u00e3o", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "A C\u00e1ritas Coimbra \u00e9 membro do Ageing@Coimbra (regi\u00e3o de refer\u00eancia europeia para o AHA); do cons\u00f3rcio do projeto GrowMeUp, atualmente a decorrer com financiamento do programa Horizonte 2020, que visa desenvolver um rob\u00f4 que possa auxiliar as pessoas mais idosas com as suas atividades de vida di\u00e1ria (2015/2018); \u00e9 membro fundador e atualmente Vice-Presidente do Conv\u00e9nio Europeu para as Altera\u00e7\u00f5es Demogr\u00e1ficas; Coordenadora Principal do Trabalho Colaborativo \"Conectar e alavancar iniciativas locais e regionais de ambientes amig\u00e1veis para todas as idades \" - grupo D4 - da Parceria Europeia de Inova\u00e7\u00e3o para Envelhecimento Ativo e Saud\u00e1vel. \u00c9 tamb\u00e9m membro da ECHAlliance. \n\u00c9 conferencista em diversos eventos nacionais e europeus e em programas nos media (e.g.): \n- 2016 European Summit on Innovation for active and Healthy Ageing \u2013 Bruxelas, B\u00e9lgica \n- Confer\u00eancia Internacional Neighbourhoods of the Future \u2013 Bruxelas, B\u00e9lgica \n- Confer\u00eancia Internacional Age-Friendly Environments \u2013 Malahide (Dublin), Irlanda \n- Confer\u00eancia Internacional Facing the challenge of an ageing population \u2013 N\u00e1poles, It\u00e1lia \n- Confer\u00eancia Internacional Building the Future of Health \u2013 Groningen, Pa\u00edses Baixos \n- Confer\u00eancia APRe \u2013 Para um Envelhecimento Positivo \u2013 Coimbra, Portugal \n- Confer\u00eancia sobre Envelhecimento Ativo e Saud\u00e1vel - Ageing@Coimbra \u2013 Coimbra, Portugal \n- Sess\u00e3o Sa\u00fade H2020, promovida pelo GPPQ (Coimbra) \n- Crise dos Refugiados \u2013 programa RTP2 \nPublica\u00e7\u00f5es recentes (e.g.): \nVerification Methodology of Ethical compliance for users, researchers and developers of Personal Care Robots \u2013 approved for presentation as full paper at the WorldCist'17 - 5th World Conference on Information Systems and Technologies \nEuropean Portuguese Validation of Usefulness, Satisfaction and Ease of use Questionnaire (USE) \u2013 submitted for approval at WorldCist'17 - 5th World Conference on Information Systems and Technologies \nAnalysis of Elderly Users\u2019 Preferences and Expectations on Service Robot\u2019s Appearance, Personality and Interaction - Author(s): S. Kleanthous, C. Christophorou, C. Tsiourti, C. Dantas, R. Wintjens, G. Samaras, E. Christodoulou (HCI International 2016 - 21 July).", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16751819", "legal_status": "institui\u00e7\u00e3o particular de solidariedade social", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A C\u00e1ritas Diocesana de Coimbra \u00e9 uma Institui\u00e7\u00e3o Particular de Solidariedade Social que apoia de forma transversal as comunidades em 5 distritos da regi\u00e3o Centro h\u00e1 mais de 60 anos (desde a d\u00e9cada de 1950). Visa promover a dignidade humana, atuando nos \u00e2mbitos social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e pastoral. \nA C\u00e1ritas de Coimbra tem cerca de 90 centros com 120 respostas diferentes na Diocese, apoiando mais de 26.000 pessoas / ano. Para este efeito, conta com cerca de 1000 funcion\u00e1rios e 150 volunt\u00e1rios. \nAs suas \u00e1reas de interven\u00e7\u00e3o s\u00e3o: Educa\u00e7\u00e3o; Sa\u00fade; Apoio social; Fam\u00edlia e Comunidade; Crian\u00e7as e Jovens em Risco; idosos; VIH/sida; Adi\u00e7\u00f5es; Sem-abrigo; Interven\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria; Forma\u00e7\u00e3o; Igualdade de g\u00e9nero; Campos de trabalho e Turismo Social. \nDuma forma resumida, a sua a\u00e7\u00e3o abrange: \nINCLUS\u00c3O SOCIAL - desenvolve desde h\u00e1 v\u00e1rias d\u00e9cadas trabalho ligado ao apoio das pessoas desfavorecidas, com 1 centro de apoio social, 1 equipa RLIS, 1 protocolo RSI, 2 cantinas sociais; 1 comunidade terap\u00eautica, 1 centro de dia para pessoas com adi\u00e7\u00f5es, 1 apartamento de reinser\u00e7\u00e3o, 2 equipas de rua, 1 centro de acompanhamento para pessoas com VIH, 1 centro de acolhimento tempor\u00e1rio para pessoas sem-abrigo, 2 centros comunit\u00e1rios, 1 comunidade de inser\u00e7\u00e3o para mulheres com ou sem filhos. Globalmente, apenas nesta \u00e1rea, a C\u00e1ritas Coimbra apoia cerca de 6000/7000 pessoas por ano. \nCRIAN\u00c7AS E JOVENS - promove educa\u00e7\u00e3o e apoio a crian\u00e7as e jovens desde a d\u00e9cada de 1970, com 5 creches, 3 jardins-de-inf\u00e2ncia; 60 centros de ATL; 1 lar de jovens, 1 centro de acolhimento tempor\u00e1rio, campos de f\u00e9rias; 1 equipa de educa\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o e atividades de enriquecimento curricular, envolvendo cerca de 15.000 pessoas por ano. \nS\u00c9NIORES - realiza um extenso e abrangente trabalho com a popula\u00e7\u00e3o idosa h\u00e1 v\u00e1rias d\u00e9cadas, atrav\u00e9s dos seus 13 centros de dia, 18 servi\u00e7os de apoio domicili\u00e1rio, 5 estruturas residenciais, 1 lar de grandes dependentes, 2 unidades de longa dura\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, 1 cl\u00ednica m\u00e9dica e de reabilita\u00e7\u00e3o e 1 col\u00f3nia de f\u00e9rias - a C\u00e1ritas Coimbra apoia cerca de 6000 idosos em todos estes servi\u00e7os. \nA C\u00e1ritas de Coimbra tem estado ativamente envolvida em projetos regionais, nacionais e internacionais e mant\u00e9m parcerias est\u00e1veis com escolas e universidades, recebendo dezenas de est\u00e1gios anualmente. Na \u00e1rea do envelhecimento ativo e saud\u00e1vel, \u00e9 membro do Ageing@Coimbra (regi\u00e3o de refer\u00eancia europeia para o AHA); na co-cria\u00e7\u00e3o e teste de diversas solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas para a popula\u00e7\u00e3o idosa, nomeadamente com financiamento do programa Horizonte 2020. \nA C\u00e1ritas Coimbra \u00e9 membro fundador do Conv\u00e9nio Europeu para as Altera\u00e7\u00f5es Demogr\u00e1ficas, uma organiza\u00e7\u00e3o que tem como objetivo reunir autoridades locais, regionais e nacionais, bem como outras partes interessadas, a fim de cooperar e implementar solu\u00e7\u00f5es baseadas em evid\u00eancias para apoiar o envelhecimento ativo e saud\u00e1vel \u2013 no atual tri\u00e9nio \u00e9 Vice-Presidente dos membros ordin\u00e1rios. \n\u00c9 tamb\u00e9m Coordenadora Principal do Trabalho Colaborativo \"Conectar e alavancar iniciativas locais e regionais de ambientes amig\u00e1veis para todas as idades \" - grupo D4 - da Parceria Europeia de Inova\u00e7\u00e3o para Envelhecimento Ativo e Saud\u00e1vel, iniciativa dinamizada pela Comiss\u00e3o Europeia. \n\u00c9 tamb\u00e9m membro do Digital Skills and Jobs Coalition, da ECHAlliance e participa no grupo de trabalho \u201cInova\u00e7\u00e3o Territorial\u201d da RIS3 \u2013 Estrat\u00e9gia de Especializa\u00e7\u00e3o Inteligente da regi\u00e3o Centro de Portugal.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)239792430"}