{"member_organisations": "CEOE CEPYME CUENCA es miembro de la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE), miembro a su vez de BUSINESSEUROPE, y de la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa (CEPYME), miembro a su vez de UEAPME (European Association of Craft, Small and Medium Sized Enterprises) representando los intereses de la provincia de Cuenca. \nPor su parte, CEOE CEPYE CUENCA es el principal agente de representaci\u00f3n empresarial en la provincia de Cuenca, aglutinando a todas sus asociaciones empresariales, sectoriales y territoriales.", "identification_number": "531068226322-46", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenida Reyes Cat\u00f3licos, 78 Bajo", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "David Pe\u00f1a L\u00f3pez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "-Acuerdo de Asociaci\u00f3n Entre Espa\u00f1a y la Uni\u00f3n Europea para el periodo 2014 - 2020. \n-Fondos Estructurales y de Inversi\u00f3n Europeos y su empleo en aplicaci\u00f3n del art\u00edculo 174 del Tratado de la Uni\u00f3n. \n-Inversi\u00f3n Territorial Integrada para atender la problem\u00e1tica de las \u00e1reas escasamente pobladas de Espa\u00f1a, reconocidas en el Acuerdo de Asociaci\u00f3n como las provincias de Cuenca, Soria y Teruel. \n-Configuraci\u00f3n de un \u00c1rea Escasamente Poblada del Sur de Europa (SESPA), en analog\u00eda a la NSPA.", "organisation_name": "Confederaci\u00f3n de Empresarios de Cuenca (CEOE CEPYME CUENCA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/03/2017", "website_address": "http://www.ceoecuenca.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Cuenca", "membership": "\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios de Ambulancias. \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Comercio de Cuenca. \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios de la Construcci\u00f3n y Afines de Cuenca (APYMEC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Distribuidores de Gas\u00f3leo (DISCONGAS). \n\u2022Asociaci\u00f3n Comarcal de Empresarios de La Manchuela (ACEM). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios Fabricantes de Queso de Cuenca. \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Industrias de la Madera de la Provincia de Cuenca (AEMAC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresas Instaladores de Calefacci\u00f3n, Climatizaci\u00f3n, Fontaner\u00eda y Gas de Cuenca (ACOIN). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Instaladores Electricistas de Cuenca (APIEC). \n\u2022Asociaci\u00f3n de J\u00f3venes Empresarios de Cuenca (AJE). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios Metal\u00fargicos (AMC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios de Transportes de Mercanc\u00edas por Carretera de Cuenca (ACUTRANS). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios de Gases Licuados del Petr\u00f3leo (GLP). \n\u2022Asociaci\u00f3n de Empresarios de Osa de la Vega. \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios Vitivin\u00edcolas de Cuenca (IVICU). \n\u2022Asociaci\u00f3n de Empresarios de San Clemente (ACESANC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresarios de Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n (APETI). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Fabricantes y Expendedores de Pan de Cuenca (AFEPAN). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Concesionarios y Talleres de Reparaci\u00f3n de Autom\u00f3viles de Cuenca (TRACC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de  Peluquer\u00edas y Centros de Belleza de Cuenca (APCBC). \n\u2022Asociaci\u00f3n  Provincial de Mataderos de Cuenca (APMAC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Profesionales y Empresas de Dise\u00f1o de Cuenca. (Cuenca Dise\u00f1o) \n\u2022Asociaci\u00f3n de Mujeres Empresarias y Profesionales de la Provincia de Cuenca. (AMEP). \n\u2022Asociaci\u00f3n Intersectorial de Aut\u00f3nomos de la Provincia de Cuenca (CEAT CUENCA). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Carniceros y Charcuteros de Cuenca.(ASOPROCC) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Industrias Textiles de Cuenca.(APITECU) \n\u2022CEOE CEPYME TARANCON \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Autoescuelas de Cuenca  (APAC) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Taxistas de Cuenca (ACUTAX) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Centros de Ense\u00f1anza Privada de Cuenca. (FORMA CUENCA) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresas de Transporte Interurbano y Discrecional de Viajeros de Cuenca ( ACUTRAVI) \n\u2022Asociaci\u00f3n de Empresarios y Comerciantes de El Provencio (UNICO) \n\u2022Asociaci\u00f3n de Empresas de Distribuci\u00f3n de Bebidas (ADISBECU) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Mediadores de Seguros de Cuenca (AGRUMESCU) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresas de T\u00e9cnicas Energ\u00e9ticas de Cuenca (APETEC). \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Concesionarios de Veh\u00edculos de Cuenca (CONVECU) \n\u2022Asociaci\u00f3n Conquense de Inmobiliarias (CONFILIA) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Turismo Activo de Cuenca \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Empresas de Limpieza de Cuenca (APREL) \n\u2022Asociaci\u00f3n de Centros de Educaci\u00f3n Infantil de Cuenca (ACEI CUENCA) \n\u2022Asociaci\u00f3n Profesional de Artesanos de Cuenca (ARTESANOS.CU) \n\u2022Asociaci\u00f3n Provincial de Libreros y Papeleros de Cuenca. \n\u2022Asociaci\u00f3n Profesional de Empresarios de Oficinas de Farmacia de la Provincia de Cuenca (FEFE Cuenca). \n\u2022Asociaci\u00f3n de Empresarios de Minglanilla (ASEMIN). \n\u2022HC Hoster\u00eda de Cuenca \n\u2022HC Hosteler\u00eda del Casco Antiguo", "head_office_post_code": "16003", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n de Empresarios de Cuenca, CEOE CEPYME CUENCA, es una asociaci\u00f3n empresarial, sin \u00e1nimo de lucro, que presta servicios profesionales y de gesti\u00f3n para empresas y aut\u00f3nomos de Cuenca y provincia. \n \nCuenta con diversos departamentos con el fin de acercarse cada vez m\u00e1s a los empresarios de la provincia, y as\u00ed prestarles aquellos servicios que cubran las necesidades de su empresa y resuelvan los problemas derivados de la actividad empresarial. \n \n    Es por ello que les ofrecemos los mejores profesionales para el asesoramiento y el buen funcionamiento de su empresa y juntos podemos hacer que nuestra provincia sea m\u00e1s competitiva y m\u00e1s pr\u00f3xima. \n \n\u2022Dpto. de Formaci\u00f3n: Formaci\u00f3n para el empresario, para sus trabajadores y para los desempleados.     \n \n\u2022Dpto. Empleo: Bolsa de empleo y gesti\u00f3n de Ofertas de empleo.     \n \n\u2022Dpto. Jur\u00eddico: Asesoramiento \n      oLaboral: Asesoramiento, despidos, sanciones.  \n      oFiscal: Asesoramiento. \n      oRedacci\u00f3n Escritos y Alegaciones sencillos.  \n      oNegociaci\u00f3n Colectiva Sectorial Provincial. \n \n\u2022Dpto. Econ\u00f3mico: Asesoramiento  \n      oAyudas y Subvenciones \n      oComercio Exterior \n \n\u2022Dpto. Emprendedores \n \n\u2022Dpto. Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales: Asesoramiento y Tramitaci\u00f3n \n \n\u2022Dpto. Medio Ambiente, Calidad y Proyectos: Asesoramiento \n \n\u2022Dpto. Comunicaci\u00f3n:  Actualidad empresarial e informaci\u00f3n \u00fatil  \n      www.ceoecuenca.org \u2013 www.ceoecuenca.es \n \n\u2022Dpto. Innovaci\u00f3n \n \n\u2022Dpto. Asociaciones: Asesoramiento, informaci\u00f3n y formaci\u00f3n espec\u00edfica de su sector, as\u00ed como eventos y actividades propios del mismo (asistencia a ferias, jornadas t\u00e9cnicas, asambleas, juntas directivas, novedades legislativas, entre otras.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)969213315", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "-Acuerdo de Asociaci\u00f3n Entre Espa\u00f1a y la Uni\u00f3n Europea para el periodo 2014 - 2020, y sus efectos, contrarios al Art\u00edculo 174 del Tratado de la Uni\u00f3n.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "Angel Mayordomo Mayordomo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario General"}