{"member_organisations": "http://kerekparosklub.hu/tagoknak/teruleti-szervezetek", "identification_number": "531166532107-32", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "K\u00e1rp\u00e1t utca 48.", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "K\u00fcrti G\u00e1bor", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "K\u00f6zleked\u00e9spolitika, telep\u00fcl\u00e9s-fejleszt\u00e9s, fenntarthat\u00f3s\u00e1g t\u00e9mak\u00f6r\u00e9ben szakmai alapon k\u00e9pviselj\u00fck a m\u00e1r ker\u00e9kp\u00e1roz\u00f3kat, \u00e9s a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1sra nyitott k\u00f6z\u00f6ns\u00e9get. \nPl.: Motor Insurance Directive", "organisation_name": "Magyar Ker\u00e9kp\u00e1rosklub (MK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "150094", "registration_date": "25/07/2018", "website_address": "http://kerekparosklub.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "Eur\u00f3pai Ker\u00e9kp\u00e1ros Sz\u00f6vets\u00e9g (ECF) \nhttps://ecf.com/", "head_office_post_code": "1133", "goals__remit": "F\u0151 c\u00e9lja a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s hazai terjed\u00e9s\u00e9nek el\u0151seg\u00edt\u00e9se, kult\u00far\u00e1j\u00e1nak megteremt\u00e9se, hogy egyre t\u00f6bben \u00e9s egyre jobb k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt juthassanak el A-b\u00f3l B-be biciklin. \n \nA szervezet fontos szerepl\u0151je a k\u00f6z\u00e9letnek, szakmai seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt a vonatkoz\u00f3 korm\u00e1nyzati d\u00f6nt\u00e9sek el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9n\u00e9l, illetve k\u00f6zrem\u0171k\u00f6dik a tervek elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1ban. Er\u0151s lobbierej\u00e9vel hat\u00e9konyan k\u00e9pviseli \u00e9s hasznos szolg\u00e1ltat\u00e1saival seg\u00edti a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00f3kat \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1rozni v\u00e1gy\u00f3kat. \n \nK\u00fcldet\u00e9s\u00fcnknek tekintj\u00fck, hogy a ker\u00e9kp\u00e1r, mint k\u00f6zleked\u00e9si eszk\u00f6z, elnyerje m\u00e9lt\u00f3 hely\u00e9t a mindennapi k\u00f6zleked\u00e9sben, illetve a ker\u00e9kp\u00e1r v\u00e1ljon a legn\u00e9pszer\u0171bb sport \u00e9s szabadid\u0151s eszk\u00f6zz\u00e9. \n \nA Ker\u00e9kp\u00e1rosklub nemcsak vonz\u00f3 \u00e9s biztons\u00e1gos utak\u00e9rt dolgozik. Ker\u00e9kp\u00e1rosbar\u00e1t infrastrukt\u00fara mellett pozit\u00edv szeml\u00e9letform\u00e1l\u00e1sra \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1rosbar\u00e1t jogi k\u00f6rnyezetre is sz\u00fcks\u00e9g van a biciklis k\u00f6zleked\u00e9s elterjed\u00e9s\u00e9hez. \n \nSzeretn\u00e9nk, hogy mindenki sz\u00e1m\u00e1ra el\u00e9rhet\u0151 \u00e9s val\u00f3s alternat\u00edv\u00e1t jelenthessen a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s (k\u00f6zleked\u00e9si forma, t\u00far\u00e1z\u00e1s, sportol\u00e1s) valamint a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s v\u00e1lj\u00e9k Magyarorsz\u00e1gon a k\u00f6rnyezettudatoss\u00e1g legf\u0151bb szimb\u00f3lum\u00e1v\u00e1!", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)13150590", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "- \u00c9rdekk\u00e9pviselet \nA ker\u00e9kp\u00e1rt haszn\u00e1l\u00f3k (jelenlegi \u00e9s j\u00f6v\u0151beni) \u00e9rdekeinek k\u00e9pviselete orsz\u00e1gos szinten. Ennek \u00e9rdek\u00e9ben hangunkat hallatjuk minden politikai \u00e9s szakmai szinten, ig\u00e9nybe v\u00e9ve az \u00edrott \u00e9s elektronikus m\u00e9di\u00e1t, rendezv\u00e9nyeket szervez\u00fcnk, felhaszn\u00e1ljuk tagjaink, vagy potenci\u00e1lis tagjaink v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9t, tapasztalatait. \n \n- Infrastrukt\u00fara \nA k\u00f6zleked\u00e9si munkacsoportunk \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1sokat k\u00e9sz\u00edt a ker\u00e9kp\u00e1ros infrastrukt\u00far\u00e1k tervez\u00e9s\u00e9hez \u00e9s megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Az ezekben megfogalmazott szakmai v\u00e9lem\u00e9nyeket \u00e9rv\u00e9nyes\u00edtj\u00fck tervez\u0151i, kivitelez\u0151i d\u00f6nt\u00e9shozatali szinten. Ennek \u00e9rdek\u00e9ben eljuttattjuk szakmai \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1sainkat \u00f6nkorm\u00e1nyzatoknak, tervez\u0151int\u00e9zeteknek, \u00e9s vel\u00fck partneri kapcsolatokat \u00e9p\u00edt\u00fcnk ki. \n \n- Szeml\u00e9letv\u00e1lt\u00e1s - oktat\u00e1s \nA ker\u00e9kp\u00e1ros k\u00f6zleked\u00e9s n\u00e9pszer\u0171s\u00edt\u00e9se mellett c\u00e9lunk egy szeml\u00e9letform\u00e1l\u00f3, oktat\u00f3 anyagok k\u00e9sz\u00edt\u00e9se. T\u00e1vlati terv\u00fcnk egy oktat\u00e1si munkacsoport kialak\u00edt\u00e1sa, amely k\u00e9pzett \u00e9s elk\u00f6telezett szakemberekb\u0151l \u00e1ll. Tev\u00e9kenys\u00e9g\u00fcnk t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a ker\u00e9kp\u00e1rral t\u00f6rt\u00e9n\u0151 biztons\u00e1gos, a k\u00f6zleked\u0151k k\u00f6zti egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s \u00e9s a KRESZ szab\u00e1lyainak megfelel\u0151 k\u00f6zleked\u00e9st szolg\u00e1l\u00f3 t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3k, oktat\u00e1si anyagok k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9t \u00e9s terjeszt\u00e9s\u00e9t, k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le rendezv\u00e9nyeken gyermekek j\u00e1t\u00e9kos ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s-oktat\u00e1s\u00e1t, KRESZ-oktat\u00e1s\u00e1t foglalja mag\u00e1ban. \n \n- Szolg\u00e1ltat\u00e1s \nA tags\u00e1g r\u00e9sz\u00e9re ny\u00fajtunk k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1sokat, melyek egyr\u00e9szt seg\u00edts\u00e9get adnak a mindennapi ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1shoz, illetve a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 kedvezm\u00e9nyek \u00e1ltal p\u00e9nzt sp\u00f3rolhatnak tagjaink. A Magyar Ker\u00e9kp\u00e1rosklub azon dolgozik, hogy min\u00e9l t\u00f6bb szolg\u00e1ltat\u00f3 kapcsol\u00f3djon a szolg\u00e1ltat\u00f3i partnerek k\u00f6z\u00e9, ezzel is seg\u00edtve a ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1st \u00e9s az MK tags\u00e1got v\u00e1laszt\u00f3k sz\u00e1m\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9s\u00e9t. \n \nR\u00e9szletek: http://kerekparosklub.hu/ezeken-dolgozunk", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "150094", "legal_status": "nonprofit egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "Hal\u00e1sz \u00c1ron", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "vice president"}