{"member_organisations": "", "identification_number": "531759131605-77", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Campo Volant\u00edn 30", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Andoni Hidalgo", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Agenda Urbana Europea \nEmpleo \nEnerg\u00eda \nEconom\u00eda circular \nAsuntos regionales y urbanos", "organisation_name": "Andoni Hidalgo (EURIKER)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "23/05/2018", "website_address": "http://euriker.blogspot.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bilbao", "membership": "", "head_office_post_code": "48007", "goals__remit": "Posicionamiento internacional de empresas vascas. Ayudo a Instituciones y empresas de mi regi\u00f3n a aprender de las mejores pr\u00e1cticas europeas y a establecer sus iniciativas en el \u00e1mbito europeo.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)717108070", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Trabajador aut\u00f3nomo", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andoni Hidalgo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Founder & CEO"}