{"member_organisations": "", "identification_number": "53195457006-89", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Rue de S\u00e8vres, 94", "full_time_equivalent_fte": "3,25", "person_with_legal_responsibility": "Caroline Cayeux", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Budget europ\u00e9en et perspectives financi\u00e8res \n    Energie \n    Politique de coh\u00e9sion \n    Gouvernance multiniveau - Les collectivit\u00e9s territoriales dans l'UE \n    March\u00e9 int\u00e9rieur et services publics \n    Environnement \n    Agriculture et d\u00e9veloppement rural \n    Coop\u00e9ration d\u00e9centralis\u00e9e et aide au d\u00e9veloppement \n    Culture, Citoyennet\u00e9, Education et Sport \n    Transports - mobilit\u00e9", "organisation_name": "Villes de France", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/10/2011", "website_address": "http://www.villesdefrance.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "Villes de France \n \n Villes de France est une association pluraliste d\u2019\u00e9lus locaux qui rassemble les villes et agglom\u00e9rations de taille infra-m\u00e9tropolitaine du territoire national, ensemble qui est le cadre de vie de pr\u00e8s de la moiti\u00e9 de la population fran\u00e7aise (30 millions d\u2019habitants). \n \nDepuis le 19 juin 2014, Caroline Cayeux, s\u00e9nateur-maire de Beauvais, est pr\u00e9sidente de Villes de France. \n \nSur le socle de son exp\u00e9rience, Villes de France affirme une volont\u00e9 renouvel\u00e9e pour les villes et intercommunalit\u00e9s de taille infra-m\u00e9tropolitaines dans le paysage territorial et institutionnel fran\u00e7ais. \n \nLa mission de Villes de France : repr\u00e9senter et d\u00e9fendre ces bassins de vie qui assurent la solidit\u00e9 du maillage r\u00e9gional, entre les m\u00e9tropoles et les territoires ruraux avec lesquels ils dialoguent et coop\u00e8rent. \n \nNotre association a pour vocation de valoriser les enjeux sp\u00e9cifiques et les attentes de ces territoires urbains, de renforcer leur contribution au d\u00e9veloppement \u00e9conomique, social et culturel, essentielle \u00e0 l\u2019\u00e9quilibre national, et de promouvoir leur image. \n \nA l\u2019occasion des grands d\u00e9bats d\u2019am\u00e9nagement du territoire, Villes de France se donne pour ambition de contribuer \u00e0 l\u2019\u00e9mergence d\u2019un nouvel \u00e9quilibre territorial. \n \nL'association regroupe les maires des villes ainsi que les pr\u00e9sidents des intercommunalit\u00e9s \u00e0 fiscalit\u00e9 propre qui \nint\u00e8grent une ville. \n \nOrgane de r\u00e9flexion et de conseil, elle est une force de proposition pour la d\u00e9fense et la reconnaissance des villes fran\u00e7aises et de leurs intercommunalit\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)1 4544 99 61", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1020492", "legal_status": "Associaton loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-S\u00e9bastien Sauvourel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Conseiller"}