{"member_organisations": "Partenariat en cours d'\u00e9laboration", "identification_number": "534502931697-65", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Trade, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Climate Action, Communication, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "7 rue de Niederbroon", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Loeb", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Erasmus +  \n- TAFTA \n- Strat\u00e9gie de l'UE en faveur de la jeunesse  \n- RGPD  \n- Libre - \u00e9change et d\u00e9veloppement \u00e9conomique \n- Innovation et num\u00e9rique outils de la d\u00e9mocratie  \n- Education et formation  \n-", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Vision Strasbourg (VS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Loeb", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/06/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://www.visionstrasbourg.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "Partenariat en cours d'\u00e9laboration", "head_office_post_code": "67000", "position": "pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- Action de promotion et de valorisation du concept 2.0 Vision Strasbourg au sein des institutions europ\u00e9ennes \n- Pr\u00e9sentation officielle d'un rapport regroupant les 50 meilleures id\u00e9es et projets au 31/12/2018  \n- Conf\u00e9rence de presse de lancement le 17 novembre 2017 \n- Conf\u00e9rence de presse de mi-bilan le 12 juillet 2018  \n- Deux actions de sensibilisation hebdomadaire aupr\u00e8s des citoyens \n- Flyers et affiches grand public  \n- Objectif : 50 000 contributions citoyennes d'ici le 31/12/2018", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Vision Strasbourg est une association \u00e0 but non-lucratif, fond\u00e9e par une \u00e9quipe jeune et dynamique, dont les membres sont issus de tous les horizons. L\u2019association poursuit un objectif d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, soci\u00e9tal et humain. Elle a pour objet de favoriser la Participation Citoyenne et la libre expression des habitants, sur l'ensemble des th\u00e9matiques et d\u00e9fis \u00e0 l'\u00e9chelle d'un territoire. \n \nL\u2019association a pour vocation de permettre aux citoyens de se faire entendre, d\u2019\u00eatre un amplificateur d\u2019id\u00e9es et le porte-voix accessible \u00e0 tous. Vision Strasbourg vise \u00e0 transformer les initiatives individuelles en projets collectifs. \n \nEn liant jeunesse, technologies et innovation, Vision Strasbourg a pour ambition de favoriser la participation citoyenne et de se constituer en relais entre soci\u00e9t\u00e9 civile et d\u00e9cideurs.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)367106652"}