{"member_organisations": "www.alinne.es", "identification_number": "536768320613-64", "fields_of_interest": "Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Avenida Complutense, 40", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "Ram\u00f3n Gavela Gonz\u00e1lez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Los relacionados con pol\u00edtica energ\u00e9tica, pol\u00edtica tecnol\u00f3gica y pol\u00edticas de I+D+i. \nH2020  \nSET-Plan \nNER-300 \nEII (Iniciativas Industriales Europeas) \nEERA (Alianza Europea para la Investigaci\u00f3n en Energ\u00eda) JTI (Iniciativas Tecnol\u00f3gicas Conjuntas)  \nPlataformas Tecnol\u00f3gicas \n\u2026", "organisation_name": "Alianza por la Investigaci\u00f3n y la Innovaci\u00f3n Energ\u00e9ticas (ALINNE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "91000", "registration_date": "19/02/2016", "website_address": "http://www.alinne.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "www.alinne.es", "head_office_post_code": "28040", "goals__remit": "La Alianza por la Investigaci\u00f3n y la Innovaci\u00f3n Energ\u00e9ticas (ALINNE) es una iniciativa sin \u00e1nimo de lucro que nace para aunar y coordinar esfuerzos entre todos los agentes de la cadena de valor de la I+D+i en energ\u00eda, que permita dar respuesta a los principales retos que la pol\u00edtica de I+D+i tiene en el \u00e1mbito del sector energ\u00e9tico, contribuyendo a la definici\u00f3n de unas pautas de trabajo a nivel nacional y de posicionamiento europeo. Es un instrumento al servicio de la pol\u00edtica cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica estatal, con objeto de contribuir a la consolidaci\u00f3n de las fortalezas existentes en el sistema de I+D+i en el campo de la energ\u00eda y potenciar la internacionalizaci\u00f3n de sus capacidades y competencias.  Las actividades de ALINNE estar\u00e1n alineadas con la Estrategia Espa\u00f1ola de Ciencia y Tecnolog\u00eda y la Estrategia Estatal de Innovaci\u00f3n o las Estrategias de I+D+i nacionales que las reemplacen. \nAct\u00faa y desarrolla su actividad en todo el territorio nacional, sin perjuicio de las acciones de coordinaci\u00f3n que pueda desarrollar fuera de sus fronteras, en especial en el \u00e1mbito de la Uni\u00f3n Europea, y tiene como objetivo fundamental la propuesta de acciones para aumentar la eficiencia y eficacia de nuestro sistema de investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en el campo de la energ\u00eda, para contribuir a la consolidaci\u00f3n de las fortalezas existentes y potenciar la internacionalizaci\u00f3n de sus capacidades y competencias. \n \nALINNE tiene los siguientes objetivos b\u00e1sicos:  \nContribuir a una mejor asignaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos y privados dedicados a la I+D+i en energ\u00eda, siguiendo criterios de excelencia cient\u00edfica y de generaci\u00f3n de masa cr\u00edtica.  \nAcelerar el desarrollo y consolidaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas energ\u00e9ticas mediante la integraci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de las capacidades existentes en centros p\u00fablicos y empresas  \nPromover v\u00ednculos efectivos y estables de colaboraci\u00f3n entre el sector p\u00fablico y el privado con intereses alineados en el \u00e1mbito de la I+D+i en energ\u00eda y de la lucha contra el cambio clim\u00e1tico, extensible a otros \u00e1mbitos de las pol\u00edticas p\u00fablicas de I+D+i.  \nIdentificar segmentos o nichos de futuro en el \u00e1mbito de la investigaci\u00f3n fundamental y en el de desarrollo tecnol\u00f3gico y empresarial. \nFavorecer la participaci\u00f3n coordinada en iniciativas internacionales, para que est\u00e9n presentes los objetivos del sector, en particular en la planificaci\u00f3n europea de la I+D+i energ\u00e9tica como los Programas Marco, las Iniciativas Industriales o las Plataformas Tecnol\u00f3gicas Europeas.  \nEstimular y coordinar la participaci\u00f3n espa\u00f1ola en la Alianza Europea de Investigaci\u00f3n en Energ\u00eda (EERA), que agrupa a gran parte del sector privado y p\u00fablico europeo y es un instrumento esencial para la puesta en marcha del SET-Plan. \n \nLa importancia de la Energ\u00eda como sector estrat\u00e9gico de I+D+i sigue vigente actualmente en el Programa Estatal de I+D+i y en el Programa Marco H2020 de la UE. \n\u00c1mbitos de actuaci\u00f3n:", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)913460900", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "ALINNE ha desarrollado un portal propio con el dominio www.alinne.es., desde el que cualquier entidad externa interesada puede acceder a informaci\u00f3n sobre ALINNE y los socios e integrantes de los comit\u00e9s delegados tienen un espacio privado para compartir documentaci\u00f3n espec\u00edfica. \n \nEl principal resultado de ALINNE hasta el momento es el ejercicio \u201cAn\u00e1lisis del potencial de desarrollo de las tecnolog\u00edas energ\u00e9ticas en Espa\u00f1a (APTE)\u201d que se finaliz\u00f3 e hizo p\u00fablico en enero de 2015, en una jornada de presentaci\u00f3n en el MINECO que cont\u00f3 con la presencia de la Secretaria de Estado de I+D+i, de la Directora General de Innovaci\u00f3n y Competitividad y del Presidente de ALINNE y Director General del CIEMAT. Este ejercicio es el resultado de un trabajo realizado a lo largo de m\u00e1s de dos a\u00f1os, que ha permitido, mediante el establecimiento de una metodolog\u00eda de an\u00e1lisis de tecnolog\u00edas energ\u00e9ticas, evaluar, seleccionar y priorizar, en un ejercicio pr\u00e1ctico de aplicaci\u00f3n de esta metodolog\u00eda, un conjunto de 13 tecnolog\u00edas energ\u00e9ticas, extrayendo las correspondientes conclusiones y recomendaciones. Este trabajo constituye un ejercicio \u00fanico, no realizado hasta ahora, y puede suponer una herramienta adecuada y \u00fatil en la toma de decisiones dirigida a la elaboraci\u00f3n de estrategias en un \u00e1mbito tan significativo como el de la energ\u00eda.  \n \nEl ejercicio se ha llevado a cabo por un amplio grupo de personas del Comit\u00e9 de Estrategia de ALINNE, con el apoyo de un Grupo de Evaluaci\u00f3n (GEVAL) formado por 45 miembros voluntarios de las instituciones pertenecientes a ALINNE, con la adici\u00f3n de dos expertos exteriores, conocedores de la econom\u00eda de la innovaci\u00f3n en el \u00e1rea cient\u00edfica. Para aportar la informaci\u00f3n necesaria se ha contado con la valiosa ayuda de las Plataformas Tecnol\u00f3gicas y Asociaciones Profesionales, que han hecho un ejercicio de an\u00e1lisis de sus \u00e1reas tecnol\u00f3gicas de indudable inter\u00e9s, someti\u00e9ndose de una forma positiva a las preguntas y valoraciones del GEVAL, que ha utilizado para este trabajo una metodolog\u00eda de subjetividad compartida para obtener un producto lo m\u00e1s transparente y armonizado posible, de forma que pueda ser aceptado por la mayor\u00eda de los actores. \n \nOtras tareas realizadas: \n\u2022 Presentaci\u00f3n del ejercicio APTE a nivel CE en Bruselas \n\u2022 Interacci\u00f3n con Plataformas Tecnol\u00f3gicas (PT) y Asociaciones en el \u00e1rea de la TE (actualizaci\u00f3n del ejercicio APTE)  \n\u2022 Estudio de las \u201cEstrategias de especializaci\u00f3n inteligente (RIS 3)\u201d en energ\u00eda, presentadas por las CCAA  \n \nEl trabajo futuro de ALINNE plantea las siguientes l\u00edneas: \n\u2022 Distribuci\u00f3n regional de capacidades e infraestructuras de las TE \n\u2022 Implementar aspectos de horizontalidad en el sistema de generaci\u00f3n del conocimiento en el \u00e1rea de las TE en Espa\u00f1a para competir mejor a nivel europeo \n\u2022 Aplicar el ejercicio APTE a otros pa\u00edses, como contribuci\u00f3n a la iniciativa \u201cEnergy Union\u201d de la UE \n\u2022 Elaborar manual de capacidades del sector y difusi\u00f3n por la Red Exterior del CDTI \n\u2022 Investigaci\u00f3n de mercados y tecnolog\u00edas con potencial en el mundo. Elaborar \u201cestado del arte\u201d de las TE en Espa\u00f1a \n\u2022 Realizaci\u00f3n de jornadas de difusi\u00f3n de actividades y resultados", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "117000", "legal_status": "Ninguno", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ram\u00f3n Gavela Gonz\u00e1lez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente del Comit\u00e9 Ejecutivo"}