{"member_organisations": "http://syba.cz/clenove_syby", "identification_number": "53692589144-63", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Environment, Food Safety", "head_office_address": "Rube\u0161ka 215/1", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Vlado Volek", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "ochrana proti pad\u011blk\u016fm, hygiena obal\u016f, udr\u017eitelnost obalov\u00e9ho pr\u016fmyslu, save food iniciative, podpora exportu, boj se zelen\u00fdmi aktivisty", "organisation_name": "OBALOV\u00dd INSTITUT SYBA s.r.o. (SYBA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "30000", "registration_date": "16/07/2012", "website_address": "http://www.syba.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 9", "membership": "World Packaging Organisation \nEuropean Packaging Institutes Consortium \nFEFPEB", "head_office_post_code": "19000", "goals__remit": "Zaji\u0161t\u011bn\u00ed fungov\u00e1n\u00ed voln\u00e9ho trhu s akcentem na budov\u00e1n\u00ed jednotn\u00e9ho trhu a dodr\u017eov\u00e1n\u00ed pr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpis\u016f p\u0159i jejich efektivn\u00edm vym\u00e1h\u00e1n\u00ed pro v\u0161echny subjekty. Zjednodu\u0161en\u00ed pr\u00e1vn\u00edch regulac\u00ed.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)602625080", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Manu\u00e1l SVP obal\u016f pro potraviny", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "s.r.o.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Vladimir Volek", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Managing Director"}