{"member_organisations": "", "identification_number": "53805128539-84", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Environment, Taxation, Single market, Climate Action", "head_office_address": "11 rue de la Baume", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois FELIX", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Les principaux dossiers l\u00e9gislatifs, \nInitiatives ou politiques de l'UE concernant directement ou indirectement les m\u00e9tiers de l'horticulture et de la p\u00e9pini\u00e8re", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Producteurs de l'Horticulture et des P\u00e9pini\u00e8res (FNPHP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/04/2012", "website_address": "http://www.fnphp.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "FNSEA", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Repr\u00e9sentation et d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des producteurs de l'horticulture et des p\u00e9pini\u00e8res Fran\u00e7aises", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0033)153834788", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Julien LEGRIX", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}