{"member_organisations": "https://www.ikw.org/ikw/hauptanliegen-des-ikw/unsere-mitglieder/", "identification_number": "53934361209-47", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Consumers, Business and Industry, Environment, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Mainzer Landstra\u00dfe 55", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Thomas Keiser", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Verordnung (EG) Nr. 648/2004 (Detergenzien) \nVerordnung (EG) Nr. 1272/2008 (Einstufung, Kennzeichnung, Verpackung) \nVerordnung (EG) Nr. 1907 /2006 (REACh) \nVerordnung (EU) Nr. 528/2012 (Biozidprodukte) \nVerordnung (EU) Nr. 98/2013 (Explosivstoff-Ausgangsstoffe) \nRichtlinie (EG) Nr. 66/2010 (Umweltzeichen) \nVerordnung (EG) Nr. 1223/2009 (Kosmetik) \nVerordnung EU Nr. 655/2013 (Kosmetikwerbung) \nRichtlinie 75/324/EWG (Aerosolpackungen) \nRichtlinie 76/211/EWG (Fertigpackungen)  \nRicthlinie 2007/45/EG (Standardisierung)  \nRichtlinie 98/6/EG (Preisangaben)  \nRichtlinie 94/62/EG (Verpackungen) \nEntwurf der Kommission einer Verordnung zu Medizinprodukten vom 26.09.2012 \nEntwurf der Kommission f\u00fcr ein PRODUKTSICHERHEITS- UND MARKT\u00dcBERWACHUNGSPAKET vom 13.02.2013", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Industrieverband K\u00f6rperpflege- und Waschmittel e.V. (IKW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Keiser", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "8.66352428025906", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "23/02/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.ikw.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "EU-Ebene: \nCosmetics Europe - The Personal Care Association \nA.I.S.E. (internationaler Wasch-, Pflege- und Reinigungsmittelverband) \nFEA (europ\u00e4ischer Spraydosenverband) \n \nNational: \nAusstellungs- und Messe-Ausschuss der Deutschen Wirtschaft (AUMA) \nBund f\u00fcr Lebensmittelrecht und Lebensmittelkunde (BLL) \nBundesarbeitsgemeinschaft Mehr Sicherheit f\u00fcr Kinder e.V. \nDeutsche Gesellschaft f\u00fcr wissenschaftliche und angewandte Kosmetik (DGK) \nForschungsgemeinschaft Reinigungs- und Pflegetechnologie (FRT) \nGesellschaft Deutscher Chemiker (GDCh) \nThe National Association for Textile Care Labelling (GINETEX) \nIndustriegemeinschaft Aerosole (IGA) \nInformationsverbund Dermatologischer Kliniken (IVDK) \nVereinigung der Seifen-, Parf\u00fcm- und Waschmittelfachleute (SEPAWA) \nScience Media Center \nStiftung zur F\u00f6rderung der Erforschung von Ersatz- und Erg\u00e4nzungsmethoden zur Einschr\u00e4nkung von Tierversuchen (set) \nVerband der chemischen Industrie (VCI) \nVereinigung der hessischen Unternehmerverb\u00e4nde (vhu) \nZentrale zur Bek\u00e4mpfung unlauteren Wettbewerbs \nZentralverband des deutschen Friseurhandwerks", "head_office_post_code": "60329", "position": "Director General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.1101015", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "-Wahrnehmung und F\u00f6rderung der gemeinsamen Interessen aller Mitgliedsfirmen \n- Unterst\u00fctzung und Beratung von Mitgliedsfirmen \n- Begleitung der Gesetzgebung auf nationaler und europ\u00e4ischer Ebene \n- Verbraucherinformation und -aufkl\u00e4rung \n- F\u00f6rderung der Beteiligung von Mitgliedsfirmen an Auslandsmessen \n- Organisation von Veranstaltungen zu aktuellen Fragestellungen \n- Pressearbeit (Pressemeldungen, Pressegespr\u00e4che, Seminare f\u00fcr Kosmetik-Journalisten) \n- Stakeholder-Workshops  \n- Fortbildung f\u00fcr Sicherheitsbewerter in Zusammenarbeit mit DGK e. V.  \n- Unterst\u00fctzung von Schulen mit Schulb\u00fcchern, Experimentiersets, Schulaktionstagen und Wettbewerben \n- Informationsmaterial f\u00fcr Verbraucher", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49 69)25561323"}