{"member_organisations": "", "identification_number": "539380518444-16", "fields_of_interest": "Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Vimbucherstrasse 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alfons H\u00d6RMANN", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Paquet sur l'union de l'\u00e9nergie \nReexamen de la Directive sur la Performance Energ\u00e9tique des b\u00e2timents \nStrategie sur la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique", "organisation_name": "SCH\u00d6CK Bauteile", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "KERKSTRAAT 108", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)92610070", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "GENTBRUGGE", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/08/2015", "website_address": "http://www.schoeck.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BADEN-BADEN", "membership": "Mur Manteau \nEAE", "head_office_post_code": "76534", "goals__remit": "Sch\u00f6ck produit et commercialise des \u00e9l\u00e9ments et syst\u00e8mes de construction innovants pour les ouvrages en b\u00e9ton et en maconnerie. Gr\u00e2ce \u00e0 son processus d'innovation permanente et d'optimisation constante de la Performance de ses produits, Sch\u00f6ck poss\u00e8de une Expertise technique avanc\u00e9e permettant de d\u00e9velopper des \u00e9l\u00e9ments de construction de haute qualit\u00e9 garantissant une Isolation homog\u00e8ne de l'enveloppe des b\u00e2timents.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)72239670", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Raphael KIEFFER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur General France"}