{"member_organisations": "", "identification_number": "54047584279-27", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Education and training", "head_office_address": "Cassia, 235 piazza marianna benti bulgarelli 45 ROMA", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Valter Violanti", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "IT", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Corsi di formazione per la sicurezza, utilizzo D.P.I.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Universit\u00e0 Popolare LUniASM - Libera Universit\u00e0 Telematica Arti e Scienze Moderne (UP - LUNiASM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": 12.058817, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/10/2010", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vetralla (VT)", "membership": "", "head_office_post_code": "01019", "goals__remit": "La Universit\u00e0 Popolare LUniASM - Libera Universit\u00e0 Telematica Arti e Scienze Moderne, appartiene alla comunit\u00e0 scientica e culturale internazionale; non persegue fini di lucro ed \u00e8 senza legami di appartenenza politica; svolge attivit\u00e0 di ricerca, studio, didattica e formazione anche con l'utilizzo e tecnologie informatiche e telematiche a distanza, con particolare riguardo alle applicazioni di e-learning. A tale fine l'Universit\u00e0 adotta ogni idonea iniziativa per rendere accessibile agli studenti i servizi offerti dai corsi di studio a distanza e per favorire l'inserimento dei giovani nel mercato del lavoro e lo sviluppo della formazione professionale dei lavoratori, in relazione alle condizioni del sistema sociale ed economico nazionale, comunitario ed internazionale.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "Leggi speciali per le scuole di formazione, riunioni parlamento europeo, partecipazione a eventi riguardanti il parlamento europeo", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 42.318861, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "59499", "legal_status": "Associazione con personalit\u00e0 giuridica", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marco Violanti", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "socio", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)068813380"}