{"member_organisations": "http://lodzakademicka.pl/o-fundacji/wladze-fundacji/", "identification_number": "541342532444-64", "fields_of_interest": "Education and training, Energy, Taxation, Research and innovation, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "Fundacja \u0141\u00f3d\u017a Akademicka Lisciasta Str. 66/11", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Hubert G\u0119siarz", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "PL", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "European Fund for Strategic Investments \nCohesion policy \nHealth policy \nFramework Program Horizon Europe", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Lodz Academic Foundation (FLA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 19.4293538, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/08/2018", "website_address": "http://lodzakademicka.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "\u0141\u00f3d\u017a", "membership": "", "head_office_post_code": "91-357", "goals__remit": "The \u0141\u00f3d\u017a Academic Foundation deals with the development of entrepreneurship among people with disabilities and training in the area of higher education. The organization also focuses on the promotion of pro-health attitudes in society.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "the organization organizes conferences which concern topics indicated in the area of interest. Conferences are held in Poland, they have the dimension of events on a national scale.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 51.8068161, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3000", "legal_status": "Non goverment organization", "person_in_charge_of_eu_relations": "Hubert G\u0119siarz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)880353614"}