{"member_organisations": "http://fece.org/index.php/asociados", "identification_number": "542362016928-89", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Environment, Taxation, Single market, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "PASEO DE LA HABANA 26,2\u00ba,OF 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "JOS\u00c9 MAR\u00cdA VERDEGUER CASTELLO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "modificar a nivel europeo los reglamentos de desarrollo para la utilizaci\u00f3n de fondos FEDER (regionales y estatales) relacionados con pol\u00edticas de baja emisi\u00f3n de carbono, con objeto de que puedan utilizarse para la concesi\u00f3n de ayudas directas a los consumidores.", "organisation_name": "FEDERACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE COMERCIANTES DE ELECTRODOM\u00c9STICOS (FECE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/04/2015", "website_address": "http://www.fece.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "http://fece.org/index.php/asociados", "head_office_post_code": "28036", "goals__remit": "La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Comerciantes de Electrodom\u00e9sticos (FECE) fue fundada en Madrid en 1980 por las distintas asociaciones regionales de comerciantes del sector con el objetivo de defender y representar a escala nacional los intereses de los comerciantes de electrodom\u00e9sticos. \n \n La Federaci\u00f3n desempe\u00f1a el papel de principal portavoz de las inquietudes de los comerciantes del sector ante las instituciones pol\u00edticas nacionales y europeas y ante los fabricantes y proveedores del sector.", "industry_forums": "Ueapm a trav\u00e9s de Cepyme  \nBUSINESSEUROPE  a trav\u00e9s de CEOE Y CEC", "head_office_phone": "(+34)915014108", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "FEDERACI\u00d3N", "person_in_charge_of_eu_relations": "MARTA  P\u00c9REZ DORAO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTORA GENERAL"}