{"member_organisations": "", "identification_number": "54372223310-50", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "Tersteegenstra\u00dfe 14", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Prof. Friedhelm Haaseloop", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- tax transparency initiatives by the European Parliament and the European Commission \n- development of a CCCTB \n- EU implementation of OECD BEPS results", "organisation_name": "DBV-Deutscher Buchpr\u00fcferverband e.V. (DBV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/03/2010", "website_address": "http://www.dbvev.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "D\u00fcsseldorf", "membership": "", "head_office_post_code": "40474", "goals__remit": "Der DBV-Deutscher Buchpr\u00fcferverband e.V. vertritt \u00fcber 800 vereidigte Buchpr\u00fcfer (vBP) Deutschlands und damit etwa 30% aller vereidigten Buchpr\u00fcfer. Der DBV ist ein freiwilliger Zusammenschluss vereidigter Buchpr\u00fcfer, der auf der Grundlage einer Kooperationsvereinbarung eng mit dem Institut der Wirtschaftspr\u00fcfer in Deutschland e.V. (IDW) zusammenarbeitet. Dabei geht es vor allem um die Anwendung der vom IDW verabschiedeten fachlichen Regeln durch unsere Mitglieder, aber auch um die Nutzung der Fortbildungsangebote des IDW.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49211)4561249", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00f6rg Peter M\u00fcller", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}