{"member_organisations": "", "identification_number": "544569829464-78", "fields_of_interest": "Education and training, Environment, Youth, Regional Policy, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "20 rue Barrier", "full_time_equivalent_fte": "10", "person_with_legal_responsibility": "Pierre-Jean TERNAMIAN", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Sant\u00e9 publique \n- Syst\u00e8me d'information sant\u00e9 \n- Vaccination \n- Objets connect\u00e9s sant\u00e9 \n- M\u00e9decine lib\u00e9rale", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "union r\u00e9gionale professionnelle sant\u00e9 des m\u00e9decins lib\u00e9raux Auvergne Rh\u00f4ne Alpes (URPS Med AuRA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "C\u00e9line Vign\u00e9", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "4.8519151", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "550000", "website_address": "http://www.urps-med-aura.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "lyon", "membership": "http://cn-urps-ml.org/", "head_office_post_code": "69006", "position": "Directrice", "financial_year_start_date": "01/09/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- projet Pascaline des Territoires de Sant\u00e9 num\u00e9riques \n- Carnet de vaccination \u00e9lectronique CVE \n- Objets connect\u00e9s \n- R\u00e9seau S\u00e9curis\u00e9 Professionnels de Sant\u00e9 RSPS \n- Carnet de pr\u00e9vention \u00e9lectronique R\u00e9gional CPER \n- Trait d'union", "financial_year_end_date": "01/08/2017", "lat": "45.7661277", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2100000", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": ". La pr\u00e9paration et \u00e0 la mise en \u0153uvre du projet r\u00e9gional de sant\u00e9; \n. L\u2019analyse des besoins de sant\u00e9 et de l\u2019offre de soins, en vue notamment de l\u2019\u00e9laboration du sch\u00e9ma r\u00e9gional d\u2019organisation des soins; \n. L\u2019organisation de l\u2019exercice professionnel, notamment en ce qui concerne la permanence des soins, la continuit\u00e9 des soins et les nouveaux modes d\u2019exercice; \n. Des actions dans le domaine des soins, de la pr\u00e9vention, de la veille sanitaire, de la gestion des crises sanitaires, de la promotion de la sant\u00e9 et de l\u2019\u00e9ducation th\u00e9rapeutique; \n. La mise en \u0153uvre des contrats pluriannuels d\u2019objectifs et de moyens avec les r\u00e9seaux de sant\u00e9, les centres de sant\u00e9, les maisons de sant\u00e9 et les p\u00f4les de sant\u00e9, ou des contrats ayant pour objet d\u2019am\u00e9liorer la qualit\u00e9 et la coordination des soins mentionn\u00e9s \u00e0 l\u2019article L. 4135-4; \n. Le d\u00e9ploiement et \u00e0 l\u2019utilisation des syst\u00e8mes de communication et d\u2019information partag\u00e9s; \n. La mise en \u0153uvre du d\u00e9veloppement professionnel continu.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0472740275"}