{"member_organisations": "Tous nos membres sont ici: http://www.euromontana.org/a-propos/qui-sont-nos-membres/ \nCROATIE        Agence de d\u00e9veloppement de PINS \n  \nFRANCE         APCA - Assembl\u00e9e Permanente des Chambres d\u2019Agriculture \nFRANCE            ARPE - Agence r\u00e9gionale pour l'Environnement Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es \nFRANCE            R\u00e9gion Auvergne- Rh\u00f4ne Alpes  \nFRANCE            FNSEA - National Farmers Union \nFRANCE            ISARA-Lyon - Institut d\u2019agriculture et d\u2019alimentaire de Rh\u00f4ne Alpes \nFRANCE            Chambre de Commerce et d\u2019Industrie des Vosges \nFRANCE            Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Gard \nFRANCE            MACEO (UCCIMAC, COPAMAC-SIDAM and APAMAC) \nFRANCE            CNIEL- Centre National Interprofessionnel de l\u2019Economie Laiti\u00e8re \nFRANCE            Association Porc montagne \nFRANCE            Chambre R\u00e9gionale d'Agriculture Languedoc-Roussillon Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es  \nFRANCE            ACAP- Association des chambres d'agriculture des Pyr\u00e9n\u00e9es \nFRANCE    SUACI Montagne Alpes du Nord  \nFRANCE    Chambre r\u00e9gionale d\u2019agriculture Provence-Alpes-C\u00f4te-D'azur \nFRANCE    Parc naturel r\u00e9gional des Pyr\u00e9n\u00e9es Ari\u00e9geoises  \n  \nITALIE            Conf\u00e9d\u00e9ration Italienne de l\u2019Agriculture \nITALIE            ERSAF - Agence R\u00e9gionale pour les services \u00e0 l\u2019agriculture et forets (Lombardie) \nITALIE            Citt\u00e0 Metropolitana de Turin \nITALIE            Sudtiroler Bauernbund \nITALIE            Universit\u00e9 de la Montagne \u2014GESDIMONT\u2014(Universit\u00e9 de Milan, Lombardie) \nITALIE            EURAC\u2014Acad\u00e9mie Europ\u00e9enne de Bolzano \nITALIE            Province de Macerata  \nITALIE            POLIEDRA - Politechnico di Milano  \nITALIE            Centro Consorzi Belluno \nITALIE            ACI - Alliance des Coop\u00e9ratives Italiennes \nITALIE            La Province autonome de Bozen Sudtirol \n  \nMACEDOINE        MAKMONTANA\u2014Association pour le d\u00e9veloppement des r\u00e9gions montagneuses \n  \nNORVEGE        Buskerud County Council \nNORVEGE        Fjellregionen in Hedmark/South Tr\u00f8ndelag \u2014Union des R\u00e9gions de Montagne  \nNORVEGE        Sogn og Fjordane County Council \nNORVEGE        Telemark County Council \nNORVEGE        Conseil de comt\u00e9 d\u2019Oppland  \nNORVEGE        Conseil de comt\u00e9 Hedmark  \nNORVEGE        USS\u2014 Utmarkskommunenes Sammenslutning \nNORVEGE        ENRI\u2014Institut de recherche de la Norv\u00e8ge de l\u2019est \nNORVEGE        WNRI\u2014 Institut de Recherche de l\u2019Ouest de la Norv\u00e8ge  \n  \nPORTUGAL        AJAP, Association des Jeunes Agriculteurs du Portugal \nPORTUGAL        ADRAT - Agence de d\u00e9veloppement de l'Alto Tamega \nPORTUGAL        Institut Polytechnique de Bragan\u00e7a\u2014Centro de Investiga\u00e7ao de Montanha (CIMO) \nPORTUGAL        ADVID\u2014Association des producteurs de vins de Douro  \n  \nREPUBLIQUE TCHEQUE    Svaz Marginalnich Oblasti (Union of Marginal Areas) \n  \nROUMANIE        Centre de formation et innovation pour le d\u00e9veloppement des Carpates (CEFIDEC ) \nROUMANIE        FAMD Dorna - F\u00e9d\u00e9ration des agriculteurs de Vatra Dornei \nROUMANIE        Forum Roumain des Montagnes  \nROUMANIE        Openfields  \nROUMANIE        ROMONTANA", "identification_number": "5446623780-39", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Competition, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "rue de la Baume, 11", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Juan-Andr\u00e8s Gutierrez Lazpita", "inter_groups": "Intergroupe des zone rurales, de montagne et isol\u00e9es - RUMRA", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "64852", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique Agricole Commune \nD\u00e9veloppement Rural \nPolitique de coh\u00e9sion territoriale \nTourisme \nTransport \nRecherche & Innovation \nCulture, \u00e9ducation, jeunesse \nEnvironnement et Changement Climatique \nEmploi \nservices d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9raux", "organisation_name": "Euromontana (Euromontana)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "Place du Champs de Mars 2", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)22804283", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CLOTTEAU#Marie, Mosdale#Lauren", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/12/2008", "website_address": "http://www.euromontana.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development#INNOVATION#CDG Quality and promotion#E03200#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3200#Member#C#CDG Rural Development#E03201#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3201#Member#C#CDG CAP#E03192#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3192#Member#C#Rural Network's Steering Group#E03278#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3278#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Euromontana est membre du partenariat international pour la montagne de la FAO (Euromontana est repr\u00e9sentant de la soci\u00e9t\u00e9 civile europ\u00e9enne au comit\u00e9 de pilotage du partenariat pour la montagne). \nEuromontana est membre du conseil \u00e9conomique et social des Nations Unies.", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Euromontana est l\u2019association Europ\u00e9enne multisectorielle pour la coop\u00e9ration et le d\u00e9veloppement des territoires de montagne. Elle rassemble des organisations nationales, r\u00e9gionales et locales de diff\u00e9rents pays de l\u2019Europe: agences de d\u00e9veloppement r\u00e9gional, collectivit\u00e9s territoriales, organisations agricoles,agences environnementales, organisations foresti\u00e8res et instituts de recherche. \n \nLa mission d\u2019Euromontana est de promouvoir des montagnes vivantes en \u0153uvrant pour le d\u00e9veloppement global et durable et l\u2019am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de vie. \n \nPour ce faire, Euromontana facilite l\u2019\u00e9change d\u2019informations et d\u2019exp\u00e9riences entre ces territoires \u00e0 travers l\u2019organisation de s\u00e9minaires et de conf\u00e9rences, la r\u00e9alisation et l\u2019encadrement d\u2019\u00e9tudes et de projets europ\u00e9ens et par une bonne collaboration avec les institutions europ\u00e9ennes sur les probl\u00e9matiques li\u00e9es \u00e0 la montagne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)22804283", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "- Repr\u00e9senter les communaut\u00e9s de montagne en entretenant des liens r\u00e9guliers avec les institutions europ\u00e9ennes, les gouvernements nationaux, et les instances inter-gouvernementales gouvernant les massifs; en \u00e9tant force de proposition dans la r\u00e9vision des politiques europ\u00e9ennes qui impactent les montagnes, en \u00e9laborant ces propositions avec l\u2019ensemble des membres de fa\u00e7on \u00e0 ce qu\u2019elles soient repr\u00e9sentatives et riches. \n- Promouvoir les richesses des montagnes et la valeur ajout\u00e9e pour l\u2019Europe d\u2019investissements durables dans ces territoires : par l\u2019organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements (conf\u00e9rences, s\u00e9minaires, rencontres, assises\u2026) et la publication d\u2019articles et de rapports. \n- Organiser la coop\u00e9ration entre les montagnards par le montage et la gestion de projets europ\u00e9ens (Recherche, coop\u00e9ration territoriale, formation, \u00e9changes\u2026) ; par l\u2019animation de discussions et d\u2019\u00e9changes entre membres sur des th\u00e8mes d\u2019actions prioritaires. \n- R\u00e9aliser, participer \u00e0 la r\u00e9alisation ou la collecte d\u2019\u00e9tudes qui enrichissent la connaissance collective sur la situation des zones de montagne et les orientations \u00e0 prendre pour leur d\u00e9veloppement durable.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "221454", "legal_status": "Association loi 1901 fran\u00e7aise", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie Clotteau", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice"}