{"member_organisations": "1.    PATRONATUL NA\u0162IONAL AL FURNIZORILOR DE FORMARE \u015eI EVALUARE A COMPETEN\u0162ELOR PROFESIONALE DIN ROMANIA, cu sediul \u00een Sibiu, str. Andrei \u015eaguna, nr. 5, \u00eenregistrat cu nr.1/18.04.2012 \u00een Registrul Special al Patronatelor, \u00een conformitate cu dispozi\u021biile Legii nr.62/2011, CIF 30298562. \n2.    PATRONATUL PENTRU FORMAREA PROFESIONAL\u0102 \u015eI EVALUAREA COMPETEN\u0162ELOR - EVALFORM, cu sediul \u00een Bucure\u015fti, str. Bra\u015fov, nr. 19, bl OD5, sc.D, et.8, ap.141, sector 6, \u00eenregistrat cu nr.86/12.09.2006 \u00een Registrul Special a persoaneor juridice f\u0103r\u0103 scop patrimonial, CIF 19179048.  \n3.    ASOCIA\u0162IA ROM\u00c2N\u0102 A EVALUATORILOR DE COMPETEN\u0162E - AREC, cu sediul \u00een Bucure\u015fti, Bd. Mare\u015fal Averescu, nr.8-10, Sector 1, Bucure\u015fti, \u00eenregistrat cu nr.8/21.01.2010 \u00een Registrul Special a persoaneor juridice f\u0103r\u0103 scop patrimonial, CIF 26501994. \n4.    ASOCIA\u0162IA FORMATORILOR PRIVA\u0162I DIN ROMANIA, cu sediul \u00een R\u00e2mnicu V\u00e2lcea, str. Regina Maria, nr.17A, \u00eenregistrat cu nr.02.06.2011 \u00een Registrul Special a persoaneor juridice f\u0103r\u0103 scop patrimonial, CIF 28665837.  \n5.    INSTITUTUL DE TRAINING, STUDII \u0218I CERCET\u0102RI - ITSC, cu sediul \u00een T\u00eergu-Mure\u0219, Str. Tineretului, nr.2, Jud.Mure\u0219, \u00eenregistrat cu nr.10/26.01.2007 \u00een Registrul Special a persoaneor juridice f\u0103r\u0103 scop patrimonial, CIF 20964850.", "identification_number": "545283317403-97", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Business and Industry, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Str. Tineretului 2", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Radu B\u0102L\u0102NEAN", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "ro", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politici \u015fi ini\u0163iative privind \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2ntul \u015fi educa\u0163ia adul\u0163ilor, respectiv formarea profesional\u0103 \u015fi formarea continu\u0103 a adul\u0163ilor pe toat\u0103 durata vie\u0163ii.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FEDERA\u021aIA NA\u021aIONAL\u0102 PENTRU \u00ceNV\u0102\u021a\u0102M\u00c2NT \u0218I FORMARE PROFESIONAL\u0102 (FNIFP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Radu B\u0102L\u0102NEAN", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "24.5563964", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/05/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fnifp.ro", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Tirgu-Mures", "membership": "Federa\u0163ia Na\u0163ional\u0103 pentru \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt \u015fi Formare Profesional\u0103 este afiliat\u0103 la confedera\u0163ia na\u0163ional\u0103 reprezentativ\u0103 a IMM: \u201eConsilul Na\u0163ional al \u00centreprinderilor Private Mici \u015fi Mijlocii din Rom\u00e2nia\u201c \nwww.cnipmmr.ro", "head_office_post_code": "540027", "position": "Pre\u0219edinte (President)", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Romania", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Implicarea \u00een comisiile de autorizare a furnizorilor \u015fi programelor de formare profesional\u0103 din Rom\u00e2nia prin comisiile Autorit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale pentru Calific\u0103ri. \nImplicarea \u00een Comitetele Locale pentru dezvoltarea parteneriatului social pentru \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt profesional \u015fi tehnic. \nIni\u0163ierea demersurilor pentru \u00eenfiin\u0163area Comitetului Sectorial  pentru \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt \u015fi Formare Profesional\u0103 a Adul\u0163ilor.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "46.5425101", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Federa\u0163ie na\u0163ional\u0103 patronal\u0103 profesional\u0103 (national federation of associations in the education sector)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Scopul Federa\u0163iei Na\u0163ionale\u0103 pentru \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt \u015fi Formare Profesional\u0103 \u00eel constitue:  \n1.    Reprezentarea \u015fi sus\u0163inerea membrilor, \u00een raporturile cu autorit\u0103\u0163ile publice, cu sindicatele \u015fi cu alte persoane juridice \u015fi fizice, \u00een raport cu obiectul \u015fi scopul de activitate \u00een plan na\u0163ional \u015fi interna\u0163ional (\u00een conformitate cu dispozi\u0163iile Legii 62/2011); \n2.    Reprezentarea membrilor \u00een raporturile cu toate institu\u0163iile \u015fi organiza\u0163iile locale, jude\u0163ene, regionale, na\u0163ionale, europene \u015fi interna\u0163ionale; \n3.    Reprezentarea membrilor al\u0103turi de celelalte federa\u0163ii sau organiza\u0163ii de rang superior \u00een raporturile cu institu\u0163iile \u015fi organiza\u0163iile locale, jude\u0163ene, regionale, na\u0163ionale, europene \u015fi interna\u0163ionale; \n4.    Crearea Comitetului Sectorial pe domeniul Federa\u0163iei sau a oric\u0103rui domeniu care face obiectul Federa\u0163iei sau a membrilor s\u0103i; \n5.    Participarea reprezentan\u021bilor Federa\u021biei la Comisile de dialog social \u0219i la consult\u0103rile ini\u021biate \u00een domeniile de interes ale Federa\u021biei; \n6.    Dezvoltarea Sectorului de Activitate, \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt \u0219i Cercetare, Alte forme de \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt; \n7.    Implementarea Politicilor Europene cu privire la \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt, formare profesional\u0103 \u015fi cercetare; \n8.    Imbun\u0103t\u0103\u021birea calit\u0103\u021bii vie\u021bii active prin implicarea \u00een \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt, formare profesional\u0103 \u015fi cercetare. \n \nOBIECTIVE GENERALE \n1.    Reprezentarea organiza\u0163iilor membre, \u00een raporturile cu toate institu\u0163iile \u015fi organiza\u0163iile locale, jude\u0163ene, regionale, na\u0163ionale, europene \u015fi interna\u0163ionale; \n2.    Crearea de structuri patronale \u015fi profesionale, sau parteneriate, \u00een vederea scopului propus; \n3.    Dezvoltarea Sectorului de Activitate: \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt \u015fi cercetare; \n4.    Reprezentarea membrilor organiza\u0163iei, crearea Comitetului Sectorial pe domeniul Federa\u0163iei sau a oric\u0103rui domeniu care face obiectul Federa\u0163iei sau a membrilor s\u0103i; \n5.    Promovarea dezvolt\u0103rii durabile \u015fi competitiv\u0103\u0163ii membrilor,  c\u00e2t \u015fi promovarea intereselor acestora \u00een Rom\u00e2nia \u015fi pe plan interna\u0163ional.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+40)722262222"}