{"member_organisations": "http://bamro.org/en/activities/bamro-allies", "identification_number": "545530326096-04", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "boulevard louis schmidt 10", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Abdulsamad Mukhlif", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "L'association Bamro (Organisation belge des droits de l'Homme et du d\u00e9veloppement) Bamro est  une organisation internationale belge sans but lucratif, ind\u00e9pendante de tout gouvernement, id\u00e9ologie politique, int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique ou religion.  Elle dirige son action vers les victimes des atteintes aux droits humains au Moyen-Orient. Elle apporte un soutien actif aux militants des droits de l'Homme en insistant bien sur les droits de l'enfant et de la femme. Cette action se cristallise surtout sur l'Irak o\u00f9 elle aide les victimes de Daech.  \n \nOutre le soutien direct aux victimes, Bamro fait conna\u00eetre les atteintes aux droits humains et les exactions des groupes terroristes, elle  apporte son savoir-faire et le fait conna\u00eetre. On peut d\u00e9crire cette triple missions \u00e0 travers un exemple\u00a0: \n \n1- Soutien aux victimes. En novembre 2015, Bamro a \u00e9t\u00e9 saisie par des familles irakiennes dont des membres avaient \u00e9t\u00e9 massacr\u00e9s (les corps avaient \u00e9t\u00e9 d\u00e9capit\u00e9s) par Daech dans le village de Khan. Les membres de Bamro, qui op\u00e8rent dans cette r\u00e9gion, ont pris en charge ces familles  et leur ont recherch\u00e9 des refuges o\u00f9 elles puissent \u00eatre en s\u00e9curit\u00e9. \n2 - Communication\u00a0: Elle a fait conna\u00eetre \u00e0  l'international ces ex\u00e9cutions et son action envers les familles  \u00e0 travers des communiqu\u00e9s et  des rapports. \n3 -  Savoir-faire et transmission\u00a0: Bamro a d\u00e9nonc\u00e9 \u00e0 cette occasion les officines qui, sous couvert de travail associatif, oeuvraient pour Daech. Elle a men\u00e9 ces actions gr\u00e2ce \u00e0 une \u00e9quipe sur place qui a \u00e9t\u00e9 form\u00e9e pour cela et en assurant la formation d'autres militants des droits de l'Homme. \n \nD'une fa\u00e7on plus g\u00e9n\u00e9rale, l'association collecte des dons pour apporter un soutien mat\u00e9riel aux familles de victimes et aux r\u00e9fugi\u00e9s dans les camps. Elle remet par ailleurs chaque ann\u00e9e des prix aux membres qui s'impliquent sur le terrain\u00a0: les prix des ambassadeurs de bonne volont\u00e9. Pour Bamro, une lutte efficace pour les droits de l'Homme doit passer par l'implication de la soci\u00e9t\u00e9 civile du pays o\u00f9 se d\u00e9roulent les actions. \nC'est dans cet \u00e9tat d'esprit que Bamro a choisi comme \u00ab\u00a0Ambassadrice de bonne volont\u00e9\u00a0\u00bb Nadia Mourad qui a re\u00e7u le prix Andr\u00e9 Sakharov d\u00e9cern\u00e9 en octobre  2016  par le Parlement europ\u00e9en et, la m\u00eame ann\u00e9e, le prix Vaklav Havel par l'Assembl\u00e9e parlementaire du conseil de l'Europe.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Belgische Associatie voor Mensenrechten en Ontwikkeling (BAMRO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manar Baffou", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.39943243315782", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Mukhlif #Abdulsamad Hameed", "registration_date": "27/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://bamro.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "brussel", "membership": "", "head_office_post_code": "1040", "position": "Adjunct-directeur", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Bamro \u0153uvre pour les droits de l'Homme et la d\u00e9mocratie au  Moyen Orient et plus particuli\u00e8rement  en R\u00e9publique d'Irak et les pays limitrophes. Elle le   fait d\u2019abord \u00e0 travers l\u2019observation et le suivi m\u00e9diatique et juridique. \nElle travaille sur deux textes fondamentaux : la   D\u00e9claration universelle des droits de l\u2019homme adopt\u00e9e par les Nations Unies en 1948, et la Convention de sauvegarde des Droits de l\u2019Homme et des Libert\u00e9s fondamentales (ou Convention europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme, CEDH), \u00e9tablie par le Conseil de l\u2019Europe en 1950 et d\u2019autres conventions relatives aux droits de l\u2019homme. Elle organise d'autre part des s\u00e9minaires et des formations pour lutter contre toutes les formes de racisme, de marginalisations et d'exclusions. Elle travaille aussi \u00e0 la r\u00e9insertion des personnes radicalis\u00e9es en Belgique. \nAssociation belge des droits de l'homme et le d\u00e9veloppement veut participer \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation europ\u00e9enne pour les relations avec l'Irak.  \nElle souhaite, dans le m\u00eame esprit, collaborer avec l'Union europ\u00e9enne qui veille \u00e0 la promotion des droits de l\u2019homme dans sa politique ext\u00e9rieure soulign\u00e9e par la Charte des droits fondamentaux  2000/c 364/01 et le cadre strat\u00e9gique de l\u2019UE en mati\u00e8re de droits de l\u2019homme et de d\u00e9mocratie.  \n L'association travaille en effet dans le respect rigoureux des valeurs et de la l\u00e9gislation europ\u00e9enne en mati\u00e8re de droits de l'homme et la d\u00e9mocratie. Elle souhaite notamment travailler avec le groupe de travail (COHOM) qui a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par le Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne sur les droits de l\u2019homme, qui est responsable des questions relatives aux droits de l\u2019homme dans les relations ext\u00e9rieures de l\u2019Union. \n Dans le cadre de liens \u00e9tablis avec l'UE, Bamro pourra ainsi transmettre aux institutions europ\u00e9ennes, \u00e0 Bruxelles, les rapports qu'elle \u00e9tablit r\u00e9guli\u00e8rement sur la situation des droits de l'Homme au Moyen-Orient, et notamment en Irak.  \nBamro veille aussi \u00e0 renforcer les comp\u00e9tences individuelles \u00e0 travers le d\u00e9veloppement humain pour tous les membres de la soci\u00e9t\u00e9 civile. Chaque ann\u00e9e, 300 personnes de la soci\u00e9t\u00e9 civile b\u00e9n\u00e9ficient de la formation aux droits de l'Homme et d\u00e9veloppement qu'elle assure.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.82789605", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "88285", "legal_status": "VZW", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "De publieke opinie op de hoogte stellen van de waarheid over mensenrechtenschendingen in Irak en zijn buurlanden. \nVerspreiding van een mensenrechtencultuur in Irak. \nZelfvorming/menselijk ontwikkeling ...", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)27322568"}