{"member_organisations": "", "identification_number": "54608658341-02", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Environment, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Borders and Security", "head_office_address": "Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Pelletier, 82", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "V\u00edctor Fabregat Rubiol", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "EU Directive 91/477/EEC, on control of the acquisition and possession of weapons (Firearms Directive).", "organisation_name": "Association Europ\u00e9enne de Commerce d'Armes Civiles (AECAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/03/2012", "website_address": "http://www.aecac.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1030", "goals__remit": "We represent sport and hunting gun and ammunition retailers while we simultaneously work on the future of hunting and civil firearms trading.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0034)932054231", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association internacionale sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "V\u00edctor Fabregat Rubiol", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretary General"}