{"member_organisations": "", "identification_number": "546614928565-66", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Taxation, Single market", "head_office_address": "AVDA DIAGONAL 452", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "JOAN CARLES CALBET", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Servicios de Mercado Interior \nGrupo Europeo de Alto nivel sobre la competitividad del Retail \nRetail regulations in a multi-channel enviroment", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "UNIO D'ENTITATS DE RETAIL DE CATALUNYA RETAILcat Federacio (RETAILcat)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "JOAN CARLES CALBET", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.15768127873528", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/10/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://www.retailcat.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BARCELONA", "membership": "", "head_office_post_code": "08006", "position": "PRESIDENT", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Proyecto de una gu\u00eda para todos los actores de retail que pretendan ser representados por RetailCat para la aplicacion uniforme de los criterios \nPresencia en el European Retail Day el pr\u00f3ximo 30 de noviembre \npresentaci\u00f3n de la gu\u00eda europea a finales de noviembre", "financial_year_end_date": "", "lat": "41.3964951", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "FEDERACION", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Retail pretende actuar como un grupo de inter\u00e9s a favor del comercio minorista (retail) a nivel Europeo con el objetivo de la defensa organizada y conjunta en la esfera p\u00fablica de los intereses de un sector de la econ\u00f3mica como el Retail o comercio minorista. \nSe pretenden desarrollar unas condiciones equiparables en cuanto a la fiscalidad entre los grandes actores de Retail Europeo, ayudar a los minoristas independientes a trabajar en consonancia ofreci\u00e9ndoles orientaciones sobre la aplicaci\u00f3n de las reglas del derecho de la competencia en sus acuerdos de colaboraci\u00f3n. \nCrear un campo de igualdad en el sector minorista garantizando, a ser posible, las mismas reglas y obligaciones. \nParticipar en los diferentes procesos normativos y competenciales que logren promover mejoras en sus sector velando por el correcto funcionamiento de la competencia en los diferentes mercados con el fin de evitar la competencia desleal y el intrusismo, que pudieran afectar al comercio minorista.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)606321287"}