{"member_organisations": "", "identification_number": "546716532958-01", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development", "head_office_address": "Kidri\u010deva cesta 12", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "\u010cu\u010dek  Anica", "industry_forums": "", "grants": "23834", "country_code": "si", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Program razvoja pode\u017eelja Republike Slovenije za obdobje 2014\u20132020: osredoto\u010damo se na dve glavni podro\u010dji opredeljeni v dokumentu PRP 2014 - 2020, s katerimi \u017eelimo zagotavljati konkuren\u010dnost kmetijskega sektorja in socialno vklju\u010denost ter lokalni razvoj pode\u017eelskih obmo\u010dij.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Zadruga za razvoj pode\u017eelja JARINA, z.o.o. (Jarina)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Aleksandra  Gradi\u0161ek", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "14.8264776", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "21/10/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://jarina.si", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Litija", "membership": "", "head_office_post_code": "1270", "position": "predsednica zadruge", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Slovenia", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Dosedanje izvajanje projektnih aktivnosti smo komunicirali na ustrezen na\u010din, ki je bil razumljiv lokalni populaciji, obi\u010dajno so bilo to tiskani mediji in socialna omre\u017eja. 14-letno delovanje Zadruge za razvoj pode\u017eelja, pa je prepoznavna tudi v \u0161ir\u0161em evropskem prostoru, saj je bila velikokrat predstavljena kot dobra praksa.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "46.0593613", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "23834", "legal_status": "zadru\u017eno podjetje z omejeno odgovornostjo", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Jarina promovira dru\u017ebeno odgovorno podjetni\u0161tvo in si prizadeva narediti korak naprej na tem podro\u010dju, t.j. vzpostaviti infrastrukturne pogoje za izbolj\u0161anje lokalnega trajnostnega programa v Sloveniji. Glavni namen njene ustanovitve v letu 2004 je bil podpirati majhne lokalne proizvajalce pri prodaji in promociji lokalnih proizvodov. Po drugi strani pa je Jarinina vloga pomembna tudi pri ozave\u0161\u010danju javnosti glede lokalnih proizvodov in tradicij. To je tudi razlog, zakaj je Jarina vklju\u010dena v mednarodna projektna partnerstva.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+386)18972104"}