{"member_organisations": "http://www.produzentenallianz.de/die-produzentenallianz/ueber/verband/mitglieder.html", "identification_number": "54716776916-18", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Culture, Employment and Social Affairs, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Kronenstra\u00dfe 3", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Christoph E. Palmer", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "\u2022    Digital Single Market Strategy \n\u2022    Digitale Agenda der EU in Bezug auf Film und Fernsehen  \n\u2022    Beihilfeverfahren \u00fcber die Finanzierung des \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunks in Deutschland \n\u2022    Freihandelsabkommen  \n\u2022    Unterst\u00fctzung f\u00fcr einen wirksamen Schutz urheberrechtlicher Werke sowie verwandter Schutzrechte im Internet / Europ\u00e4isches Urhebervertragsrecht sowie erweiterte Schrankenregelungen \n\u2022    Geoblocking / Geolocation; Urheberrechtspaket; Ursprungslandprinzip; Territorialgrundsatz \n\u2022    VoD-Plattformen / VoD - allgemein \n\u2022    Filmfinanzierung / Filmf\u00f6rderung / Filmabgabe \n\u2022    digitale Erl\u00f6smodelle \n\u2022    Creative Europe - Programme Culture and MEDIA and European animation industry \n\u2022    Animation Plan for Europe \n\u2022    Audiovisuel Media Services Directive (AVMSD) \n\u2022    Innovative instruments to facilitate access to finance for the cultural and creative sectors (CCS)  \n\u2022    Civis Medienpreis \n\u2022    Filmerbe \n\u2022    Datenschutz \n\u2022    Kartellrecht", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Allianz Deutscher Produzenten \u2013 Film & Fernsehen e.V. (Produzentenallianz)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Prof. Dr. Mathias Schwarz", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3875388", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/10/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.produzentenallianz.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Mitgliedschaften National \n- animationEurope \n- animation germany UG \n- Deutsche Content Allianz \n- German Films Service + Marketing GmbH (Gesellschafter) \n- Deutscher Kulturrat e.V. \n- SPIO \u2013 Spitzenorganisation der Deutschen Filmwirtschaft e.V. \n- ZAW \u2013 Zentralverband der deutschen Werbewirtschaft e.V.  \n \nMitgliedschaften International / Europ\u00e4isch \n- Animation Europe \n- cfp-e \u2013 commercial filmproducers europe \n- FIAPF - F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Associations de Producteurs de Films \n \nLink: \nhttp://www.produzentenallianz.de/die-produzentenallianz/ueber/verband/mitgliedschaften.html", "head_office_post_code": "10117", "position": "Direktor f\u00fcr Internationales, Service und Recht II.", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "http://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/animation-germany-berlinale-2018-stellt-den-animation-plan-for-europe-vor.html \n(20. Februar 2018) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/eu-parlament-mit-heutigem-beschluss-ein-klares-bekenntnis-fuer-den-europaeischen-film.html \n(12. Dezember 2017) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/offener-brief-an-eu-parlament-keine-erneute-eroerterung-der-satcab-verordnung.html \n(11. Dezember 2017) \n \n    http://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-    pressemitteilungen/rechtsausschuss-des-europaeisches-parlaments-stimmt-fuer-    weitgehende-erhaltung-des-territorialprinzips.html \n(21. November 2017) \n \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/produzentenallianz-appelliert-vor-entscheidung-des-eu-rechtsausschusses-die-vielfalt-audiovisuellen-schaffens-in-europa-nicht-aufs-spiel-setzen.html \n(17. November 2017) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/eu-plan-zur-territorialen-rechteverwertung-wichtige-weichenstellung-aber-noch-keine-entwarnung-fuer-die-deutsche-filmwirtschaft.html \n(23. Juni 2017) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/erhoehung-der-eu-quote-fuer-streamingdienste-ohne-effektive-kontrollmechanismen-ein-zahnloser-tiger.html \n(29. Mai 2017) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/verbaende-fordern-anreizsysteme-fuer-audiovisuelle-produktionen.html \n(22. Februar 2017) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/internationaler-wettbewerb-der-filmstandorte-deutschland-wird-zunehmend-abgehaengt.html \n(8. November 2016) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/german-alliances-in-animation-im-fokus-grossbritannien-und-irland.html \n(14. September 2016) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/netflix-co-muessen-ffg-filmabgabe-zahlen.html \n(2. September 2016) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/produzentenallianz-gegen-eu-geoblocking-verbot.html \n(10. Juni 2015) \n \nhttp://www.produzentenallianz.de/pressemitteilungen/pressemitteilungen/inhalte-pressemitteilungen/produzentenallianz-gegen-plaene-der-eu-kommission-zum-digitalen-binnenmarkt.html \n(2. M\u00e4rz 2015)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5109892", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein (e.V.)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Allianz Deutscher Produzenten - Film & Fernsehen (Produzentenallianz) repr\u00e4sentiert als f\u00fchrender wirtschaftlicher Interessenverband mit derzeit rund 250 Mitgliedern die wichtigsten deutschen Produktionsunternehmen aus den Bereichen Animation, Dokumentarfilm, Kinofilm, TV-Entertainment, TV-Fiktion und Werbung und ist damit der ma\u00dfgebliche Verband der deutschen Film- und TV -Produktionswirtschaft. \n \nZentrales Ziel der Produzentenallianz ist es, in einer st\u00e4ndigen und rapiden Ver\u00e4nderungen unterworfenen Medienwelt gemeinsam und einheitlich als unabh\u00e4ngiger Verband die Interessen der deutschen Produzenten von Film-, Fernseh- und anderen audiovisuellen Werken zu vertreten. Im nationalen wie internationalen Rahmen tritt die Allianz Deutscher Produzenten \u2013 Film & Fernsehen deshalb f\u00fcr die Belange der Produzenten gegen\u00fcber Politik, Verwertern, Tarifpartnern und allen K\u00f6rperschaften der Medien- und Kulturwirtschaft ein, um effektiv und effizient faire Wettbewerbsbedingungen f\u00fcr den Produktions- und Medienmarkt insgesamt zu schaffen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)30 206 70 88 0"}