{"member_organisations": "Deutscher Familienverband (DFV), evangelische arbeitsgemeinschaft familie (eaf), Familienbund der Katholiken (FDK), Verband alleinerziehender M\u00fctter und V\u00e4ter (VAMV), Verband binationaler Familien und Partnerschaften (iaf).", "identification_number": "548784521745-66", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Karl-Heinrich-Ulrichs-Str. 14", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Sven Iversen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Vereinbarkeit von Familie und Beruf, Vermeidung von Kinder- und Familienarmut, Familienzusammenf\u00fchrung, Verbraucherschutz", "organisation_name": "Arbeitsgemeinschaft der deutschen Familienorganisationen e.V. (AGF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/05/2016", "website_address": "http://ag-familie.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Famiiles Europe - Confederation of Family Organisations in the European Union (COFACE), International Commission on Couple and Family Relations (ICCFR), Deutsches Jugend Institut (DJI)", "head_office_post_code": "10785", "goals__remit": "Die Familienverb\u00e4nde setzen sich mit ihren jeweiligen Schwerpunkten f\u00fcr die Interessen und Rechte von Familien ein. Die AGF formuliert die gemeinsamen Anliegen ihrer Mitgliedsverb\u00e4nde und ist mit ihren T\u00e4tigkeiten eine aktive Partnerin in Politik und Gesellschaft. Sie leistet politische Lobbyarbeit f\u00fcr die Belange der Familien und f\u00f6rdert auf nationaler und internationaler Ebene den Dialog und die Kooperation zwischen den familienpolitischen Organisationen und den Verantwortlichen f\u00fcr Familienpolitik. Ihr Ziel ist die Verbesserung der Rahmenbedingungen f\u00fcr Familien in Deutschland und Europa.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30290282570", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "J\u00e4hrliches Europ\u00e4isches Fachgespr\u00e4ch zu einem familienpolitischen Thema, weitere Gespr\u00e4che und Veranstaltungen, Stellungnahmen, Europanewsletter, Mitarbeit in europ\u00e4ischen und internationalen Zusammenschl\u00fcssen", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "306500", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sven Iversen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}