{"member_organisations": "", "identification_number": "550932429940-17", "fields_of_interest": "Research and innovation", "head_office_address": "Technopole Universit\u00e9 20 rue Thales de Milet", "full_time_equivalent_fte": "22,5", "person_with_legal_responsibility": "HERVE PICHON", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Programmes europ\u00e9ens de recherche et d'innovation \n- fonds structurels FEDER", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Association pour les Transferts de Technologies du Mans (CTTM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "45", "person_in_charge_of_eu_relations": "HERVE PICHON", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "FEDER", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "01/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cttm-lemans.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LE MANS", "membership": "www.afcrt.com", "head_office_post_code": "72000", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "2000000-2249999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3582000", "legal_status": "Association loi 1901", "procurement": "680000", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Nous sommes un centre de transfert de technologies sp\u00e9cialis\u00e9 dans les th\u00e9matiques Acoustique & Vibrations, Mat\u00e9riaux, Ing\u00e9nierie Biologique & M\u00e9dicale et Ing\u00e9nierie de Conception. \n \nNous travaillons sur des projets industriels en tant que prestataire de services et nous contribuons au d\u00e9veloppement de connaissance nouvelles dans le cadre de projets soutenus financi\u00e8rement par les collectivit\u00e9s locales, r\u00e9gionale, l'\u00e9tat fran\u00e7ais et l'union europ\u00e9enne au travers du FEDER. \n \nNotre objectif global est de contribuer au d\u00e9veloppement de la soci\u00e9t\u00e9 par la transformation de la connaissance en valeurs \u00e9conomiques pour un d\u00e9veloppement durable.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)243394646"}