{"member_organisations": "http://osteore.ro/clinica-osteore/osteopatie-mircea-laurentiu/istoria-osteopatiei/ \n \nhttp://www.osteofrance.com", "identification_number": "551463820607-31", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Single market, Public Health, Sport", "head_office_address": "97 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Thierry CAMAIL", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dossier des qualifications 2013/55 \nCadres communs de formation \nProfessions lib\u00e9rales au sein de l'UE", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "European Osteopaths (EO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thierry CAMAIL", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "6.4621734", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/02/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.europeanosteopaths.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Thonon-les-bains", "membership": "", "head_office_post_code": "74200", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "46.3632807", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le rassemblement au niveau europ\u00e9en des organisations ou d\u00e9l\u00e9gations nationales professionnelles ayant vocation \u00e0 regrouper les ost\u00e9opathes exer\u00e7ant \u00e0 titre exclusif\u00a0; \n \nLa d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux des ost\u00e9opathes professionnels europ\u00e9ens\u00a0; \n \nLa d\u00e9fense et la promotion de l'ost\u00e9opathie en tant que profession ind\u00e9pendante et autonome, \u00e0 haut degr\u00e9 de comp\u00e9tence\u00a0;  \n \nL\u2019aide et le soutien aux organisations nationales et aux d\u00e9l\u00e9gations membres pour obtenir une r\u00e9glementation de la profession d\u2019ost\u00e9opathe selon les crit\u00e8res d'Ost\u00e9opathes Europ\u00e9ens figurant au r\u00e8glement int\u00e9rieur\u00a0; \n \nLa promotion de toutes recherches scientifiques en rapport avec l'ost\u00e9opathie\u00a0; \n \nLa repr\u00e9sentation des ost\u00e9opathes europ\u00e9ens aupr\u00e8s des instances et organisations de l\u2019Union Europ\u00e9enne et internationales;", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)683896385"}