{"member_organisations": "CFE-CGC \nDIE F\u00dcHRUNGSKR\u00c4FTE \nFEDERMANAGER", "identification_number": "551868910766-44", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "35 rue du Faubourg Poissonni\u00e8re", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ioannis SIDERIS", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "-Consultation document on the EU 2020 Strategy \n-Data protection for employees \n-Green paper on pension policy     \n-Revision of the European working time directive \n \n-Consultation on the new EU occupational safety and health policy framework \n-Green Paper - Preparing for a Fully Converged Audiovisual World: Growth, Creation and Values \n-Plan for single telecoms market \n-Ethics of Security and Surveillance Technologies", "organisation_name": "European Federation for Managers in Technologies of Information and Communication (eTIC-CEC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/03/2013", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Since its foundation, eTIC has been a member of CEC, the Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres (European Confederation of Managers). \n \nCEC is one of the two Confederations for European workers. It is specifically dedicated to European executives, engineers and managers. \n \neTIC is also active and visible within the CEC network which gathers the CEC members : www.cec-managers.info", "head_office_post_code": "75009 Paris", "goals__remit": "eTIC is a Federation representing the European Managers working in the field of technologies of information and communication. \n \neTIC was founded in Brussels in 1999 with the name \"Medi@Managers\". Its 7 founding organisations were issued from: Belgium, Finland, France, Germany, Italy, Norway and Sweden. In September 2006, the General Assembly chose a new name for the federation: eTIC.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)663469644", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "NGO, French Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ioannis SIDERIS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}