{"member_organisations": "", "identification_number": "552883632056-68", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Food Safety", "head_office_address": "Schlosserstra\u00dfe 31", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Katrin Gille", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Proposal for a DIRECTIVE OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL on the reduction of the impact of certain plastic products on the environment", "organisation_name": "Karaloon GmbH", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/07/2018", "website_address": "http://www.karaloon.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Olfen", "membership": "", "head_office_post_code": "59399", "goals__remit": "Entwicklung, Herstellung und Vertrieb von Luftballonartikeln in Retail- und Gro\u00dfpackungen sowie Luftballonzubeh\u00f6r. Werbeluftballons f\u00fcr Firmenkunden.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49259)2129829", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katrin Gille", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Gesellschafterin"}