{"member_organisations": "", "identification_number": "552999119458-44", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Environment, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Boulevard lagunaire", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "ELLOH VOSSO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Cote D'ivoire", "eu_initiatives": "- Examen de l'acc\u00e8s au march\u00e9 europ\u00e9en pour les produits ACP \n- Politique de soutien de l'UE aux pays ACP producteurs de bananes. \n- Contribution des pays ACP \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire. \n- D\u00e9veloppement d'une agriculture durable, respectueuse des hommes et de l'environnement pour limiter les migrations vers les villes ou vers d'autres continents. \n- N\u00e9gociations commerciales multilat\u00e9rales comme bilat\u00e9rales \n- R\u00e9glementations (certifications, normalisation, s\u00e9curit\u00e9 des aliments, ...) \n- Coop\u00e9ration avec les autres pays ACP \n- Coop\u00e9ration avec les OPA europ\u00e9ennes", "organisation_name": "Organisation Centrale des producteurs exportateurs d'Ananas et Bananes de C\u00f4te d'Ivoire (OCAB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/11/2015", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "16 BP 1908", "head_office_city": "ABIDJAN", "membership": "- Groupe ACP \n- COLEACP  \n- CSIF \n- ODEADOM \n- World Banana Forum (sous l'\u00e9gide de la FAO)", "head_office_post_code": "16", "goals__remit": "L'OCAB \u00e0 pour objet : \n \n- de d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral de ses membres ou les droits d\u2019un ou plusieurs membres ; \n \n- de repr\u00e9senter ses membres devant toutes les instances publiques, parapubliques, communautaires, non gouvernementales ou priv\u00e9es tant en C\u00f4te d\u2019Ivoire qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9tranger en agissant en qualit\u00e9 d\u2019union professionnelle ; \n \n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles professionnelles r\u00e9gissant les rapports des membres entres eux avec l\u2019organisation, de veiller \u00e0 leur application ainsi que d\u2019aider, conseiller et informer chaque membre pour tout ce qui a trait, directement ou indirectement, au secteur des fruits tropicaux (ananas, banane, mangue...) ; \n \n-Plus g\u00e9n\u00e9ralement d\u2019effectuer ou de faciliter l\u2019organisation de la production et de la commercialisation des ananas, bananes, mangues et autres fruits tropicaux produits par ses membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+225)20251872", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "- Participations \u00e0 divers \u00e9v\u00e8nements europ\u00e9ens (EDD, r\u00e9union de Milan, CTA Policy Briefs, ...) \n- Activit\u00e9s dans les groupes de travail ACP au titre des experts de la d\u00e9l\u00e9gation de C\u00f4te d'Ivoire, pour les r\u00e9unions des ministres du Commerce ACP/UE. \n- Membre du Conseil d'Administration du COLEACP \n- Membre associ\u00e9 de la Chambre Syndicale des Importateurs Fran\u00e7ais de fruits et l\u00e9gumes \n- Membre du comit\u00e9 de suivi de march\u00e9 de l'ODEADOM, organisme officiel fran\u00e7ais charg\u00e9 du suivi du dossier banane \n- Contacts r\u00e9guliers avec nos coll\u00e8gues producteurs des autres pays ACP et Europ\u00e9ens.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gabriel OUIDI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire Ex\u00e9cutif"}