{"member_organisations": "", "identification_number": "55332508075-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Competition, International co-operation and development, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "Boulevard Baudouin 8", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Olivier Valentin", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU & development \nSocial Policy \nEconomic Governance \nEuropean Pillar of Social Rights", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Centrale G\u00e9n\u00e9rale des Syndicats Lib\u00e9raux de Belgique (CGSLB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Fran\u00e7ois Wansart", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3555649", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/02/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cgslb.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Conf\u00e9d\u00e9ration Syndicale Internationale (CSI) \n5 Boulevard du Roi Albert II, Bte 1 \n1210 Bruxelles \n \nConf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Syndicats (CES) \n5, Boulevard Roi Albert II \n1210 Bruxelles \n \nF\u00e9d\u00e9rations sectorielles europ\u00e9ennes : EFFAT, IndustriAll, EPSU, ETF, FEBWW", "head_office_post_code": "1000", "position": "Coordinator for European Affairs", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.856115", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Trade Union", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La CGSLB a principalement pour objet : \n \nL'organisation et le d\u00e9veloppement, tant au plan national qu'au plan r\u00e9gional et communautaire, du mouvement syndical lib\u00e9ral, ainsi que la direction et la coordination de son fonctionnement ; \nLa promotion du mouvement syndical lib\u00e9ral au plan international ; \nLa d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et immat\u00e9riels des travailleurs ; \nLa r\u00e9alisation de toutes les op\u00e9rations qui, directement ou indirectement, ont trait \u00e0 l'assurance ch\u00f4mage ; \nLa recherche d'une soci\u00e9t\u00e9 plus libre et plus \u00e9quitable, sur des bases sociales lib\u00e9rales, telles qu'elles sont pr\u00e9cis\u00e9es par les Congr\u00e8s de la CGSLB.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0032)25091622"}