{"member_organisations": "", "identification_number": "55507619225-88", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "XXIV maggio, 43", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Roberto Moncalvo", "industry_forums": "", "grants": "106000", "country_code": "it", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politica agricola comune, sicurezza alimentare, politiche ambientali, commercio internazionale, politiche della pesca, ricerca e innovazione.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Confederazione Nazionale Coldiretti (Coldiretti)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Paolo Di Stefano", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.2800153", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)22309893", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue de Tervueren 27", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DARDES#Cecilia , GADDONI#Luca, MAGARAGGIA#Paolo, Raggi#Ambra", "registration_date": "27/07/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.coldiretti.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roma", "membership": "Coldiretti \u00e8 membro del COPA (Comitato delle organizzazioni professionali agricole dell\u2019Unione europea) e dell'OMA (Organizzazione mondiale dell'agricoltura)", "head_office_post_code": "00187", "position": "Direttore", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "relevant_communication": "La Delegazione di Coldiretti presso l\u2019Ue svolge principalmente attivit\u00e0 di: \n\u2022    monitoraggio ed informazione sulle politiche e la legislazione comunitaria nei confronti della struttura interna e del sistema associativo; \n\u2022    preparazione di documenti di posizione, rappresentanza e tutela degli interessi del sistema agricolo italiano; \n\u2022    formazione sui temi europei \n\u2022    assistenza progettuale o tecnico/legislativa alle singole federazioni/associazioni ed imprese associate.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "41.5403991", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organizzazione sindacale di rappresentanza", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Coldiretti \n\u2022    che non ha scopo di lucro, rappresenta le imprese agricole, i coltivatori diretti, gli imprenditori agricoli professionali, le societ\u00e0 agricole, le imprese e gli imprenditori ittici, i consorzi, le cooperative, le associazioni e ogni altra entit\u00e0 e soggetto operante nel settore agricolo, ittico, agroalimentare, ambientale e nell\u2019ambito rurale, a livello nazionale, europeo ed internazionale. \n\u2022    pone in essere e persegue forme ed iniziative di rappresentanza istituzionale, economica e di servizio utilizzando linee progettuali e programmi operativi nell\u2019ambito del sistema di rappresentanza e dei servizi. \nIn tali ambiti Coldiretti si prefigge di: \n1)    sostenere gli interessi delle categorie rappresentate nell\u2019ambito di politiche economiche che valorizzino le risorse dell\u2019agricoltura e del settore ittico italiani sotto l\u2019aspetto produttivo, economico, commerciale, sociale ed ambientale in relazione all\u2019evoluzione di mercato del comparto agroalimentare ed agroindustriale e nel rapporto tra tutti gli enti coinvolti; \n2)    garantire la tutela ed incentivare lo sviluppo - anche attraverso la promozione di adeguate politiche sociali \u2013 della persona e della sua professionalit\u00e0, considerando il ruolo che la famiglia e i valori di solidariet\u00e0 sociale rappresentano nella Societ\u00e0; \n3)    sostenere lo sviluppo dell\u2019impresa e dell\u2019attivit\u00e0 agricola ed ittica in tutte le sue espressioni ed articolazioni, anche con politiche fiscali, sociali, creditizie e previdenziali finalizzate all\u2019incentivazione dell\u2019imprenditorialit\u00e0, al contenimento dei costi di produzione, all\u2019accrescimento della competitivit\u00e0 e all\u2019innovazione tecnologica, coniugando imprenditorialit\u00e0 e professionalit\u00e0; \n4)    promuovere, anche al fine di favorire l\u2019aggregazione tra imprese, la costituzione e lo sviluppo di cooperative, consorzi, societ\u00e0 di persone, societ\u00e0 a responsabilit\u00e0 limitata e altre societ\u00e0 di capitali nonch\u00e9 di altri enti per la produzione, la trasformazione e la commercializzazione di prodotti e servizi, per l\u2019acquisto collettivo di beni strumentali e altre merci e servizi necessari all\u2019attivit\u00e0 agricola ed ittica e per l\u2019erogazione di servizi alle imprese e alle persone, assumendone la rappresentanza sindacale;  \n5)    incentivare l\u2019imprenditorialit\u00e0 in agricoltura e nel settore ittico, ispirandola a principi di eticit\u00e0 con particolare riguardo alla sicurezza alimentare, alla tutela dell\u2019ambiente e del paesaggio, al lavoro, e al rispetto/benessere degli animali. L\u2019adesione alla Coldiretti implica l\u2019impegno ad un rapporto di corretta e completa informazione, trasparenza e lealt\u00e0 con il cittadino e il consumatore; \n6)    perseguire il riconoscimento a livello legislativo di politiche di trasparenza dei processi produttivi e di certificazione della storia, della qualit\u00e0 e dell\u2019origine dei prodotti agroalimentari, agricoli ed ittici a tutela del diritto all\u2019informazione e alla scelta consapevole del consumatore ricercando a questo fine la pi\u00f9 ampia collaborazione da parte delle altre componenti della filiera agroalimentare; \n7)    sviluppare e valorizzare le potenzialit\u00e0 multifunzionali dell\u2019impresa agricola ed ittica per una migliore ed ulteriore utilizzazione delle sue risorse produttive e, quale modello di benessere collettivo, per una riconoscibilit\u00e0 sociale e di mercato del loro apporto alle politiche di gestione del territorio di tutela dell\u2019ambiente e di servizio alle persone, alle famiglie e alla comunit\u00e0.  \n8)    favorire politiche tese a contribuire alla mitigazione dei cambiamenti climatici, il razionale uso dell\u2019acqua, del suolo e del territorio, la salubrit\u00e0 dell\u2019aria, la diffusione di energie rinnovabili e tutti i comportamenti virtuosi tesi ad esaltare il miglioramento dell\u2019ambiente e la cultura di un consumo consapevole; \n9)    promuovere politiche per il sostegno e lo sviluppo della ricerca in agricoltura e nel settore ittico in raccordo con il mondo della scuola, dell\u2019u", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+39)0646821"}