{"member_organisations": "", "identification_number": "555819220647-67", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "c/ Ramiro de Maeztu, 7", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Guillermo Cisneros", "industry_forums": "", "grants": "12245313", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pol\u00edticas e iniciativas relacionadas con educaci\u00f3n, investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en general", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Universidad Politecnica de Madrid (UPM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "20", "person_in_charge_of_eu_relations": "Asunci\u00f3n Gomez-Perez", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "-3.3669125", "source": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/02/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.upm.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28040", "position": "Vicerrector de Investigaci\u00f3n", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "40.4959239", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "346070983", "legal_status": "Universidad Publica", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Contribuir a la educaci\u00f3n superior y a la investigaci\u00f3n a niver regional, nacional, europeo y mundial.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)910670430"}