{"member_organisations": "", "identification_number": "556855015490-60", "fields_of_interest": "Budget, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Saint Jacques, 282", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jean  Maher", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "1. Intergroup on Freedom of Religion or Beleif and Religious Tolerance \n2. R\u00e9solutions du Parlement europ\u00e9en sur la situation en  Irak et Syrie \n3. Position du Parlement europ\u00e9en sur l'avancement d\u00e9mocratique, l'aide \u00e9conomique de l'UE, et le soutien \u00e0 l'Egypte dans sa lutte contre le terrorisme \n4. Position UE vis-\u00e0-vis de l'Etat Islamique DAECH", "organisation_name": "Organisation Franco Egyptienne pour les Droits de l'Homme (OFEDH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MAHER#Jean", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/01/2015", "website_address": "http://ofedh.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "- Union des Nord Africains Chr\u00e9tiens de France UNACF \n- Institut des Hautes Etudes du Monde Religieux IHEMR \n- Collectif de D\u00e9fense des Minorit\u00e9s CDMR", "head_office_post_code": "75005", "goals__remit": "L\u2019Organisation Franco-Egyptienne pour les Droits de l\u2019Homme OFEDH \u0153uvre,  principalement en France, en Europe  et en Egypte, pour la promotion de la culture d\u00e9mocratique d\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les \u00eatres humains, de libert\u00e9, et de l\u2019ensemble des droits fondamentaux proclam\u00e9s par la D\u00e9claration Universelle des Droits de l\u2019Homme de 1948", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)618038698", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "En 2017 \n\u2022    Conf\u00e9rences du Pr\u00e9sident de l'OFEDH : \n-    Invitation comme Orateur \u00e0 la conf\u00e9rence organis\u00e9e par Trilogue  FEO sur l\u2019Islam de France, Regards crois\u00e9s \u2013 31 mai 2017 H\u00f4tel de l'Industrie, Paris \n-    Invitation comme au Orateur (28 octobre 2017)  par AIJES Agence Internationale de Journalisme et d'Etudes Strat\u00e9giques au Forum International de Paris Bercy : La lutte contre le terrorisme et le crime organis\u00e9 \n-    Invitation par La NEF comme Orateur: Situation actuelle et espoir en Egypte - 12 d\u00e9cembre 2017   \n\u2022    Film Documentaire sur la vie d\u2019Augustin \n-    L\u2019OFEDH est invit\u00e9e \u00e0 assister (9-10 octobre 2017) au Festival du Film de la M\u00e9diterran\u00e9e \u00e0 Alexandrie pour la projection du film \"Augustin, fils de ses Larmes\". Il obtient le prix de la meilleure production.  \n-    L\u2019OFEDH organise la projection du film \u00e0 l\u2019Unesco-Paris, sous le Haut patronage de l\u2019ambassadeur de Malte. Plusieurs ambassadeurs et personnalit\u00e9s sont pr\u00e9sents. La salle est comble avec 450 participants (150 ne pouvaient pas participer).   \n\u2022    Film de Rapha\u00ebl Delpard \n-    L\u2019OFEDH a rejoint l\u2019initiative courageuse de ce film par l\u2019engagement et la participation active de son pr\u00e9sident. Film passe en salle de cin\u00e9ma durant deux mois, novembre et d\u00e9cembre 2017   \n\u2022    Hongrie \u2013 invitation par le Gouvernement \u2013 Congr\u00e8s sur le Terrorisme et la situation des chr\u00e9tiens au Moyen Orient (12-13 octobre 2017) : Plusieurs \u00e9changes et contacts. L\u2019OFEDH a propos\u00e9 au Ministre de profiter du film de Rapha\u00ebl Delpard au lieu d\u2019investir pour un nouveau.  \n\u2022    Interview Radio -TV : \n-    Radio Monte Carlo (28 f\u00e9vrier 2017) : D\u00e9placement forc\u00e9 par l\u2019Etat Islamique des Coptes d\u2019Al Arish au Sinai. Les Islamistes ne r\u00e9ussiront pas \u00e0 diviser les Egyptiens. \n-      Radio Monte Carlo (12juin 2017) : D\u00e9bat sur les r\u00e9sultats des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles en France \n-    RFI en anglais (2 d\u00e9cembre 2017) : Interview sur avocat Nabih El Wahsh qui incite au non-respect des femmes \n-    France 24 (24 novembre 2017) : D\u00e9bat suite \u00e0 l\u2019attentat de Daech sur une mosqu\u00e9e au Sinai  \n\u2022    Manifestations \n-     Contre le financement du Terrorisme par le Qatar : Deux manifestations (26 juin 2017) devant l\u2019ambassade du Qatar et 15 septembre 2017) \u00e0 Trocad\u00e9ro pour d\u00e9noncer le financement et soutien du terrorisme islamiste par le Qatar. \n-    Rassemblement aux Invalides (24 octobre 2017) : Soutien au Pr\u00e9sident Sissi \u00e0 l\u2019occasion de sa visite en France \n\u2022    ONU Gen\u00e8ve, D\u00e9partement Droit de l\u2019Homme Egypte (3 novembre 2017) : L\u2019OFEDH a \u00e9chang\u00e9 sur la situation des droits de l\u2019Homme en \u00c9gypte. Projet de constitution de dossier sur la loi du blasph\u00e8me et son utilisation pour l\u2019emprisonnement de plusieurs journalistes et activistes.  \n\u2022    OSCE Varsovie NU Gen\u00e8ve, D\u00e9partement Droit de l\u2019Homme \u00c9gypte (3 novembre 2017) : L\u2019OFEDH a \u00e9chang\u00e9 sur la situation des droits de l\u2019Homme en \u00c9gypte. Projet de constitution de dossier sur la loi du blasph\u00e8me et son utilisation pour l\u2019emprisonnement de plusieurs journalistes et activistes.  \n\u2022    Parlement Europ\u00e9en EPP Group \u2013 20\u00e8me congr\u00e8s du Dialogue (7-9 d\u00e9cembre 2017) -  invitation comme participant. \u00c9tablissement d\u2019un projet des activit\u00e9s et \u00e9v\u00e8nements 2018 \n\u2022    Presse \u00ab Valeurs Actuelles \u00bb \n-    Jean Maher, pr\u00e9sident de l'OfEDH est interview\u00e9 par Valeurs Actuelles sur la situation en Egypte et le r\u00f4le de l\u2019Europe au Moyen Orient. Un article de 5 pages est publi\u00e9 dans le num\u00e9ro du 15 juin 2017.  \n\u2022    UK \n-    Invitation du pr\u00e9sident del'OFEDH Jean Maher, par l\u2019Ev\u00eaque Angaelos de Londres \u00e0 l\u2019occasion de la visite du Pape Tawadros. Voyage avec Mgr. Athanasios, Ev\u00eaque de l\u2019Eglie Copte Orthodoxe de France.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "14086", "legal_status": "Association Fran\u00e7aise \u00e0 but non-lucratif selon loi 1901 enregistr\u00e9e en Pr\u00e9fecture", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean  Maher", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}