{"member_organisations": "Le CDPF compte plus de 200 membres qui sont affili\u00e9s en tant que personnes physiques.", "identification_number": "556993815043-84", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rue de Tr\u00e8ves, 45", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Marie-Christine VACCAREZZA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Suivi des principales initiatives concernant : Un nouvel \u00e9lan pour l'emploi, la croissance et l'investissement; Un march\u00e9 unique num\u00e9rique connect\u00e9; Une Union plus r\u00e9siliente sur le plan de l'\u00e9nergie, dot\u00e9e d'une politique visionnaire en mati\u00e8re de changement climatique; Un march\u00e9 int\u00e9rieur plus approfondi et plus \u00e9quitable, dot\u00e9 d'une base industrielle renforc\u00e9e; Une Union \u00e9conomique et mon\u00e9taire plus approfondie et plus \u00e9quitable; Commerce: un accord de libre-\u00e9change raisonnable et \u00e9quilibr\u00e9 avec les \u00c9tats-Unis; Un espace de justice et de droits fondamentaux bas\u00e9 sur la confiance mutuelle; Vers une nouvelle politique migratoire; Une Europe plus forte sur la sc\u00e8ne internationale; Une Union du changement d\u00e9mocratique", "organisation_name": "Cercle des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s Permanents Fran\u00e7ais (CDPF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/11/2014", "website_address": "http://www.cdpf.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Le CDPF ne participe pas/n'adh\u00e8re pas \u00e0 dautres organismes.", "head_office_post_code": "1040", "goals__remit": "Le CDPF a pour mission d'organiser des rencontres et conf\u00e9rences sur des th\u00e9matiques europ\u00e9ennes et de faciliter la constitution d'une plateforme d'\u00e9changes entre les acteurs fran\u00e7ais implant\u00e9s \u00e0 Bruxelles.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+322)4862510", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Corentin Lescroart", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9 d'information"}