{"member_organisations": "", "identification_number": "558554832267-74", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Employment and Social Affairs, Taxation, Single market, External Relations, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenue Robert Schuman, 52", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Felipe Van Keirsbilck", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "accords commerciaux; gouvernance \u00e9conomique; march\u00e9 int\u00e9rieur; SIG et SIEG; paquet climatique; pilier europ\u00e9en des droits sociaux; directive d\u00e9tachement", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Centrale nationale des employ\u00e9s (CNE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Etienne Lebeau", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.327377", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LEBEAU#Etienne", "registration_date": "09/08/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://cne.csc-en-ligne.be/cne-gnc", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Nivelles", "membership": "Conf\u00e9d\u00e9ration des syndicats chr\u00e9tiens de Belgique; UNI Europa; EPSU; ETF", "head_office_post_code": "1401", "position": "Conseiller Europe", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "formations pour militants syndicaux sur les leviers politiques et syndicaux europ\u00e9ens \n \n\u00e9tude sur l'accord UE-Japon pour le groupe de la GUE au parlement europ\u00e9en \n \ncontacts avec des parlementaires belges sur des dossiers que nous suivons \n \nL\u00e9gislations sociales s'appliquant \u00e0 Ryanair", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.6237598", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "n\u00e9ant", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La CNE est la plus importante centrale syndicale en Belgique francophone. Elle compte pr\u00e8s de 160.000 affili\u00e9s, dont plus de 6000 militants actifs dans 1000 entreprises. Elle y organise les employ\u00e9s et les cadres de tous les secteurs priv\u00e9s : industrie, comemrce, non-marchand, finances, services aux entreprises. Elle d\u00e9fend des valeurs de d\u00e9mocratie, de solidarit\u00e9 et d'\u00e9galit\u00e9 et d\u00e9fend les droits de ses membres, qu'ils soient travailleurs en entreprise ou assur\u00e9s sociaux.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)067889191"}