{"member_organisations": "", "identification_number": "559270621044-82", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Energy, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Food Safety, Transport, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "48 quai Alphonse Le Gallo", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Pierre M\u00e9nat", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Agriculture, plan Juncker, fonds structurels, \u00e9nergie-climat, politique de voisinage, politique \u00e9trang\u00e8re et de s\u00e9curit\u00e9 commune, politiqe de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense commune, budget", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Pierre M\u00e9nat Conseil (PMC) (PMC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre M\u00e9nat", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "2.2243785", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/03/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.menat-conseil.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "92100", "head_office_city": "Boulogne-Billancourt", "membership": "Chambre de commerce et d'industrie polonaise en France, chambre de commerce et d'industrie fran\u00e7aise en Roumanie.", "head_office_post_code": "92100", "position": "Pr\u00e9sident de PMC", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Toute activit\u00e9 de promotion de politiques europ\u00e9ennes", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8386434", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 par action simplifi\u00e9e unipersonnelle (SASU)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Assister les entreprises et acteurs institutionnels engag\u00e9s ou d\u00e9sireux de s'engager dans une d\u00e9marche d'investissement ou dans des relations avec les institutions de l'Union europ\u00e9enne", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0633792179"}