{"member_organisations": "http://www.vg-rundfunk.at/downloads/rundfunkunternehmer-01-01-2018.pdf", "identification_number": "560500419474-64", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Digital economy and society", "head_office_address": "Storchengasse 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Stefan Korn", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Copyright related consultations and initiatives, digital single market, directice on collective Management of Copyright and related rights (CRM-Directive), Info Soc-Directive, Satellite and Cable Directive, Private copying levies", "organisation_name": "Verwertungsgesellschaft Rundfunk GmbH (VGR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/11/2015", "website_address": "http://www.vg-rundfunk.at/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "", "head_office_post_code": "1150", "goals__remit": "Die VGR ist die \u00f6sterreichische Verwertungsgesellschaft der Rundfunkunternehmer aus dem \u00f6ffentlich-rechtlichen und dem privaten Bereich. Sie nimmt auf Basis ihrer Betriebsgenehmigung treuh\u00e4ndig in \u00d6sterreich bestimmte Rechte und Anspr\u00fcche nach dem Urheberrechtsgesetz f\u00fcr 30 Rundfunkunternehmer wahr. Unter den Bezugsberechtigten der VGR befinden sich die gro\u00dfen deutschsprachigen Rundfunkunternehmer sowohl aus dem Bereich des \u00f6ffentlich-rechtlichen (z.B. ORF, ZDF, ARD, SRG) als auch des privaten Rundfunks (z.B.: Sat.1, ProSieben, RTL, Vox).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)18787812241", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Korn", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}