{"member_organisations": "", "identification_number": "560542526201-96", "fields_of_interest": "Trade, Consumers, Business and Industry, Environment, Maritime affairs and fisheries, Communication", "head_office_address": "J\u00f3zsef Attila u.29.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "J\u00f3zsef B\u00cdR\u00d3", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "A kis\u00e1llat-kereskedelmet \u00e9s t\u00e1pforgalmaz\u00e1st \u00e9rint\u0151 k\u00e9rd\u00e9sek: \n- fogyaszt\u00f3v\u00e9delem \n- v\u00e9dett \u00e9s nem v\u00e9dett fajok kereskedelme \n- takarm\u00e1nyoz\u00e1si el\u0151\u00edr\u00e1sok v\u00e1ltoz\u00e1sa \n- \u00e1llatj\u00f3l\u00e9ti k\u00e9rd\u00e9sek", "organisation_name": "D\u00edsz\u00e1llat-keresked\u0151k \u00e9s T\u00e1pforgalmaz\u00f3k Orsz\u00e1gos Egyes\u00fclete (DTOE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/03/2017", "website_address": "http://dtoe.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1222", "goals__remit": "1.Az egyes\u00fclet c\u00e9lja, hogy az egyes\u00fcletben rejl\u0151 el\u0151ny\u00f6k felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val, a tagok k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel \u00e9s anyagi hozz\u00e1j\u00e1rul\u00e1s\u00e1val a d\u00edsz\u00e1llat-keresked\u0151i \u00e9s t\u00e1pforgalmaz\u00f3 tev\u00e9kenys\u00e9get \u00f6sszefogja, megszervezze, a t\u00e1pforgalmaz\u00e1st el\u0151seg\u00edtse \u00e9s ell\u00e1ssa a tagok \u00e9rdekv\u00e9delm\u00e9t. \n \n2. Az egyes\u00fclet alapvet\u0151 feladatai: \n \n-    a d\u00edsz\u00e1llat-keresked\u0151i tev\u00e9kenys\u00e9g szakszer\u0171 ir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa, fejleszt\u00e9se \n-    a tagok \u00e9rdekv\u00e9delme \u00e9s k\u00e9pviselete \n-    a tagok szakmai t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa \n-    kapcsolattart\u00e1s hazai \u00e9s nemzetk\u00f6zi szakmai szervezetekkel \n \n3. Az egyes\u00fclet tev\u00e9kenys\u00e9ge sor\u00e1n egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dik mindazon \u00e1llami \u00e9s t\u00e1rsadalmi szervezetekkel, amelyek a d\u00edsz\u00e1llat-keresked\u0151i \u00e9s t\u00e1pforgalmaz\u00f3i tev\u00e9kenys\u00e9g fejleszt\u00e9s\u00e9nek el\u0151seg\u00edt\u00e9s\u00e9ben k\u00f6zrem\u0171k\u00f6dnek.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)209345205", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "nonprofit egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00f3zsef B\u00cdR\u00d3", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "eln\u00f6k"}