{"member_organisations": "www.afiba.org", "identification_number": "561153222715-89", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Single market, External Relations, Trans-European Networks", "head_office_address": "CALLE PR\u00cdNCIPE DE VERGARA, 74", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "MIGUEL \u00c1NGEL CUERNO EST\u00c9BANEZ", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "TODOS LOS GRUPOS DE TRABAJO EN LOS QUE COLABORAMOS A TRAV\u00c9S DE NUESTRA HOM\u00d3NIMA EN BRUSELAS, LA ASOCIACI\u00d3N EGEA", "eu_initiatives": "DIRECTIVAS y REGLAMENTOS DEL SECTOR, GRUPOS DE TRABAJO EN AUTOMOCI\u00d3N, ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N T\u00c9CNICA.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fabricante e Importadores de Bienes de Equipo para la Automoci\u00f3n (AFIBA)", "belgium_office_post_code": "1200", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "MIGUEL \u00c1NGEL CUERNO EST\u00c9BANEZ", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27619510", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "BD. DE LA WOLUWE, 42 BTE5 B", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.afiba.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "www.afiba.org", "head_office_post_code": "28006", "position": "PRESIDENTE", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "ACTIVIDADES DE LOBBY, ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N T\u00c9CNICA DE LOS FABRICANTES PARA LOS TALLERES INDEPENDIENTES, REVISI\u00d3N NORMA 1493:2010", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "REPRESENTAR Y COORDINAR LOS INTERESES DE SUS MIEMBROS, FOMENTAR INICIATIVAS PARA EL DESARROLLO DE LAS EMPRESAS ASOCIADAS Y SER O\u00cdDAS ANTE LOS \u00d3RGANOS OFICIALES. ADEM\u00c1S, CONTRIBUIR CON LA CAPACIDAD T\u00c9CNICA Y EXPERIENCIA DE SUS REPRESENTANTES.", "belgium_office_city": "BRUSELAS", "head_office_phone": "(+34)915642386"}