{"member_organisations": "http://www.fenaco.com/fra/fenaco-landi-gruppe_10448.shtml", "identification_number": "561283428563-71", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Consumers, Customs, Business and Industry, Environment, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Erlachstrasse, 5", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Hansj\u00f6rg REISS", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Nous suivons plus particuli\u00e8rement les dossiers et politiques suivants : \nPolitique agricole commune \nDouanes \nS\u00e9curit\u00e9 alimentaire \nEnvironnement", "organisation_name": "fenaco-Gof", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "16000", "registration_date": "06/10/2017", "website_address": "http://www.fenaco-gof.ch", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BERNE", "membership": "", "head_office_post_code": "3001", "goals__remit": "fenaco-Gof est l\u2019unit\u00e9 d\u2019activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9ales, ol\u00e9agineux et mati\u00e8res premi\u00e8res du groupe coop\u00e9ratif suisse fenaco/landi. \n \nEfficaces et comp\u00e9tents, nous misons sur un partenariat transparent et durable. Nos bureaux sont \u00e0 Puidoux, Berne, Sursee et Winterthour. Nous sommes conscients de notre responsabilit\u00e9 envers les consommateurs, mais \u00e9galement envers les producteurs de viande et envers les agriculteurs pratiquant la production v\u00e9g\u00e9tale. Dans cette optique, nous nous effor\u00e7ons d\u2019appliquer une politique commerciale ouverte, loyale et simple. \n \nNos activit\u00e9s \n \nla commercialisation de produits indig\u00e8nes \nle commerce de produits non transform\u00e9s et de diverses sp\u00e9cialit\u00e9s, provenant de Suisse ou de l\u2019\u00e9tranger, destin\u00e9s \u00e0 l\u2019industrie alimentaire,fourrag\u00e8re ainsi qu\u2019aux d\u00e9tenteurs d\u2019animaux \ndes concepts de livraison adapt\u00e9s aux besoins des clients \ndes concepts de prise en charge des sous-produits de l\u2019industrie alimentaire", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)58 434 00 00", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicolas KOENIG", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable du d\u00e9veloppement strat\u00e9gique"}