{"member_organisations": "", "identification_number": "562588926594-45", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Business and Industry, Environment, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport, Communication", "head_office_address": "Calle Almagro 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Eugenio Mar\u00eda Font\u00e1n O\u00f1ate", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Iniciativas relacionadas con la regulaci\u00f3n de las profesiones de Ingenier\u00eda y del ejercicio profesional. \n \nActuaciones relacionadas con los t\u00edtulos de Ingenier\u00eda y su reconocimiento en Europa. \n \nIniciativas relacionadas con la regulaci\u00f3n de servicios profesionales. \n \nIniciativas relacionadas con la regulaci\u00f3n de t\u00edtulos acad\u00e9micos. \n \nRegulaci\u00f3n de los siguientes sectores:  \nTelecomunicaciones, tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones, edificaci\u00f3n, urbanismo y ordenaci\u00f3n del territorio; smart cities, sostenibilidad, aeroespacial, transportes, defensa. \n \nR\u00e9gimen de subvenciones \n \nMovilidad de profesionales en el \u00e1mbito europeo", "organisation_name": "Colegio Oficial de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n (COIT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/04/2017", "website_address": "http://www.coit.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28010", "goals__remit": "El Colegio de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n es una corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico, que tiene como objetivo principal, como autoridad competente en Espa\u00f1a, la ordenaci\u00f3n del ejercicio de la profesi\u00f3n de Ingeniero de Telecomunicaci\u00f3n, su representaci\u00f3n exclusiva ante los poderes p\u00fablicos, autoridades y empresas, y la defensa de los intereses profesionales de los colegiados. \n \nComo organismo de derecho p\u00fablico ejerce la facultad disciplinaria profesional y colegial y vela por el respeto debido a los derechos de los usuarios de los servicios profesionales de los colegiados. \n \nOtras de sus funciones principales son: \n \nAsesorar a los organismos oficiales, entidades y particulares en las materias de su competencia, as\u00ed como emitir informes y resolver las consultas que le sean interesadas por los mismos o por los colegiados. \n \nImpulsar y contribuir al progreso de las t\u00e9cnicas propias de la profesi\u00f3n, a la difusi\u00f3n de las mismas, ayudando a la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y al establecimiento de cuantas normas tiendan a incrementar la eficacia de los titulados en el desarrollo de sus actividades. \n \nParticipar en la elaboraci\u00f3n de los planes de estudio e informar las normas de organizaci\u00f3n de los centros docentes correspondientes a las profesiones respectivas y mantener permanente contacto con los mismos y preparar la informaci\u00f3n necesaria para facilitar el acceso a la vida profesional de los nuevos profesionales. \n \nProponer a los organismos competentes la adopci\u00f3n de cuantas medidas se consideren convenientes para el desarrollo y perfeccionamiento de la profesi\u00f3n, sugiriendo las disposiciones legales necesarias a tales fines. \n \nImpedir e incluso perseguir ante los Tribunales de Justicia todos los casos de intrusismo profesional que afecten a los Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n y al ejercicio de la profesi\u00f3n por quienes no cumplan los requisitos legales de todo orden establecidos al efecto. \n \nCooperar con las Universidades y otras entidades en las labores cient\u00edficas y culturales relacionadas con la especialidad. \n \nCooperar con los organismos oficiales correspondientes en la forma que proceda en la designaci\u00f3n de los Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n para la emisi\u00f3n de informes, dict\u00e1menes, tasaciones, valoraciones, etc., en intervenciones profesionales de asuntos judiciales. \n \nDesignar entre los colegiados, \u00e1rbitros, comit\u00e9s de arbitraje o de valoraciones periciales a requerimiento de entidades, particulares o de los propios colegiados.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)913911066", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Iniciativas relacionadas con la regulaci\u00f3n de las profesiones de Ingenier\u00eda y del ejercicio profesional. \n \nActuaciones relacionadas con los t\u00edtulos de Ingenier\u00eda y su reconocimiento en Europa. \n \nIniciativas relacionadas con la regulaci\u00f3n de servicios profesionales. \n \nIniciativas relacionadas con la regulaci\u00f3n de t\u00edtulos acad\u00e9micos. \n \nRegulaci\u00f3n de los siguientes sectores:  \nTelecomunicaciones, tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y las comunicaciones, edificaci\u00f3n, urbanismo y ordenaci\u00f3n del territorio; smart cities, sostenibilidad, aeroespacial, transportes, defensa. \n \nR\u00e9gimen de subvenciones \n \nMovilidad de profesionales en el \u00e1mbito europeo", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Colegio Profesional - Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eugenio Mar\u00eda Font\u00e1n O\u00f1ate", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Decano-Presidente"}