{"member_organisations": "", "identification_number": "56343931674-43", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment", "head_office_address": "de Fonteny, 25", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Xavier Bourgeois", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "Biodiversit\u00e9, campagne, chasse et p\u00eache r\u00e9cr\u00e9ative \nChangement climatique, d\u00e9veloppement durable et biodiversit\u00e9", "eu_initiatives": "PAC, TTIP, tout ce qui concerne l'agriculture  and environment, farming", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "AgriBrussels", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Xavier Bourgeois", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.86129416056598", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/05/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.agribrussels.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Jodoigne", "membership": "", "head_office_post_code": "1370", "position": "Fondateur", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.7522329", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5000", "legal_status": "AISBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "AgriBrussels: \n \n- Organise des rencontres avec des d\u00e9cideurs appartenant aux institutions europ\u00e9ennes, \u00e0 destination de groupes d\u2019agriculteurs, organisations agricoles, \u00e9tudiants,... Venir \u00e0 Bruxelles \n \n- Organise des visites d\u2019exploitations agricoles, des rencontres avec des agriculteurs sur le terrain, pour des fonctionnaires europ\u00e9ens, eurod\u00e9put\u00e9s, lobbyistes, \u00e9tudiants,... Visiter des fermes \n \n- Organise des stages \u00e0 la ferme pour toutes personnes interess\u00e9es et motiv\u00e9es \u00e0 partager la vie d'une famille d'agriculteur,... Stages \u00e0 la ferme \n \n- Vient vous informer chez vous des actualit\u00e9s de Bruxelles ou des campagnes, r\u00e9dige des articles pour mieux comprendre Bruxelles,... Rencontrons-nous \n \n- Met sur pied et conduit des rencontres entre agriculteurs de diff\u00e9rents pays ou des voyages \u00e0 th\u00e9matiques agricoles,... Rencontrez-vous \n \n- Publie les compte-rendus de r\u00e9unions, conf\u00e9rences, r\u00e9flexions ou d\u00e9cisions ayant une influence sur l\u2019agriculture,... Actualit\u00e9s \u00e0 Bruxelles \n \n- Etablit le co\u00fbt de production moyen de produits agricoles de base et le compare au prix moyen per\u00e7u par l'agriculteur,... Vivre des campagnes \n \n- Propose des photos et vid\u00e9os montrant des agriculteurs au travail, leurs animaux et des paysages \u00e9voluant au rythme des saisons,... Images des campagnes \n \n- Pr\u00e9sente un agenda des activit\u00e9s \u00e0 Bruxelles ou dans les campagnes,... Agenda", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)478336313"}