{"member_organisations": "", "identification_number": "564787713581-89", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market", "head_office_address": "Rue du Faubourg Poissonni\u00e8re, 35", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Patrick BONNET", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Emploi, qualifications professionnelles", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Syndicat Formation et D\u00e9veloppement CFE-CGC (F&D)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre GUYON", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3494975", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/05/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "Affili\u00e9 \u00e0 la Conf\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Encadrement et Conf\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Cadres (CFE CGC)", "head_office_post_code": "75009", "position": "Secr\u00e9taire National", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Emploi, qualifications professionnelles", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8795695", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat de salari\u00e9s", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Repr\u00e9sentation des salari\u00e9s dans le cadre des n\u00e9gociations collectives et des conflits du travail.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)142463333"}