{"member_organisations": "", "identification_number": "5659480119-74", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Archereau, 14 A", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Marie-Jos\u00e9 FLEURY", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique institutionnelle, trait\u00e9s \nGrand March\u00e9 unique, March\u00e9 unique num\u00e9rique \nPolitique europ\u00e9enne de la concurrence \npolitiques sociale et protection sociale europ\u00e9enne (ex : statut europ\u00e9en des mutuelles etc.) \n\u00c9galit\u00e9 femme/hommes \nprojets europ\u00e9ens (programmes europ\u00e9ens, fonds structurels...)", "organisation_name": "L'Europe \u00e0 la Une", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/07/2008", "website_address": "http://www.leuropealaune.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Marie-Jos\u00e9 Fleury, fondatrice de l'Europe \u00e0 la Une, est membre du Mouvement Europ\u00e9en France, de Sauvons l'Europe, de l'association des Anciens du Coll\u00e8ge d'Europe de Bruges. \n \nMarie-Jos\u00e9 Fleury est membre du Team Europe France (Commission europ\u00e9enne-Europe direct)", "head_office_post_code": "75019", "goals__remit": "L'Europe \u00e0 la Une est un cabinet de consulting, de lobbying, de services juridiques et de relations publiques en affaires europ\u00e9ennes. \n \nParce que 80% de la l\u00e9gislation nationale est la transposition de textes europ\u00e9ens, comprendre le contexte europ\u00e9en est essentiel pour : \n \n\u2022 Les entreprises (publiques/priv\u00e9es)  qui ont toutes une vocation \u00e0 \u00eatre europ\u00e9enne dans un univers concurrentiel. \n\u2022 Les institutions ou les pouvoirs publics concern\u00e9s par les enjeux europ\u00e9ens (\u00c9tat, Collectivit\u00e9s territoriales, associations, groupements ou organisations non gouvernementales\u2026). \n\u2022 Les m\u00e9dias (r\u00e9dactions et journalistes) car l\u2019Europe est notre quotidien. \n\u2022 Les laboratoires de recherche (milieu scientifique, fondations, sciences sociales\u2026): la performance et la reconnaissance se d\u00e9clinent \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne dans un contexte mondialis\u00e9. \n \nParce que l\u2019Europe peut parfois appara\u00eetre comme complexe, inaccessible ou peu perceptible, notre r\u00f4le \u00e0 \u00ab L\u2019Europe \u00e0 la Une\u00ae \u00bb est de vous aider \u00e0 : anticiper, pr\u00e9venir et influencer ; vous adapter et vous d\u00e9velopper. \n \nVos besoins sont ponctuels ou sur le long terme, nous, \u00e0 L\u2019Europe \u00e0 la Une\u00ae, r\u00e9pondons \u00e0 votre demande par : une veille l\u00e9gislative et r\u00e9glementaire cibl\u00e9e ; l'analyse de vos probl\u00e9matiques complexes et l'\u00e9laboration de r\u00e9ponses adapt\u00e9es. Notre savoir-faire s\u2019\u00e9tend aussi au d\u00e9veloppement de projets et de partenariats.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+00 33)06 29 05 44 31", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SARL unipersonnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie-Jos\u00e9 FLEURY", "customers": "ANDESI", "belgium_office_post_box": "", "position": "Dirigeante"}