{"member_organisations": "http://www.uda.fr/ils-sont-membres/", "identification_number": "566145418868-86", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Culture, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market", "head_office_address": "251, boulevard Pereire", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Luc CHETRIT", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Directive services m\u00e9dias audiovisuels, Directives pratiques commerciales d\u00e9loyales, r\u00e8glement sur la protection des donn\u00e9es personnelles, projet de r\u00e8glement E-privacy, Directive commerce \u00e9lectronique....", "organisation_name": "UNION DES ANNONCEURS (UDA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/09/2015", "website_address": "http://uda.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "75852", "head_office_city": "Paris", "membership": "F\u00e9d\u00e9ration mondiale des annonceurs (WFA), MEDEF", "head_office_post_code": "75017", "goals__remit": "L'UDA est, en France, l'organisation repr\u00e9sentative des annonceurs, c'est-\u00e0-dire des entreprises qui recourent aux diff\u00e9rentes techniques de communication pour promouvoir leurs produits et services, notori\u00e9t\u00e9 et image. De nombreuses lois ont un impact sur la libert\u00e9 de communiquer", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)145007910", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Mediasmart", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laura BOULET", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice des affaires publiques, juridiques et \u00e9thiques"}