{"member_organisations": "", "identification_number": "5663061233-60", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Business and Industry, Environment, Taxation, Research and innovation, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Bonner Talweg, 55", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Franz J. Gr\u00f6mping", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Consultation on revision of the EU Emission Trading System (EU ETS) Directive", "organisation_name": "Arbeitgebervereinigung f\u00fcr Unternehmen aus dem Bereich EDV und Kommunikationstechnologie e. V. (AGEV) (AGEV e. V.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/07/2008", "website_address": "http://agev.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "DGVM Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Verbandsmanagement  \n \nist der Verband der Verb\u00e4nde", "head_office_post_code": "53113", "goals__remit": "Die AGEV vertritt als Berufsverband die wirtschaftlichen Interessen von Selbstst\u00e4ndigen sowie kleinen und mittelst\u00e4ndischen Unternehmen s\u00e4mtlicher Branchen, insbesondere jedoch derjenigen, die ihren T\u00e4tigkeitsschwerpunkt in der Informationsverarbeitung oder Kommunikationstechnologie angesiedelt haben.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)228 98375 9", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franz J. Gr\u00f6mping", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}