{"member_organisations": "", "identification_number": "566948015021-66", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "via Minniti, 114", "full_time_equivalent_fte": "3,25", "person_with_legal_responsibility": "Alessandro  Marescotti", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Peacelink est tr\u00e8s active dans les domaines de l'environnement, de la sauvegarde du patrimoine agricole et environnementale de la R\u00e9gion Puglia.  \n \nPeacelink lutte contre la pollution industrielle sur plusieurs site et suit les \u00e9volutions du droit environnementale italien et europ\u00e9en.  \n \nPeacelink travaille avec la Commission Europ\u00e9enne sur la question ILVA/tarente, sur la question Xylella, sur la question de la pollution \u00e0 brindisi.", "organisation_name": "Associazione Peacelink (PeaceLink)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "rue des Atr\u00e9bates, 105", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)470353381", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/11/2014", "website_address": "http://www.peacelink.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Taranto", "membership": "", "head_office_post_code": "74121", "goals__remit": "Peacelink est une association nationale italienne qui s'occupe de l'environnement et des droits environnementaux.  \n \nPeaecelink traite aussi les droits de l'homme et la question de la paix.  \n \nAvec le Commissaire Potocnik, Peacelink a travaill\u00e9 \u00e9troitement avec la Commission Europ\u00e9enne du cas ILVA de Tarente, en aidant la Commission pour les deux proc\u00e9dures d'infractions lanc\u00e9s sur la question ILVA.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)3332436202", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2260", "legal_status": "associazione di volontariato", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antonia  Battaglia", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Peacelink EU Representative"}