{"member_organisations": "", "identification_number": "567630922241-08", "fields_of_interest": "Competition, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Communication", "head_office_address": "Stolberger Stra\u00dfe 84", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Christoph M\u00fcller", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/04/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Presseverlegerrechte im EU-Urheberrecht  \nLeistungsschutzrecht f\u00fcr Verleger", "organisation_name": "RM Handelsmedien GmbH & Co.KG", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/06/2016", "website_address": "http://rudolf-mueller.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6ln", "membership": "", "head_office_post_code": "50933", "goals__remit": "Die RM Handelsmedien GmbH & Co.KG ist multimedial in den Handelsbereichen Baum\u00e4rkte,   Gartencenter bzuw. Gartenmarkt und Motoristen aufgestellt. \n \nNeben den ma\u00dfgeblichen Titeln baumarktmanager,     markt in GR\u00dcN und MOTORIST erscheinen Sonderhefte in den Kategorien \u201eManagement\u201c (Top-Zielgruppen) oder \u201eWissen\u201c (Basiszielgruppe), zum Teil als corporate publishing Produkte. \n \nSeit 2009 ist der Verlag auch mit dem Angebot \u201eVideo on Internet\u201c pr\u00e4sent. \u201eKundenservicepreis\u201c und der Preis \u201eProdukte des Jahres\u201c sind bestens eingef\u00fchrt, ebenso die Seminarplattform \u201eK\u00f6lner Gespr\u00e4che\u201c und der MOTORISTEN-Kongress.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49221)54970", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/03/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH & Co. KG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Christoph M\u00fcller", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}