{"member_organisations": "VGA (Allemagne) \nCIDA/FIDIA (Italy)", "identification_number": "56852692897-76", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "43 RUE DE PROVENCE", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christophe LEFEVRE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Assurance, Solvabilit\u00e9 II, Risk Management, Temps de travail, Egalit\u00e9 Hommes-Femmes, Statut de la Mutuelle Europ\u00e9enne, Societas Europeae...", "organisation_name": "Association Europ\u00e9enne des Cadres de l'Assurance - AECA - European Federation of Executives and Managerial Staff of the Insurance Sector (AECA-CEC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/12/2009", "website_address": "http://www.cgc-assurance.com/index.php?option=com_content&view=article&id=38:lesyndicalismedescadreseneurope&catid=80:aeca&Itemid=91", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "AECA - Association Europ\u00e9enne des Cadres de l\u2019Assurance \nEuropean Federation of Executives and Managerial Staff of the Insurance sector is a member of the European Confederation of Executives and Managerial Staff - CEC European Managers - \n \nContact: Christophe.Lefevre@cfecgc.fr", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "AECA, in accordance with the aims followed by CEC (European Confederation of Managerial Staff), has these objectives : \n \n1) AECA brings together analyses and distributes economic and social information relation to the European Insurance context. \n \n2) It contributes to European social dialog through its opinions passed on to the CEC in regards to positions adopted by the European Commission \n \n3) Study and defence of common professional interest ; \n \n4) Improvement, by all appropriate measures, of the working, economic and living conditions of its members, and the safeguarding of their general interest ; \n \n5) Development, wherever possible, of professional training and good managerial practices in a spirit of European collaboration ; \n \n6) Representation of interests of member associations and their members in all European Organisations in the geographical area where AECA has members and where the insurance sector is concerned. \n \n7) Ensure best relationship with European Organizations of Insurance Employers (Sectoral Social Dialogue European Committee), and share common views about economic and social key points.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)603226063", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Participation et contributions aux activit\u00e9s de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres et de ses f\u00e9d\u00e9rations affili\u00e9es, comme la FECEC (F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres de la Banque et des Etablissements de Cr\u00e9dit).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association Internationale de Loi 1901 (FR) cr\u00e9\u00e9e en 1981", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christophe LEFEVRE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}