{"member_organisations": "", "identification_number": "568646831721-90", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Customs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Food Safety, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "C/Mes\u00f3n del Moro, 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Antonio De Mora Guti\u00e9rrez", "industry_forums": "", "grants": "1653", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica arancelaria \nPAC \nLegislaci\u00f3n alimentaria \nMedio ambiente \nEconom\u00eda y sociedad digital \nConsumidores", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Exportadores e Industriales de Aceitunas de Mesa (ASEMESA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antonio De Mora Guti\u00e9rrez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-5.98992935849108", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/06/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.asemesa.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sevilla", "membership": "", "head_office_post_code": "41004", "position": "Secretario General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "37.38625745", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La defensa de los intereses profesionales \ncolectivos de sus empresas afiliadas dedicadas a la elaboraci\u00f3n, comercializaci\u00f3n o \nexportaci\u00f3n de aceitunas de mesa, as\u00ed como su promoci\u00f3n y desarrollo y la coordinaci\u00f3n y \nfomento de tales intereses.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)954229485"}