{"member_organisations": "", "identification_number": "569335525679-33", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Public Health, Food Safety, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "rue Van Elewyck 35", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Priscilla Claeys", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "119151", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "CAP and Rural Development, All the 14th Civil Dialogue Groups DG Agri, Trade, Climat Change, Seeds and Biodeversity, Land, Agro-ecology, Migrant rural workers , Women in Rural Areas, Forestry, DG Sanco Advisory Groups", "organisation_name": "Fian Belgium", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/01/2017", "website_address": "http://www.fian.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "FIAN International http://www.fian.org/ \nACODEV www.acodev.be \nCNCD 11.11.11 www.cncd.be \nMAP www.lemap.be \nFUGEA www.fugea.be", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "FIAN International et ses membres veillent \u00e0 appuyer la lutte pour la pleine r\u00e9alisation de tous les droits humains, en particulier du droit \u00e0 une alimentation ad\u00e9quate et \u00e0 la nutrition, y compris leur universalit\u00e9, leur indivisibilit\u00e9 et leur interd\u00e9pendance. \n \nFIAN International promeut la compr\u00e9hension mutuelle de tous les peuples. \n \nFIAN International d\u00e9fend le droit \u00e0 une alimentation ad\u00e9quate et \u00e0 la nutrition sur base de la Charte Internationale des Droits de l\u2019Homme, en particulier du Pacte International relatif aux Droits Economiques, Sociaux et Culturels (Article 11), du Commentaire G\u00e9n\u00e9ral N\u00b0 12 tel qu\u2019adopt\u00e9 par le Comit\u00e9 des Nations Unies sur les Droits Economiques, Sociaux et Culturels, et des autres documents pertinents de droits humains. \n \nFIAN International encourage pleinement le travail r\u00e9alis\u00e9 en faveur de l\u2019\u00e9volution progressive du droit \u00e0 une alimentation ad\u00e9quate et \u00e0 la nutrition et se bat pour assurer sa r\u00e9alisation pour les g\u00e9n\u00e9rations pr\u00e9sentes et futures, en reconnaissant l\u2019importance de la souverainet\u00e9 alimentaire pour la pleine r\u00e9alisation du droit \u00e0 l\u2019alimentation ad\u00e9quate et \u00e0 la nutrition \n(\u00a73 des statuts de FIAN international) \n \nFIAN Belgium s\u2019inscrit pleinement dans la vision et les missions de FIAN International mais elle jouit d\u2019une totale autonomie dans ses actions et dispose de ses propres instances de gouvernance (assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, conseil d\u2019administration, groupes d\u2019actions).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)6408417", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "The latest information on our communication activities and our publications can be found on our website www.fian.be", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "305779", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stephan Backes", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9 de plaidoyer UE"}