{"member_organisations": "", "identification_number": "57041753584-14", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Al.Jerozolimskie 142A", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Krzysztof Mami\u0144ski", "industry_forums": "RAIL FORUM EUROPE - PKP S.A. jest cz\u0142onkiem-za\u0142o\u017cycielem tej inicjatywy", "grants": "0", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- polityka transportowa UE, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem sektora kolejowego; \n- problematyka prac TSIs, szczeg\u00f3lnie dot. ha\u0142asu kolejowego; \n- finansowanie ws EFSI - Plan Junckera; \n- przygotowanie projekt\u00f3w w ramach CEF oraz FS; \n- zmiany w legislacji unijnej w obszarze transportu, klimatu, \u015brodowiska, energii, konkurencji, wsp\u00f3lnego rynku, polityki s\u0105siedztwa; \n- rozw\u00f3j transeuropejskich sieci transportowych; \n- zmiany w regulacjach dotycz\u0105cych polityki sp\u00f3jnosci i funduszy UE.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Polskie Koleje Pa\u0144stwowe S.A. (PKP S.A.)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tomasz  Lachowicz", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "20.9666050656151", "source": "fundusze UE", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)2 213 08 79", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Mr Tomasz Lachowicz PKP S.A. Repesentative Office Avenue des Arts 53", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LACHOWICZ#Tomasz Andrzej", "registration_date": "12/05/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://pkpsa.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "PRIME Commission Expert Group#E02983#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2983#Member#C#Commission expert group on rail market access #E03441#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3441#Not a member#C#Timetabling", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "PKP S.A. s\u0105 cz\u0142onkiem m.in. takich organizacji kolejowych jak m.in.:  \n   - UIC (Union Internationale des Chemins de Fer)  \n   - CER (Community of European Railway and  Infrastructure Companies) \n   - RFE (Rail Forum Europe)", "head_office_post_code": "02-305", "position": "Dyrektor", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "- organizowanie spotka\u0144 w PE w ramach Rail Forum Europe dot. znaczenia polityki sp\u00f3jno\u015bci UE, rozwoju transportu kolejowego w po\u0142\u0105czeniach UE - Azja, i inne; \n- organizowanie konferencji w Komitecie Region\u00f3w i Parlamencie Europejskim promujacych rozwiazania prokolejowe na szczeblu UE; \n- organizowanie wizyt studyjnych i spotka\u0144 pomi\u0119dzy sp\u00f3lkami Grupy PKP a przedstawicielami instytucji UE (KE, PE); \n- organizowanie warsztat\u00f3w i seminari\u00f3w promujacych polityk\u0119 transportow\u0105 UE w obszarze TEN-T, CEF, wdro\u017cenia legislacji; \n- wsp\u00f3\u0142organizowanie wizyty studyjnej Komisji TRAN oraz Komisji Kontroli Bud\u017cetowej PE w Polsce; \n- inne.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.21908855", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "sp\u00f3\u0142ka akcyjna", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Ochrona praw i reprezentowanie interes\u00f3w sp\u00f3\u0142ek Grupy PKP (PKP PLK S.A., PKP Cargo S.A., PKP LHS, PKP Intercity S.A., PKP SKM, PKP Informatyka i inne) wobec instytucji UE oraz organizacji mi\u0119dzynarodwych;  \n \n- Prowadzenie dzia\u0142a\u0144 na rzecz rozwoju rynku transportowego, a w szczeg\u00f3lnosci sektora kolejowego w Polsce i Unii Europejskiej; \n \n- Promowanie rozwi\u0105za\u0144 i wspieranie dzia\u0142a\u0144 na rzecz realizacji za\u0142o\u017ce\u0144 polityki transportowej UE, ze szczeg\u00f3lnym uwzg\u0119dnieniem rozwoju transportu kolejowego w Polsce oraz w Unii Europejskiej.", "belgium_office_city": "Bruksela", "head_office_phone": "(+48 22)47 49 184"}