{"member_organisations": "https://www.tiv-ev.eu/de/tiv-mitglieder.html", "identification_number": "572092826510-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Europaplatz 2", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Michael Jursch", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU-F\u00fchrerscheinrichtlinie, Modellregionen E-Mobility, EU-Versicherungsrichtlinie IDD, Harmonisierung Fahrerlaubnisse, Brexit, div. Umweltrichtlinien", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Trailer Industrie Verband e.V. (TIV)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Philipp Reiter", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3695902", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27098917", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "De Crayerstraat 7, rue de Crayer Haus der Wirtschaft", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/03/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://tiv-ev.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "10557", "position": "EU-Beauftragter", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Monitoring, Reporting, Parlamentarische Empf\u00e4nge", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5255276", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein (e.V.)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Verband vertritt die Interessen der Anh\u00e4ngerindustrie und deren Zulieferer gegen\u00fcber deutschen und europ\u00e4ischen Repr\u00e4sentanten aus der Politik, ihren Beh\u00f6rden und Institutionen. Ziel ist die Durchsetzung der Beteiligung des Verbandes an wichtigen geplanten Gesetzes\u00e4nderungen. \nZweck des Verbandes ist die Pflege der gemeinsamen Berufsaufgaben. Hierzu geh\u00f6ren insbesondere  \ndie Wahrnehmung der Rechte und Interessen der Anh\u00e4ngerindustrie sowie die \u00d6ffentlichkeitsarbeit auf den Gebieten der Industriepolitik, des Verbraucherschutzes, der Produkthaftung sowie der Rechtsgestaltung; \ndie Unterst\u00fctzung und Beratung der gesetzgebenden K\u00f6rperschaften und Beh\u00f6rden auf nationaler, europ\u00e4ischer und \u00fcbergreifender internationaler Ebene in allen die Hersteller und Zulieferer von Anh\u00e4ngern und anh\u00e4ngerbezogenen Produkten betreffenden Angelegenheiten; \ndie Wahrnehmung der Interessen des Anh\u00e4nger produzierenden Gewerbes und der Zulieferer gegen\u00fcber anderen nationalen, europ\u00e4ischen und sonstigen internationalen Branchenverb\u00e4nden; \ndie Mitgliedschaft in nationalen, europ\u00e4ischen oder internationalen Fachverb\u00e4nden oder die Beteiligung an Unternehmen gleich welcher Gesellschaftsform, soweit Mitgliedschaft oder Beteiligung dem Verbandszweck oder den Mitgliedern des Verbandes dienen \ndie Vernetzung und der Knowhow-Transfer zwischen den Verbandsmitgliedern durch Arbeitsgruppen und die Internetpr\u00e4senz des Verbandes. \nDer Verband hat die Aufgabe, die gemeinsamen fachlichen und wirtschaftspolitischen Belange der Anh\u00e4nger-Hersteller und der diesen fachlich oder wirtschaftlich nahestehenden nat\u00fcrlichen oder juristischen Personen oder Personengesellschaften zu vertreten. \nDer Verband bezweckt keinen wirtschaftlichen Gesch\u00e4ftsbetrieb. Er hat insbesondere nicht die Aufgaben eines Kartells.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)30408192322"}