{"member_organisations": "www.leaderforum.at", "identification_number": "572438425147-04", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Regional Policy", "head_office_address": "Regio-Tech 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Niedermoser Stefan", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "EU-Regionalpolitik \nCAP", "organisation_name": "LEADER-forum \u00d6sterreich", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "500", "registration_date": "19/12/2016", "website_address": "http://www.leaderforum.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hochfilzen", "membership": "ELARD", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Was ist das LEADER-forum? \n \n    Wir sind ein unabh\u00e4ngiger und freiwilliger Zusammenschluss von allen LEADER-Regionen in \u00d6sterreich \n    Wir verstehen uns  Kommunikations- und Arbeitsgremium auf der Umsetzungsebene von LEADER \n    Wir setzen uns f\u00fcr die Weiterentwicklung und St\u00e4rkung des LEADER-Ansatzes ein \n    Wir wollen die Zusammenarbeit innerhalb der LEADER-Regionen und mit \u00fcbergeordnete Stellen/Netzwerken/Organisationen verst\u00e4rken \n    Wir schaffen die M\u00f6glichkeit einer st\u00e4ndigen Vertretung der Regionen in Aussch\u00fcssen, Anh\u00f6rungen und Arbeitsgruppen auf nationaler und internationaler Ebene \n \n \nWir wollen \n \n    ein Partner une eine Verbindung f\u00fcr den top-down und bottom-up Informationsaustausch sein \n    auf Probleme in der LEADER/CLLD Umsetzung hinweisen und Beitr\u00e4ge zur Weiterentwicklung liefern \n    uns aktiv in Aussch\u00fcssen, Sitzungen und Arbeitsgruppen auf nationaler und internationaler Ebene f\u00fcr die praktikable Umsetzung in den Regionen einsetzen \n    den Erfahrungsaustausch unter den Regionen verst\u00e4rken, Kooperationen initiieren und \u00fcbergeordnete Interessen kommunizieren \n \n \nDas LEADER-forum ist somit ein Netzwerk, in welchem Erfahrungen der LEADER-ManagerInnen und der LAGen und daran beteiligte Akteure ausgetauscht, geb\u00fcndelt und als Reflektion aus der Praxis weitergegeben werden. Diese Funktion stellt die Abgrenzung zum hoheitlich eingesetzten Netzwerk Zukunftsraum Land dar.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)6645558893", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "siehe www.leaderforum.at", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "7700", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Niedermoser Stefan", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Obmann"}