{"member_organisations": "- EASPD \n- EDF \n- CFHE \n- EUSE \n- Conseil Fran\u00e7ais pour l'emploi accompagn\u00e9 \n- COPE Fundation \n- Fundacion Emplea \n- Scuola Viva Onlus \n- Horizon 2000 \n- EUROPEES NETWERK CULTURELE CENTRA IVZW \n- CORK INSTITUTE OF TECHNOLOGY \n- K\u00e9zenFogva \u00d6sszefog\u00e1s a Fogyat\u00e9kosok\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny \n- National Alliance for Social Responsibility", "identification_number": "573065928396-65", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "14 rue Scandicci", "full_time_equivalent_fte": "6,75", "person_with_legal_responsibility": "Emmanuel Constans", "industry_forums": "", "grants": "314000", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "En 2007, l\u2019Europe privil\u00e9gie la s\u00e9curisation des parcours professionnels. L\u2019emploi accompagn\u00e9 se pose alors comme une strat\u00e9gie particuli\u00e8re \u00e0 destination des \npersonnes en situation de handicap. Cette strat\u00e9gie vise \u00e0 soutenir l\u2019acc\u00e8s au travail comme le maintien dans l\u2019emploi, et plus largement l\u2019am\u00e9lioration des \nconditions de vie. \nL\u2019Europe s\u2019appuie sur trois trait\u00e9s qui promeuvent l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances, le respect de la dignit\u00e9 intrins\u00e8que de l\u2019individu, l\u2019application de la non-discrimination, la \nparticipation effective et l\u2019\u00e9galit\u00e9 hommes/femmes. \nCes trois trait\u00e9s sont les suivants : \n\u2771 Charte des droits fondamentaux de l\u2019Union europ\u00e9enne en 2000 \n\u2771 Convention internationale relative aux droits des personnes handicap\u00e9es \n(CIDPH) ratifi\u00e9e par l\u2019Union europ\u00e9enne en 2010 \n\u2771 La \u00ab Strat\u00e9gie handicap 2010-2020 \u00ab europ\u00e9enne \n \nLADAPT s'inscrit r\u00e9solument en coh\u00e9rence avec ces trois initiatives, en relation avec la CIDPH. LADAPT fait de la CIDPH dans toutes ces composantes, son moteur institutionel et l'axe fort de son d\u00e9veloppement pour favoriser l'inclusion des personnes en situation de handicap.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "LADAPT (LADAPT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "SAMAH BEN ABDALLAH", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.398814", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/10/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ladapt.net/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Pantin", "membership": "- EASPD \n- CFHE \n- EDF \n- ILO  \n- Global Business and Disability Network \n- FIRAH \n- CFHE", "head_office_post_code": "93500", "position": "Responsable Europe et International", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Mise en oeuvre de politiques : \n- Promotion de l'inclusion par le travail \n- Promotion de l'emploi accompagn\u00e9 en France et en Europe \n- Promotion de l'acc\u00e8s \u00e0 la scolarit\u00e9 pour tous \n- Promotion de l'\u00e9galit\u00e9 pour l'acc\u00e8s au soin \n- Promotion de l'acc\u00e8s \u00e0 la culture et aux sports \n- Promotion de l'acc\u00e8s \u00e0 un sexualit\u00e9 choisie \nL'ensemble de ces points composent le projet associatif 2017-2020 de LADAPT. \n \nRelation publique et activit\u00e9s de communication: \nLADAPT d\u00e9veloppe \u00e0 l'\u00e9chelle nationale et europ\u00e9enne, la Semaine Europ\u00e9enne pour l'emploi des Personnes en situation de Handicap depuis 2015. LADAPT promeut une campagne de communication \"KILL LA BETISE\" qui a pour objet de confronter la soci\u00e9t\u00e9 civile \u00e0 ses repr\u00e9sentations sur le handicap.  \nLADAPT promeut le festival \"Ouverture de champ\" en utilisant la culture comme facteur d'inclusion. \nPour l'ensemble de ces \u00e9v\u00e9nements LADAPT communique au parlement europ\u00e9en, \u00e0 l'OCDE, \u00e0 l'UNESCO, dans les ambassades de France en Europe. \nPar ailleurs les communications cibl\u00e9es vis \u00e0 vis des entreprises, des politiques et de la soci\u00e9t\u00e9 civile sont organis\u00e9es de fa\u00e7on permanente. \nLADAPT organise des campagnes de  questionnement vis \u00e0 vis des politiques lors de chaque \u00e9lections importantes (pr\u00e9sidentiel, europ\u00e9ennes, l\u00e9gislatives...) \nLADAPT propose via son site internet des publications relatives aux programmes europ\u00e9ens et des campagnes que l'association organise. LADAPT mobilise son r\u00e9seau europ\u00e9en au sein d'EASPD pour \u00e9largir le p\u00e9rim\u00e8tre de sa communication.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8918804", "estimate_of_costs_as_a_range": "800000-899999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "196794476", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Les missions de LADAPT sont : \n\u2022    Faire valoir les droits des personnes en situation de handicap : \u0153uvrer \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration des r\u00e9ponses soci\u00e9tales de compensation du handicap et d\u2019\u00e9galisation des chances. \n\u2022    Soigner en m\u00e9decine de r\u00e9\u00e9ducation et r\u00e9adaptation les personnes de tous \u00e2ges (enfants, adultes) en situation ou en risque de handicap : reconstruire un projet de vie et acc\u00e9der au bien-\u00eatre (avec ou sans maladie) en prenant en compte tous les aspects de la r\u00e9insertion, qu\u2019elle soit familiale, sociale ou professionnelle, d\u00e8s l\u2019hospitalisation. \n\u2022    Accompagner les personnes handicap\u00e9es, pr\u00e9venir et diminuer les situations de handicap dans la \u00ab vraie vie \u00bb : mettre \u00e0 disposition de la personne accompagn\u00e9e des ressources lui permettant de soutenir et de concr\u00e9tiser sa volont\u00e9 d\u2019avancer, de faire \u00e9voluer sa situation, selon la voie qu\u2019elle a elle-m\u00eame choisie et contribuer \u00e0 la restauration de son pouvoir d\u2019agir sur sa situation. \n\u2022    \u00c9duquer adultes et enfants en mati\u00e8re de sant\u00e9, d\u2019autonomie et de savoir : l\u2019\u00e9ducation est centrale, qu\u2019elle soit th\u00e9rapeutique ou citoyenne. Permettre \u00e0 chaque enfant d\u2019\u00eatre scolaris\u00e9, en priorit\u00e9 dans l\u2019\u00e9cole de son quartier, en s\u2019adaptant \u00e0 chaque situation. Ouvrir les portes des \u00e9tudes sup\u00e9rieures, g\u00e9n\u00e9rales ou professionnelles, \u00e0 tous les jeunes pour renforcer leurs comp\u00e9tences et leur futur acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi. \n\u2022    Former : permettre aux personnes de se former tout au long de la vie, d\u2019acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences sociales et professionnelles n\u00e9cessaires pour trouver leur place dans l\u2019emploi sous toutes ses formes (t\u00e9l\u00e9travail, ind\u00e9pendant, auto-entrepreneur\u2026). Assurer les remises \u00e0 niveau n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019acquisition des savoirs pour progresser ensuite. \n\u2022    Ins\u00e9rer : accompagner \u00e0 l\u2019insertion professionnelle et \u00e0 l\u2019inclusion sociale en g\u00e9n\u00e9ral dans ses diff\u00e9rents aspects (logement, activit\u00e9s, culture, sports, participation sociale). \n\u2022    \u00c9laborer de nouvelles r\u00e9ponses aux besoins des personnes : intervenir de fa\u00e7on globale et innovante au del\u00e0 des m\u00e9tiers fondateurs, en favorisant le partenariat interinstitutionnel. \n \nLes missions \nLADAPT d\u00e9veloppe ses missions dans une approche globale et pluridisciplinaire de l\u2019accompagnement des parcours, qui repose sur la coop\u00e9ration de tous les professionnels sanitaires, m\u00e9dico-sociaux et sociaux, des b\u00e9n\u00e9voles et des personnes accompagn\u00e9es. Ses missions reposent sur les principes que sont : \n\u2022    DROIT AU CONSENTEMENT LIBRE ET \u00c9CLAIR\u00c9 : reconnaissance d\u2019expertises sp\u00e9cifiques de la personne et n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019associer cette derni\u00e8re aux d\u00e9cisions la concernant au premier chef. \n\u2022    CO-\u00c9LABORATION, AVEC LA PERSONNE CONCERN\u00c9E du projet personnalis\u00e9. Il constitue le fondement de l\u2019action des professionnels des \u00e9tablissements et des services. Le droit au changement de projet de la personne doit \u00eatre respect\u00e9 pour lui permettre de faire sa propre exp\u00e9rience, tout en \u00e9vitant les ruptures dans les parcours de vie.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0148101245"}