{"member_organisations": "http://www.mitteleuropa.it/chi-siamo/", "identification_number": "573929025407-47", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture, Education and training, Enlargement, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "VIA SAN FRANCESCO, 34", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "PAOLO PETIZIOL", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Le attivit\u00e0 sin qui elencate elencate coinvolgono sempre, pur se in varia misura, le istituzioni europee. Ci\u00f2 avviene sia attraverso i loro diretti rappresentanti (Commissari; MEP) che altre realt\u00e0 come, ad esempio, euroregioni; GECT; progetti europei nonch\u00e8 i frequenti contatti con le diplomazie di riferimento. \nA ci\u00f2 si aggiunge il monitoraggio dei bandi europei.", "organisation_name": "ASSOCIAZIONE CULTURALE MITTELEUROPA (ACM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/01/2017", "website_address": "http://www.mitteleuropa.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "UDINE", "membership": "", "head_office_post_code": "33100", "goals__remit": "L\u2019Associazione Cultura Mitteleuropa nasce nel 1974 con l\u2019intento di promuovere il dialogo culturale, sociale ed economico tra paesi centro - europei e tra questi e l\u2019Italia. Un unicum, allora, in un continente diviso da una cortina di ferro che rendeva relazioni e progetti molto difficili. Nel corso di quarant\u2019anni, Mitteleuropa ha cos\u00ec contribuito, grazie ad una efficace diplomazia culturale, a rilanciare il processo di integrazione europea e ad edificare una coscienza condivisa tra popoli accomunati da una secolare convivenza pur nella tutela di ogni identit\u00e0 etnica, storica e culturale.  Ideatrice della Festa dei Popoli della Mitteleuropa (premiato dalla Commissione Europea con il Golden Stars of town Twinning, riconoscimento riservato ai dieci migliori progetti di tutta Europa) l\u2019Associazione culturale ha promosso negli anni iniziative sotto il Patrocinio della Presidenza del Consiglio dei Ministri, del Ministero degli Affari Esteri, dei Beni Culturali. Edita l\u2019house organ \u201cMitteleuropa\u201d, periodico di cultura e geopolitca. Ha collaborato con istituzioni nazionali ed internazionalinella realizzazione di progetti europei nonch\u00e9 \u00e8 stata regista di incontri tra le pi\u00f9 importanti personalit\u00e0 dell\u2019area centro europea e balcanica. In tale veste, all\u2019originaria mission, ha affiancato dal 2005  il Forum Internazionale dell\u2019Euroregione Aquileiese quale momento di sintesi e programmazione  su temi politici, culturali, economici e di relazioni internazionali. Le prime edizioni hanno approfondito il ruolo delle Euroregioni e Macroregioni nelle politiche europee, le successive lo sviluppo del processo di coesione ed integrazione europea e delle dinamiche internazionali di pi\u00f9 stretta attualit\u00e0. In occasione di questo evento  Mitteleuropa ha ospitato, tra gli altri, il Segretario Generale Osce Ambasciatore Lamberto Zannier, il Presidente emerito della Repubblica Ceca Vaclav Klaus, Ambasciatori, diplomatici, delegati governativi, accademici, rappresentanti del mondo economico, istituzioni politiche nazionali ed internazionali. Dal 2009 ha realizzato, in collaborazione con il Ministero degli Affari Esteri, la Regione Friuli Venezia Giulia, gli Istituti italiani di cultura, la Provincia di Udine, la mostra \u201cAquileia Crocevia dell'Impero Romano \u2013 La Roma che guardava all'est\u201d. Concepita per essere itinerante \u00e8 stata ideata per promuovere le bellezze del Friuli Venezia Giulia e come strumento per potenziare le relazioni e i progetti della Regione stessa con i paesi che hanno ospitato l'esposizione, ad oggi pi\u00f9 di dieci. Numerose anche le iniziative a sostegno di azioni internazionali di collaborazione e cooperazione fra paesi centro-europei, tra le quali si annoverano l'incontro dei Ministri degli Affari Esteri di Italia, Austria, Ungheria e Cecoslovacchia (1992) e quello fra i Presidenti della Repubblica d'Austria e Italia (1995) in Friuli Venezia Giulia. Nonch\u00e8 un progetto triennale che ha visto incontrarsi i rappresentanti di tutte le chiese cristiane d'Europa, Russia compresa (2002-04).  L'Associazione persegue dette finalit\u00e0 senza scopo di lucro.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)0432204269", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Dal 1979 Mitteleuropa \u00e8 editrice dell'omonimo periodico trimestrale, rivista di cultura e geopolitica da sempre attenta alle tematiche concernenti i processi evolutivi di coesione ed integrazione europea. \nSviluppa inoltre la comunicazione attraverso attivit\u00e0 di ufficio stampa; l'aggiornamento del proprio portale internet www.mitteleuropa.it e la newsletter; la pubblicazione sui propri social media (facebook, twitter, canale youtube) delle attivit\u00e0 svolte nonch\u00e8 di notizie utilli e/o concernenti la sfera della attivit\u00e0. Prosegue con cadenza annuale l'organizzazione del proprio Forum Internazionale e di conferenze; in collaborazione con le organizzazioni regionali struttura, nelle pi\u00f9 prestigiose location delle capitali europee, una presentazione delle bellezze turistico/culturali e delle opportunit\u00e0 che la Regione Friuli Venezia Giulia offre alle realt\u00e0 che vi si affacciano. Affianca inoltre gli organismi preposti degli enti che ne fanno richiesta nello sviluppo e nel mantenimento delle relazioni istituzionali ed internazionali. Offre consulenza o organizza, in nome e per conto delle istituzioni, missioni ufficiali con le autorit\u00e0 politiche, culturali ed economiche dei paesi nei quali Mitteleuropa gode di relazioni e contatti. Accanto a queste attivit\u00e0 \u00e8 in corso l'ideazione di progetti di collaborazione/parternariato, con il tramite di Mitteleuropa in sinergia e su delega dell'Universit\u00e0 degli Studi di Udine, tra l'Universit\u00e0 friulana e gli atenei del centro - est europa.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "76305", "legal_status": "ASSOCIAZIONE", "person_in_charge_of_eu_relations": "EDOARDO PETIZIOL", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "RELAZIONI INTERNAZIONALI"}