{"member_organisations": "http://www.fevafa.org/organigrama.asp", "identification_number": "574843420123-54", "fields_of_interest": "Education and training, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "Avenida Tres Cruces, 67 bajo izquierda", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Emilio Marmaneu Moliner", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "La creaci\u00f3n de una Ley Nacional de Alzheimer que en estos momentos no existe en Espa\u00f1a. \nLa correcta y equitativa aplicaci\u00f3n de la Ley de Dependencia en todo el territorio espa\u00f1ol y en especial en la Comunidad Valenciana. \nLa Homologaci\u00f3n de las Unidades de Respiro a nivel Auton\u00f3mico.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Federaci\u00f3 Valenciana d'Associacions de Familiars de Persones amb Alzheimer (FEVAFA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emilio Marmaneu Moliner", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/12/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "340310", "website_address": "http://www.fevafa.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Valencia", "membership": "http://www.fevafa.org/organigrama.asp", "head_office_post_code": "46014", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- Actos de sensibilizaci\u00f3n.  \n- Manifiestos durante el D\u00eda Mundial del Alzheimer (21 de septiembre de cada a\u00f1o) \n- Proyecto #abrazosporlamemoria \n- Elaboraci\u00f3n del Borrador de la Homologaci\u00f3n de las unidades de respiro. Presentado a la Generalitat en 2012, 2014 y 2015. Actualizaci\u00f3n en 2016 y presentaci\u00f3n.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "340310", "legal_status": "Federaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Mejorar la calidad de vida de las personas con Alzheimer y la de sus familiares a trav\u00e9s de: \n-    Representar y ser portavoz de sus miembros y de las personas afectadas por la enfermedad de Alzheimer. \n-    Sensibilizar a la opini\u00f3n p\u00fablica. \n-    Gestionar y obtener recursos econ\u00f3micos. \n-    Dar asesoramiento y ayuda. \n-    Respetar los derechos de las personas con Alzheimer y otras demencias. \n-    Fomentar y procurar formaci\u00f3n entre los profesionales de las AFAS y los familiares-cuidadores.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)961510002"}