{"member_organisations": "Les membres de NETINVET sont 79 centres d'\u00e9ducation et de formation  dans 11 \u00e9tats membres: voir la carte sur http://www.netinvet.eu/ \n \net 5 organisations de support: \nCGI- Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise du Commerce de Gros et International: -  http://www.cgi-cf.com \nAFTRAL - Apprendre et se Former en TRAnsport et Logistique- http://www.aftral.com \nSBB - beroepsonderwijs bedrijfsleven - https://www.s-bb.nl/ \nCentro Produttivita Veneto: https://www.cpv.org/ \nANFA Association Nationale pour la Formation Automobile : http://www.anfa-auto.fr", "identification_number": "575889222859-81", "fields_of_interest": "Trade, Education and training, Employment and Social Affairs, Transport", "head_office_address": "rue des Pyramides 18", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Hugues Pouzin", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Initiative pour l'emploi des jeunes, Strat\u00e9gie pour des comp\u00e9tences nouvelles et des emplois, Formation et \u00e9ducation professionnelle, Erasmus +,  ECVET, EQUAVET", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "NETINVET", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Philippe Gaumet", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3336403", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "(+32)27336900", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "avenue des Nerviens 85 3\u00e8me \u00e9tage", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.netinvet.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75001", "position": "Vice-Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Alliance Europ\u00e9enne pour l'Apprentissage \nLa semaine Europ\u00e9enne des comp\u00e9tences prof\u00e9ssionnelles", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8655088", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association regie par la loi du 1er juillet 1901 et le d\u00e9cret du 16 ao\u00fbt 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "D\u00e9velopper, faciliter et promouvoir la mobilit\u00e9 europ\u00e9enne entre des apprenants dans le domaine du commerce de gros  et le transport & la logistique, ainsi que la coop\u00e9ration entre leurs \u00e9tablissements \nde formation et leurs partenaires professionnels.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)144553510"}