{"member_organisations": "www.ziegel.at", "identification_number": "57762696918-41", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Hauptstra\u00dfe 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gerhard Koch", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Klimaschutz, erneuerbare Energien, Energieeffizienz, Emissionshandelssystem, Energieeffizienzrichtlinie f\u00fcr Geb\u00e4ude, Bauprodukteverordnung, Standardisation, Abfallrecht, Industrieemissionsrichtlinie", "organisation_name": "Verband \u00d6sterreichischer Ziegelwerke (V\u00d6Z)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/10/2011", "website_address": "http://www.ziegel.at/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hennersdorf", "membership": "TBE, Cerame Unie, CEPMC", "head_office_post_code": "2332", "goals__remit": "Der Verband \u00d6sterreichischer Ziegelwerke ist die bundesweite freiwillige Interessensvertretung der \u00f6sterreichischen Ziegelindustrie.", "industry_forums": "European Parliament Ceramics Forum (EPCF)", "head_office_phone": "(+43)1 587 33 46-0", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerhard Koch", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}