{"member_organisations": "www.pensumo.com", "identification_number": "579254422957-65", "fields_of_interest": "Consumers, Banking and financial services", "head_office_address": "Isabel La Cat\u00f3lica 6, planta 1", "full_time_equivalent_fte": "9,75", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Luis Or\u00f3s Pineda", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "50000", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Todo lo relacionado con el futuro de los sistemas de pensiones: ahorro, fiscalidad, etc", "organisation_name": "Plataforma de Fidelizaci\u00f3n Pensumo S.L. (PENSUMO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/08/2016", "website_address": "http://www.pensionporconsumo.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zaragoza", "membership": "http://horizon2020.pensumo.com", "head_office_post_code": "50009", "goals__remit": "Convertimos en ahorro para la pensi\u00f3n, tanto compras como acciones sostenibles. Organizamos redes de partners que premien: el reciclaje, la lectura, el deporte, la seguridad vial... \nBuscamos incorporar a esta forma de fidelizar y gamificar a distribuidores comerciales, asociaciones de consumidores y colectivos de trabajadores.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)686125354", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Legislaci\u00f3n y reformas de los sistemas de pensiones.  \nAhorro ciudadano. \nResponsabilidad Social Corporativa", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Sociedad Limitada", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Luis Or\u00f3s Pineda", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CEO"}