{"member_organisations": "26 f\u00e9d\u00e9rations professionnelles nationales", "identification_number": "579383122864-56", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "91 rue du faubourg Saint Honor\u00e9", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Michel  Gat\u00e9", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "paquet mobilit\u00e9 \nservices portuaires \nconcurrence dans le transport maritime \nAides d'\u00e9tats \n\u00e9missions de co2 des poids lourds", "organisation_name": "Association des utilisateurs de transport de fret (AUTF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "50000", "registration_date": "29/07/2016", "website_address": "http://www.autf.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "european shippers Council", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "d\u00e9fense et repr\u00e9sentation des int\u00e9r\u00eats des industriels dans leur fonction d'achat de transport.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)162483480", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association \u00e0 but non lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian Rose", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "directeur des relations adh\u00e9rents et institut"}