{"member_organisations": "www.ficam.fr", "identification_number": "58056638991-48", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "rue de l\u2019Amiral Hamelin, 11/17", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Didier Diaz", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- d\u00e9veloppement des programmes d'aide en faveur de la cr\u00e9ation cin\u00e9matographique audiovisuelle et des industries techniques du cin\u00e9ma et audiovisuelles \n- r\u00e9gime des aides en faveur de la cr\u00e9ation audiovisuelle et cin\u00e9matographique \n- exception culturelle et trait\u00e9s commerciaux \n- droit d'auteur \n- copyright \n- services de media audiovisuels \n- distribution c\u00e2ble-satellite", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des industries du Cin\u00e9ma, de l\u2019Audiovisuel et du Multim\u00e9dia (FICAM)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.2921243, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/06/2012", "website_address": "http://www.ficam.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Cinema Expert Group#E01372#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1372#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS Cedex 16", "membership": "Coalition Fran\u00e7aise pour la Diversit\u00e9 Culturelle", "head_office_post_code": "75783", "goals__remit": "La Ficam (F\u00e9d\u00e9ration des Industries du Cin\u00e9ma, de l\u2019Audiovisuel et du Multim\u00e9dia) est une organisation professionnelle fran\u00e7aise, qui regroupe plus de 180 entreprises dont l\u2019activit\u00e9 couvre l\u2019ensemble des m\u00e9tiers et du savoir-faire technique de l\u2019image et du son : fabricants, loueurs de mat\u00e9riel de tournage, studios de tournage, laboratoires, post producteurs image et effets visuels, post producteurs son et auditoria, entreprises de doublage, prestataires du sous-titrage.  \n \nV\u00e9ritable force de proposition, la Ficam repr\u00e9sente, promeut et d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats nationaux et internationaux de la fili\u00e8re des Industries Techniques de la Cr\u00e9ation. Elle a la responsabilit\u00e9 de conduire les n\u00e9gociations collectives et sociales dans ce secteur. Elle consolide et met \u00e0 disposition de l\u2019ensemble des parties prenantes les informations macro \u00e9conomiques du secteur (barom\u00e8tres et chiffres cl\u00e9s, analyses \u00e9conomiques, fiches sociales etc.)", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.8669369, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "F\u00e9d\u00e9ration professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Didier Huck", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Affaires europ\u00e9ennes", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 45 05 72 55"}