{"member_organisations": "IK Industrievereinigung Kunststoffverpackungen e. V. (www.kunststoffverpackungen.de) \nAVK Industrievereinigung Verst\u00e4rkte Kunststoffe e. V. (www.avk-tv.de) \nTecPart-Verband Technische Kunststoff-Produkte e. V. (www.tecpart.de) \npro-K Industrieverband Halbzeuge und Konsumprodukte aus Kunststoff e. V. (www.pro-kunststoff.de) \nFSK Fachverband Schaumkunststoffe und Polyurethane e. V. (www.fsk-vsv.de)", "identification_number": "580953824885-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Customs, Energy, Environment, Single market", "head_office_address": "Gertraudenstrasse 20", "full_time_equivalent_fte": "27", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Oliver M\u00f6llenst\u00e4dt", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Abfallrahmenrichtlinie, Kreislaufwirtschaftspaket, European Commissions Strategy on Plastics, REFIT, REACH, CLP, Zollpolitik", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Gesamtverband Kunststoffverarbeitende Industrie e. V. (GKV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "27", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Oliver M\u00f6llenst\u00e4dt", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.4057636", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.gkv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Bundesverband der Deutschen Industrie, www.bdi.eu", "head_office_post_code": "10178", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Wirtschaftspolitische Interessenvertretung der Branche, \nImagepflege f\u00fcr die Kunststoffindustrie und ihre Produkte,     Koordination und Wahrnehmung der Verarbeiterinteressen auf europ\u00e4ischer Ebene, Plattform f\u00fcr Branchenkommunikation und Erfahrungsaustausch,    F\u00f6rderung der Berufsausbildung, Kooperation mit Forschung und Wissenschaft, Einsatz f\u00fcr fairen und internationalen Wettbewerb", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5137545", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e. V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der GKV ist die Spitzenorganisation der deutschen Kunststoff verarbeitenden Industrie. Als Dachverband b\u00fcndelt und vertritt er die gemeinsamen Interessen seiner Tr\u00e4gerverb\u00e4nde und agiert dabei als Sprachrohr gegen\u00fcber Politik und \u00d6ffentlichkeit.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)30206167150"}