{"member_organisations": "", "identification_number": "581073228980-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rue Charles VI, 12", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Sylvie Pinchart", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Parcours de renforcement des comp\u00e9tences, R\u00e9vision du cadre europ\u00e9en des comp\u00e9tences cl\u00e9s, Communication sur la promotion de l'inclusion sociale et des valeurs communes, R\u00e9vision du programme Erasmus+, Fonds social europ\u00e9en, Pilier europ\u00e9en des droits sociaux, Semestre europ\u00e9en, Budget de l'UE.", "organisation_name": "Lire et Ecrire Communaut\u00e9 fran\u00e7aise", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/11/2017", "website_address": "http://www.lire-et-ecrire.be/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "http://www.eaea.org/ \nhttp://www.basicskills.eu/", "head_office_post_code": "1210", "goals__remit": "Lire et \u00c9crire Communaut\u00e9 fran\u00e7aise est une ASBL qui a pour mission de coordonner l'activit\u00e9 des 9 associations r\u00e9gionales du Mouvement Lire et \u00c9crire. Cr\u00e9\u00e9e en 1983 par les mouvements ouvriers chr\u00e9tien et socialiste, Lire et \u00c9crire lutte pour le droit \u00e0 l\u2019alphab\u00e9tisation pour tous. Elle agit pour que tout adulte qui le souhaite puisse trouver pr\u00e8s de chez lui une alphab\u00e9tisation de qualit\u00e9. Lire et \u00c9crire est reconnue comme mouvement d\u2019\u00c9ducation permanente depuis 2007. Elle s\u2019est dot\u00e9e d\u2019une charte, qui d\u00e9finit les principes d\u2019alphab\u00e9tisation populaire sur lesquels se fondent et se d\u00e9veloppent ses actions. Lire et \u00c9crire s\u2019est donn\u00e9 trois objectifs : attirer l\u2019attention de l\u2019opinion publique et des pouvoirs publics sur la persistance de l\u2019analphab\u00e9tisme et sur l\u2019urgence d\u2019en combattre les causes et d\u2019y apporter des solutions, promouvoir le droit effectif \u00e0 une alphab\u00e9tisation de qualit\u00e9 pour tout adulte qui le souhaite, d\u00e9velopper l\u2019alphab\u00e9tisation dans une perspective d\u2019\u00e9mancipation et de participation des personnes et de changement social vers plus d\u2019\u00e9galit\u00e9. En plus de l\u2019alphab\u00e9tisation, elle organise l\u2019accueil et l\u2019orientation du public. Elle forme des travailleurs du secteur. Elle r\u00e9alise des campagnes de sensibilisation et d\u2019interpellation politique. Elle m\u00e8ne des recherches et \u00e9tudes. Elle publie des outils p\u00e9dagogiques et le Journal de l\u2019alpha. En outre, diff\u00e9rentes composantes de Lire et \u00c9crire effectuent un travail d\u2019insertion socio\u00adprofessionnelle, de coh\u00e9sion sociale, de culture, de relations internationales, etc.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 502 72 01", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "- Organisations de journ\u00e9es d'\u00e9tude consacr\u00e9es \u00e0 des th\u00e9matiques en lien avec les politiques de l'UE \n- Membre de r\u00e9seaux europ\u00e9ens consacr\u00e9s \u00e0 la formation des adultes et aux comp\u00e9tences de base (EAEA, EBSN) et contribution \u00e0 leur travail \n- R\u00e9alisation de textes d'analyse et d'\u00e9tude sur des th\u00e9matiques en lien avec l'UE", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2779794", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antoine Daratos", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9 des politiques europ\u00e9ennes"}