{"member_organisations": "", "identification_number": "581965511004-36", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Rue Saint-Jean, 32-38", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Pascal LABILLE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "Intergroupe de l'\u00e9conomie sociale : \n \n\u2022 Lanc\u00e9 en 1990, l\u2019intergroupe de l\u2019\u00e9conomie sociale du Parlement europ\u00e9en conna\u00eet un grand succ\u00e8s en tant que plate-forme, trait d\u2019union et facilitateur des \u00e9changes entre les acteurs de l\u2019\u00e9conomie sociale, les membres du Parlement mais aussi la Commission europ\u00e9enne et le Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne (constitu\u00e9 des ministres comp\u00e9tents sur chaque th\u00e9matique abord\u00e9e).", "eu_initiatives": "Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste suit un large panel de dossiers europ\u00e9ens relatifs, entre autres, \n \n1. \u00c0 la promotion de l\u2019\u00e9conomie sociale et du mod\u00e8le mutualiste comme mode de gouvernance pour l\u2019Europe ; \n\u2022 Poursuite des travaux de l\u2019Intergroupe \u00c9conomie sociale, \n\u2022 Reconnaissance juridique et travail sur les Statuts europ\u00e9ens des diff\u00e9rentes formes d\u2019organisation de l\u2019\u00e9conomie sociale et, notamment, sur le Statut de la Mutualit\u00e9 Europ\u00e9enne (SME), \n\u2022 Exclusion de toute mesure qui viserait \u00e0 taxer les prestations en mati\u00e8re de protection sociale et de soins de sant\u00e9 notamment par le biais d\u2019une Taxe sur la Valeur Ajout\u00e9e (TVA) ; \n \n2. \u00c0 l\u2019entrepreneuriat social : \n\u2022 Plaidoyer pour une deuxi\u00e8me \u00ab Initiative pour l\u2019Entrepreneuriat social \u00bb mettant l\u2019accent sur les organisations de l\u2019\u00e9conomie sociale et valorisant leurs sp\u00e9cificit\u00e9s ; \n \n3. Aux Accords de Libre-\u00e9change et d'Investissement : CETA, TTIP,... avec la pr\u00e9sentation des enjeux que comportent de tels accords pour les mutualit\u00e9s : \n\u2022 Transparence totale des n\u00e9gociations, \n\u2022 L\u2019assurance maladie et les services de sant\u00e9 doivent \u00eatre exclus du march\u00e9 transatlantique, \n\u2022 Une politique des m\u00e9dicaments dans l\u2019int\u00e9r\u00eat du patient, \n\u2022 Les droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle qui garantissent l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des traitements de qualit\u00e9, \n\u2022 La garantie du respect des politiques de promotion de la sant\u00e9 et de pr\u00e9vention, \n\u2022 La sant\u00e9 prime sur les int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques : pas de m\u00e9canisme d\u2019arbitrage international ; \n \n4. Aux Services Sociaux d\u2019Int\u00e9r\u00eat G\u00e9n\u00e9ral (SSIG) et \u00e0 l\u2019optimalisation du cadre l\u00e9gislatif en mati\u00e8re par la formalisation d\u2019un cadre l\u00e9gal et politique sp\u00e9cifique ; \n \n5. \u00c0 la coordination des soins de sant\u00e9 (eSant\u00e9, interop\u00e9rabilit\u00e9, soins transfrontaliers) ;  \n \n6. \u00c0 la politique des m\u00e9dicaments et des dispositifs m\u00e9dicaux ;  \n \n7. \u00c0 la Strat\u00e9gie Europe 2020 (aux trois dimensions : croissance inclusive, durable et intelligente) et \u00e0 sa r\u00e9vision ;  \n \n8. \u00c0 l\u2019approche europ\u00e9enne en mati\u00e8re de pr\u00e9vention ; \n \n9. \u00c0 la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s en mati\u00e8re de sant\u00e9 et de soins de sant\u00e9 ; \n \n10. \u00c0 la transversalit\u00e9 de l\u2019ensemble des l\u00e9gislations en faveur des personnes handicap\u00e9es, des personnes \u00e2g\u00e9es, des femmes, minorit\u00e9s ethniques,\u2026", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Union Nationale des Mutualit\u00e9s Socialistes - National Federation of Socialist Mutual Health Funds (U.N.M.S.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alain COHEUR", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3535576", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/04/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.solidaris.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles - Brussels", "membership": "\u2022 Comit\u00e9 \u00c9conomique et Social Europ\u00e9en (CESE), \n \n\u2022 Association Internationale de la Mutualit\u00e9 (AIM),  \n \n\u2022 Association Internationale de la S\u00e9curit\u00e9 Sociale (AISS), \n \n\u2022 Social Economy Europe (SEE), \n \n\u2022 R\u00e9seau \u00c9ducation et Solidarit\u00e9 (RES), \n \n\u2022 Observatoire Franco-Belge de la Sant\u00e9 (OFBS).", "head_office_post_code": "1000", "position": "Directeur - Affaires Europ\u00e9ennes et Internationales (Director)", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Afin d\u2019alimenter les r\u00e9flexions sur ses diff\u00e9rents domaines d\u2019attention, Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste entreprend de nombreuses actions telles que :  \n \n1. Seule ou en partenariat avec d\u2019autres (Coll\u00e8ge Intermutualiste National - CIN), une participation active aux d\u00e9bats et prises de position par\u2026  \n\u2022 L\u2019organisation de colloques et de s\u00e9minaires : \u00ab La mutualit\u00e9 en Europe. Quelles priorit\u00e9s ? \u00bb (Juin 2014), \u00ab Le TTIP, un cheval de Troie pour des soins de sant\u00e9 de qualit\u00e9 accessibles \u00e0 tous ? Position des mutualit\u00e9s belges sur le Partenariat transatlantique de commerce et d\u2019investissement (TTIP) \u00bb (\u00e0 venir)\u2026  \n\u2022 Et allant de pair avec l\u2019\u00e9laboration et la diffusion de m\u00e9morandums, documents de positionnement et communiqu\u00e9s de presse ; \n \n2. Une coop\u00e9ration europ\u00e9enne pour porter plus fort ses revendications :  \n\u2022 Associ\u00e9es depuis 2012 dans un partenariat strat\u00e9gique et fortes de leur proximit\u00e9, Solidaris \u2013 Mutualit\u00e9 Socialiste et la Mutuelle G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Education Nationale (MGEN) s\u2019expriment ensemble aupr\u00e8s des instances europ\u00e9ennes ;  \n \n3. Un soutien aux organisations repr\u00e9sentatives (Association Internationale de la Mutualit\u00e9 - AIM, Social Economy Europe - SEE) dans leurs missions de plaidoyer et de diffusion d\u2019informations et une valorisation de l\u2019expertise et de l\u2019\u00e9change de savoirs ; \n \n4. Un apport de r\u00e9ponses \u00ab \u00e9conomie sociale \u00bb et \u00ab mutualistes \u00bb aux consultations publiques et aux appels \u00e0 \u00ab manifestation d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00bb lanc\u00e9es par la Commission europ\u00e9enne ; \n \n5. Une ex\u00e9cution du Programme INTERREG V afin de continuer de permettre \u00e0 toutes celles et tous ceux qui se sont toujours investis, sans compter, dans la construction d\u2019une Europe sociale, au b\u00e9n\u00e9ficie des populations des espaces frontaliers, de poursuivre l\u2019objectif d\u2019une coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re en sant\u00e9 formul\u00e9 depuis deux d\u00e9cennies.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8443432", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "union nationale de mutualit\u00e9s \u00e9tablie conform\u00e9ment \u00e0 la loi du 6 ao\u00fbt 1990, organisme assureur au sens de la loi coordonn\u00e9e le 14 juillet 1994", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste repr\u00e9sente plus de 3.000.000 affili\u00e9s en Belgique et compte 11 mutualit\u00e9s r\u00e9gionales dont 6 en Wallonie.  \n \nLa loi belge du 6 ao\u00fbt 1990 d\u00e9finit les objectifs et les t\u00e2ches des mutualit\u00e9s, \u00e0 savoir \u00ab promouvoir le bien-\u00eatre physique, psychique et social dans un esprit de pr\u00e9voyance, d\u2019assistance mutuelle et de solidarit\u00e9, et ceci sans but lucratif \u00bb. Ainsi, Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste est active dans trois domaines : \n1. La gestion de l\u2019assurance-maladie invalidit\u00e9 obligatoire (remboursement des soins de sant\u00e9 et paiement des indemnit\u00e9s) ; \n2. L\u2019octroi d\u2019avantages \u00e0 nos affili\u00e9s dans le cadre de l\u2019assurance compl\u00e9mentaire : avantage naissance, contraception, vaccination, lunetterie, etc. ; \n3. La d\u00e9fense de nos affili\u00e9s et l\u2019engagement \u00e0 leur fournir des informations et services en mati\u00e8re de sant\u00e9 et de droits sociaux. \n \nMission 1 : \nEn lien avec son r\u00f4le gestionnaire et cod\u00e9cideur de l\u2019assurance obligatoire, Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste participe \u00e0 la d\u00e9finition de la politique en mati\u00e8re de soins de sant\u00e9 et d\u2019incapacit\u00e9 de travail. En outre, elle peut exercer une certaine influence sur le pouvoir politique par un syst\u00e8me de concertation et ce, \u00e0 trois niveaux :  \n1. Pour la r\u00e9partition du budget de l\u2019assurance maladie ; \n2. Pour l\u2019adaptation de la nomenclature des soins de sant\u00e9 ; \n3. Et, pour la conclusion d\u2019accords tarifaires et de conventions avec les prestataires de soins. \n \nMission 2 : \nParall\u00e8lement \u00e0 ses t\u00e2ches de gestionnaire d\u2019une importante branche de la s\u00e9curit\u00e9 sociale, Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste d\u00e9veloppe et renforce ses activit\u00e9s dans le domaine de l\u2019assurance compl\u00e9mentaire, en adaptant ses services et ses prestations aux besoins de ses affili\u00e9s : tourisme social et convalescence, soins et services de sant\u00e9 tant \u00e0 domicile qu\u2019\u00e0 l\u2019h\u00f4pital ou en polyclinique, interventions compl\u00e9mentaires pour certaines prestations, promotion de la sant\u00e9, etc. \n \nMission 3 : \nEnfin, Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste rassemble une grande diversit\u00e9 de services sp\u00e9cifiques (aide et soins \u00e0 domicile, centre de service social, planning familial,\u2026) et dispose d\u2019un vaste r\u00e9seau associatif qui se compose d\u2019une organisation de jeunesse (\u00ab Latitude Jeunes \u00bb), d\u2019un mouvement de femmes (les \u00ab FPS \u00bb), de l\u2019Association Socialiste de la Personne Handicap\u00e9e (\u00ab ASPH \u00bb) et d\u2019une association de seniors (\u00ab Espace Seniors \u00bb). \n \nCoupole rassemblant les 11 mutualit\u00e9s r\u00e9gionales, l\u2019Union Nationale des Mutualit\u00e9s Socialistes - Solidaris remplit les fonctions suivantes : \n1. Elle est juridiquement responsable de la bonne ex\u00e9cution par les mutualit\u00e9s r\u00e9gionales des missions impos\u00e9es par la loi ; \n2. Elle est charg\u00e9e de la gestion financi\u00e8re de l\u2019Assurance Obligatoire et d\u2019une partie de l\u2019Assurance Compl\u00e9mentaire ; \n3. Elle sert de courroie de transmission entre l\u2019INAMI et les Mutualit\u00e9s pour les informations \u00e0 caract\u00e8re administratif et r\u00e9glementaire ; \n4. Elle est une force de proposition. \n \nLa Direction des Affaires Europ\u00e9ennes et Internationales est une des Directions-cl\u00e9s de l\u2019Union Nationale des Mutualit\u00e9s Socialistes - Solidaris. La Direction poursuit trois missions : \n1. Renforcer les liens entre Solidaris - Mutualit\u00e9 Socialiste et les diff\u00e9rentes institutions europ\u00e9ennes et d\u00e9fendre aupr\u00e8s de ces derni\u00e8res les int\u00e9r\u00eats de notre organisation ; \n2. Mettre en place des projets de collaboration \u00e0 caract\u00e8re mutualiste en partenariat avec diff\u00e9rentes organisations nationales ou internationales ; \n3. Stimuler la participation de notre Mutualit\u00e9 dans des mati\u00e8res qui nous concernent comme, par exemple, la politique de la sant\u00e9, la protection sociale et l\u2019assurance maladie.  \n \nDans ce cadre, la Direction des Affaires Europ\u00e9ennes et Internationales participe activement aux d\u00e9bats et prises de position sur des sujets divers qui visent \u00e0 maintenir, d", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+322)5150661"}