{"member_organisations": "http://www.friseurverband.de/links/innungen/adressen \n \nund \n \nhttp://www.friseurverband.de/links/landesverbaende", "identification_number": "582850622993-13", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "N\u00fcrnberger Stra\u00dfe 19", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Ren\u00e9 Hain", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "11000", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU-Initiativen, Stratgien in Bezug auf Arbeitsschutz, \nRegulierung von Berufen, F\u00f6rdermitteln, Integrationsinitiativen, Kosmetikverordnungen", "organisation_name": "Landesinnungsverband des hessischen Friseurhandwerks (LIV Hessen)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/08/2016", "website_address": "http://www.friseurverband.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hanau", "membership": "www.friseurhandwerk.de \nGremienarbeit mt: \nMinisterium \nHandwerkskammern \nGewerkschaften \nandere Landesverb\u00e4nde \nDachverband", "head_office_post_code": "63450", "goals__remit": "Unsere Organisation ist die politische und Fachvertretung des hessischen Friseurhandwerks auf Landesebene, welcher noch weitere 24 Innungen angeschlossen sind.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)61815021290", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "- Zusammenarbeit mit Ministerien \n- Eingaben bei Ministerien, Kammern und Politik \n- Rundschreiben an Mitglieder \n- Presse und TV \n- Zusammenarbeit mit Kammern", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des privaten Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ren\u00e9 Hain", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung"}