{"member_organisations": "", "identification_number": "583664013504-15", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment", "head_office_address": "avenue de Neuilly, 23-25", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Daniel Peyraube", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Mener une action \u00e9conomique \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne et internationale en direct, principalement sur : n\u00e9gociations internationales, PAC, nouveaux d\u00e9bouch\u00e9s, facteurs de production,\u2026 \n \nPar exemple, organisation du colloque \"Produire avec la chrysom\u00e8le du ma\u00efs 20 ans apr\u00e8s son arriv\u00e9e en Europe\" le 28 novembre 2013 au Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg.", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne de la Production de Ma\u00efs (C.E.P.M)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "220000", "registration_date": "22/04/2014", "website_address": "http://www.cepm.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "CDG International aspects of agriculture#E03197#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3197#Member#C#CDG Arable crops#E03191#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3191#Member#C#CDG Direct payments and Greening#E03193#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3193#Member#C#CDG Environment and climate change#E03194#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3194#Member#C#CDG CAP#E03192#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3192#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75116", "goals__remit": "La C.E.P.M r\u00e9unit les organisations professionnelles et interprofessionnelles dont la mission est, dans leurs pays respectifs, de repr\u00e9senter et d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de tout ou partie des fili\u00e8res ma\u00efsicoles: ma\u00efs grain, ma\u00efs fourrage, ma\u00efs semence, ma\u00efs doux. \n \nDans ce cadre, elle r\u00e9alise des actions de veille, de lobbying, de communication et formule des propositions. \n \n--- \n \nThe C.E.P.M unites professional and interprofessional organisations by their respective missions, in their respective countries, to represent and defend the interests of all parts of maize chains: corn, maize silage, maize seed and sweet corn. \n \nIn this framework its mission is to be vigilant and attentive, lobbying, to inform & communication, as well as to present proposals.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)147234832", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association r\u00e9gie par la loi fran\u00e7aise du 1er juillet 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "C\u00e9line Duroc", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Permanent"}