{"member_organisations": "Questo \u00e8 il link  collega alla visione dei nostri dei partner http://formatcompany.preventia.it/partner", "identification_number": "584062622420-61", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "VIA ARTEMISIA MAMMUCARI 26 VIA COLLE SANTA MARIA 78", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "ALESSIO D'ANDREA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/05/2016", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Il Polo \u00e8 un facilitatore ed intermediario che attraverso il suo network fatto da P.E.C.I POINT collega attori come : Aziende, Imprese, Comuni dell\u2019Area Metropolitana , Istituti Culturali , Associazioni di Categoria e Onlus , Universit\u00e0 e centri Studi, Amministrazioni centrali dello stato (per l\u2019acquisizione di dati informativi e statistici), Partner privati (per realizzazioni infrastrutturali, per progetti tecnologicamente innovativi, per la gestione di servizi e per sponsorizzazioni) ed aree adibite al mercato libero. I P.E.C.I POINT sono incubatori interattivi e proattivi concepiti come Biblioteca del Sapere, dove poter attingere risorse e conoscenze attraverso un interscambio cognitivo, formativo e innovativo. Gi\u00e0 presenti nel Lazio in Emilia Romagna e a Londra prossima obiettivo negli anni un PECI POINT PER REGIONE E NAZIONE. \n \nI nostri Point sono la rappresentanza delle persone e dei Format nati dalla progettazione in esclusiva per manifestare un futuro societario globale e di interconnessioni dei sistemi economici olistici integrati (comunit\u00e0, lavoro, studio, salute, ricerca, storia, geografia economica, sistemi integrati, welfare), rappresentazione fisica della comunit\u00e0 in Rete.", "organisation_name": "POLO ECONOMICO CREATIVO INTERCULTURALE (P.E.C.I)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "13000", "registration_date": "21/06/2016", "website_address": "http://pecipoint.it/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "00049", "head_office_city": "VELLETRI", "membership": "", "head_office_post_code": "00049", "goals__remit": "LA STRATEGIA COMPLESSIVA PER CREARE UN NUOVO MODELLO ECONOMICO DI PRODUZIONE E DI CONSUMO, VERSO UNA RIPARTIZIONE DI COMPETENZE E RICCHEZZE \n \nLa cultura d'impresa e la riscoperta del sapere si incontrano per dar vita al Polo Economico Creativo Interculturale. La memoria, la ricerca, lo sviluppo, l'innovazione, progetti da promuovere, creativit\u00e0 da condividere il tutto costruito intorno alla persona. Tutti si chiedono come produrre ricchezza e benessere, la forza del Polo Economico Creativo Interculturale si fonda sulle competenze condivise e su modelli ( FORMAT) http://formatcompany.preventia.it/il-polo nati dalla visione sistemica integrata verso una new economy, unica possibilit\u00e0 per favorire lo sviluppo economico finanziario basato sulla intelligenza e l'iniziativa condivisa tra persone. Le soluzioni operative nascono da processi dinamici pensati come sistemici circolari e non piramidali, basati sull\u2019azione naturale dei nostri processi biologici naturali. Fra gli obiettivi di questa nuova entit\u00e0 vi \u00e8 l'individuazione degli ambiti di interazione fra il singolo professionista, l'impresa, gli enti, le scuole e le Universit\u00e0 al fine di fornire sinergie pi\u00f9 congrue per lo sviluppo e per affrontare in modo pi\u00f9 competitivo le nuove sfide dell'economie globali. Siamo certi che ogni impresa fatta dall\u2019uomo \u00e8 la manifestazione del proprio dono, la divisione in settori di competenza \u00e8 utile se interconnessa e mutevole, impermanente. Il processo d\u2019impresa volto alla realizzazione di un Polo documentario (Biblioteca del Sapere) e di servizi consulenziali (Format Company) d\u2019imprenditorialit\u00e0 \u201cteoria armonica\u201d \u00e8 conseguenza della divulgazione culturale con la costruzione di un HUB (letteralmente in inglese fulcro, mozzo, elemento centrale), concentratore, che funga da nodo di raccolta e smistamento dati di una rete di comunicazione dati organizzata che mira alla facilitazione della qualit\u00e0 di vita ed alla riscoperta di una micro e macro economia. Ricordiamo come durante i saloni dell'orientamento e le job faire i giovani accedono a uno spazio dedicato alle opportunit\u00e0 della Garanzia Giovani, qui \u00e8 presente un corner Makers che racconta l'innovazione con i FabLab del territorio, le tecnologie, le modalita' e gli strumenti di lavoro.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)3936437232", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Nel Polo Economico Creativo Interculturale si attuano politiche Europee di interscambio per attivare progetti tra intelligenze volte alla creazione di orientamento alla formazione ed al lavoro.", "financial_year_end_date": "01/04/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "13000", "legal_status": "NESSUNA", "person_in_charge_of_eu_relations": "ALESSIO D'ANDREA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "IDEATORE E CURATORE"}