{"member_organisations": "F\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale agroalimentaire - http://www.fga.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration nationale construction bois - http://www.cfdt-construction-bois.fr \nF\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale de la m\u00e9tallurgie et de mines - http://www.fgmm.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration des services - http://www.services.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration formation et enseignement priv\u00e9s - http://www.fep.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration nationale interco - http://www.interco.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration des syndicats g\u00e9n\u00e9raux de l'\u00e9ducation nationale - http://www.sgne.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration des services de sant\u00e9 et des services sociaux - http://www.sant\u00e9-sociaux.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des transports - \u00e9quipements - http://www.fgte.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration banques et assurances - http://www.banques.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration de la chimie et de l'\u00e9nergie - http://www.fce.cfdt.fr \nF\u00e9d\u00e9ration communication conseil culture - http://www.f3c-cfdt.fr", "identification_number": "584162614015-63", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Competition, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Boulevard de la Villette, 4", "full_time_equivalent_fte": "11", "person_with_legal_responsibility": "Laurent Berger", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Dialogue Social, Sommet Social tripartite \n- Gouvernance \u00e9conomique, dialogue macro\u00e9conomique, comit\u00e9 de l'emploi \n- Strat\u00e9gie UE 2020 \n- Paquet \u00e9nergie-climat \n- Coh\u00e9sion sociale, Lutte contre la pauvret\u00e9, Plan d'investissement \n- RSE, gouvernance des entreprises \n- Information, consultation et participation des salari\u00e9s, comit\u00e9s d'entreprises europ\u00e9ens  \n- Consultation publique relative \u00e0 la strat\u00e9gie Europe 2020 \n- Formation tout au long de la vie \n- Egalit\u00e9 de genre \n- Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail \n- mobilit\u00e9 des travailleurs, d\u00e9tachement, migrations \n- REFIT", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise D\u00e9mocratique du Travail (CFDT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "32", "person_in_charge_of_eu_relations": "Blandine Landas", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/07/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cfdt.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Alternate Member#C#Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#LAMOUREUX Edina #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Nous sommes membres de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Syndicats (CES - http://www.etuc.org) et de la Conf\u00e9d\u00e9ration Syndicale Internationale (CSI - http://www.ituc-csi.org)", "head_office_post_code": "75955", "position": "Responsable Service International et Europe", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "D\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux des salari\u00e9s  \nD\u00e9velopper la solidarit\u00e9 internationale", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)142038322"}