{"member_organisations": "", "identification_number": "584964728902-16", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rua dos Anjos n\u00ba34 2\u00ba Dto", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Eduardo Santos", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Reforma do Direito de Autor \n- Regulamento ePrivacy \n- \"Data retention\" / metadados / \"big data\" / vigil\u00e2ncia \n- Neutralidade da rede e zero rating", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o D3 - Defesa dos Direitos Digitais (D3)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eduardo Santos", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/11/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "500", "website_address": "http://direitosdigitais.pt/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "Membro observador da EDRi - European Digital Rights", "head_office_post_code": "1150-038", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Toda a actividade da associa\u00e7\u00e3o pode ser consulta aqui: \nhttps://direitosdigitais.pt/comunicacao", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "584", "legal_status": "associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos (NGO)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Associa\u00e7\u00e3o D3 - Defesa dos Direitos Digitais \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o portuguesa sem fins lucrativos, dedicada \u00e0 defesa dos direitos fundamentais no contexto digital. \nA D3 tem por Miss\u00e3o a defesa dos direitos e liberdades fundamentais no contexto digital, nomeadamente assegurando a liberdade de escolha e autonomia, a privacidade e o livre acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, conhecimento e cultura, entendendo a  \ndefesa dos meios digitais como potenciadora dos mecanismos de autocontrolo do Estado de Direito democr\u00e1tico. \n \nA D3, inspirada pela sua Carta de Princ\u00edpios, e com vista a cumprir a sua Miss\u00e3o, tem por Objectivos: \n- Promover e dinamizar a reflex\u00e3o e a discuss\u00e3o sobre os direitos no contexto digital, incentivando a participa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e o envolvimento amplo dos cidad\u00e3os atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o; \n- Desenvolver e apoiar iniciativas com o objetivo de influenciar pol\u00edticas p\u00fablicas a n\u00edvel nacional, europeu e global; \n- Recolher, analisar e divulgar informa\u00e7\u00f5es de interesse para a actividade da D3; \n- Colaborar com associa\u00e7\u00f5es cong\u00e9neres, movimentos ou iniciativas, entidades p\u00fablicas ou privadas no Pa\u00eds ou estrangeiro e integrar federa\u00e7\u00f5es nacionais ou internacionais que se enquadrem nos seus objetivos de interven\u00e7\u00e3o.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)965280337"}