{"member_organisations": "http://www.urheber.info/verbaende", "identification_number": "585371312551-70", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Mohrenstra\u00dfe, 63", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gerhard Prof. Dr. Pfennig", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "nationales Urheberrecht und die Auswirkungen auf EU-Vorhaben \n(insbes. VGG, Urhebervertragsrecht, Urheberrechts-Wissensgesellschafts-Gesetz) \nTMG \n \nEU-Urheberrechtspaket vom 14.9.2016 \nAVSMD \nKabel-Satelliten-Richtlinie \nTTIP und CETA", "organisation_name": "Initiative Urheberrecht", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/01/2014", "website_address": "http://www.urheber.info", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "./.", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "D-10117", "goals__remit": "Die Initiative Urheberrecht vertritt die urheberrechtlichen Interessen der in rund 40 deutschen Organisationen, Verb\u00e4nden und Gewerkschaften organisierten Urheber*innen und aus\u00fcbenden K\u00fcnstler*innen- insgesamt rund 140.000 - gegen\u00fcber der Bundesregierung, den Institutionen der EU, der WIPO und gegen\u00fcber den Nutzern ihrer Rechte. \nSie setzt sich f\u00fcr einen m\u00f6glichst umfangreichen, weltweiten und fairen Schutz der rechtlichen und materiellen Interessen ihrer Mitglieder und der kreativen Menschen ein. Sie ist bestrebt, die Entwicklung des Urheberrechts auch im Einvernehmen mit den Konsumenten / Nutzern von Rechten zu erreichen und wirbt um Verst\u00e4ndnis f\u00fcr das Urheberrecht in der breiten \u00d6ffentlichkeit.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)20915807", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Internationale Konferenz \"Die Zukunft des Urheberrechts\" / \"The Future of Authors\u00b4 Rights\" \u2013 50 years of copyright law in Germany \n1.+2.12.2015 \nhttp://zukunftskonferenz-urheberrecht.de \nhttp://zukunftskonferenz-urheberrecht.de/en \n \nDigitale Plattformen - Chancen + Probleme \n12.12.2016 \nhttp://plattformen-konferenz-2016.de/ \nhttp://plattformen-konferenz-2016.de/en/info", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerhard Prof. Dr. Pfennig", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Sprecher"}