{"member_organisations": "", "identification_number": "587893626634-05", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, International co-operation and development, Education and training, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Public Health", "head_office_address": "PASEO DE LA CASTELLANA, 144", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "MARIA TERESA FERNANDEZ DE LA VEGA SANZ", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Direcci\u00f3n General Desarrollo y Cooperaci\u00f3n Internacional \nReuni\u00f3n con el comisario: Neven Mimica y el Director General St\u00e9fano Manservisi \nObjetivo: identificar programas e iniciativas europeas en el marco de desarrollo, cooperaci\u00f3n internacional y promoci\u00f3n de la igualdad de g\u00e9nero en \u00c1frica. \n \nGabinete del Comisario Carlos Moedas: Investigaci\u00f3n, ciencia e innovaci\u00f3n \nReuni\u00f3n con Giulia DEL BRENNA y Nienke BUISMAN \nObjetivo: identificar programas e iniciativas europeas para promover la investigaci\u00f3n, ciencia e innovaci\u00f3n entre mujeres en \u00c1frica. \n \nSubdirecci\u00f3n General - Direcci\u00f3n General para la vecindad y ampliaci\u00f3n de negociaciones. \nReuni\u00f3n con Katarina Mathernov\u00e1 \nObjetivo: identificar programas e iniciativas europeas en el marco de desarrollo, cooperaci\u00f3n internacional y promoci\u00f3n de la igualdad de g\u00e9nero en \u00c1frica.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "FUNDACION MUJERES POR AFRICA (FMXA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "MARIA TERESA FERNANDEZ DE LA VEGA SANZ", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-3.6897416", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/04/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.mujeresporafrica.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "", "head_office_post_code": "28046", "position": "PRESIDENT", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "40.4544873", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1536278", "legal_status": "FUNDACION", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El principal objetivo de Mujeres por \u00c1frica es impulsar el desarrollo de \u00c1frica a trav\u00e9s del apoyo y acompa\u00f1amiento al empoderamiento y las iniciativas de sus mujeres, a las que consideramos el principal motor del continente. Buscamos la transformaci\u00f3n social de \u00c1frica desde la perspectiva de la igualdad de g\u00e9nero, la democracia, los derechos humanos, la buena gobernanza y el desarrollo sostenible.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)914570945"}