{"member_organisations": "FEMINA EUROPA ne compte pas d'organisations comme membre (seulement des personnes physiques).", "identification_number": "589406320391-05", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "21 rue des Plantes", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "ANNE GIRAULT", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "FEMINA EUROPA remplit sa mission en cherchant \u00e0 comprendre et influencer les r\u00e9flexions politiques qui portent sur la dignit\u00e9 intrins\u00e8que des femmes. Pour cela, elle s'investit plus particuli\u00e8rement au Parlement Europ\u00e9en dans les domaines suivants:  \n\u2022    La culture et l'\u00e9ducation \n\u2022    Les Droits de la femme et  l'\u00e9galit\u00e9 des genres \n\u2022    L'Emploi et les affaires sociales \n \nPrincipaux dossiers l\u00e9gislatifs, initiatives ou politiques de l\u2019UE suivis par l'organisation: \n* EU Strategy for equality between women and men post 2015 \n* Maternity Directive \n* ETD \n* EP reports on Human rights in EU and worldwide \n* Family businesses in Europe \n* Work-life balance policies \n* FEMM Commission \n* Environment,Public Health and Food Safety/", "organisation_name": "FEMINA EUROPA", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LEJARD#Alix", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/01/2016", "website_address": "http://femina-europa.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "WUCWO     \nWomen of the World    \nNew Women for Europe  \nEurope for Family \nCINGO Forum", "head_office_post_code": "75014", "goals__remit": "FEMINA EUROPA a pour but de promouvoir l\u2019identit\u00e9 de la femme. Travaillant en r\u00e9seau, elle s\u2019investit dans les politiques europ\u00e9ennes sur les questions li\u00e9es en particulier \u00e0  la dignit\u00e9 des femmes, des droits de l'homme, de la d\u00e9mographie, de la famille, les droits de l'enfant, la solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle, la bio\u00e9thique, la sant\u00e9 et la lutte contre la traite des \u00eatres humains. Elle cherche \u00e0 promouvoir un dialogue et une compl\u00e9mentarit\u00e9 assum\u00e9e et partag\u00e9e entre l\u2019homme et la femme, affirmer l\u2019importance majeure de la famille comme facteur de construction de l\u2019identit\u00e9 et du lien social et faire prendre conscience des cons\u00e9quences de l\u2019introduction du gender dans les programmes scolaires, les m\u00e9dias, les textes l\u00e9gislatifs nationaux et internationaux.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)7034424751", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Attendance to the FEMM committees - Initiatives linked to equal opportunities for men and women and women\u2019s rights (Work life balance for women/ Working conditions and precarious employment/ Violence against women/ Women\u2019s health). \u2013 Participation to events concerning the situation of persecuted minorities, the freedom of religion and belief. Participation to events concerning the legal status of robots. Initiatives preventing child\u2019s pornography and defending rights of persons with Down syndrome.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "11000", "legal_status": "association \u00e0 but non lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "ALIX LEJARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "repr\u00e9sentante internationale"}