{"member_organisations": "", "identification_number": "590539526545-23", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Bibliothekstrasse 1", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Bernd Scholz-Reiter", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "5610024", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Europ\u00e4ische Forschungsrahmenprogramme, europ\u00e4ische Bildungsprogramme (zum Beispiel 7. Rahmenprogramm, Horizon 2020 sowie Erasmus+)", "organisation_name": "Universit\u00e4t Bremen (UNIHB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "2176725", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "ESA u.a.", "belgium_office_address": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/04/2017", "website_address": "http://www.uni-bremen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bremen", "membership": "https://www.hrk.de/ \nhttps://yerun.eu/ \nhttp://www.eua.be \nhttp://www.uni-nordverbund.de/ \nhttp://www.orcid-de.org/konsortium/ \nhttp://www.uni-bremen.de/universitaet/profil/kooperationen.html", "head_office_post_code": "28359", "goals__remit": "Forschung und Lehre \n \nDie Universit\u00e4t Bremen ist mit 250 Professuren und 20.000 Studierenden eine Universit\u00e4t mittlerer Gr\u00f6\u00dfe mit breitem F\u00e4cherspektrum und internationaler Spitzenforschung. Sie ist eine von 11 deutschen Exzellenzuniversit\u00e4ten und z\u00e4hlt zu den drittmittelst\u00e4rksten deutschen Universit\u00e4ten. Im Land Bremen haben zehn Institute der au\u00dferuniversit\u00e4ren Spitzenforschung ihren Sitz. Sie alle sind mit der Universit\u00e4t \u00fcber Kooperationsvertr\u00e4ge eng verbunden: acht Institute der Max-Planck-Gesellschaft (MPG), der Helmholtz-Gemeinschaft Deutscher Forschungszentren (HGF), der Wissenschaftsgemeinschaft Gottfried Wilhelm Leibniz (WGL) und der Fraunhofer-Gesellschaft (FhG), die Forschungsstelle Osteuropa an der Universit\u00e4t Bremen und das Deutsche Forschungszentrum f\u00fcr K\u00fcnstliche Intelligenz (DFKI Bremen). Zu den \u00fcberregional finanzierten Instituten kommen elf bremisch finanzierte Forschungsinstitute hinzu, die zur St\u00e4rkung und komplement\u00e4ren Erg\u00e4nzung universit\u00e4rer Forschung vor allem in den Natur- und Ingenieurwissenschaften gegr\u00fcndet wurden. \nForschendes Lernen in Projekten ist eine Gr\u00fcndungsidee der Universit\u00e4t Bremen. Mit der Umstellung der Studienstruktur auf Bachelor und Master hat die Universit\u00e4t unter ver\u00e4nderten Vorgaben die Bremer Tradition des Lernens in Projekten \u201eneu erfunden\u201c. Es geht um forschungsanaloge Erfahrungen der Studierenden bei der Entwicklung eigener Fragestellungen, beim Entdecken von Zusammenh\u00e4ngen und in der konkreten Beteiligung an Forschungsvorhaben der Professoren/-innen und ihrer Mitarbeiter/- innen. So wird der Lehr-Lern-Prozess auch aus der Perspektive der Studierenden in den Blick genommen, sie werden zu eigenst\u00e4ndigem Urteil ermutigt und daran beteiligt, Forschungsfragen zu formulieren.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)42121860101", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Forschungs- und Bildungsprojekte", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "325771245", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Silke Reinold", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "EU-Referentin"}