{"member_organisations": "", "identification_number": "590841029504-33", "fields_of_interest": "Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "ul. Wspolna 50A/35", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jakub Majewski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Prawo kolejowe, prawo transportowe, rozw\u00f3j infrastruktury transportowej, bezpiecze\u0144stwo w transporcie, prawa pasa\u017cer\u00f3w", "organisation_name": "Fundacja \"Pro Kolej\"", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "74500", "registration_date": "08/01/2018", "website_address": "http://prokolej.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "European Passengers\u2019 Federation http://www.epf.eu", "head_office_post_code": "00-514", "goals__remit": "1.    poszerzanie mo\u017cliwo\u015bci i wspieranie rozwoju transportu kolejowego; \n2.    tworzenie sprzyjaj\u0105cych warunk\u00f3w dla rozwoju polityki na rzecz kolei;  \n3.    poprawa wizerunku polskiego rynku kolejowego; \n4.    wspieranie i rozw\u00f3j zr\u00f3wnowa\u017conego i ekologicznego transportu, ochrony i egzekwowania praw pasa\u017cer\u00f3w i u\u017cytkownik\u00f3w infrastruktury kolejowej; \n5.    publiczna prezentacja potencja\u0142u i potrzeb sektora transportu kolejowego; \n6.    kszta\u0142towanie prawid\u0142owych i transparentnych relacji pomi\u0119dzy r\u00f3\u017cnymi grupami uczestnik\u00f3w procesu transportowego, w tym kolejowego;  \n7.    wspieranie oraz podejmowanie dzia\u0142a\u0144 na rzecz poprawy jako\u015bci infrastruktury kolejowej, zwi\u0119kszania inwestycji na rzecz kolei oraz efektywnego wykorzystywania dost\u0119pnych funduszy; \n8.    wspieranie oraz podejmowanie dzia\u0142a\u0144 na rzecz zwi\u0119kszenia \u015brodk\u00f3w finansowych pozyskiwanych z Unii Europejskiej, w szczeg\u00f3lno\u015bci na rozw\u00f3j kolei, w tym modernizacj\u0119 taboru i infrastruktury oraz pe\u0142nego i efektywnego ich wykorzystywania; \n9.    wspieranie oraz podejmowanie inicjatyw na rzecz bezpiecze\u0144stwa na kolei i w ruchu kolejowym w Polsce; \n10.    wspieranie oraz podejmowanie dzia\u0142a\u0144 przeciwko nier\u00f3wnemu traktowaniu uczestnik\u00f3w rynku transportowego, w tym kolejowego; \n11.    wspieranie oraz podejmowanie inicjatyw na rzecz poprawy jako\u015bci prawa kolejowego w Polsce, w tym zbli\u017cenia przepis\u00f3w zwi\u0105zanych z transportem kolejowym do najlepszych rozwi\u0105za\u0144 stosowanych w Europie; \n12.    wspieranie oraz podejmowanie dzia\u0142a\u0144 na rzecz dostosowania krajowych regulacji dotycz\u0105cych zarz\u0105dc\u00f3w infrastruktury kolejowej, jak i regulatora rynku, do przepis\u00f3w prawa unijnego.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)223130710", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Promocja transportu kolejowego, transport zr\u00f3wnowa\u017cony, poprawa bezpiecze\u0144stwa w transporcie", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Fundacja", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jakub Majewski", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Prezes Zarzadu"}