{"member_organisations": "", "identification_number": "59366517539-54", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Trade, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport", "head_office_address": "Plaza de las Cortes, 11", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Seraf\u00edn Romero", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Directiva de Cualificaciones Profesionales 2013/55/UE \nDirectiva 2011/24/UE sobre la asistencia sanitaria transfronteriza y su aplicaci\u00f3n \nPropuesta de Reglamento sobre productos sanitarios en la UE \nDesigualdades en salud \nLineas Directrices sobre Prescripci\u00f3n Electr\u00f3nica en la UE \nReembolso de gastos m\u00e9dicos en la UE \nAcci\u00f3n contra el c\u00e1ncer en la UE \nEnfermedes Raras en la UE  \nTarjeta sanitaria Europea \nReglamento 536/2014 sobre ensayos cl\u00ednicos \nDirectiva Europea sober productos del tabaco \nLibro Verde sobre Salud M\u00f3vil en la UE \nPlan de acci\u00f3n de salud Electr\u00f3nica 2012-2020 \nProtecci\u00f3n de datos en la UE \nAcuerdo de Asociaci\u00f3n UE-EEUU \n Infracciones del derecho de la UE en el \u00e1mbito sanitario \nSeguridad del Paciente y Calidad de la asistencia \nTarjeta Profesional Europea \nReconocimiento de recetas m\u00e9dicas en la UE Directiva 2012/52/UE \nEstrategia sanitaria europea (programas e iniciativas) \nAmenazas para la salud (enfermedades transmisibles) \nFactores determinantes de la salud: estilo de vida (Tabaco, alcohol, alimentaci\u00f3n y actividad f\u00edsica, salud mental)", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Consejo General de Colegios M\u00e9dicos de Espa\u00f1a (CGCOM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jaime Medrano de Palacio", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-3.6947086", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "COBO CASTRO#Tomas , Gutierrez Mart\u00ed#Ricard, Medrano#Jaime", "registration_date": "23/12/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cgcom.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Fundaci\u00f3n para la formaci\u00f3n de la OMC (http://www.ffomc.org/) \n \n    Fundaci\u00f3n para la Protecci\u00f3n Social de la OMC (http://www.fphomc.es/) \n \n    Fundaci\u00f3n de Red de Colegios Solidarios (http://www.fundacionrcoms.com/)", "head_office_post_code": "28014", "position": "Director del Departamento Internacional", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "relevant_communication": "Publicaciones:  Boletines: Europa al D\u00eda, M\u00e9dicos y Pacientes, revista OMC \nActividades: Jornada: 30 a\u00f1os de Espa\u00f1a en la Uni\u00f3n Europea: repercusiones en la profesi\u00f3n m\u00e9dica y retos de futuro (18/09/15)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.4152907", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Public Law Corporation", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial de Espa\u00f1a (OMC) es el organismo que, formado por el Consejo  General, los Colegios Provinciales (52) y sus correspondientes Consejos Auton\u00f3micos (17), sirve de representante de los m\u00e9dicos colegiados de Espa\u00f1a, actuando como salvaguarda de los valores fundamentales de la profesi\u00f3n m\u00e9dica: la deontolog\u00eda y el c\u00f3digo \u00e9tico. \n \nSomos una corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico amparada por la ley y reconocida por el Estado, que es competente en los siguientes \u00e1mbitos: \n \n-    Registro de profesionales \n-    Representaci\u00f3n de la profesi\u00f3n en el \u00e1mbito nacional e internacional \n-    Ordenaci\u00f3n y regulaci\u00f3n del ejercicio de la profesi\u00f3n \n-    Funci\u00f3n de control de contenidos de formaci\u00f3n y acad\u00e9micos de los t\u00edtulos universitarios de los m\u00e9dicos, los cuales son la base para la homologaci\u00f3n del ejercicio profesional.  \n-    Emisor, receptor de certificaciones e informes de todo tipo, espec\u00edficamente los que tienen que ver con la idoneidad profesional o certificados de situaci\u00f3n profesional para cualquier m\u00e9dico que salga de nuestras fronteras \u00f3 cuando nos lo comunican otros pa\u00edses. \n-    Expedientes disciplinarios/comunicaci\u00f3n de sanciones \u00f3 expedientes de inhabilitaci\u00f3n para el ejercicio profesional. (emisor-receptor). \n-    Control deontol\u00f3gico de la profesi\u00f3n y sus valores en la buena praxis m\u00e9dica. \n-    Sistema Espa\u00f1ol de Acreditaci\u00f3n de la Formaci\u00f3n M\u00e9dica Continuada- SEAFORMEC, (Spanish Accreditation Council for Continuing Medical Education- SACCME). En el a\u00f1o 2002 se estructur\u00f3 esta organizaci\u00f3n funcional con la participaci\u00f3n de cuatro organizaciones: CGCOM, FACME, CNDFME y CNECS, dirigida a evaluar y emitir acreditaciones de diferentes \u00e1mbitos sanitarios desde las organizaciones profesionales: i) Formaci\u00f3n M\u00e9dica Continuada (FMC), ii) P\u00e1ginas web sanitarias, iii) APPs sanitarias, y iv) Documentos, Gu\u00edas y Protocolos. Actualmente diferentes Comunidades Aut\u00f3nomas han encomendado la acreditaci\u00f3n nacional de la Formaci\u00f3n M\u00e9dica Continuada a SEAFORMEC \n-    Somos una entidad de certificaci\u00f3n digital y autoridad de registro profesional reconocida por el Ministerio de Industria, proporcionando una herramienta para la certificaci\u00f3n digital de la profesi\u00f3n m\u00e9dica. \n-    Regulaci\u00f3n de los flujos migratorios de m\u00e9dicos (inputs/outputs) tanto dentro como fuera de la UE. \n-    Validaci\u00f3n Peri\u00f3dica de la Colegiaci\u00f3n. \n-    Receta M\u00e9dica Privada (Real Decreto 1718/2010). \nEn  el \u00e1mbito internacional, es miembro de las siguientes organizaciones m\u00e9dicas europeas: la Uni\u00f3n Europea de M\u00e9dicos Especialistas, UEMS; la Uni\u00f3n Europea de M\u00e9dicos Generalistas/de Familia, UEMO;  el Consejo Europeo de Organizaciones M\u00e9dicas, CEOM; la Asociaci\u00f3n Europea de M\u00e9dicos de Hospitales, AEMH; el Grupo Permanente de Trabajo de M\u00e9dicos Europeos en Formaci\u00f3n, JDN/PWG; y el Grupo de Asociaciones M\u00e9dicas del Mediterr\u00e1neo, GIPEF. \nPertenece a la red de Profesionales Sanitarios Transfronterizos, HPCB y est\u00e1 representado en el Consejo Europeo de Profesiones Liberales, CEPLIS a trav\u00e9s de Uni\u00f3n Profesional, UP.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)913600350"}