{"member_organisations": "https://cler.org/le-reseau/adherents/", "identification_number": "596580715333-53", "fields_of_interest": "Energy, Climate Action", "head_office_address": "47 avenue Pasteur", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Sandrine BURESI", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Paquet Energie propre (EED, EPBD, GOV, MDI) \nMFF \nDirectives \u00e9coconception et \u00e9tiquette \u00e9nergie", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "CLER - R\u00e9seau pour la transition \u00e9nerg\u00e9tique (CLER)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Romain RIOLLET", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.4344934", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cler.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MONTREUIL", "membership": "Le CLER est membre d'EREF et d'Inforse au niveau europ\u00e9en. \n \nLe CLER coop\u00e8re \u00e9troitement avec la coalition for energy savings, CAN-Europe, European Environmental Bureau et la campagne europ\u00e9enne \"Renovate Europe", "head_office_post_code": "93100", "position": "Responsable projets EE", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- r\u00e9ponses aux consultations relatives aux r\u00e9visions d'EPBD, DEE, \u00e9co-conception et \u00e9tiquette \u00e9nergie \n \n- communiqu\u00e9s de presse li\u00e9s \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique \n \n- animation de plusieurs sites li\u00e9s \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique : \n-> www.cler.org \n \n-> www.coalition-energie.org \n-> www.territoires-energie-positive.fr \n-> www.precarite-energie.org/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8674029", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1034721", "legal_status": "Association loi 1901 (FRANCE)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le CLER, R\u00e9seau pour la transition \u00e9nerg\u00e9tique, est une association agr\u00e9\u00e9e de protection de l\u2019environnement cr\u00e9\u00e9e en 1984 et habilit\u00e9e \u00e0 si\u00e9ger dans les instances nationales par arr\u00eat\u00e9 du 20 d\u00e9cembre 2013. Il a pour objectif de promouvoir les \u00e9nergies renouvelables, la ma\u00eetrise de l\u2019\u00e9nergie, et, plus largement, la transition \u00e9nerg\u00e9tique. Aujourd\u2019hui, le CLER f\u00e9d\u00e8re un r\u00e9seau de pr\u00e8s de 300 structures professionnelles r\u00e9parties sur l\u2019ensemble du territoire. \n \nLa composition vari\u00e9e du r\u00e9seau, qui en fait sa force, permet une vision globale des questions \u00e9nerg\u00e9tiques :  \n \nAssociations : Espaces Info \u00c9nergie, agences d\u00e9partementales d\u2019information sur le logement, associations locales sp\u00e9cialistes des \u00e9nergies renouvelables et de l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, ONG\u2026 \nEntreprises : Bureaux d\u2019\u00e9tudes, d\u00e9veloppeurs de projets, exploitants ou installateurs, fournisseurs d\u2019\u00e9quipements, architectes... \nOrganismes publics : agences de l\u2019\u00e9nergie, organismes de formation et de recherche, collectivit\u00e9s territoriales, \u00e9tablissements publics et syndicats d\u2019\u00e9nergies... \nSp\u00e9cialistes ou g\u00e9n\u00e9ralistes, les adh\u00e9rents du CLER sont compl\u00e9mentaires et fonctionnent en r\u00e9seau. Ils assurent un travail de terrain au c\u0153ur des territoires.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)155868000"}