{"member_organisations": "Medlemsorganisationerna \u00e4r f\u00f6rljande kommuner: \nStr\u00f6mstad \nTanum \nSoten\u00e4s \nLysekil \nUddevalla \nOrust \nTj\u00f6rn \n\u00d6cker\u00f6 \nG\u00f6teborg \nSamt V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen", "identification_number": "596942331763-90", "fields_of_interest": "Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "Fyrbodals Kommunalf\u00f6rbund", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Yvonne  Wernerbjer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Den gemensamma fiskepolitiken och motsvarande inom vattenbruk. \n \nLandningskyldigheten av kvoterade fiskearter.", "organisation_name": "Fiskekommunerna (FK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "12/06/2018", "website_address": "http://fiskekommunerna.nu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Box 305", "head_office_city": "UDDEVALLA", "membership": "", "head_office_post_code": "451 18", "goals__remit": "Fiskekommunerna \u00e4r ett n\u00e4tverk d\u00e4r nio kommuner och V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen samverkar f\u00f6r en h\u00e5llbar utveckling av Bohusl\u00e4ns fiskerin\u00e4ring. Vi samverkar med olika intressenter inom fiskerin\u00e4ringen och vi bygger upp kunskap och p\u00e5verkar processer och regelverk av betydelse f\u00f6r havsmilj\u00f6n, yrkesfiske, fisketurism samt vattenbruk. \n \nFiskekommunerna drivs som projekt med finansiering fr\u00e5n V\u00e4stra G\u00f6talandsregionen och kommunerna. \n \nN\u00e4tverket best\u00e5r av kommunalr\u00e5d och n\u00e4ringsutvecklare och ska vara en positiv drivkraft till st\u00f6d f\u00f6r nya och befintliga verksamheter inom fiske och vattenbruk.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)46702973900", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Fiskekommunernas verksamhet f\u00f6ljs b\u00e4st genom v\u00e5r egen hemsida fiskekommunerna.nu", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Ingen", "person_in_charge_of_eu_relations": "Yvonne  Wernerbjer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "TF F\u00f6rbundsdirekt\u00f6r"}