{"member_organisations": "", "identification_number": "59703399803-22", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "79 all\u00e9e du Luxembourg, BP729 Parc d'activit\u00e9s de Signes", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Michel Bouresche", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Mobilit\u00e9 hydrog\u00e8ne", "organisation_name": "GreenGT Technologies SAS (G2T2)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "3500", "registration_date": "08/10/2012", "website_address": "http://www.greengt.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "BP 729", "head_office_city": "SIGNES", "membership": "AFHYPAC \nCAP ENERGIES \nNOVALOG", "head_office_post_code": "83870", "goals__remit": "Proactive et ind\u00e9pendante, GreenGT con\u00e7oit, d\u00e9veloppe \net commercialise des syst\u00e8mes de propulsion propres et durables. GreenGT est sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'\u00e9tude, la conception et l'int\u00e9gration de groupes motopropulseurs \u00e9lectriques-hydrog\u00e8ne de forte puissance.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)494881060", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier LeGac", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretaire General"}