{"member_organisations": "", "identification_number": "597100516827-13", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Business and Industry, Environment, Single market, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "511/589 rue des Seringats", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Fabien DERVILLE", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politiques industrielles automobile, politiques de concurrence, politiques environnementales, politiques li\u00e9es aux transports", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "MOBIVIA", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 3.1392594, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/04/2015", "website_address": "http://www.mobivia.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SAINGHIN EN MELANTOIS", "membership": "", "head_office_post_code": "59262", "goals__remit": "MOBIVIA est un groupe fran\u00e7ais sp\u00e9cialis\u00e9 dans la r\u00e9paration rapide automobile, l'entretien et l'\u00e9quipement automobile", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Policy breakfast en octobre 2012 sur les pneus hivers", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.5816234, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 directoire et conseil de surveillance", "person_in_charge_of_eu_relations": "B\u00e9n\u00e9dicte BARBRY-FELTZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice des Relations ext\u00e9rieures et Affaires publiques", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)320607474"}