{"member_organisations": "", "identification_number": "597989119230-94", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "25 bis avenue Pierre Grenier", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "JEROME GRATELLE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "L'application et les projets d'\u00e9volution de la r\u00e9glementation europ\u00e9enne relative aux droits des passagers a\u00e9riens (R\u00e8glement CE 261/2004)", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "D&N Associ\u00e9s", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pauline GALL", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2549837", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/10/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.air-indemnite.com/fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Boulogne-Billancourt", "membership": "", "head_office_post_code": "92100", "position": "Juriste", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8347945", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SAS", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "D&N Associ\u00e9s est un expert du droit des passagers a\u00e9riens et notamment du r\u00e8glement CE 261/2004.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)185321625"}