{"member_organisations": "www.dasbayerischehandwerk.de", "identification_number": "598056927276-08", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Max-Joseph-Stra\u00dfe 4", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Frank H\u00fcpers, Dr.", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU-Binnenmarktstrategie: Dienstleistungspaket (Reglementierung von Berufen, Dienstleistungskarte), Digitale Binnenmarktstrategie (Datenwirtschaft, Online-Handel, Plattform\u00f6konomie, digitale Innovationen), TTIP, KMU-F\u00f6rderung (Start-Ups, Scale-Ups), KMU-Definition, EU-Lebensmittelpolitik, EU-Koh\u00e4sionspolitik, EU-Besch\u00e4ftigungs- und Arbeitsmarktpolitik (Entsenderichtlinie, S\u00e4ule sozialer Rechte), Duale Ausbildung, Qualifizierung, Verkehrs-, Umwelt-, Energiepolitik, EU-Finanzmarktpolitik.", "organisation_name": "Bayerischer Handwerkstag (BHT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/05/2017", "website_address": "http://dasbayerischehandwerk.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "Der BHT ist Mitglied bei: Deutscher Verband f\u00fcr Schwei\u00dfen, Stra\u00dfen/Schifffahrtsverein, Forum Medtech Pharma, RKW Bayern, Studiengesellschaft f\u00fcr Mittelstandsfragen, Ludwig-Erhard-Stiftung, Akademie f\u00fcr Handwerkerfortbildung, Verein zur F\u00f6rderung des Handwerks, Bayerische Akademie l\u00e4ndlicher Raum, Deutscher Arbeitsgerichtsverband, Umweltschutz in Bayern, Verein zur F\u00f6rderung der Wettbewerbsf\u00e4higkeit.", "head_office_post_code": "80333", "goals__remit": "Der Bayerische Handwerkstag (BHT) vertritt und f\u00f6rdert als Spitzenorganisation der bayerischen Handwerkskammern und -verb\u00e4nde die Gesamtinteressen des bayerischen Handwerks in allen Grundsatzfragen. Dem BHT obliegt die Wahrnehmung der Belange des bayerischen Handwerks gegen\u00fcber der Volksvertretung, der Staatsregierung, den Parteien sowie deren K\u00f6rperschaften und Verb\u00e4nden. Der BHT hat insbesondere die Aufgabe, eine einheitliche Willensbildung des bayerischen Handwerks in allen Grundsatzfragen herbeizuf\u00fchren, zu allen das Handwerk betreffenden, grunds\u00e4tzlichen Angelegenheiten Stellung zu nehmen und si zu vertreten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)89577501", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Konsultationsbeitrag zur Alpenraumstrategie, \nBegleitung der High Level Group zur Vereinfachung der Strukturfonds der EU-Kommission, \nKonsultationsbeitrag zur Beseitigung von Hindernissen in Grenzregionen (Interreg), \nPositionspapier zur Umsetzung von Basel III, \nParlamentarischer Abend zu Qualifikationen im EU-Binnenmarkt, Konsultationsbeitrag zum Single Digital Gateway, Positionierung zu den Kommissionsvorschl\u00e4gen im Dienstleistungspaket, Positionierung zu den Kommissionsvorschl\u00e4gen im Roadpackage (insbesondere Eurovignetten-Richtlinie und Tachographen-Verordnung), Positionspapier zur Zukunft der EU-Koh\u00e4sionspolitik post 2020, Konsultationsbeitrag zur Vereinfachung der Strukturfonds.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carolin-Charlotte Kosel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Stabsstellenleiterin EU-Repr\u00e4sentanz, EU-F\u00f6rderprogramme HWK M\u00fcnchen"}