{"member_organisations": "", "identification_number": "598705329006-61", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Energy", "head_office_address": "16/18 quai de la Loire", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Emmanuel SOULIAS", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "58842", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Paquet \u00e9nergie propre pour tous les europ\u00e9ens \n- Directives, r\u00e8glements, lignes directrices et communications sur l'\u00e9nergie ou l'\u00e9conomie sociale et solidaire.", "organisation_name": "ENERCOOP SCIC SA (ENERCOOP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FERRARI#Albert", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/11/2017", "website_address": "http://www.enercoop.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "REScoop.eu", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "- fournir de l'\u00e9nergie 100 % verte et 100 % coop\u00e9rative \n- d\u00e9velopper les \u00e9nergies renouvelable  \n- accompagner la ma\u00eetrise de la consommation d'\u00e9nergie", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0180481624", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "- projets europ\u00e9ens REScoop MECISE, REScoop PLUS \n- EUSEW", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d'int\u00e9r\u00eat collectif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Albert Ferrari", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des relations institutionnelles"}