{"member_organisations": "l\u2019Association des ligneurs de la pointe de Bretagne est l'une des associations fondatrices de la PPPAF. \n \nhttp://pointe-de-bretagne.fr/", "identification_number": "599720519054-91", "fields_of_interest": "Environment, Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "1 la courtillerie", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gwena\u00ebl Pennarun", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "La Plateforme de la Petite P\u00eache Artisanale Fran\u00e7aise suit l'ensemble des dossiers l\u00e9gislatifs, initiatives ou politiques de l'UE relatifs \u00e0 la p\u00eache.", "organisation_name": "Plateforme de la Petite P\u00eache Artisanale Fran\u00e7aise (PPPAF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/10/2015", "website_address": "http://plateforme-petite-peche.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Chang\u00e9", "membership": "La Plateforme de la Petite P\u00eache Artisanale Fran\u00e7aise est adh\u00e9rente de la Plateforme LIFE (Low Impact Fishers Of Europe)", "head_office_post_code": "53810", "goals__remit": "La Plateforme Petite P\u00eache Artisanale Fran\u00e7aise a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 2012, sous l\u2019impulsion de plusieurs patrons-p\u00eacheurs artisans fran\u00e7ais, ind\u00e9pendants ou regroup\u00e9s en association. La PPPAF repr\u00e9sente pr\u00e8s de 500 adh\u00e9rents des fa\u00e7ades M\u00e9diterran\u00e9enne et Atlantique, notamment au travers de l\u2019Association des Ligneurs de la pointe de Bretagne, du Syndicat Professionnel des P\u00eacheurs Petits M\u00e9tiers du Languedoc Roussillon et d\u2019autres p\u00eacheurs artisans adh\u00e9rents de fa\u00e7on ind\u00e9pendante. \n \nLes p\u00eacheurs adh\u00e9rant \u00e0 la PPPAF r\u00e9pondent tous \u00e0 un ensemble de crit\u00e8res et de sp\u00e9cificit\u00e9s bien d\u00e9finis. Ce sont avant tout des p\u00eacheurs utilisant des pratiques avec un faible impact sur l\u2019environnement marin, qui n\u2019occasionnent que tr\u00e8s peu de rejets gr\u00e2ce \u00e0 leur s\u00e9lectivit\u00e9. Les m\u00e9tiers pratiqu\u00e9s sont essentiellement les arts dormants comme la ligne, le casier, le filet ou le pi\u00e8ge. Afin de limiter l\u2019impact sur chaque ressource et respecter les cycles naturels des esp\u00e8ces, et notamment le frai, la polyvalence des m\u00e9tiers est la colonne vert\u00e9brale des p\u00eacheurs de petite p\u00eache artisanale. C\u2019est dans ce cadre que les arts trainants, comme le chalut et les dragues \u00e0 coquillages ne sont pratiqu\u00e9s que de fa\u00e7on saisonni\u00e8re. Des limites claires sont \u00e9galement fix\u00e9es en ce qui concerne les crit\u00e8res socio-\u00e9conomiques. Ainsi, une limite maximum de trois marins, dont l\u2019armateur, est admise.  \n \nEn ce qui concerne les navires, une limite de 12 m\u00e8tres est fix\u00e9e, ce qui correspond \u00e0 une limite optimale en ce qui concerne le ratio nombre de p\u00eacheurs embarqu\u00e9s/quantit\u00e9 de ressource pr\u00e9lev\u00e9e. Cela repr\u00e9sente \u00e9galement pr\u00e8s de la moiti\u00e9 des marins p\u00eacheurs fran\u00e7ais et plus de 80 % des bateaux de p\u00eache en France. \n \nAu niveau europ\u00e9en, la p\u00eache artisanale repr\u00e9sente 65% des emplois directs et 83% de la flotte. Pourtant, notre voix n\u2019est ni reconnue ni entendue par les d\u00e9cideurs politiques nationaux et europ\u00e9ens. Il est temps d\u2019inverser la tendance. L'application de la nouvelle PCP doit enfin reconna\u00eetre cette majorit\u00e9 et cesser de marginaliser la p\u00eache artisanale.  \n \nC\u2019est pourquoi nous, p\u00eacheurs artisans : \n \n\u2022D\u00e9clarons notre attachement \u00e0 la protection de notre environnement marin, condition n\u00e9cessaire \u00e0 la continuit\u00e9 de notre activit\u00e9 et donc \u00e0 l\u2019acc\u00e8s aux produits de la mer comme source d\u2019alimentation. \n \n \n\u2022Reconnaissons que la PCP doit mettre fin \u00e0 la course aux poissons et doit s\u2019attacher \u00e0 garantir une activit\u00e9 de p\u00eache davantage orient\u00e9e vers la qualit\u00e9 des produits. \n \n\u2022Reconnaissons qu\u2019une diminution de l\u2019effort de p\u00eache est n\u00e9cessaire au niveau europ\u00e9en, mais nous soulignons qu\u2019elle ne doit pas se faire au d\u00e9triment de ceux qui mettent en \u0153uvre les pratiques les plus durables. P\u00eachons moins mais p\u00eachons mieux ! \n \n\u2022Nous nous opposons cependant aux concessions de p\u00eache transf\u00e9rables (CPT), outil propos\u00e9 parla Commission europ\u00e9enne, qui consiste \u00e0 r\u00e9guler la capacit\u00e9 de p\u00eache uniquement par le march\u00e9. Ce syst\u00e8me favorise l\u2019acc\u00e8s aux ressources \u00e0 ceux qui sont \u00e9conomiquement les plus forts et engendre la concentration des droits de p\u00eache entre les mains de quelques grandes entreprises de p\u00eache. Nous refusons une privatisation de la mer et de ses ressources ! \n \n\u2022L\u2019attribution des droits de p\u00eache doit se faire pr\u00e9f\u00e9rentiellement aux p\u00eacheurs  ayant des pratiques \u00e0 faible impact sur les \u00e9cosyst\u00e8mes. \n \n\u2022Demandons que la nouvelle PCP \u00e9tablisse et applique un protocole clair afin d\u2019\u00e9viter les conflits entre diff\u00e9rentes flottes visant les m\u00eame stocks ou partageant les m\u00eames zones de p\u00eache. La priorit\u00e9 doit clairement \u00eatre donn\u00e9e aux petites unit\u00e9s dans la bande c\u00f4ti\u00e8re jusqu\u2019\u00e0 12 miles nautiques. \n \n\u2022Souhaitons que notre savoir-faire et nos connaissances empiriques soient mieux pris en compte, notamment \u00e0 travers une collaboration renforc\u00e9e avec le corps scientifique.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)625103295", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ken Kawahara", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable"}