{"member_organisations": "http://www.waldeigentuemer.de/verband/landesverbaende/", "identification_number": "600994616595-50", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Claire-Waldoff-Str. 7", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Alexander Zeihe", "inter_groups": "Intergroup - subgroup Forstwirtschaft", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU Klima- und Energiepolitik; EU Politik zur Entwicklung des l\u00e4ndlichen Raums; EU Umweltpolitik (Biodiversit\u00e4tsstrategie, Natura 2000, Invasive Arten etc.); EU Waldstrategie; EUTR (Holzhandelsverordnung); FLEGT und VPA; ILUC und RES;", "organisation_name": "Arbeitsgemeinschaft Deutscher Waldbesitzerverb\u00e4nde e. V. (AGDW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/03/2015", "website_address": "http://waldeigentuemer.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "http://www.dfwr.de/ \nhttp://www.cepf-eu.org/ \nhttp://www.familyforestry.net", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Die Waldeigent\u00fcmer \n \n\u201eAGDW \u2013 Die Waldeigent\u00fcmer\u201c lautet der neue Name der 1948 gegr\u00fcndeten Arbeitsgemeinschaft Deutscher Waldbesitzerverb\u00e4nde (AGDW). Als bundesweiter Dachverband vertreten wir die Interessen der zwei Millionen privaten und kommunalen Waldbesitzer in Deutschland \u2013 und sind ihre Stimme gegen\u00fcber Politik und \u00d6ffentlichkeit in Berlin, Br\u00fcssel und auf internationaler Ebene. Zu unseren Aufgaben geh\u00f6ren die Begleitung der Gesetzgebung und die Entwicklung von Richtlinien auf nationaler und europ\u00e4ischer Ebene. F\u00fcr die Ziele unserer Mitglieder setzen wir uns in Gremien von Ministerien, Verb\u00e4nden und Institutionen ein. Denn f\u00fcr die Waldeigent\u00fcmer ist der Wald neben seinem emotionalen Wert auch Bestandteil ihres Verm\u00f6gens und Lebensgrundlage. \n \nDrei S\u00e4ulen der Nachhaltigkeit \nUnser Denken und Handeln orientiert sich an den drei S\u00e4ulen der Nachhaltigkeit: \u00d6konomie, \u00d6kologie und Soziales. Der Wald muss verantwortungsvoll, also nachhaltig, genutzt werden. Nachhaltig bedeutet, dass aus dem Wald nur soviel Holz entnommen wird, wie nachw\u00e4chst. Nur so l\u00e4sst sich verhindern, dass die n\u00e4chste Generation in ihrem wirtschaftlichen Handlungsrahmen eingeschr\u00e4nkt wird. Das Konzept der Nachhaltigkeit \u2013 vor 300 Jahren als generationen\u00fcbergreifendes Erfolgsmodell in der deutschen Forstwirtschaft geboren \u2013 ist die Wiege der Green-Economy und gilt heute als weltweites Vorbild. Nur wer heute schon die Zukunft im Blick hat, kann den Wald als Lebens- und Wirtschaftsraum mit all seinen Funktionen sch\u00fctzen und bewahren. Aus diesem Grund folgt die Waldbewirtschaftung in Deutschland seit Generationen strengen Nachhaltigkeitskriterien.  \n \nUnsere Themen \n\u2022 Wir treten f\u00fcr eine nachhaltige, multifunktionale und wirtschaftliche Nutzung des Waldes ein, um den Wald als Lebensgrundlage f\u00fcr Menschen, Tiere und Pflanzen zu bewahren. Der Wald ist f\u00fcr Millionen Menschen Arbeitgeber, Rohstofflieferant und Erholungsort. Gerade f\u00fcr Waldeigent\u00fcmer im l\u00e4ndlichen Raum ist er h\u00e4ufig Existenzgrundlage und Teil ihres Einkommens. Mit ihrer t\u00e4glichen Arbeit erbringen die Waldeigent\u00fcmer freiwillig Leistungen f\u00fcr die Allgemeinheit. Dies wird nicht ausreichend gew\u00fcrdigt und honoriert. \n \n\u2022 Wachsende Beschr\u00e4nkungen innerhalb des deutschen und europ\u00e4ischen Rechts gef\u00e4hrden den Handlungsspielraum der Waldeigent\u00fcmer \u2013 zum Beispiel Forderungen nach zus\u00e4tzlichen Fl\u00e4chenstilllegungen. Als Verband setzen wir uns f\u00fcr mehr Selbstbestimmung der Waldeigent\u00fcmer ein. \n \n\u2022 Waldbesitzer brauchen gesicherte Eigentumsverh\u00e4ltnisse. Nur so k\u00f6nnen sie ihre gesellschaftliche sowie unternehmerische Verantwortung wahrnehmen und weiterhin ihre Leistungen f\u00fcr das Allgemeinwohl erbringen. \n \n\u2022 Wald schafft Arbeitspl\u00e4tze und sch\u00fctzt das Klima: Allein in Deutschland sind in der Forstwirtschaft rund 1,2 Millionen Menschen besch\u00e4ftigt. Zudem liefert der Wald den nachwachsenden Energietr\u00e4ger Holz. Der CO2-neutrale, heimische Rohstoff spielt eine wichtige Rolle bei der Energiewende und f\u00fcr das Erreichen der Klimaschutzziele. \n \nUnsere Ziele \n1. Erhaltung der Nutz-, Schutz- und Erholungsfunktion der W\u00e4lder \n2. Sicherung der breitgef\u00e4cherten Waldeigentumsstruktur in Deutschland \n 3. Schaffung g\u00fcnstiger Rahmenbedingungen f\u00fcr eine nachhaltige Bewirtschaftung der W\u00e4lder \n4. Vorfahrt f\u00fcr heimisches Holz: Schaffung einer optimalen und nachhaltigen Wertsch\u00f6pfung", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)31 16 67 6-22", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Als nationaler Mitgliedsverband sind wir in entsprechende Strategien, \u00d6ffentlichkeitsarbeit und Kommunikation unseres Dachverbandes CEPF (Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Proprie\u00e9taires Forestiers) eingebunden", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "person_in_charge_of_eu_relations": "Natalie Hufnagl-Jovy", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referentin"}