{"member_organisations": "", "identification_number": "601267425827-21", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s 39 3r", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Mireia Labarias Cort\u00e9s", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "La sociedad lleva un a\u00f1o con su actividad, y el inter\u00e9s en los diferentes expedientes legislativos, iniciativas y pol\u00edticas de inter\u00e9s, depende de nuestros clientes, habi\u00e9ndonos dirigido en esta primera fase a asociaciones empresariales de car\u00e0cter gen\u00e9rico o multisectorial, que agrupan a microempresas, peque\u00f1as y/o medianas, o a agrupaciones de entidades del tercer sector, que estan interesados en poseer un mayor conocimiento y presencia en nuestras instituciones europeas, a trav\u00e9s tambi\u00e9n de la b\u00fasqueda de alianzas con entidades y agrupaciones de otros Estados Miembros, para que  estas asociaciones de menos volumen, de diferente \u00e1mbito empresarial, territorial y/o social tambi\u00e9n est\u00e9n representadas y sean o\u00eddas a nivel de la Uni\u00f3n.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "LAW VALUES SOCIAL EQUITY PUBLIC AFFAIRS SLP (LAWAY)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": 2.006179, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Law firms", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/02/2017", "website_address": "http://www.laway.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Terrassa", "membership": "", "head_office_post_code": "08224", "goals__remit": "El objeto social de la sociedad constituye el ejercicio de la actividad profesional propia de la abogac\u00eda en el asesoramiento i defensa de diferentes tipos de grupos de inter\u00e9s empresariales, sociales o de cualquier otro tipo.  \n \nNuestra misi\u00f3n es intentar promover una mejor gobernanza y una mejores pol\u00edticas p\u00fablicas, a trav\u00e9s de promover un mayor y mejor acceso y dialogo de nuestros futuros clientes, fundamentalmente, agrupaciones de peque\u00f1as y medianas empresas, entidades del tercer sector y organizaciones no gubernamentales con nuestras instituciones, as\u00ed como tenerles informados de las diferentes agendas legislativas, con el fin de poder promover tambi\u00e9n su participaci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n de las diferentes normativas, que les afecten o puedan afectar, tambi\u00e9n a nivel europeo.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.5602138, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "12000", "legal_status": "SLP", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mireia Labarias Cort\u00e9s", "customers": "cambra de comer\u00e7 de barcelona (Retailcat)", "belgium_office_post_box": "", "position": "administradora", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)937809780"}