{"member_organisations": "www.kultour-leerreich.de \nwww.niwo-net.eu", "identification_number": "603099827455-58", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Education and training, Environment, Regional Policy", "head_office_address": "Reformierter Kirchgang 23", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "G\u00fcnter Podlich", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "* F\u00f6rderung von anerkannten nationalen Minderheiten \n* F\u00f6rderung von Initiativen in von der EU benachteiligten Gebieten \n* F\u00f6rderung von Gebieten mit vorwiegend l\u00e4ndlichen Strukturen \n* F\u00f6rderung von Bestrebungen zur Erhaltung lokaler und kultureller Eigenst\u00e4ndigkeiten", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Warkgrupp Oostfreesland - Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr ostfriesische Zeit- und Kulturgeschichte (WGO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Ilgner", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "7.448998", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Leer", "membership": "wird aufbereitet und dann nachgereicht", "head_office_post_code": "26789", "position": "Sprecher der Arbeitsgemeinschaft", "financial_year_start_date": "01/06/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "* Gr\u00fcndung einer eigenen homepage \n* Gr\u00fcndung von Gruppen in sozialen Netzwerken \n* Durchf\u00fchrung von \u00f6ffentlichen Seminaren, Kongressen, Schulungen \n* Erstellung von Pr\u00fcfungsrichtlinien zur Zertifizierung von geeigneten nat\u00fcrlichen und juristischen Personen, die in den Fokus der Arbeitsgemeinschaft passen \n* Durchf\u00fchrung von regelma\u00dfigen Treffen \n* Durch f\u00fchrung von thematischen Kongressen, Seminaren und Lehrveranstaltungen", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "53.2287297", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38870", "legal_status": "keine", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Initiatoren der \"Warkgrupp Oostfreesland\" haben bewusst keine nationale und/oder internationale Rechtsform gew\u00e4hlt, um m\u00f6glichst unabh\u00e4ngig von formalen Vorgaben und b\u00fcrokratischen Zw\u00e4ngen und Einschr\u00e4nkungen zu sein. \n \nDas Engagement von \"Warkgrupp Oostfreesland\" zeichnet sich durch einen intensiven Informations- und Wissensaustausch sowie durch praktizierte interdisziplin\u00e4re Vernetzung aus. Sinn der \"Warkgrupp Oostfreesland\" ist die Entfaltung von Synergien zur St\u00e4rkung der Ziele diverser Arbeitsgemeinschaften, Vereine, Einrichtungen und Projekten in Ostfriesland und die Erh\u00f6hung der Interessenspotenziale an der Arbeit von \"Warkgrupp Oostfreesland\". \n \nAkteure in der \"Warkgrupp Oostfreesland\" k\u00f6nnen nat\u00fcrliche und juristische Personen sein, die sich mit den Zielen und Aufgaben der \"Warkgrupp Oostfreesland\" identifizieren k\u00f6nnen.  \n \nDie \u201eWarkgrupp Oostfreesland\u201c versteht sich als Impuls- und Ideengeberin regionaler Kultur- und Kunstf\u00f6rderung, aber auch als Unterst\u00fctzerin entsprechender zeit- und kulturgeschichtlicher Vorhaben, museums- und archivarp\u00e4dagogischer Projekte sowie neuer und innovativer Wege von Stadt-, Kultur-, G\u00e4ste-, Museeums- und Naturf\u00fchrungen. \n \n\u201eWarkgrupp Oostfreesland\u201c wird sich in Ostfriesland auch in der Umsetzung des seit 2008 in der Europ\u00e4ischen Union bestehenden \u201e Ausbildungssystems f\u00fcr Gast-/Fremdenf\u00fchrung nach DIN EN 15565\u201c mit geeigneten Partnern in kooperativen Projekten engagieren. \n \nUnser Engagement beschr\u00e4nkt sich ausschlie\u00dflich auf die ostfriesischen Landkreise Leer, Aurich und Wittmund sowie auf die Stadt Emden und die saterl\u00e4ndischen Gemeinden im Landkreis Cloppenburg. Selbstverst\u00e4ndlich unterhalten wir aber auch intensive Kontakte in  den gesamten friesischen Kulturraum vom niederl\u00e4ndischen (West)friesland bis Nordfriesland an der d\u00e4nischen Grenze. \n \n\u201eWarkgrupp Oostfreesland\u201c engagiert sich vornehmlich in Projekten, die eine nachhaltige Verbesserung der kulturellen Infrastruktur erwarten lassen. F\u00fcr uns gelten dabei folgende Kriterien: \n \n* die inhaltliche Qualit\u00e4t des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die Nachhaltigkeit des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die Wirtschaftlichkeit des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die regionale Bedeutung des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die regionale Neuartigkeit des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die regionale Ausstrahlung des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die \u00f6ffentliche Wirkung des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n* die Ermutigung gerade junger Menschen des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme zu kulturellem Engagement \n* die regionale Vernetzung des Projektes/ des Vorhabens/ der Ma\u00dfnahme \n \nDie \u201eWarkgrupp Oostfreesland\u201c wird sich insbesonders in folgenden Sparten engagieren: \n \n* professionelles, freies Theater \n* Theater- unde Tanzp\u00e4dagogik \n* Amateurtheater \n* Museeumsp\u00e4dagogik nichtstaatlicher Museen \n* Archivarp\u00e4dagogik nichtstaatlicher Archivare \n* Musik \n* Literatur \n* niederdeutsche, bzw. plattdeutsche Sprache und Dialekte \n* innovative Heimatpflege \n* soziokulturelle Projekte \n* bildende Kunst; aber keine individuelle \n* K\u00fcnstlerf\u00f6rderung \n* Kunstschulen und Kunstseminare \n* au\u00dferschulische, kulturelle Jugendbildung \n* sparten\u00fcbergrteifende und hybride Projekte, Vorhaben und Ma\u00dfnahmen \n* Geschichtswerkst\u00e4tten, Ortschronistenprojekte, Denkmals- und Mahnmalpflege \n* Projekte und Veranstaltungen, die der F\u00f6rderung regionaler Bedeutung, Ausstrahlung und Nachhaltigkeit dienlich und in ihrer Gesamtheit neuartig und \u00f6ffentlich wirksam sind \n* Grundausbildung von Stadt-, Kultur-, G\u00e4ste-, Museeums- und Naturf\u00fchrungen im Sinne der DIN EN 15565 \n* Fort- und Weiterbildungen von Stadt-, Kultur-, G\u00e4ste-, Museeums- und Naturf\u00fchrungen im Sinne der DIN EN 15565", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)15290067673"}