{"member_organisations": "", "identification_number": "60493957923-62", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, Environment, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Schlo\u00df Waldreichs", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Gert Reinhard Jonke", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "All directives with regards to wildlife, hunting, environment and veterinarian issues.", "organisation_name": "\u00d6sterreichischer Falknerbund (\u00d6FB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/02/2012", "website_address": "http://falknerbund.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Franzen", "membership": "Mitglied der IAF - The International Association for Falconry and Conservation of Birds of Prey \nMitglied im CIC - Internationaler Jagdrat zur Erhaltung des Wildes", "head_office_post_code": "3594", "goals__remit": "Zentralverband f\u00fcr Falknerei, Greifvogelschutz und Greifvogelkunde \n \nDie Falknerei hat in \u00d6sterreich den Status eines immateriellen Kulturerbes der UNESCO. \n \nDer \u00d6FB setzt sich seit 1950 f\u00fcr die langfristige Erhaltung der Falknerei in \u00d6sterreich ein, wo die Falknerei eine \u00fcber 1000 j\u00e4hrige Geschichte hat und ist Vorreiter in Sachen Greifvogelschutz, Ausbildung und falknerische \u00d6ffentlichkeitsarbeit. \nDies manifestiert sich vor allem in unserer Arbeit zur \u00f6ffentlichen Bewusstseinsbildung in Sachen Greifv\u00f6gel und deren Schutz, als auch in verschiedensten Zucht und Auswilderungsprogrammen, die der \u00d6FB selbst durchf\u00fchrt bzw. auf internationaler Ebene auch finanziell unterst\u00fctzt. \n \nDas Hauptziel ist den Auftrag der UNESCO entsprechend der Eintragung in die nationale Liste des immateriellen Kulturerbes zu erf\u00fcllen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)4224  2795", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "15000", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Peter Metzner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "IAF Delegierter / CIC Delegierter"}