{"member_organisations": "", "identification_number": "605323817064-68", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Environment, Justice and Fundamental Rights, Transport, Climate Action", "head_office_address": "BCEWICZOWNY 2/32", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Katarzyna Martynowicz", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "PL", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "1. Prowadzimy sta\u0142y monitoring us\u0142ug lotniczych i zmian w prawie (wnioski do Urz\u0119du Lotnictwa Cywilnego: 22 marca, 19 kwietnia, 30 pa\u017adziernika 2013; Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w - UOKiK: 30 grudnia 2013 i 15 wrze\u015bnia 2014).  \n \n2. Uruchomili\u015bmy i nag\u0142o\u015bnili\u015bmy przez media petycj\u0119 w internecie (3 wrze\u015bnia 2013r.) w obronie praw pasa\u017cer\u00f3w lotniczych w Unii Europejskiej. W odpowiedzi na proponowane, niekorzystne zmiany trzech przepis\u00f3w \u2013 praw pasa\u017cer\u00f3w w regulacji KE 261/2004. Mobilizacja, po nawi\u0105zaniu wsp\u00f3\u0142pracy i przyst\u0105pieniu do Europejskiej Federacji Pasa\u017cer\u00f3w \u2013 EPF (ponad 30 organizacji konsumenckich), skutkuje poparciem postulat\u00f3w przez eurodeputowanych Komisji ds Transportu i Turystyki podczas g\u0142osowania w Brukseli 17 grudnia 2013r. (37 spo\u015br\u00f3d 40 pos\u0142\u00f3w g\u0142osowa\u0142o za rozszerzeniem praw pasa\u017cer\u00f3w, w tym za wnioskami przedstawionymi w petycji stowarzyszenia). Ostatecznie doprowadzili\u015bmy do poparcia naszych postulat\u00f3w w obronie pasa\u017cer\u00f3w lotniczych przez pos\u0142\u00f3w Parlamentu Europejskiego - Eurodeputowani w trakcie g\u0142osowania 5 lutego 2014r. poparli zapisy projektu, kt\u00f3re pozwoli\u0142by pasa\u017cerom \u0142atwiej uzyska\u0107 rekompensat\u0119 za op\u00f3\u017anienia lub pozostawienie ich samym sobie, a linie lotnicze otrzyma\u0142yby jasne wytyczne, jak obs\u0142ugiwa\u0107 skargi. \n  \n3. Podj\u0119li\u015bmy dzia\u0142ania (wraz z Europejskim Centrum Konsumenckim) na rzecz rozwi\u0105zywania spor\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w z liniami lotniczymi w Polsce poprzez mediacj\u0119/arbitra\u017c. Projekt ma merytoryczne wsparcie Komisji Europejskiej oraz prawne w postaci wprowadzanej dyrektywy ADR (Alternatywne Rozwi\u0105zywanie Spor\u00f3w) we wszystkich krajach UE. Jeste\u015bmy liderem projektu pozas\u0105dowego rozwi\u0105zywania spor\u00f3w poprzez platform\u0119 internetow\u0105, co u\u0142atwi pasa\u017cerom korzystanie z ich praw oraz skr\u00f3ci czas i obni\u017cy koszty ponoszone przez pasa\u017cer\u00f3w, linie lotnicze oraz urz\u0119dy nadzoruj\u0105ce. Monitoring tego procesu przez stowarzyszenie zwi\u0119kszy przejrzysto\u015b\u0107 egzekwowania praw i poprawi\u0105 si\u0119 relacje pomi\u0119dzy stronami. Ze wzgl\u0119du na nasze dotychczasowe zaanga\u017cowanie zostali\u015bmy zaproszeni przez Prezes UOKiK (2 grudnia 2013r.) do udzia\u0142u w pracach i procesie implementacji dyrektywy ADR w Polsce. \n \n \n4. Obserwujemy plany legislacyjne w zakresie ochrony pasa\u017cer\u00f3w dotkni\u0119tych niewyp\u0142acalno\u015bci\u0105 linii lotniczej na terenie UE. Koniecznym jest obj\u0119cie wi\u0119kszym nadzorem przewo\u017anik\u00f3w, szczeg\u00f3lnie sta\u0142e monitorowanie sytuacji finansowej tych przedsi\u0119biorc\u00f3w przez organy wydaj\u0105ce koncesje na wykonywanie us\u0142ug pasa\u017cerskich przewoz\u00f3w lotniczych umo\u017cliwi wcze\u015bniejsze reagowanie na rozw\u00f3j sytuacji. Jednocze\u015bnie zwracamy uwag\u0119 na fakt, \u017ce w sytuacji niewyp\u0142acalno\u015bci przewo\u017anika i nag\u0142ego zawieszenia przez lini\u0119 wykonywania operacji lotniczych w naturalny spos\u00f3b pasa\u017cerom pozostaje skorzystanie z oferty innych przewo\u017anik\u00f3w. Ponadto, rynek przewoz\u00f3w pasa\u017cerskich, a dok\u0142adnie popyt na trasach, kt\u00f3re by\u0142y obs\u0142ugiwane przez upadaj\u0105c\u0105 lini\u0119 lotnicz\u0105 w du\u017cej cz\u0119\u015bci b\u0119dzie nadal pozostawa\u0142 do zaspokojenia. Pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy podr\u00f3\u017cowali na danych trasach w wi\u0119kszo\u015bci b\u0119d\u0105 nadal to czyni\u0107, wybieraj\u0105c us\u0142ugi linii lotniczych, z najbardziej dogodn\u0105 mo\u017cliwo\u015bci\u0105 odbycia podr\u00f3\u017cy (na tej samej lub podobnej trasie).  \nWobec powy\u017cszego, wnosimy o podj\u0119cie prac legislacyjnych, maj\u0105cych na celu obj\u0119cie europejskich przewo\u017anik\u00f3w lotniczych obowi\u0105zkiem zapewnienia transportu pasa\u017cerom, kt\u00f3rzy rozpocz\u0119li podr\u00f3\u017c tj. posiadaj\u0105 bilet powrotny na linie lotnicze, kt\u00f3re w mi\u0119dzyczasie zako\u0144czy\u0142y dzia\u0142alno\u015b\u0107 z powodu niewyp\u0142acalno\u015bci lub upad\u0142o\u015bci na terenie UE. Ze wzgl\u0119du na szczeg\u00f3lnie trudn\u0105 i niepewn\u0105 sytuacj\u0119 pasa\u017cer\u00f3w zablokowanych na europejskich lotniskach z dala od domu uznajemy, \u017ce zagwarantowanie ochrony i opieki tej grupie pasa\u017cer\u00f3w powinno by\u0107 celem nadrz\u0119dnym.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "STOWARZYSZENIE PRAW PASA\u017bER\u00d3W PRZYJAZNE LATANIE (PRZYJAZNE LATANIE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 21.0375853, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/05/2015", "website_address": "http://www.przyjaznelatanie.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "WARSZAWA", "membership": "Stowarzyszenie nale\u017cy do Europejskiej Federacji Pasa\u017cer\u00f3w (European Passengers' Federation) \nhttp://www.epf.eu/", "head_office_post_code": "02-786", "goals__remit": "Przyjazne Latanie to niezale\u017cna organizacja pozarz\u0105dowa, reprezentuj\u0105ca i wspieraj\u0105ca pasa\u017cer\u00f3w - najs\u0142absz\u0105 ze stron umowy transportowej. Egzekwujemy prawa pasa\u017cer\u00f3w, inicjujemy i zmieniamy korzystne rozwi\u0105zania dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych drog\u0105 powietrzn\u0105. Na pierwszym miejscu stawiamy dobro i satysfakcj\u0119 pasa\u017cera. \n \nMisj\u0105 naszej organizacji jest: \n# zapewnienie korzystnych i przejrzystych warunk\u00f3w um\u00f3w dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych drog\u0105 powietrzn\u0105, \n# wspieranie rzetelnej obs\u0142ugi pasa\u017cera, \n# promowanie dobrych praktyk stosowanych przez uczestnik\u00f3w rynku, \n# upowszechnianie osi\u0105gni\u0119\u0107 technologicznych i standard\u00f3w w lotnictwie cywilnym, \n# wzrost zadowolenia pasa\u017cer\u00f3w. \n \nWarto\u015bci, kt\u00f3re promujemy i staramy si\u0119 podtrzymywa\u0107:  \n# konsument przede wszystkim, \n# u\u017cyteczno\u015b\u0107, \n# wydajno\u015b\u0107 i wiarygodno\u015b\u0107 naszej pracy, poparta przeprowadzonymi badaniami, \n# szacunek, \n# odpowiedzialno\u015b\u0107 i przejrzysto\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144. \n \nStowarzyszenie Przyjazne Latanie reprezentuje pasa\u017cer\u00f3w, egzekwuje prawa pasa\u017cer\u00f3w oraz edukuje wszystkich uczestnik\u00f3w rynku pasa\u017cerskich przewoz\u00f3w lotniczych w temacie wa\u017cnych dla nich  spraw zwi\u0105zanych z biletem (umow\u0105 przewozu), satysfakcj\u0105 z us\u0142ug i przebiegiem ca\u0142ej podr\u00f3\u017cy. \nWi\u0119kszo\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w rynku lotniczego w Polsce i Europie nale\u017cy do bran\u017cowych organizacji. Porty i przewo\u017anicy lotniczy, piloci, personel pok\u0142adowy, agenci us\u0142ug lotniskowych, kontrolerzy ruchu lotniczego czy biura podr\u00f3\u017cy s\u0105 zawsze dobrze reprezentowani. Pewnym wyj\u0105tkiem s\u0105 osoby, kt\u00f3re kupuj\u0105 bilety - pasa\u017cerowie! \nOrganizacja Przyjazne Latanie zbiera opinie, dba o prawa konsumenta oraz reprezentuje interesy pasa\u017cer\u00f3w. D\u0105\u017cymy do tego, by rozw\u00f3j lotnictwa cywilnego przebiega\u0142 w spos\u00f3b zr\u00f3wnowa\u017cony. \nRocznie w UE podr\u00f3\u017cuje prawie miliard pasa\u017cer\u00f3w lotniczych! \n \nPrzyjazne latanie pomaga pasa\u017cerom, kt\u00f3rzy maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci i pytania zwi\u0105zane z biletem lub inn\u0105 us\u0142ug\u0105 lotnicz\u0105, lub maj\u0105 problem z egzekwowaniem przys\u0142uguj\u0105cych im praw. \nZebrane opinie i dowody daj\u0105 nam pewno\u015b\u0107, \u017ce wiemy, co dzieje si\u0119 podczas podr\u00f3\u017cy lotniczych. Nasza wiedza s\u0142u\u017cy pasa\u017cerom. Chcemy, aby ich g\u0142os by\u0142 brany pod uwag\u0119 przy podejmowaniu decyzji dotycz\u0105cych przysz\u0142o\u015bci, szczeg\u00f3lnie w temacie zapewnienia przyjaznych podr\u00f3\u017cy. \n \nNasz wsp\u00f3lny cel realizujemy poprzez: \n# edukowanie pasa\u017cer\u00f3w w temacie praw i stale zmieniaj\u0105cych si\u0119 warunk\u00f3w \u015bwiadczenia us\u0142ug na rynku przewoz\u00f3w lotniczych; \n# pomoc w przypadku niezadowolenia z us\u0142ugi przed, w czasie lub po podr\u00f3\u017cy; szukanie rozwi\u0105zania problemu; \n# zach\u0119canie pasa\u017cer\u00f3w do wyra\u017cania pogl\u0105d\u00f3w i dzielenia si\u0119 do\u015bwiadczeniami; \n# umo\u017cliwianie wsp\u00f3lnego prezentowania opinii i sk\u0142adania petycji; \n# gromadzenie informacji i prowadzenie bada\u0144, w kt\u00f3rych pasa\u017cerowie wyra\u017caj\u0105 swoje opinie na temat podr\u00f3\u017cy do/z Polski drog\u0105 powietrzn\u0105; \n# koncentrowanie si\u0119 na kilku kluczowych dla pasa\u017cera kwestiach, m.in.: taryfach i biletach, jako\u015bci i poziomie us\u0142ug, inwestycjach i ekologii; \n# wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z administracj\u0105 rz\u0105dow\u0105 i samorz\u0105dow\u0105, z organizacjami reprezentuj\u0105cymi konsument\u00f3w w Polsce i za granic\u0105 oraz z szerok\u0105 grup\u0105 us\u0142ugodawc\u00f3w z bran\u017cy przewoz\u00f3w lotniczych w Polsce; \n# prezentowanie opinii pasa\u017cer\u00f3w decydentom, inicjowanie rozwi\u0105za\u0144 oraz d\u0105\u017cenie do ich wprowadzenia; \n# dbanie o zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j rynku przewoz\u00f3w lotniczych w Polsce, z uwzgl\u0119dnieniem ekologii, etyki oraz innych aspekt\u00f3w spo\u0142ecznych.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "Prawa pasa\u017cer\u00f3w lotniczych stanowi\u0105 centrum zainteresowania stowarzyszenia \u201ePrzyjazne Latanie\u201d. Od pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci organizacja informuje pasa\u017cer\u00f3w lotniczych o przys\u0142uguj\u0105cych im prawach na terenie Unii Europejskiej oraz zach\u0119ca ich do zajmowania \u015bwiadomej i aktywnej postawy wobec jako\u015bci \u015bwiadczonych us\u0142ug przez linie lotnicze. Od 2014r. \u201ePrzyjazne Latanie\u201d stale monitoruje korzystanie przez pasa\u017cer\u00f3w z przys\u0142uguj\u0105cych im praw, udziela porad eksperckich oraz prowadzi pozas\u0105dowe rozwi\u0105zywanie spor\u00f3w w formie koncyliacji. \n \n\u201eMonitoring  egzekwowania praw pasa\u017cer\u00f3w w Polsce\u201d zosta\u0142 przeprowadzony w latach 2014-2015 dzi\u0119ki dotacji z funduszy EOG Programie Obywatele dla Demokracji. Badanie zosta\u0142o opracowane w oparciu o do\u015bwiadczenia zebrane przez Stowarzyszenie i praktyczn\u0105 wiedz\u0119 os\u00f3b z nim wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych. To pierwsze systematyczne badanie, kt\u00f3re stanowi kanw\u0119 do jego kontynuacji na skal\u0119 nie tylko Polski, ale ca\u0142ej Unii Europejskiej, g\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na transgraniczno\u015b\u0107 us\u0142ug lotniczych na tym obszarze. \n \nMonitoring nie jest badaniem ilo\u015bciowym, a wi\u0119c wnioski z niego nie s\u0142u\u017c\u0105, lub w bardzo niewielkim stopniu mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 okre\u015bleniu skali obserwowanego zjawiska. Jest natomiast materia\u0142 niezwykle cenny i pomocny w wyznaczeniu pewnych tendencji w zwi\u0119kszaniu \u015bwiadomo\u015bci i korzystania z praw przez pasa\u017cer\u00f3w lotniczych oraz w okre\u015bleniu najcz\u0119stszych typ\u00f3w narusze\u0144. Jednak przede wszystkim niniejszy raport s\u0142u\u017cy ocenie egzekwowania praw przez instytucje i sprzyja przestrzeganiu praw pasa\u017cer\u00f3w lotniczych. \n \nW pierwszej cz\u0119\u015bci raportu przedstawiono prawa pasa\u017cer\u00f3w lotniczych, dokonano analizy prawa odnosz\u0105c si\u0119 do konkretnych przepis\u00f3w oraz opisano orzecznictwo krajowe i zagraniczne. \nCz\u0119\u015b\u0107 druga stanowi analiz\u0119 bada\u0144 kwestionariuszowych w\u015br\u00f3d pasa\u017cer\u00f3w i instytucji. Ponadto analizowano przypadki pasa\u017cer\u00f3w lotniczych przekazane za pomoc\u0105 internetowego systemu zg\u0142aszania spraw ekspertom Stowarzyszenia Praw Pasa\u017cer\u00f3w \u201ePrzyjazne Latanie\u201d na stronie: www.przyjaznelatanie.pl Przegl\u0105d zgromadzonych danych uwzgl\u0119dnia zar\u00f3wno znajomo\u015b\u0107 praw pasa\u017cer\u00f3w, jak i przestrzeganie poszczeg\u00f3lnych praw w praktyce. \n \nRaport ko\u0144cz\u0105 wnioski oraz postulaty zmian, kt\u00f3rych wprowadzenie w \u017cycie poprawi\u0142oby przestrzeganie praw pasa\u017cer\u00f3w lotniczych. \n \nWyniki niniejszego monitoringu s\u0142u\u017c\u0105 nie tylko dok\u0142adnej diagnozie i opisowi problemu spo\u0142ecznego, ale pozwalaj\u0105 podejmowa\u0107 dzia\u0142ania na rzecz konkretnych zmian w prawie i praktyce oraz edukacji i aktywizacji obywateli. Na podstawie wynik\u00f3w raportu Stowarzyszenie \u201ePrzyjazne Latanie\u201d podejmuje dzia\u0142ania (propozycje legislacyjne) w zakresie egzekwowania praw pasa\u017cer\u00f3w lotniczych w Polsce. Raport zosta\u0142 zaprezentowany kluczowym interesariuszom (g\u0142\u00f3wnie administracji publicznej) na specjalnie zorganizowanej konferencji, przedstawicielom medi\u00f3w oraz w Internecie, z wykorzystaniem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. \nRaport jest dost\u0119pny na stronie internetowej stowarzyszenia w zak\u0142adce RAPORTY: http://przyjaznelatanie.pl/raporty/ \n \nProwadzimy edukacj\u0119 pasa\u017cer\u00f3w i pomagamy im korzysta\u0107 z praw na przyk\u0142ad poprzez kampani\u0119; LATAJ \u015aWIADOMIE!", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 52.1570975, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "370", "legal_status": "STOWARZYSZENIE", "person_in_charge_of_eu_relations": "ILASIEWICZ PIOTR", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DYREKTOR", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)737483737"}