{"member_organisations": "http://www.svenskforsakring.se/Support/Om-oss/Medlemmar/", "identification_number": "605694814687-87", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Taxation, Single market, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Karlav\u00e4gen, 108", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Christina Lindenius", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "se", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Solvens II, Pensioner, IORP, PRIIPS, EMIR, IDD", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Svensk F\u00f6rs\u00e4kring", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lundstr\u00f6m Johan", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "18.0993438", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/10/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.svenskforsakring.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Box 24043", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Insurance Europe", "head_office_post_code": "10450", "position": "Chefsjurist", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "59.3355217", "estimate_of_costs_as_a_range": "800000-899999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Svensk F\u00f6rs\u00e4kring \u00e4r f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6retagens branschorganisation som arbetar f\u00f6r goda verksamhetsf\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4kringsf\u00f6retagen och f\u00f6r \u00f6kad kunskap om privata f\u00f6rs\u00e4kringars betydelse f\u00f6r enskilda och samh\u00e4llet.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)852278500"}