{"member_organisations": "http://www.sernikon.lv/biedribas-padome", "identification_number": "607233332590-58", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "Stacijas iela 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "\u0100ris \u0100dlers", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Latvia", "eu_initiatives": "CLLD un LEADER pieeja. ELFLA un EJZF strategiju \u012bsteno\u0161ana. CAP reforma", "organisation_name": "Publisko un Priv\u0101to partner\u012bbu biedr\u012bba \"Sernikon\" (Sernikon)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "24000", "registration_date": "14/09/2018", "website_address": "http://www.sernikon.lv", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Carnikava", "membership": "http://llf.partneribas.lv/", "head_office_post_code": "LV-2163", "goals__remit": "PPP biedr\u012bba \u00abSernikon\u00bb dibin\u0101ta 2009.gad\u0101, lai: \n \n    -veicin\u0101tu un atbalst\u012btu sabiedr\u012bbas iesaist\u012b\u0161anos lauku un zivsaimniec\u012bbai noz\u012bm\u012bgas teritorijas att\u012bst\u012bb\u0101; \n    -izstr\u0101d\u0101tu un realiz\u0113tu strat\u0113\u0123iju ilgtsp\u0113j\u012bgai lauku un zivsaimniec\u012bbai noz\u012bm\u012bgas teritorijas att\u012bst\u012bbai, izmantojot sabiedr\u012bbas l\u012bdzdal\u012bbas principus; \n    -att\u012bst\u012btu sadarb\u012bbu ar valsts, pa\u0161vald\u012bbu un nevalstiskaj\u0101m organiz\u0101cij\u0101m, uz\u0146\u0113mumiem un cit\u0101m instit\u016bcij\u0101m Latvij\u0101 un \u0101rvalst\u012bs, veicinot Biedr\u012bbas darb\u012bbas teritorijas att\u012bst\u012bbu.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+371)26468620", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "ELFLA un EJZF fondu administr\u0101cija", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "25500", "legal_status": "Biedr\u012bba", "person_in_charge_of_eu_relations": "\u0100ris \u0100dlers", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Valdes priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101js"}