{"member_organisations": "", "identification_number": "608050616762-69", "fields_of_interest": "Competition, Environment", "head_office_address": "C/ Jorge Juan 30", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Javier Cremades Garcia", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Request of meetings regarding Infraction 2016/4028 regarding the Bird Directive 2009/147/CE of the European Parliament", "organisation_name": "Cremades & Calvo-Sotelo", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/03/2015", "website_address": "http://www.cremadescalvosotelo.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28001", "goals__remit": "El despacho de abogados Cremades & Calvo-Sotelo presta servicios jur\u00eddicos y asesoramiento en el \u00e1rea de relaciones institucionales o \u201cpublic affairs\u201d. Este departamento se dedica a asesorar a sus clientes en sus relaciones con las administraciones p\u00fablicas, incluidas las instituciones comunitarias.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914264050", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "sociedad limitada profesional", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Francisco Est\u00e9vez Rodr\u00edguez", "customers": "Plataforma para la defensa del silvestrismo", "belgium_office_post_box": "", "position": "Socio Director"}