{"member_organisations": "", "identification_number": "608906411460-34", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "Invalidenstrasse 35", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Bj\u00f6rn Klusmann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Reform ETS und MSR \nEnergy Union \nallg. Klima und Energiepolitik \nEU 2030 climate targets \nEfficiency", "organisation_name": "Klima-Allianz Deutschland", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/06/2013", "website_address": "http://www.die-klima-allianz.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "CAN-Europe", "head_office_post_code": "10115", "goals__remit": "Die Klima-Allianz Deutschland thematisiert M\u00e4ngel in der deutschen Klima- und Energiepolitik. Sie hat sich bereits 2007 gegr\u00fcndet, um als breites B\u00fcndnis ein Gegengewicht zu Profit- und Machtinteressen vieler Akteure aus Wirtschaft und Politik zu bilden und durch \u00f6ffentlichen Druck dazu beizutragen, Blockaden in der Klimapolitik zu \u00fcberwinden. Sie bringt Menschen zu gemeinsamen Aktionen zusammen und macht damit deutlich, dass Klimaschutz ein Anliegen aus der Mitte der Gesellschaft ist. \n \nDas Spektrum der Mitgliedsorganisationen der klima-allianz deutschland umfasst: \n \n    Kirchen \n    Entwicklungsorganisationen \n    Umweltverb\u00e4nde \n    Gewerkschaften \n    Verbraucherschutzorganisationen \n    Jugendverb\u00e4nde \n    Wirtschaftsverb\u00e4nde \n    und andere Gruppierungen", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+030)780899510", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "664399", "legal_status": "keiner, Rechtr\u00e4gerschaft: Forum \u00d6kologisch-Soziale Marktwirtschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Malte Hentschke", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referent Kommunikation"}