{"member_organisations": "", "identification_number": "6113045396-06", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Sport", "head_office_address": "Vaugirard, 255", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Thierry Beaudet", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Socle protection sociale \n- \u00c9conomie sociale et solidaire \n- services financiers (assurances, pensions, investissements) \n- protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel \n- sant\u00e9 num\u00e9rique \n- soins transfrontaliers \n- solvabilit\u00e9 2  \n- Directive distribution assurance \n- ESA \n- m\u00e9dicaments et dispositifs m\u00e9dicaux", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise (FNMF)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.3034346, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/09/2008", "website_address": "http://www.mutualite.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris cedex 15", "membership": "La FNMF est membre de :  \n-AIM- association internationale de la Mutualit\u00e9 \n- AMICE- association des assureurs mutuels et coop\u00e9ratifs en Europe \n- ESIP - European Social Insurance Platform \n- EASPD - Association europ\u00e9enne des prestataires de services aux personnes handicap\u00e9es", "head_office_post_code": "75015", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise r\u00e9unit environ 600 mutuelles qui sont des soci\u00e9t\u00e9s de personnes \u00e0 but non lucratif dont l\u2019activit\u00e9 principale est l\u2019assurance compl\u00e9mentaire sant\u00e9. Certaines mutuelles ont pour activit\u00e9 la gestion de services de soins et d\u2019accompagnement social (\u00e9tablissements de sant\u00e9, pharmacies, centres de sant\u00e9, cr\u00e8ches\u2026). Il en existe plus de 200 sur le territoire fran\u00e7ais assurant la gestion de plus de 2600 services de soins et d'accompagnement sur l'ensemble du territoire fran\u00e7ais. D\u2019autres mutuelles proposent \u00e9galement \u00e0 leurs membres des prestations d\u2019assurance pr\u00e9voyance ou d\u2019assurance retraite. Les mutuelles couvrent en France plus de 35 millions de personnes et repr\u00e9sentent un poids \u00e9conomique de 21,3 milliards d\u2019euros de chiffre d'affaires. Leur mode de fonctionnement rel\u00e8ve des principes fondateurs du mouvement mutualiste : absence de parts sociales ou d\u2019actionnariat, libert\u00e9 d\u2019adh\u00e9sion, but non lucratif, d\u00e9mocratie participative ind\u00e9pendance de gestion vis-\u00e0-vis de l\u2019Etat et solidarit\u00e9 en refusant toute discrimination financi\u00e8re ou s\u00e9lection des risques.", "industry_forums": "", "inter_groups": "Intergroupe Economie sociale \nintergroupe services publics", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "- participation \u00e0 des auditions organis\u00e9es par le Parlement europ\u00e9en et \u00e0 l'intergroupe \u00e9conomie sociale \n- consultations citoyennes sur l'avenir de l'Europe \n- suivi \u00e9lections europ\u00e9ennes", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8400765, "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "f\u00e9d\u00e9ration", "person_in_charge_of_eu_relations": "Arielle Garcia", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "responsable du p\u00f4le influence Europe et relations internationales", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)140433566"}