{"member_organisations": "", "identification_number": "611535430797-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Culture, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Avenue Louise 235", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Olivier d'Ursel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Solvency II, Intelligent Transport, Insurance Supervision, Smart Cities, Regional Policy, Data protection, Mediation, SME's", "organisation_name": "d'Ursel & partners", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "d'Ursel#Olivier", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/03/2018", "website_address": "http://vancutsem.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "www.vancutsem.be \nwww.barreaudebruxelles.be", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "Monitoring \nLobbying \nd\u00e9fense \nconseil \nd\u00e9bats \nr\u00e9unions pl\u00e9ni\u00e8res \nprojets \nparlement \ncommission \nassistance", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)25430200", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "sprl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier d'Ursel", "customers": "Bundesarbeitsgemeinschaft Deutscher Kommunalversicherer", "belgium_office_post_box": "", "position": "g\u00e9rant"}