{"member_organisations": "", "identification_number": "611687922750-03", "fields_of_interest": "Business and Industry, Trans-European Networks, Transport", "head_office_address": "Stefana Czarnieckiego 8/4", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "\u0141ukasz Chwalczuk", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "wprowadzenie ECOL - European Crane License Operator - konsultacje spo\u0142eczne w zakresie wdro\u017cenia europejskiej licencji, kt\u00f3ra usprawni \u015bwiadczenie us\u0142ug w krajach cz\u0142onkowskich. \n \nZminimalizowanie barier biurokratycznych w zakresie uzyskiwania zezwole\u0144 na przejazd pojazdami nienormatywnymi. \n \nWdro\u017cenie jednolitych przepis\u00f3w w UE dotycz\u0105cych obowi\u0105zkowego wyposa\u017cenia pojazd\u00f3w pilotuj\u0105cych  \n \nWdro\u017cenie jednolitej, europejskiej procedury rejestracji naczep specjalistycznych (SERT przygotowane przez RDW) \n \nwyegzekwowanie regulacji dyrektywy naciskowej (96/53/WE) na terenie Polski", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Polish Heavy Transport Association (OSPTN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "\u0141ukasz Chwalczuk", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ponadnormatywni.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Krakow", "membership": "ESTA - European Association for abnormal transport and mobile cranes - www.estaeurope.eu \nTransport Logistyka Polska - www.tlp.org.pl", "head_office_post_code": "30-536", "position": "prezes zarz\u0105du", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Tworzenie plakat\u00f3w informacyjnych o bezpiecze\u0144stwie w ruchu drogowym \nEdukacja nieformalna na temat prawa ruchu drogowego i bezpiecze\u0144stwa w poruszaniu si\u0119 po drogach publicznych \nO\u015brodki pomocy prawnej dla firm, kt\u00f3rych wolno\u015b\u0107 \u015bwiadczenia us\u0142ug zosta\u0142a naruszona przez urz\u0119dy innego kraju cz\u0142onkowskiego. \nReprezentowanie bran\u017cy transportu nienormatywnego podczas debat w Brukseli (Komisja Europejska, PE, Europejskim Komitecie Ekonomiczno-Spo\u0142ecznym oraz w organizacjach pozarz\u0105dowych) \n \nPonad 2000 os\u00f3b wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 w konferencjach na kt\u00f3rych OSPTN by\u0142o wystawc\u0105 oraz wyg\u0142asza\u0142o merytoryczne wyst\u0105pienia na Spotkania Transportowe 2014, 2015 oraz Transport Manager Meeting. \n \nW 2017 roku w Krakowie OSPTN b\u0119dzie gospodarzem europejskiego zjazdu stowarzyszenia ESTA. \n \nW 2016 roku brali\u015bmy udzia\u0142 w spotkaniach z w\u0142adzami i urz\u0119dnikami z Niemiec, Hiszpanii, Polski oraz Rumunii w zakresie nowelizowanych przepis\u00f3w o transporcie nienormatywnym i pilota\u017cu.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- obrona praw przedsi\u0119biorc\u00f3w  \n- aktywne dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu egzekwowanie r\u00f3wnego traktowania przedsi\u0119biorc\u00f3w w krajach cz\u0142onkowskich \n- podnoszenie \u015bwiadomo\u015bci prawnej dotycz\u0105cej praw cz\u0142owieka, dost\u0119pu do wolnego rynku i przep\u0142ywu kapita\u0142u \n- poprawa jako\u015bci dzia\u0142ania organ\u00f3w publicznych \n- budowanie poczucia jedno\u015bci i wsp\u00f3lnoty w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych w r\u00f3\u017cnych krajach cz\u0142onkowskich", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)123789570"}