{"member_organisations": "", "identification_number": "612224524326-57", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Budget, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Public Health, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "San Jos\u00e9 1436", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Elena Fonseca", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "uy", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Nueva ley Integral de Violencia de G\u00e9nero \n- Proyecto de ley de Paridad en la representaci\u00f3n pol\u00edtica \n- Reforma del c\u00f3digo penal \n- Reglamentaci\u00f3n y puesta en marcha de la Ley de Servicios de comunicacion audiovisual \n- Implemantaci\u00f3n de la ley de cuidados \n- Implementaci\u00f3n de la ley de interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo \n- Seguimiento de la estrategia en Montevideo aprobada por CEPAL \n- Concenso de Montevideo de la COnferencia de Poblaci\u00f3n y Desarrollo", "level_of_interest": "global, national, regional/local", "organisation_name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Virginia Woolf (Cotidiano Mujer)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mar\u00eda de la Luz Garrido", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-56.1847114", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "715000", "website_address": "http://www.cotidianomujer.org.uy", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Policy Forum on Development #E00150#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=150#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Montevideo", "membership": "", "head_office_post_code": "11200", "position": "Coordinadora", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Uruguay", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- Acciones de incidencia para la aprobaci\u00f3n de leyes \n- Promoci\u00f3n de redes de sociedad civil para la incidencia colectiva \n- Capacitaci\u00f3n y sencibilizaci\u00f3n de opini\u00f3n p\u00fablica \n- Campa\u00f1as p\u00fablicas \n- Formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n de jovenes y nuevas activistas", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "-34.9064585", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "759411", "legal_status": "Asociaci\u00f3n civil sin fines de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El Centro de Comunicaci\u00f3n Virginia Woolf (COTIDIANO MUJER) es una organizaci\u00f3n no gubernamental, con personer\u00eda jur\u00eddica, creada en 1985 como un espacio cultural feminista orientado al trabajo en comunicaci\u00f3n pol\u00edtica y derechos humanos de las mujeres.  \n \nSu misi\u00f3n es contribuir, desde una perspectiva feminista, a la promoci\u00f3n de los cambios sociales, culturales y pol\u00edticos que hagan posible una democracia con justicia y equidad de g\u00e9nero. \n \nPara ello, se plantea los siguientes objetivos: \n \n\u2022    Aportar al fortalecimiento del movimiento de mujeres a nivel nacional y regional, colocando el enfoque feminista en el espacio p\u00fablico. \n\u2022    Potenciar las herramientas pol\u00edticas, te\u00f3ricas y de comunicaci\u00f3n, capaces de cuestionar las pautas culturales discriminatorias. \n\u2022    Contribuir a la capacitaci\u00f3n y asesoramiento de los grupos y organizaciones de mujeres, revalorizando su acci\u00f3n y aporte.   \n\u2022    Aportar a la democratizaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n para garantizar la pluralidad y diversidad de los sujetos sociales y pol\u00edticos e incidir en la modificaci\u00f3n de los estereotipos sexistas en los medios.  \n\u2022    Generar acciones que coloquen en el espacio p\u00fablico los derechos de las mujeres a trav\u00e9s de campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n, contribuyendo al desarrollo de una cultura de derechos humanos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+598)29018782"}