{"member_organisations": "http://www.hausundgrund.de/landesverbaende.html", "identification_number": "612482328992-90", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Consumers, Energy, Environment, Taxation, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Mohrenstrasse 33", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Kai Hinnerk Warnecke, Dr.", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Saubere Energien f\u00fcr alle Europ\u00e4er, Europ\u00e4ische Semester, EU Privacy Richtlinie, Smart Building und Smart Transport.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Haus & Grund Deutschland, e.V.", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kai Hinnerk Warnecke, Dr.", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3942043", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)25022318", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "UIPI Union Internationale de la Propri\u00e9t\u00e9 Immobili\u00e8re 24 Boulevard de l'Empereur", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.hausundgrund.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Vizepr\u00e4sident der UIPI (www.uipi.com) in Br\u00fcssel, Mitglied im DV Verbandsrat (http://www.deutscher-verband.org/ueber-uns/verbandsrat.html), Beiratsmitglied der Bundesstiftung Baukultur (https://www.bundesstiftung-baukultur.de)", "head_office_post_code": "10117", "position": "Pr\u00e4sident", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Breakfast Debate in the European Parliament, Energy Efficiency Housing Affordabilty, Abgeordnetentreffen, \"Abra Kadabra Horazon 2020\".", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.5122868", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Zentralverband hat die Aufgabe, die Belange des privaten Haus-, Wohnungs- und Grundeigentums wahrzunehmen. Sowohl national als auch auf der EU-Ebene.", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+49)3020216509"}