{"member_organisations": "", "identification_number": "612547127497-45", "fields_of_interest": "Culture and media, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Digital economy and society", "head_office_address": "Secr\u00e9tariat International RSF CS 90247", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Christophe DELOIRE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "678986", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "La libert\u00e9 d'information, la s\u00e9curit\u00e9 des journalistes, le pluralisme et l'ind\u00e9pendance des m\u00e9dias. \n \nL'objectif de RSF est de s'assurer que les institutions europ\u00e9ennes prennent en compte et garantissent la libert\u00e9 d'information dans leurs politiques et leurs actions.", "organisation_name": "Reporters sans fronti\u00e8res (RSF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MAJERCZAK#Julie", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/06/2017", "website_address": "https://rsf.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "High-Level Expert Group on Fake News#E03567#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3567#Member#C#Sub Group 4 Role of civil society organisations (fact checkers)", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "L'IFEX, \nLa Plate-forme du Conseil de l 'Europe sur la s\u00e9curit\u00e9 des journalistes.", "head_office_post_code": "75083 Cedex 02", "goals__remit": "Reporters sans fronti\u00e8res est une organisation internationale de d\u00e9fense de l'information et de la libert\u00e9 de la presse.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144838484", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Plaidoyer aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 de la presse, le pluralisme, l'ind\u00e9pendance des m\u00e9dias et la s\u00e9curit\u00e9 des journalistes. \n \nR\u00f4le d'alerte des institutions europ\u00e9ennes sur les violations de la libert\u00e9 de la presse et les menaces sur les journalistes dans l'UE et hors UE.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5663698", "legal_status": "Association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Julie Majerczak", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice du bureau de Bruxelles"}