{"member_organisations": "-\u0160AV\u0160 je zaps\u00e1na na seznamu Rady vl\u00e1dy \u010cR pro v\u00fdzkum, v\u00fdvoj a inovace \n-\u0160AV\u0160 je zaps\u00e1na do Seznamu v\u00fdzkumn\u00fdch organizac\u00ed (SVO) nov\u011b veden\u00e9m M\u0160MT \u010cR", "identification_number": "615126130484-09", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Education and training, Taxation, Transport, Communication", "head_office_address": "Na Karmeli 1457", "full_time_equivalent_fte": "6,25", "person_with_legal_responsibility": "Pavel Mertl\u00edk", "industry_forums": "", "grants": "235000", "country_code": "cz", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "V\u0161echny relevantn\u00ed iniciativy EU v oblasti v\u00fdzkumu, inovac\u00ed a vysoko\u0161kolsk\u00e9ho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed. Aktivn\u00ed implementace programu Erasmus+ v souladu s Erasmus Institutional Charter.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "\u0160KODA AUTO VYSOK\u00c1 \u0160KOLA o.p.s (\u0160AV\u0160)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lenka Stejskalov\u00e1", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "14.9032035", "source": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/03/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.savs.cz/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Mlad\u00e1 Boleslav", "membership": "", "head_office_post_code": "293 01", "position": "Prorektorka pro zahrani\u010dn\u00ed vztahy", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "\u0160KODA AUTO Vysok\u00e1 \u0161kola z\u00edskala v roce 2005 akreditaci obor\u016f navazuj\u00edc\u00edho magistersk\u00e9ho studia, kdy\u017e mimo jin\u00e9 prok\u00e1zala, \u017ee m\u00e1 v\u00fdzkumn\u00fd a v\u00fdvojov\u00fd potenci\u00e1l. Dal\u0161\u00edmu rozvoji tohoto potenci\u00e1lu pr\u016fb\u011b\u017en\u011b p\u0159izp\u016fsobuje sv\u00e9 organiza\u010dn\u00ed a \u0159\u00edd\u00edc\u00ed procesy, i person\u00e1ln\u00ed opat\u0159en\u00ed. \nOd roku 2006 \u0161kola pravideln\u011b pod\u00e1v\u00e1 n\u00e1vrhy projekt\u016f GA\u010cR, kde usp\u011bla zejm\u00e9na v oblasti Ekonomie a Pr\u00e1va.V roce 2012 se \u0160KODA AUTO Vysok\u00e1 \u0161kola stala v\u00fdzkumnou organizac\u00ed, zapsanou v seznamu Rady vl\u00e1dy \u010cR pro v\u00fdzkum, v\u00fdvoj a inovace. Od roku 2017 je zaps\u00e1na do Seznamu v\u00fdzkumn\u00fdch organizac\u00ed (SVO) nov\u011b veden\u00e9m M\u0160MT \u010cR. \n\u0160AV\u0160 je zapojen\u00e1 do mezin\u00e1rodn\u00edch projekt\u016f (GSBI, JEUL), informace o kter\u00fdch se zve\u0159ejnuje na ofici\u00e1ln\u00edch webov\u00fdch str\u00e1nk\u00e1ch \u0161koly.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.4143988", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "330410", "legal_status": "o.p.s.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u0160AV\u0160 pln\u011b respektuje rozvojov\u00e9 prioritn\u00ed c\u00edle Dlouhodob\u00e9ho z\u00e1m\u011bru M\u0160MT na obdob\u00ed 2016 \u2013 2020. Jejich operacionalizace v podm\u00ednk\u00e1ch \u0160AV\u0160 bude zam\u011b\u0159ena takto: \n- Prioritn\u00ed c\u00edl 1 - Zaji\u0161\u0165ov\u00e1n\u00ed kvality:\u0160AV\u0160 bude nad\u00e1le kombinovat akademickou excelenci s vzd\u011bl\u00e1vac\u00edm vyu\u017eit\u00edm povinn\u00fdch \u0159\u00edzen\u00fdch odborn\u00fdch prax\u00ed student\u016f v partnersk\u00fdch firm\u00e1ch a instituc\u00edch.Prioritn\u00ed c\u00edl 2 - Diverzita a dostupnost: \u0160AV\u0160 disponuje modern\u00edm bezbari\u00e9rov\u00fdm kampusem, kter\u00fd umo\u017e\u0148uje plnou inkluzi handicapovan\u00fdch poslucha\u010d\u016f a poslucha\u010d\u016f se speci\u00e1ln\u00edmi vzd\u011bl\u00e1vac\u00edmi pot\u0159ebami.Prioritn\u00ed c\u00edl 3 - Internacionalizace: rozvoj aktivit na poli mezin\u00e1rodn\u00ed spolupr\u00e1ce. - Prioritn\u00ed c\u00edl 4 - Relevance: \nRelevance studijn\u00edch program\u016f je dlouhodob\u011b kl\u00ed\u010dov\u00fdm strategick\u00fdm c\u00edlem \u0160AV\u0160, jen\u017e je sou\u010d\u00e1st\u00ed spole\u010densk\u00e9 mise \u0160AV\u0160 a byl rovn\u011b\u017e d\u016fvodem pro zalo\u017een\u00ed \u0160AV\u0160 akciovou spole\u010dnost\u00ed \u0160KODA AUTO.- Prioritn\u00ed c\u00edl 5 \u2013 Kvalita v\u00fdzkumu, v\u00fdvoje a inovac\u00ed. - Prioritn\u00ed c\u00edl 6 \u2013 Rozhodov\u00e1n\u00ed zalo\u017een\u00e9 na datech: \n\u0160AV\u0160 dlouhodob\u011b vytv\u00e1\u0159\u00ed, z\u00edsk\u00e1v\u00e1 a uschov\u00e1 data o v\u0161ech podstatn\u00fdch aspektech \u010dinnosti \u0161koly, a to zejm\u00e9na rozs\u00e1hl\u00fdm vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00edm Akademick\u00e9ho informa\u010dn\u00edho syst\u00e9mu AIS a s t\u00edm spojenou d\u016fslednou digitalizac\u00ed ve\u0161ker\u00e9 dokumentace. - Prioritn\u00ed c\u00edl 7 \u2013 Efektivn\u00ed financov\u00e1n\u00ed.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)326823071"}