{"member_organisations": "http://www.andema.org/?q=content/marcas-asociadas", "identification_number": "615373310628-08", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Customs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "C/ Ribera del Loira, N\u00ba12", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Antonio  Moreno Campos", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Legislaciones acerca de Importaciones paralelas y propias de Propiedad Industrial as\u00ed como competencia", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n para la Defensa de la Marca (ANDEMA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "registration_date": "13/02/2013", "website_address": "http://www.andema.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Oficina de la Uni\u00f3n Europea de Propiedad Industrial (EUIPO). \nObservatorio Europeo de Infracciones contra los Derechos de Propiedad Intelectual. \nDirecci\u00f3n General de Mercado Interior y Protecci\u00f3n del Consumidor de la Comisi\u00f3n Europea. \nComisi\u00f3n del Mercado Interior y Consumo del Parlamento Europeo. \nGlobal Anti-Counterfei\u00adting Group \nAssociation des Industries de Marques", "head_office_post_code": "28042", "goals__remit": "ANDEMA es una asociaci\u00f3n privada, sin \u00e1nimo de lucro, formada por m\u00e1s de 70 empresas, pertenecientes a diversos sectores econ\u00f3micos, pero con un nexo en com\u00fan: la creencia en el poder de la marca, de los dise\u00f1os y de las patentes como principal activo de las empresas, como herramienta de competitividad e internacionalizaci\u00f3n y como elemento generador de riqueza y empleo en la econom\u00eda y en la sociedad.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915906939", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Antonio  Moreno Campos", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}