{"member_organisations": "", "identification_number": "618982926552-22", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Energy, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Autov\u00eda A-92, salida 303, Carretera Hern\u00e1n Valle km 3,5 \u2013 18511 Valle del Zalab\u00ed (Granada)", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alberto  Ariza Herrer\u00edas", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "circular economy package  \nstrategy on plastics in a circular economy \nwaste framework directive  \nProposal for a DIRECTIVE OF THE EUROPEAN PARLIAMENT AND OF THE COUNCIL amending Directives 2008/98/EC on waste, 94/62/EC on packaging and packaging waste, 1999/31/EC on the landfill of waste, 2000/53/EC on end-of-life vehicles, 2006/66/EC on batteries and accumulators and waste batteries and accumulators, and 2012/19/EU on waste electrical and electronic equipmen", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "SULAYR GLOBAL SERVICE (SULAYR)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.0553901, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/03/2017", "website_address": "http://www.sulayrgs.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "GRANADA", "membership": "", "head_office_post_code": "18511", "goals__remit": "Sulayr Global Service S.L. es una compa\u00f1\u00eda espa\u00f1ola que se dedica al reciclaje del PET MULTICAPA; una empresa joven surgida de la investigaci\u00f3n y desarrollo de una tecnolog\u00eda innovadora, \u00fanica en el mundo, que logra obtener RPET (Polietilen Tereftalato Recuperado) a partir de la l\u00e1mina compleja, subproducto de las industrias de extrusi\u00f3n, termoconformado y envasado. El resultado de su actividad permite la reincorporaci\u00f3n del PET, en este caso, recuperado, al ciclo de producci\u00f3n, permitiendo su uso en la fabricaci\u00f3n de envases transparentes. \n \nEsta novedosa t\u00e9cnica ha abierto nuevas opciones en el campo de la industria del pl\u00e1stico y el cuidado del medio ambiente, ya que antes de su creaci\u00f3n, el PET MULTICAPA no se reciclaba. \n \nEn la actualidad, los envases elaborados a partir de PET MULTICAPA son los m\u00e1s utilizados para contener productos alimentarios perecederos y garantizar su correcta conservaci\u00f3n, mantenimiento e higiene. Sin embargo, en la fabricaci\u00f3n de los mismos, existe un material sobrante que no resulta apreciado por la industria del envasado y, por tanto, es desechado y tratado como residuo, con el coste que supone su gesti\u00f3n a la empresa que lo genera. \n \nCon su patente, Sulayr Global Service ha conseguido un producto de gran valor a partir de un sub-producto post-industrial y lo ha revalorizado, permitiendo que la gesti\u00f3n de \u00e9ste tenga un menor coste, a la vez que ha posibilitado que la industria que lo genera obtenga un beneficio por su venta. \n \nGracias al desarrollo industrial de los \u00faltimos a\u00f1os, Sulayr Global Service tambi\u00e9n tiene capacidad para reciclar PET MULTICAPA procedente del post-consumo. De este modo, en la nueva planta de Austria, se comenzar\u00eda a reciclar el residuo procedente de la Uni\u00f3n Europea, que se estima en 0,45 millones de toneladas.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 37.2921703, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SOCIEDAD LIMIMTADA", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alberto Ariza Herrer\u00edas", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CFO", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)958696230"}