{"member_organisations": "France Assos Sant\u00e9 compte 76 associations membres: \nhttp://www.france-assos-sante.org/qui-sommes-nous/associations-membres", "identification_number": "618965529397-10", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "10, Villa Bosquet", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alain-Michel CERETTI", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Politique du m\u00e9dicament \n- E-sant\u00e9 \n- Sant\u00e9 publique (d\u00e9terminants de sant\u00e9, pr\u00e9vention, vaccins, etc.)", "organisation_name": "France Assos Sant\u00e9", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/12/2017", "website_address": "http://www.france-assos-sante.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Expert Group on liability and new technologies #E03592#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3592#Member#C#Product Liability Directive formation", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "EPHA: https://epha.org/  \nEPF: http://www.eu-patient.eu/ \nThe European Alliance for Responsible R&D and Affordable Medicines: http://medicinesalliance.eu/", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "France Assos Sant\u00e9 est le nom choisi par l\u2019Union nationale des associations agr\u00e9\u00e9es d\u2019usagers du syst\u00e8me de sant\u00e9 afin de faire conna\u00eetre son action comme organisation de r\u00e9f\u00e9rence pour repr\u00e9senter les patients et les usagers du syst\u00e8me de sant\u00e9 et d\u00e9fendre leurs int\u00e9r\u00eats. Forte d\u2019une mission officiellement reconnue par son inscription dans le code de la sant\u00e9 publique via la loi du 26 janvier 2016, France Assos Sant\u00e9 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en mars 2017 \u00e0 l\u2019initiative de 72 associations nationales fondatrices, en s\u2019inscrivant dans la continuit\u00e9 d\u2019une mobilisation de plus de 20 ans pour construire et faire reconna\u00eetre une repr\u00e9sentation des usagers interassociative forte. Notre volont\u00e9 est ainsi de permettre que s\u2019exprime la vision des usagers sur les probl\u00e9matiques de sant\u00e9 qui les concernent au premier chef, par une voie puissante, audible et faisant la synth\u00e8se des diff\u00e9rentes sensibilit\u00e9s afin de toujours viser au plus juste de l\u2019int\u00e9r\u00eat commun. \n \nAu total, les associations membres de notre union r\u00e9unissent plusieurs centaines de milliers de patients/usagers adh\u00e9rents. A noter que les associations qui constituent France Assos Sant\u00e9, b\u00e9n\u00e9ficiant toutes de l\u2019agr\u00e9ment en sant\u00e9, couvrent la totalit\u00e9 des pathologies reconnues par le dispositif des 30 affections de longue dur\u00e9e (ALD) et au-del\u00e0 un tr\u00e8s large \u00e9ventail des probl\u00e9matiques en lien avec la sant\u00e9.  \n \nDepuis les maladies rares ou les maladies li\u00e9es au travail et \u00e0 l\u2019environnement en passant par la multitude des maladies chroniques, mais aussi par les questions que posent les soins courants et la pr\u00e9vention, ou la qualit\u00e9 des pratiques et jusqu\u2019\u00e0 la d\u00e9fense des victimes d\u2019accidents m\u00e9dicaux, France Assos Sant\u00e9 est amen\u00e9e \u00e0 travailler sur l\u2019ensemble des sujets susceptibles d\u2019impacter le quotidien des citoyens en lien avec leur sant\u00e9 et quant \u00e0 leur rapport \u00e0 notre syst\u00e8me de sant\u00e9. C\u2019est ainsi que nous nous mobilisons aussi sur la condition des populations fragiles ou vuln\u00e9rables, \u00e2g\u00e9es, retrait\u00e9es ou encore en situation de handicap. \n \nNotre Union est une association nationale qui dispose aussi de repr\u00e9sentations dans les territoires en r\u00e9gion via les Unions r\u00e9gionales des associations agr\u00e9\u00e9es d\u2019usagers du syst\u00e8me de sant\u00e9, \u00e9galement membres de France Assos Sant\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)1 40 56 01 49", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "France Assos Sant\u00e9 participe r\u00e9guli\u00e8rement aux consultations sur les politiques de l'UE sur les sujets mentionn\u00e9s ci-dessus. Elle informe ses membres des initiatives europ\u00e9ennes pertinentes par rapport aux activit\u00e9s de l'organisation et elle s'applique \u00e0 promouvoir certaines de ses initiatives \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne. \n \nFrance Assos Sant\u00e9 participe \u00e9galement aux activit\u00e9s et \u00e0 l'\u00e9laboration des documents de position des organisations et r\u00e9seaux europ\u00e9ens dont elle est membre: EPHA, EPF et European Alliance for Responsible R&D and Affordable Medicines. \n \nCi dessous quelques exemples d\u2019actions europ\u00e9ennes men\u00e9es en 2017. \n\u2022    Article pour la lettre d\u2019information d'EPF sur la campagne d\u2019information et de mobilisation du CISS en vue des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles. \n\u2022    R\u00e9ponse \u00e0 la consultation de la Commission sur l'avenir de la collaboration europ\u00e9enne en mati\u00e8re d'\u00e9valuation des technologies de sant\u00e9. \n\u2022    Article sur la R\u00e9solution du Parlement europ\u00e9en du 2 mars 2017 sur les options de l\u2019Union europ\u00e9enne pour am\u00e9liorer l\u2019acc\u00e8s aux m\u00e9dicaments. \n\u2022    Co-signature (avec 40 organisations europ\u00e9ennes parmi lesquelles EPHA et EPF) de la lettre ouverte au Pr\u00e9sident Juncker pour lui demander de renforcer la politique europ\u00e9enne de la sant\u00e9 et ne pas supprimer la DG SANTE de la Commission europ\u00e9enne et diffusion de la p\u00e9tition sur le m\u00eame th\u00e8me. \n\u2022    Contribution fran\u00e7aise (diagnostique et propositions) au booklet d'EPHA sur la situation des maladies chroniques non transmissibles en Europe en vue de leur conf\u00e9rence annuelle. \n\u2022    Pr\u00e9sentation de France Assos Sant\u00e9 au s\u00e9minaire d\u2019EPF pour les coalitions nationales d\u2019organisations de patients. \n\u2022    Contribution \u00e0 la Roadmap d\u2019EPF pour l\u2019acc\u00e8s universel \u00e0 la sant\u00e9 de tous les patients. \n\u2022    Note sur l\u2019EMA pour les membres du groupe m\u00e9dicament de France Assos Sant\u00e9 \n\u2022    Contribution \u00e0 la r\u00e9vision du plan strat\u00e9gique d\u2019EPF 2014-2020 \n\u2022    Participation \u00e0 la formation de l\u2019EMA pour les organisations de patients", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3046705", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Charlotte Roffiaen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Consultante Europe"}