{"member_organisations": "", "identification_number": "622371220935-32", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "AVENIDA DE MANOTERAS 52", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "FRANCISCO LOPEZ LUQUE", "industry_forums": "", "grants": "100000", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Infraestructuras cr\u00edticas \n- Regulaci\u00f3n espacio a\u00e9reo \n- Ciberseguridad \n- Protecci\u00f3n de datos \n- Tecnolog\u00edas duales", "level_of_interest": "global, national", "organisation_name": "EVERIS AEROESPACIAL Y DEFENSA SL (EADE)", "belgium_office_post_code": "B1040", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "DAVID DE CASTRO PEREZ", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "-3.66203670689303", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "(+32)2 788 52 39", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue d'Auderghem, 22-28", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/03/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "website_address": "http://www.everis.com/spain/es-ES/sectores/Paginas/aeroespacial-defensa.aspx", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "", "head_office_post_code": "28050", "position": "HEAD OF INNOVATION", "financial_year_start_date": "01/04/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- proyectos financiados por el marco europeo de I+D, y otros programas, destinados a la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas en el \u00e1mbito europeo", "financial_year_end_date": "01/03/2017", "lat": "40.48659165", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "150000", "legal_status": "SOCIEDAD LIMITADA UNIPERSONAL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "l grupo everis Aeroespacial, Defensa y Seguridad es una multinacional con una red comercial en todo el mundo que proporciona soluciones globales para sistemas cr\u00edticos en los sectores Aeron\u00e1utico, Espacio, Defensa, Seguridad y Emergencias, basados en desarrollos de ingenier\u00eda y productos propios y de terceros. \nComo integrador de la tecnolog\u00eda puntera desarrollada por las empresas del grupo, permite ofrecer al mercado tecnolog\u00edas innovadoras y fiables, bien desarrolladas por nosotros o por compa\u00f1\u00edas con las que tenemos v\u00ednculos muy estrechos. De esta manera, aprovechamos la innovaci\u00f3n, flexibilidad y rapidez de las PYMES en nuestros procesos de I+D+i. \nAdicionalmente integramos en nuestras soluciones las m\u00e1s avanzadas tecnolog\u00edas que actualmente se est\u00e1n desarrollando por los l\u00edderes tecnol\u00f3gicos a nivel mundial en el sector, con el fin de convertirnos en garante de su transferencia tecnol\u00f3gica hacia Espa\u00f1a. \n \nDe igual forma, somos una empresa que exporta tecnolog\u00eda desarrollada en Espa\u00f1a al mercado internacional. En definitiva, nuestro compromiso es ser un referente en los mercados de Aeroespacial.", "belgium_office_city": "Bruselas", "head_office_phone": "(+34)917490000"}