{"member_organisations": "", "identification_number": "62332674924-66", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Consumers, Culture, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Avda Vidal i Barraquer, S/N M1 pl 0 CAPSA DE M\u00daSICA (Espai Tabacalera)", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Guillermo Soler Garc\u00eda de Oteyza", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Potenciaci\u00f3n del sector creativo y ejecutante musical en la ciudad de Tarragona y provincia, en sus dos vertientes la profesional y la amateur.  \n \nReivindicaci\u00f3n del colectivo de m\u00fasicos. \n \nProducci\u00f3n de espect\u00e1culos. \n \nRepresentaci\u00f3n desde el territorio, de la pol\u00edtica cultural en este caso del \u00e1rea de la musica tarraconense. \n \nPromoci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n y Formaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n y de sus integrantes, as\u00ed como para nuestro principal beneficiario: la ciudadan\u00eda y siempre dentro del \u00e1mbito social y cultural.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "ASSOCIACI\u00d3 DE M\u00daSICS DE TARRAGONA (aMt)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 1.2405591, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "49819", "registration_date": "10/01/2011", "website_address": "http://www.musicstgn.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "396", "head_office_city": "Tarragona", "membership": "L\u2019organitzaci\u00f3 sindical MUSICAT amb Musics de Girona i M\u00fasics de Catalunya \u00e9s un grup d'entitas representatives dels m\u00fasics professionals de Catalunya i des de l'aMt estem en conveni amb ells, intentant treballar tots plegats en la direcci\u00f3 \u00fanica per la dignificaci\u00f3 del m\u00fasic laboralment i professionalment. \n \nFeina representativa mitjan\u00e7ant la Xarxa creada amb les altres entitats i associacions de Catalunya (Musicat, ACIMC, AMJM) amb diverses l\u00ednies de treball i reivindicaci\u00f3. \n \nRepresentaci\u00f3 a l\u2019ACATAM.", "head_office_post_code": "43080", "goals__remit": "Creada en el a\u00f1o 2.000, la aMt es una asociaci\u00f3n de m\u00fasicos sin \u00e1nimo de lucro que pretende abarcar todas las comarcas de Tarragona incorporando a su proyecto a todos los m\u00fasicos posibles, de cualquier estilo, para juntos poder defender de forma organizada nuestros derechos y de esta forma, con el poder que los socios dan a cualquier organizaci\u00f3n numerosa, convertirnos en un interlocutor v\u00e1lido y de peso ante cualquier estamento, ya sea pol\u00edtico o privado. Resumiendo, convertirnos en un referente, para que la m\u00fasica ocupe el espacio que se merece dentro de la cultura en nuestra sociedad.  \nLa aMt deposita su fuerza en su filosof\u00eda asociativa, por lo general, los m\u00fasicos hemos sido siempre individualistas y bastante egoc\u00e9ntricos, sin ver m\u00e1s all\u00e1 de nuestro ombligo. \nEsta forma de actuar, no nos ha ayudado precisamente ante pol\u00edticas no demasiado sensibles en materias culturales y espec\u00edficamente musicales. \nDivide y vencer\u00e1s, lema de tantos estrategas y que siempre da resultado. \nPor lo tanto unirse es la \u00fanica f\u00f3rmula para intentar incidir en las iniciativas, tanto p\u00fablicas, como privadas para que la m\u00fasica sea tenida en cuenta como una parte m\u00e1s de nuestra forma de vida. \n \n \n2017,  \nCAP A UN EQUIPAMENT INTEGRAL \n \nPoc a poc, pas a pas, la Capsa de M\u00fasica es va convertint en l\u2019equipament que, ja fa molts anys, vam somiar des de l\u2019Associaci\u00f3 de M\u00fasics de Tarragona, i que es va anar concretant en diverses propostes i plans d\u2019usos, primer a la Chartreuse, despr\u00e9s a la Tabacalera (sempre, aix\u00f2 s\u00ed, en antics edificis industrials). Des del primer moment, vam parlar d\u2019un espai per la m\u00fasica, per la cultura i per la ciutadania, i vam explicar a qui volia escoltar que no parl\u00e0vem simplement d\u2019una sala de concerts, encara que aquest, l\u00f2gicament, fos l\u2019element m\u00e9s cridaner.  \nLes dades del 2017 ens indiquen que s\u00ed, que de mica en mica anem creixent en diverses direccions. Hem programat m\u00e9s concerts que mai, superant la vintena. Una xifra potser modesta per\u00f2 que s\u2019ha de valorar tamb\u00e9 pel que hi ha al darrere: la Capsa ha portat a Tarragona m\u00fasics i m\u00fasiques \u201cminorit\u00e0ries\u201d que potser no tindrien cabuda en altres espais. I al mateix temps, les excel\u00b7lents prestacions de la sala comencen a ser conegudes m\u00e9s enll\u00e0 de la nostra ciutat.  \nPer\u00f2 tamb\u00e9 pugen les hores d\u2019assaig als bucs de la planta 1, tot i que encara no estan equipats al 100%. M\u00e9s hores d\u2019assaig, m\u00e9s grups i artistes. Alguns de veterans i \u201ccl\u00e0ssics\u201d de l\u2019escena tarragonina, i d\u2019altres que poden esdevenir-ne joves valors. I tamb\u00e9 augmenten les consultes a l\u2019Oficina d\u2019Atenci\u00f3 al M\u00fasic (OAM), aquest servei que ja vam endegar fa anys, pioner a Catalunya, i reconegut com exemple de bones pr\u00e0ctiques. \nAvancem, per tant, cap a on volem arribar: un equipament integral  centrat en la m\u00fasica i els m\u00fasics, que doni servei a totes les facetes d\u2019aquesta activitat art\u00edstica. Queda molt per fer, encara, per\u00f2 el rumb \u00e9s clar.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "12", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.1137424, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "49819", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Miguel Alberto Cruz Carmona", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)629767713"}