{"member_organisations": "http://www.csa-csi.org/Acerca-de-la-CSA-Estructura-Afiliadas-191", "identification_number": "623558724431-76", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "S\u00e3o Paulo - Brasil - Rua Formosa, 367, 4\u00ba Andar, CJ450, CEP 01049-000 San Jos\u00e9 - Costa Rica - Sabana Norte, CEP 1577-2050", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Rafael Freire Neto", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "83870", "head_office_country": "Brazil", "eu_initiatives": "- Revisi\u00f3n del Consenso Europeo sobre Desarrollo; \n \n- Implementaci\u00f3n de los Objetivos de Desarrollo \nSustentable por la UE; \n \n- Tratados comerciales de la UE con pa\u00edses de Am\u00e9rica; \n \n- Papel de la UE en la agenda de eficacia para el desarrollo; \nMarco financiero plurianual de la UE.", "organisation_name": "Confedera\u00e7\u00e3o Sindical de Trabalhadores e Trabalhadoras das Am\u00e9ricas (CSA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/11/2016", "website_address": "http://www.csa-csi.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Policy Forum on Development #E00150#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=150#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "S\u00e3o Paulo", "membership": "http://www.csa-csi.org/Acerca-de-la-CSA-Estructura-Afiliadas-191", "head_office_post_code": "01049-000", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n Sindical de Trabajadores y Trabajadoras de las Am\u00e9ricas \u2013 CSA, Organizaci\u00f3n Regional de la Confederaci\u00f3n Sindical Internacional (CSI), fundada el 27 de marzo de 2008 en la Ciudad de Panam\u00e1 \u2013 Panam\u00e1, es la expresi\u00f3n sindical m\u00e1s importante del continente Americano, con 56 centrales afiliadas en 23 pa\u00edses de la regi\u00f3n, representando m\u00e1s de 60 mil millones de trabajadores/as. \n \nLos Ejes Estrat\u00e9gicos de la CSA son tales: \n \n1.    Desarrollo sustentable y trabajo decente \n2.    Libertad Sindical y Trabajo Decente \n3.    Organizaci\u00f3n Sindical y Autorreforma \n4.    Paz, Democracia y Derechos Humanos \n5.    Fortalecimiento Institucional  \n \nAs\u00ed como los Objetivos para el accionar sindical en la regi\u00f3n son los siguientes: \n \n- El pleno respeto y la promoci\u00f3n de los derechos humanos en general y en particular por los derechos sindicales y laborales de todas las personas sin distinci\u00f3n alguna y con independencia de que sean nacionales, residentes o extranjeros, del campo o la ciudad, trabajadores/as activos o pasivos/as, de la econom\u00eda formal o informal, del sector privado o p\u00fablico, con contrato o sin contrato, provenientes de diferentes grupos etarios, hombres o mujeres, dependientes o aut\u00f3nomos; \n \n- La igualdad y equidad de g\u00e9nero y la plena participaci\u00f3n de las mujeres en todos los niveles del movimientos sindical, y en todas las instancias de la sociedad, para impulsar un desarrollo con igualdad de oportunidades para hombres y mujeres \n \n- El desarrollo sindical, para mejorar las condiciones de trabajo y elevar la calidad de vida de sus afiliados/as y dependientes, para ello ser\u00e1 prioritario reducir la duraci\u00f3n de la jornada laboral, compatibilizar el trabajo con la vida familiar, eliminar la precariedad y desprotecci\u00f3n laboral de los/as trabajadores/as cualquiera que sea su ocupaci\u00f3n, lugar y modalidad en que se realice; \n \n- La solidaridad entre los/as trabajadores/as y entre sus organizaciones desde el lugar de trabajo y la comunidad en que residen hasta el \u00e1mbito mundial; \n \n- En forma coordinada con las organizaciones sindicales nacionales afiliadas y fraternales,  programas que fortalezcan los procesos de unidad sindical; \n \n- Los acuerdos y alianzas estrat\u00e9gicos con otros movimientos y actores sociopol\u00edticos afines para construir el poder necesario para alcanzar la defensa y reivindicaci\u00f3n de los/as trabajadores/as  y de la comunidad que hacen a la justicia social; \n \n- La democracia pol\u00edtica, social, laboral y econ\u00f3mica basada en la soberana popular y enriquecida por mecanismos e instancias de participaci\u00f3n y dialogo social efectivos; \n \n- El fortalecimiento del Estado Social de Derecho, como un pilar fundamental del desarrollo democr\u00e1tico y de la justicia social; \n \n- La integraci\u00f3n econ\u00f3mica, social y cultural y solidaria de las naciones de la Regi\u00f3n, para un desarrollo equilibrado y sostenible, con una fuerte dimensi\u00f3n social y participativa que permita conjugar los recursos y esfuerzos para eliminar las graves asimetr\u00edas existentes e impulsar un desarrollo productivo con un valor agregado cada vez mayor y con resguardo medioambiental; \n \n- La paz y la libre autodeterminaci\u00f3n de los pueblos y por ende, contra cualquier forma de subyugaci\u00f3n que impida la emancipaci\u00f3n de todos/as los/as trabajadores/as sin distinci\u00f3n alguna.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+55)112104-0750", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "- Reuniones con personal de DG DEVCO B2 en el marco del Foro Pol\u00edtico de la UE para el Desarrollo; \n \n- Contacto con delegaciones de la UE respecto a la promoci\u00f3n del di\u00e1logo social a nivel nacional.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Giulia Massobrio", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Respons\u00e1vel de Coopera\u00e7\u00e3o"}