{"member_organisations": "http://www.tieke.fi/display/vlf/Mukana+olevat+organisaatiot", "identification_number": "623912923100-94", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Business and Industry, Digital economy and society", "head_office_address": "Tieke r.y. Pieni Roobertinkatu 9", "full_time_equivalent_fte": "6,25", "person_with_legal_responsibility": "Antti Eskola", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FI", "head_office_country": "Finland", "eu_initiatives": "* EU:n aloitteet, politiikan alat ja lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6ehdotukset, joita organisaatio ensisijaisesti seuraa: \nVerkkolaskutusta ja julkisten hankintojen s\u00e4hk\u00f6ist\u00e4mist\u00e4 edist\u00e4v\u00e4t EU-aloitteet, politiikan alat ja lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6ehdotukset: Digiagenda, hankintasanomat ja verkkolaskutus. \nEU:n politiikkaan liittyv\u00e4t t\u00e4yt\u00e4nt\u00f6\u00f6npano-, suhdetoiminta- ja viestint\u00e4toimet, esim. hankkeet, tapahtumat ja julkaisut: \n(Merkkien enimm\u00e4ism\u00e4\u00e4r\u00e4 on 4 000.) \nTiedottaminen EU-politiikasta (direktiiveist\u00e4, standardisoinnista) seminaareissa ja ty\u00f6pajoissa. vuosittaiset seminaarit ja j\u00e4sentilaisuudet.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Verkkolaskufoorumi (VLF)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 24.9453434, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/08/2016", "website_address": "http://www.verkkolaskufoorumi.fi", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "EMSFEI", "head_office_post_code": "00130", "goals__remit": "Verkkolaskufoorumi on Suomessa toimivien verkkolaskutuksen kehitt\u00e4jien kansallinen kohtauspaikka. Sen teht\u00e4vin\u00e4 on \n\u2022    ker\u00e4t\u00e4 tietoa verkkolaskutuksesta ja tarjota sit\u00e4 edelleen www-sivustollaan verkkolaskutuksen eri intressiryhmille \n\u2022    ker\u00e4t\u00e4 ja jakaa perustietoa verkkolaskusta, linkkej\u00e4 syvemp\u00e4\u00e4n tietoon \n\u2022    antaa tietoa yrityksist\u00e4, jotka kehitt\u00e4v\u00e4t ja tarjoavat verkkolaskutusta \n\u2022    jakaa tietoa meneill\u00e4\u00e4n olevasta kehitysty\u00f6st\u00e4 \n\u2022    v\u00e4litt\u00e4\u00e4 uutisia Suomesta ja muualta maailmasta \n\u2022    ker\u00e4t\u00e4 ja v\u00e4litt\u00e4\u00e4 tilastotietoa verkkolaskun k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 Suomessa ja kansainv\u00e4lisesti \n\u2022    ideoida osallistujien kanssa tarvittavia kehityssuuntia ja -projekteja \n\u2022    toimia tasapuolisesti, puolueettomasti ja kaikkia osapuolia hy\u00f6dynt\u00e4v\u00e4ll\u00e4 tavalla. \n\u2022     \nVerkkolaskufoorumi toimii Euroopan verkkolaskutuksen sidosryhm\u00e4foorumin (European Multistakeholder forum in Electronic Invoicing, EMF) sek\u00e4 s\u00e4hk\u00f6isiin \nhankintoihin keskittyv\u00e4n multistakeholderin (EXEP) kansallisena vastinryhm\u00e4n\u00e4.  \n \n\u2022    Verkkolaskufoorumin toimintaa ohjaa ohjausryhm\u00e4. Verkkolaskufoorumissa toimii kolme ty\u00f6ryhm\u00e4\u00e4: k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4ty\u00f6ryhm\u00e4, operaattority\u00f6ryhm\u00e4 ja ohjelmistotaloty\u00f6ryhm\u00e4. \n\u2022    Verkkolaskufoorumin ohjausryhm\u00e4n muodostavat ty\u00f6ryhmien puheenjohtajat, pankkien edustaja, TIEKEn edustaja ja valtiohallinnon edustajia. \n\u2022    Ohjausryhm\u00e4 ja ty\u00f6ryhm\u00e4t valitsevat keskuudestaan puheenjohtajan ja varapuheenjohtajan vuodeksi kerrallaan.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "25", "relevant_communication": "Tiedottaminen EU-politiikasta (direktiiveist\u00e4, standardisoinnista) seminaareissa ja ty\u00f6pajoissa. vuosittaiset seminaarit ja j\u00e4sentilaisuudet.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 60.1642987, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "50000", "legal_status": "Ei ole", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pirjo Ilola", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Ohjausryhm\u00e4n varapuheenjohtaja", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+358)947630400"}