{"member_organisations": "", "identification_number": "624745614829-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Business and Industry, Taxation", "head_office_address": "Avenida \u00d3scar Espl\u00e1, 37", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Garc\u00eda Beato", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "All European initiatives related to banking activity and with possible impacts on banks.", "organisation_name": "BANCO DE SABADELL, S.A. (SABADELL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/10/2014", "website_address": "https://www.grupbancsabadell.com/en", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Alicante", "membership": "Asociaci\u00f3n Bancaria Espa\u00f1ola (AEB)", "head_office_post_code": "03007", "goals__remit": "Banco Sabadell is Spain\u2019s fourth largest private banking group, comprised of different banks, brands, subsidiaries and part-owned companies covering all areas of the financial business sector, under a common denominator: professional performance and quality.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)902 323 000", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "None in 2017", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SOCIEDAD ANONIMA", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maurici Lucena", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director of Public Policy and Prudential Regulation"}