{"member_organisations": "", "identification_number": "625772526856-05", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Customs, Enlargement, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "C/ Juan Antonio balb\u00e9s n\u00ba entlo, 1", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Vicente Guinot Aledo", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Reglamento Coinmunitario PAC 2020-2027 \nDirectiva europea Europa Horizonte 2020 \nAcuerdos de comercio con pa\u00edses terceros, en referencia a las potenciales plagas y enfermedades de las cuales estamos actualmente exentos.", "organisation_name": "Federaci\u00f3n Provincial de Agricultores, ganaderos y empresarios forestales de Castell\u00f3n. (FEPAC-ASAJA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/04/2017", "website_address": "http://www.asajacastellon.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Castell\u00f3n", "membership": "Asociaci\u00f3n Provincial de Mujeres del \u00c1mbito Rural de castell\u00f3n. \nAsociaci\u00f3n Provincial de Apicultores de Castell\u00f3n. \nFederaci\u00f3n de ADS de Rumiantes de la provincia de Castell\u00f3n. \nAsociaci\u00f3n Provincial de productores y comercializadores de trufas de la provincia de Castell\u00f3n. \nFederaci\u00f3n de criadores de pollos conbatientes del gallo espa\u00f1os de la Comunitat Valenciana. \nAsociaci\u00f3n de ganaderos de lidia de la provincia de Castell\u00f3n. \nAsociaci\u00f3n de empresarios Forestales de la provincia de Castell\u00f3n. \nAsociaci\u00f3n provincial de pozos de riego de la provincia de Castell\u00f3n. \nAsociaci\u00f3n Comarcal de Agricultores del Alto Palancia. \nAsociaci\u00f3n Comarcal de Agricultores y ganaderos dels Ports. \nAsociaci\u00f3n Comarcal de Agricultores del Alto Mijares. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Xilxes. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Moncofar. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Nules. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Alqueries. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Sot de Ferrer. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de la Vall D'uix\u00f3. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Artana. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Betx\u00ed. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Onda. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de la Vilavella. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Castell\u00f3n \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Vila-real. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Borriana. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Almassora. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Alcal\u00e0 de Xivert. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Sant Mateu. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Benicarl\u00f3. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Vinar\u00f3s. \nAsociaci\u00f3n Local de Agricultores de Traiguera.", "head_office_post_code": "12004", "goals__remit": "2. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La defensa en general de la empresa agraria, de las explotaciones familiares agrarias, de los j\u00f3venes agricultores y de la mujer del medio rural. \n3. \u00a0Participar en la negociaci\u00f3n colectiva laboral, el planteamiento de conflictos colectivos de trabajo, el di\u00e1logo social y la participaci\u00f3n institucional en los organismos de las administraciones p\u00fablicas.  \n4. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Procurar la igualdad de rentas en el sector agrario con los dem\u00e1s sectores, mediante el ejercicio de las acciones reivindicativas y cualesquiera otras necesarias. \n5. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Defender la independencia econ\u00f3mica de gesti\u00f3n y de medios de producci\u00f3n de los agricultores y ganaderos. \n6. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fomentar la promoci\u00f3n de los agricultores y ganaderos y de sus familiares en todas las dimensiones inherentes a la persona humana, tanto materiales como intelectuales con el fin de potenciar el mundo rural y defender los derechos humanos de quienes lo integran y su participaci\u00f3n en una justa distribuci\u00f3n de la riqueza. \n7. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La promoci\u00f3n del asociacionismo agrario. \n8. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La defensa de la iniciativa privada en el campo, frente a cualquier forma de estatalizacion agraria. \n9. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La defensa y conservaci\u00f3n del medio ambiente. \n10. .\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Contribuir en todas las formas y por todos los medios apropiados a la formaci\u00f3n profesional, t\u00e9cnica, social y cultural de sus miembros. \n11. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promover y alentar la participaci\u00f3n de los j\u00f3venes agricultores en la asociaci\u00f3n profesional, mutualista y cooperativa. \n12. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La participaci\u00f3n y cooperaci\u00f3n con organismos, entidades y asociaciones que trabajen a favor de los agricultores y ganaderos, y especialmente de la juventud rural. \n13. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Impulsar la competitividad y rentabilidad de las infraestructuras agrarias, concienciando a la sociedad y presionando a los poderes p\u00fablicos para mejorar la calidad y productividad. \n14. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promover directamente o a trav\u00e9s de las organizaciones en las que la Asociaci\u00f3n participe o est\u00e9 integrada, instituciones capaces de organizar los medios de producci\u00f3n, transformaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de los productos agrarios, para mediante la adici\u00f3n de valores a\u00f1adidos, mejorar la rentabilidad del sector. \n15. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reivindicar la equiparaci\u00f3n del sector agr\u00edcola, ganadero y forestal con los sectores mas avanzados en materia de seguridad social. \n16. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigir una pol\u00edtica de igualdad de oportunidades para la juventud agraria en todo tipo de ense\u00f1anza. \n17. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Defender la propiedad privada, sin perjuicio de su funci\u00f3n social de acuerdo con las leyes. \n18. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hacer posible, mediante la oportuna colaboraci\u00f3n con entidades financieras y crediticias, p\u00fablicas o privadas, nuevas y m\u00e1s \u00e1giles formulas para el cr\u00e9dito agrario, que permita su utilizaci\u00f3n por todos los que lo precisen para la financiaci\u00f3n, mejora y/o reestructuraci\u00f3n de sus empresas agrarias. \n19. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigir la participaci\u00f3n de los profesionales de la agricultura y la ganader\u00eda en la elaboraci\u00f3n, gesti\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la pol\u00edtica agraria, en colaboraci\u00f3n con los medios t\u00e9cnicos y financieros precisos. \n20. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Intervenir en todos aquellos otros asuntos que afecten a los intereses agr\u00edcolas, ganaderos y forestales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)964213266", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organizaci\u00f3n Profesional Agraria", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dom\u00e8nec Josep N\u00e0cher Cervera", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario Gral. T\u00e9cnico"}