{"member_organisations": "", "identification_number": "62619749171-91", "fields_of_interest": "Consumers, Customs, Energy, Environment, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "rue de l'Amiral Hamelin, 17", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Sabah Doudou", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- B\u00e2timent \n- Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \n- Environnement", "organisation_name": "Industries du G\u00e9nie Num\u00e9rique, Energ\u00e9tique et S\u00e9curitaire (IGNES)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/07/2012", "website_address": "http://www.ignes.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "FIEEC \nCECAPI \nLightingEurope", "head_office_post_code": "75016", "goals__remit": "IGNES a pour mission de d\u00e9finir et de promouvoir une infrastructure \u00e9nerg\u00e9tique et num\u00e9rique, en termes de produits et solutions, pour les b\u00e2timents r\u00e9sidentiels et tertiaires, que ce soit dans le domaine du neuf ou de la r\u00e9novation. Ainsi, nos entreprises souhaitent prendre une part active aux d\u00e9bats sur les nouveaux enjeux pour lesquels des infrastructures performantes seront des conditions de succ\u00e8s : efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, s\u00e9curit\u00e9 des biens et des personnes, maintien \u00e0 domicile, t\u00e9l\u00e9sant\u00e9, voiture \u00e9lectrique,smart grid, b\u00e2timent durable, villes \"vertes\"...", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33 0)1 45 05 70 83", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Guillaume Adam", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable Affaires R\u00e8glementaires"}