{"member_organisations": "", "identification_number": "626243922885-36", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Invalidenstra\u00dfe 34", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Michael Brabec", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "Diskussionen verfolgen, Besonderheiten der Branche einbringen", "eu_initiatives": "Cross Border Rental, Vehicle re-registration \nUnfair Commercial Practices Directive \nInsurance Mediation Directive \nPackage Travel Directive \nGeo-Blocking \nRAC-Guidelines, Code of Conduct \nCross-border car rental & Union Customs Code \nConsumer Rights \nCrime and fraud prevention \nLow emission zones \nClean vehicle \nConnected cars", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Bundesverband der Autovermieter Deutschlands e.V. (BAV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Brabec", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3836611", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "01/08/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.bav.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "http://www.leaseurope.org/", "head_office_post_code": "10115", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.5308695", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der BAV ist der Zusammenschluss von mehr als 200 Mietwagenunternehmen zu einer wirksamen Interessenvertretung und repr\u00e4sentiert ca. zwei Drittel des Gesamtmarktes. Er steht den Mitgliedern f\u00fcr alle branchenrelevanten Aufgaben zur Verf\u00fcgung. Nach \u00fcber f\u00fcnfzigj\u00e4hriger T\u00e4tigkeit ist der BAV aus dem Alltag seiner Mitglieder nicht mehr wegzudenken. Nur die kontinuierliche Bearbeitung der f\u00fcr die Branche relevanten Fach- und Sachthemen bringt auf Dauer Erfolg. Und hier leistet der Bundesverband f\u00fcr seine Mitglieder ganze Arbeit. \n \nUmfangreiche Leistungen erbringt der BAV regelm\u00e4\u00dfig hinsichtlich der Beratung und Information seiner Mitglieder in allen F\u00e4llen versicherungsrechtlicher Schadenregulierungen sowie in allen wettbewerbsrechtlichen und sonstigen wirtschaftlichen Sach- und Fachfragen. \n \nEbenso werden Rahmenvertr\u00e4ge mit verschiedenen Unternehmen und Dienstleistern geschlossen, um den Mitgliedern auch hier finanzielle Vorteile zu verschaffen. \n \nEine weitere wichtige Aufgabe des BAV ist die Bek\u00e4mpfung unlauteren Wettbewerbs und aller sch\u00e4dlichen Einfl\u00fcsse auf die Branche. Im Autovermietgesch\u00e4ft ben\u00f6tigte Formulare werden federf\u00fchrend durch den BAV entwickelt. Die Internetseite des BAV informiert \u00fcber aktuelle Aktivit\u00e4ten des Verbandes, der BAV bezieht dort \u00f6ffentlich Position gegen\u00fcber der Politik und Versicherungen und dokumentiert die Rechtsprechung.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)3025898945"}