{"member_organisations": "", "identification_number": "626394929104-16", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Consumers, Justice and Fundamental Rights, Single market, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Bauerova 17", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dana Hajdu\u010dekov\u00e1 Bosikov\u00e1", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Slovakia", "eu_initiatives": "1. K\u00fapa nehnute\u013enosti \u2013 pravidl\u00e1 \u00faverov \nZHRNUTIE K DOKUMENTU: \nSmernica 2014/17/E\u00da \u2013 pravidl\u00e1 \u00faverov na b\u00fdvanie \n2. Posilnenie pr\u00e1v spotrebite\u013eov v E\u00da \nZHRNUTIE K DOKUMENTU \nSmernica 2011/83/E\u00da o pr\u00e1vach spotrebite\u013eov \n3. Zmluvy o spotrebite\u013esk\u00fdch \u00faveroch \nRozvoj trhu s \u00favermi v Eur\u00f3pskej \u00fanii mus\u00ed sprev\u00e1dza\u0165 posilnenie pr\u00e1v spotrebite\u013ea. Harmoniz\u00e1ciou vn\u00fatro\u0161t\u00e1tnych ustanoven\u00ed sa z\u00e1rove\u0148 mus\u00ed umo\u017eni\u0165 podpora cezhrani\u010dn\u00fdch \u00faverov. \nAKT Smernica Eur\u00f3pskeho parlamentu a Rady 2008/48/ES z 23. apr\u00edla 2008 o zmluv\u00e1ch o spotrebite\u013eskom \u00favere a o zru\u0161en\u00ed smernice Rady 87/102/EHS. \n4. Ochrana spotrebite\u013eov pred nekal\u00fdmi podmienkami v zmluv\u00e1ch \nV \u0161tandardn\u00fdch zmluv\u00e1ch s\u00fa vymedzen\u00e9 pr\u00e1va a povinnosti dotknut\u00fdch str\u00e1n. Spotrebitelia v\u0161ak niekedy m\u00f4\u017eu by\u0165 v nev\u00fdhode. D\u00f4vodom m\u00f4\u017ee by\u0165 to, \u017ee zmluvn\u00e9 podmienky zostavil len obchodn\u00edk alebo \u017ee povinnosti, ktor\u00e9 zmluva obsahuje, s\u00fa z\u00e1v\u00e4znej\u0161ie pre n\u00e1kupcu ako pre predajcu. \nAKT \nSmernica Rady 93/13/EHS z 5. apr\u00edla 1993 o nekal\u00fdch podmienkach v spotrebite\u013esk\u00fdch zmluv\u00e1ch", "organisation_name": "Ko\u0161ick\u00e1 Oddl\u017eovacia Spolo\u010dnos\u0165 (KOS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "27/11/2017", "website_address": "http://www.oddlzenie-pozicky-exekucie.sk/index.php", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ko\u0161ice", "membership": "", "head_office_post_code": "040 23", "goals__remit": "Zaober\u00e1me sa spotrebite\u013esk\u00fdmi pr\u00e1vami na \u00farovn\u00ed v\u00fdchodn\u00e9ho Slovenska. Ide o \u0161pecializ\u00e1ciu v r\u00e1mci pr\u00e1va spotrebite\u013eov v bankovom a nebankovom sektore, \u010falej pr\u00edstup k spravodlivosti a rovnos\u0165 pred z\u00e1konom pre v\u0161etk\u00fdch. Zastupujeme klientov ktor\u00fd sa dostali do platobnej neschopnosti a to na z\u00e1klade nekal\u00fdch obchodn\u00fdch prakt\u00edk spolo\u010dnost\u00ed a tret\u00edch os\u00f4b kde do\u0161lo k odst\u00fapeniu od zmluvy, z\u00e1rove\u0148 v p\u00f4vodn\u00fdch zmluv\u00e1ch s\u00fa vysok\u00e9 skryte poplatky ktor\u00e9 hrani\u010dia s \u00fa\u017eerou, tento probl\u00e9m je aj na strane vym\u00e1ha\u010dsk\u00fdch spolo\u010dnosti a samotn\u00fdch subjektov.  Na\u0161a \u010dinnos\u0165 je zameran\u00e1 na implement\u00e1ciu pr\u00e1v a ochrany spotrebite\u013ea.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+421)905742924", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "s.r.o.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Viktor Hajdu\u010dek", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Mene\u017eer"}