{"member_organisations": "Individuelle Einzelmitgliedschaft der Eigent\u00fcmer / Unternehmer", "identification_number": "626628731296-47", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Education and training, Business and Industry, Taxation, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Wirtschaftsclub Stuttgart e. V. Oskar-Lapp-Str. 2", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Siegbert Eduard Lapp", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Wirtschaftspolitische Interessen im Rahmen der erweiterten der EU. \nGemeinsame Budgetplanung f\u00fcr den gesamten EU Haushalt \nGemeinsamer EU Wirtschaftsminister", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Wirtschaftsclub Stuttgart e. V. (WCS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Stefan Zimmermann", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "23/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "87000", "website_address": "http://wirtschaftsclub-stuttgart.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stuttgart", "membership": "Mitglied International Associate Clubs \nwww.iacworldwide.com", "head_office_post_code": "70565", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Veranstaltungen mit \u00fcberregionaler Bedeutung und Werte des Unternehmertums positiv beeinflussen. \n \nDurchf\u00fchrung von Clubabenden mit Referenten aus Wirtschaft und Politik", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e. V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Interessenverbund mittelst\u00e4ndischer Familienunternehmen in Baden-W\u00fcrttemberg. \nPlattform f\u00fcr Austausch unter Eigent\u00fcmern und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrern auf Augenh\u00f6he.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)71178385555"}