{"member_organisations": "https://www.dbfk.de/de/ueber-uns/Netzwerk.php", "identification_number": "627433713686-85", "fields_of_interest": "Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Public Health", "head_office_address": "Alt-Moabit 91", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Franz Wagner", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Umsetzung und Gestaltung der Europ\u00e4ischen Berufeanerkennungsrichtlinie Richtlinie 2013/55/EU \n \nUmsetzung und Gestaltung der Europ\u00e4ischen Arbeitszeitrichtlinie 2003/88/EG", "organisation_name": "Deutscher Berufsverband f\u00fcr Pflegeberufe - DBfK Bundesverband e.V. (DBfK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "registration_date": "26/05/2014", "website_address": "http://www.dbfk.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Auswahl: \nInternational \n \nInternational Council of Nurses (ICN) \nhttp://www.icn.ch/ \nGlobale Themen bearbeiten und Input nutzen; internationales Netzwerk mit anderen nationalen Berufsverb\u00e4nden \n \nEuropa \n \nEuropean Federation of Nurse Associations(EFN) \nhttp://www.efnweb.be/ \nPositionierung gegen\u00fcber EU-Institutionen; Kontakte zu europ\u00e4ischen nationalen Berufsverb\u00e4nden; Netzwerkpflege mit deutschsprachigen Verb\u00e4nden \n \nEuropean Forum of National Nursing and Midwifery Associations (EFNNMA) \nhttp://efnnma.org/ \nSt\u00e4rkung der Position der Pflege als Berufsgruppe gegen\u00fcber WHO (EURO) \n \nEuropean Nurse Student Association (ENSA) \nhttps://www.facebook.com/ensanetwork/ \nEurop\u00e4ische Pflegestudenten / Vernetzung unserer Mitglieder aus dem Bereich Ausbildung/Studium mit europ. Diskussion \n \nHORATIO: European Psychiatric Nurses \nhttp://www.horatio-web.eu/ \nEurop\u00e4ischer Psychiatriepflegeverband / Vernetzung unserer Mitglieder aus dem Bereich Psychiatrie mit europ. Diskussion \n \nPflege Euregio Bodensee \nRegionalverb\u00e4nde DBfK, \u00d6GKV, SBK, die Bodenseeanrainer sind \nL\u00e4nder\u00fcbergreifender Austausch zu berufs, sozial- und gesundheitspolitischen Fragen und Entwicklungen \n \nDeutschland - Bundesebene \n \nDeutscher Pflegerat (DPR) \nhttp://www.deutscher-pflegerat.de/ \nDer Deutsche Pflegerat e.V. ist seit 1998 Dachverband der bedeutendsten Berufsverb\u00e4nde des deutschen Pflege- und Hebammenwesens. Der DBfK ist Gr\u00fcndungsmitglied. \n \nDeutscher Bildungsrat f\u00fcr Pflegeberufe (DBR) \nhttp://bildungsrat-pflege.de/ \nExpertengremium f\u00fcr Bildungsfragen der Pflege; bereitet unsere Bildungspositionen vor und sichert diese inhaltlich ab, der DBfK ist einer der vier Tr\u00e4gerverb\u00e4nde \n \nDeutsches Netzwerk Qualit\u00e4tsentwicklung in der Pflege (DNQP)  \nLenkungsausschuss \nhttps://www.dnqp.de/  \nSt\u00fctzung der Entwicklung und Implementierung von Expertenstandards", "head_office_post_code": "10559", "goals__remit": "Der Verband stellt sich die Aufgabe, sich der Alten-, Kinderkranken- und Krankenpflege, der \u00f6ffentlichen Gesundheitspflege und der Hilfe Bed\u00fcrftiger zu widmen. \n \n(1) Der Verband nimmt die allgemeinen aus der beruflichen T\u00e4tigkeit erwachsenden ideellen und wirtschaftlichen Interessen der Berufsangeh\u00f6rigen in der Alten-, Gesundheits- und Krankenpflege, Gesundheits- und Kinderkrankenpflege wahr. Die T\u00e4tigkeit des Verbandes richtet sich insbesondere auf: \n1. Vertretung der Berufsangeh\u00f6rigen in der \u00d6ffentlichkeit in Bezug auf die Weiterentwicklung der Pflege und der Pflegeberufe. \n2. F\u00f6rderung und Vertiefung des Verst\u00e4ndnisses f\u00fcr die Berufsbelange der Pflegenden u. a. bei Ministerien, Beh\u00f6rden, Verb\u00e4nden, Organisationen, Gerichten etc. \n3. Kooperation mit sich der Pflege widmenden Verb\u00e4nden oder sonstigen Vereinigungen, insbesondere dem Deutschen Parit\u00e4tischen Wohlfahrtsverband. \n4. Qualit\u00e4tssicherung der Pflege z. B. durch Fort- und Weiterbildung. \n5. Weiterentwicklung von Pflegewissenschaft und Pflegeforschung. \n6. Entwicklung und Durchf\u00fchrung von Fort- und Weiterbildungsma\u00dfnahmen f\u00fcr alle Berufsangeh\u00f6rigen. \n7. F\u00f6rderung der Gesundheitserziehung und -beratung der Bev\u00f6lkerung. \n8. Beratung der Berufsangeh\u00f6rigen in Fragen der Karriereplanung, des Arbeits-, Haftungs-, Straf- und Versicherungsrechts. \n9. F\u00f6rderung der Einf\u00fchrung und Etablierung von pflegewissenschaftlichen Studieng\u00e4ngen im Hochschulbereich. \n10. Herausgabe einer Zeitschrift zur Unterrichtung der Berufsangeh\u00f6rigen und der interessierten \u00d6ffentlichkeit \u00fcber Stand und Fortentwicklung der Alten,- Gesundheits- und Kinder-/ Krankenpflege. \n11. Vertretung der Interessen von (Einzel-)Selbst\u00e4ndigen und Inhabern von Gesundheits- und Pflegeeinrichtungen in der \u00d6ffentlichkeit sowie gegen\u00fcber dem Gesetzgeber und in Verhandlungen mit den Kostentr\u00e4gern auf Landes- und Bundesebene. \n \n(2) Der Verband kann auch Tr\u00e4ger von Einrichtungen der Krankenversorgung und Altenhilfe im Sinne der Abgabenordnung sein. Er kann insbesondere selbst gemeinn\u00fctzige K\u00f6rperschaften gr\u00fcnden, erwerben oder sich daran beteiligen und so gemeinn\u00fctzigen Zwecken im Sinne des Abschnittes \u201eSteuerbeg\u00fcnstigte Zwecke der Abgabenordnung vom 01.01.1977\u201c in der jeweils g\u00fcltigen Fassung dienen. \n \n(3) Der DBfK geh\u00f6rt dem International Council of Nurses (ICN) an.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)302191570", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franz Wagner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}