{"member_organisations": "http://www.afpc.eu/#!membres/c1x2s", "identification_number": "628863019573-66", "fields_of_interest": "Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation", "head_office_address": "7 rue Croix Martre P\u00e9pini\u00e8re de Palaiseau", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Luc BEYLAT", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "6885", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Programmation europ\u00e9enne 2014-2020 (Horizon 2020, COSME + plan Juncker)  \n- Structuration de la politique r\u00e9gionale \u00e0 travers les SRI-SI \n- politique europ\u00e9enne en mati\u00e8re de clusters et de R&D \n- initiative pour l\u2019innovation, l'emploi et la croissance \n- politique de soutien aux PME \n- comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Association Fran\u00e7aise des P\u00f4les de Comp\u00e9titivit\u00e9 (AFPC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 2.2604628, "source": "", "belgium_office_address": "19 - 21 rue du luxembourg", "belgium_office_phone": "(+32)2 506 88 26", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/11/2015", "website_address": "http://www.afpc.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Palaiseau", "membership": "", "head_office_post_code": "91120", "goals__remit": "- Valoriser le r\u00f4le des p\u00f4les dans la dynamique d\u2019innovation fran\u00e7aise avec l\u2019Etat et les R\u00e9gions \n- Porter la voix des p\u00f4les et de leurs membres aupr\u00e8s des pouvoirs publics europ\u00e9ens \n- Soutenir et promouvoir les PME des P\u00f4les de Comp\u00e9titivit\u00e9", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.7204103, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "296885", "legal_status": "association \u00e0 but non lucratif - loi de 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Herv\u00e9 FLOCH", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident de la Commission Europe", "belgium_office_city": "1000", "head_office_phone": "(+33)6 08 41 59 25"}