{"member_organisations": "", "identification_number": "62917664878-15", "fields_of_interest": "Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "avenue JB Cl\u00e9ment, 99 SIC- G.Vidal", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Genevi\u00e8ve VIDAL", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Directive sur la protection des donn\u00e9es personnelles", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Creis-Terminal", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Chantal RICHARD", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/01/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.lecreis.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Villetaneuse", "membership": "", "head_office_post_code": "93430", "position": "Pr\u00e9sidente honoraire", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2500", "legal_status": "association loi de 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "CREIS-Terminal est une association loi de 1901 cr\u00e9\u00e9e en France en mars 1984. Il s'est d\u00e9velopp\u00e9 ensuite dans l'espace francophone et en Europe. \n \nIl a pour objectifs principaux de : \n \n    * R\u00e9aliser et diffuser des recherches concernant les multiples interactions entre les Technologies de l'Information et de la Communication et la Soci\u00e9t\u00e9. \n    * Confronter les exp\u00e9riences p\u00e9dagogiques et faciliter les \u00e9changes autour du th\u00e8me \"Informatique et Soci\u00e9t\u00e9\". \n    * Organiser des actions de sensibilisation aux cons\u00e9quences sociales, \u00e9conomiques, politiques, juridiques, culturelles de l'informatisation de la soci\u00e9t\u00e9, aupr\u00e8s de publics vari\u00e9s (colloques, journ\u00e9es d'\u00e9tude, rencontres-d\u00e9bats...) . \n    * Agir aupr\u00e8s des organismes public ou priv\u00e9s. \n    * Proposer par sa revue Terminal, des recherches, analyses et d\u00e9bats autour des enjeux soci\u00e9taux de l'informatique et du num\u00e9rique", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)149403333"}