{"member_organisations": "Libertad y Justicia de Genero es una asociaci\u00f3n independiente que trabaja en colaboraci\u00f3n con otras organizaciones, con objetivos similares, sin ser miembro formal de ninguna. Trabajamos con decenas de asociaciones. Estas son algunas de las m\u00e1s importantes: \n \nhttp://www.genmad.com/ \nhttp://www.asime.org/ \nhttp://www.alicantecustodiacompartida.com/ \nhttps://apfsburgos.com/ \nhttp://www.apfsasturias.es/", "identification_number": "629607328325-24", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, External Relations", "head_office_address": "SANTA ANNA 4 2\u00ba1\u00aa", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Luis Ignacio de la Vi\u00f1a Molleda", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edticas de la UE o propuestas legislativas que sigue nuestra organizaci\u00f3n: \n \n-Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos en la UE. Igualdad entre hombres y mujeres. No discriminaci\u00f3n por raz\u00f3n de sexo. \n-Educaci\u00f3n: Acciones de la UE en escuelas. \n-Estad\u00edstica: Estad\u00edsticas y encuestas realizadas por la UE. \n-Ley: Legislaci\u00f3n y juicios en la UE y su aplicaci\u00f3n. \n \nDurante los \u00faltimos a\u00f1os se han aprobado en Espa\u00f1a leyes y regulaciones que podr\u00edan no cumplir con la Carta de los Derechos Fundamentales de la Uni\u00f3n Europea. La Uni\u00f3n Europea ha redactado ciertas Directivas como la de V\u00edctimas o la de Presunci\u00f3n de Inocencia que pretenden garantizar dichos derechos.  \nNuestra organizaci\u00f3n piensa que no son suficientes. Por ello nos gustar\u00eda poder trabajar estrechamente con los organismos de la Uni\u00f3n Europea para poder garantizar que los Derechos Fundamentales se cumplen de manera efectiva.     \n \nNuestra organizaci\u00f3n pretende:  \n \nDar a conocer regulaciones y decisiones recientes que hayan rebajado la protecci\u00f3n legal de sus propios ciudadanos, as\u00ed como de posibles irregularidades judiciales cometidas de manera habitual, que permitan a la EU mejorar las medidas legislativas y sociales. Sugerir y proponer medidas que refuercen el cumplimiento efectivo de los Derechos Humanos Fundamentales en los pa\u00edses de la Uni\u00f3n  \n \nOrganizar actos y simposium de expertos a nivel europeo acerca de los recientes cambios legislativos en varios pa\u00edses miembros que podr\u00edan haber reducido los derechos fundamentales de los ciudadanos \n \nFomentar la concienciaci\u00f3n y la educaci\u00f3n en igualdad y a favor de los derechos humanos fundamentales en los pa\u00edses miembros", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Libertad y justicia de g\u00e9nero (Justicia de g\u00e9nero)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.1720443, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/09/2017", "website_address": "http://www.justiciadegenero.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "08002", "goals__remit": "-Promover y defender el cumplimiento de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola, la declaraci\u00f3n de la ONU y de la UE de derechos humanos \n \n-Denunciar ante los organismos internacionales las leyes anti constitucionales en vigor y sus efectos perversos que anulan la presunci\u00f3n de inocencia \n \n-Luchar por la igualdad, no solo de g\u00e9nero. Por la libertad de inocentes encarcelados sin juicio justo. denunciar abusos judiciales y policiales \n \n-Defender la custodia compartida y la protecci\u00f3n de la infancia \n \n-Promover la modernizaci\u00f3n y regeneraci\u00f3n de la justicia espa\u00f1ola y la separaci\u00f3n efectiva de poderes", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "Somos una organizaci\u00f3n joven fundada en a\u00f1o 2016. La herramienta m\u00e1s importante de momento es la p\u00e1gina web: www.justiciadegenero.com/en \n \nHemos mantenido ya reuniones con europarlamentarios y funcionarios de la UE los cuales nos han sugerido darnos de alta en este registro para poder continuar manteniendo una colaboraci\u00f3n activa y productiva y poder participar en las estructuras, grupos de expertos y comit\u00e9s de la EU.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 41.3858992, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jose Mar\u00eda de la Vi\u00f1a Molleda", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vicepresidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)607245933"}