{"member_organisations": "", "identification_number": "629753928983-67", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Single market, Public Health", "head_office_address": "Gminderstra\u00dfe 22", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Daniela Lemm", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Einf\u00fchrung des europ\u00e4ischen Berufsausweises (EBA) zur Verbesserung der innereurop\u00e4ischen Mobilit\u00e4t / Verfahren zur Aufnahme weiterer Berufsgruppen", "organisation_name": "Berufsverband Orthoptik Deutschland (BOD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/11/2017", "website_address": "http://www.orthoptik.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Reutlingen", "membership": "Orthoptistes de la Communaut\u00e9 Europ\u00e9enne (OCE) \nhttp://www.euro-orthoptics.com \n \nInternational Orthoptic Association (IOA) \nhttp://www.internationalorthoptics.org", "head_office_post_code": "72762", "goals__remit": "Zweck des Berufsverbands Orthoptik Deutschland e. V. ist die wissenschaftliche und praktische Fortbildung seiner Mitglieder sowie die Vertretung ihrer beruflichen Interessen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)071219725655", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Ver\u00f6ffentlichungen:  \n- Positionspapier Akademisierung und Professionalisierung       \n   in der Orthoptik \n- Berufsprofil Orthoptik  \n- Kompetenzprofil f\u00fcr die Orthoptik", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e. V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Melanie van Waveren", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "OCE-Delegierte; Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin"}