{"member_organisations": "", "identification_number": "62975755109-62", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "avenue Salvador Allende, 200", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Pascal DEMURGER", "inter_groups": "Intergroupe sur l'Economie sociale et solidaire", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Assurance, services financiers, gouvernance, droit des soci\u00e9t\u00e9s, informations financi\u00e8res et extra-financi\u00e8res, protection du consommateur, digital, protection des donn\u00e9es etc.", "organisation_name": "Mutuelle d'Assurance des instituteurs de France (MAIF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/01/2011", "website_address": "http://www.maif.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European eCall Implementation Platform#E02481#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2481#Alternate Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "NIORT", "membership": "Repr\u00e9sentation directe via AMICE, l'association des mutuelles d'assurance et des coop\u00e9ratives d'assurance en Europe", "head_office_post_code": "79038", "goals__remit": "Le groupe MAIF propose des solutions d'assurance auto, habitation, sant\u00e9-pr\u00e9voyance, \u00e9pargne-financement, retraite, services financiers et services au quotidien. \nLa mutuelle assure les personnels de l'enseignement non confessionnel, du secteur de la recherche, de la culture et des loisirs, les collectivit\u00e9s sans but lucratif ainsi que leurs salari\u00e9s oeuvrant dans le domaine du sport, du handicap, de l'action sociale et de l'humanitaire \n \nSa filiale d'assurance dommage, Filia MAIF, accueille tous ceux qui, du fait des dispositions statutaires, ne peuvent acc\u00e9der \u00e0 la mutuelle mais partagent ses valeurs. \n \nPilier de l'\u00e9conomie sociale fran\u00e7aise, le Groupe MAIF entend pr\u00e9server et promouvoir son mod\u00e8le mutualiste. Celui-ci est notamment bas\u00e9 sur les sp\u00e9cificit\u00e9s suivantes: \n- un groupement de personnes physiques ou morales associ\u00e9es autour d\u2019un projet commun, pour r\u00e9pondre aux besoins d\u2019assurance de la communaut\u00e9 (induisant la non lucrativit\u00e9 et l'absence d'actionnaires \u00e0 r\u00e9mun\u00e9rer) \n- le principe de \"double qualit\u00e9\" : dans une soci\u00e9t\u00e9 d'assurance mutuelle, un soci\u00e9taire est d\u2019abord un assureur collectif, puis un assur\u00e9 individuel. \n- une gouvernance fond\u00e9e sur le principe d\u00e9mocratique 1 homme-1 voix", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)5 49 73 74 75", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 d'assurance mutuelle \u00e0 cotisations variables", "person_in_charge_of_eu_relations": "Renaud HUARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable Conseil et International"}