{"member_organisations": "30 groupes locaux Nature et Progr\u00e8s", "identification_number": "630279825905-32", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Environment, Climate Action", "head_office_address": "13 boulevard louis blanc", "full_time_equivalent_fte": "8", "person_with_legal_responsibility": "\u00c9liane Anglaret", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Promotion des Syst\u00e8mes Participatifs de Garantie \n \n\u00d8  la promotion et le d\u00e9veloppement de l\u2019agriculture et du jardinage biologiques et ses relations avec l\u2019environnement, la sant\u00e9, l\u2019alimentation ; \n \n\u00d8  le soutien et la conduite d\u2019actions visant au respect et \u00e0 la d\u00e9fense de l\u2019environnement et de la qualit\u00e9 de vie ; \n \n\u00d8  le soutien et la promotion des techniques et des pratiques culturales en vue d'une am\u00e9lioration biologique des terres et de leurs produits ; \n \n\u00d8  l\u2019\u00e9tablissement de rapports concrets et directs entre professionnels (producteurs et transformateurs) et consommateurs ; \n \n\u00d8  l\u2019information des citoyens pour permettre \u00e0 chacun de d\u00e9terminer ses choix de producteur ou de consommateur, hors de toute contrainte, dans les domaines de l'agriculture, de l'alimentation, de la sant\u00e9, de l\u2019habitat. \n \nNature et Progr\u00e8s suit plus sp\u00e9cifiquement les travaux concernant l'\u00e9volution des n\u00e9gociations sur le r\u00e8glement bio europ\u00e9en", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nature et Progr\u00e8s", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gilles Bas", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.0794736", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.natureetprogres.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Al\u00e8s", "membership": "IFOAM \nR\u00e9seau Semences Paysannes \nP\u00f4le InPACT \nConf\u00e9d\u00e9ration Paysanne \nD\u00e9m\u00e9ter \nFNAB \nR\u00e9seau Biocoop \nBiocoh\u00e9rence \nLes Simples", "head_office_post_code": "30100", "position": "Secr\u00e9taire f\u00e9d\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Organisation de march\u00e9s, foires et salons \n\u00c9dition d'une revue et de documents de communications \nOrganisations de projections/d\u00e9bats  \nOrganisation de conf\u00e9rences/d\u00e9bats \nInterventions p\u00e9dagogique, animations scolaires \nParticipations \u00e0 des collectifs alternatifs \nLibrairie \u00e9cologique \nD\u00e9veloppement des cantines bio \nD\u00e9veloppement de notre mention \nPromotion et d\u00e9veloppement de la d\u00e9mocratie alimentaire \nLa protection de la biodiversit\u00e9 sauvage et cultiv\u00e9e \nLa promotion et d\u00e9veloppement des semences paysannes", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "44.1269063", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "637294", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Promotion et d\u00e9veloppement de l'agriculture biologique \nInformation des citoyens et actions de d\u00e9fenses de l'environnement", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0466912194"}