{"member_organisations": "", "identification_number": "630437211398-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Customs, Taxation, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "P\u00ba de la Castellana, 135", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gin\u00e9s  Navarro Fern\u00e1ndez", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Todas las actuaciones de contenido fiscal en marcha. \n \nComo pueden ser : \n \nEl desarrollo de la Directiva sobre Base Com\u00fan Consolidada del Impuesto sobre Sociedades. \n \nLas revisiones de la Directiva sobre cooperaci\u00f3n administrativa. \n \nTodas las iniciativas que aspiran a recoger en el Derecho de la Uni\u00f3n los avances que desde OCDE se produzcan en el proyecto BEPS. Como las Directivas ATAD.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Fundaci\u00f3n Impuestos y Competitividad (FIC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gin\u00e9s Navarro Fern\u00e1ndez", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "-3.69120587725144", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/06/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fundacionic.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28046", "position": "Director General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.45954875", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "182394", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El fin fundacional general de la Fundaci\u00f3n es la investigaci\u00f3n, el conocimiento, la divulgaci\u00f3n y la opini\u00f3n independiente sobre los desarrollos normativos internacionales en materia de tributaci\u00f3n y fiscalidad y sobre las experiencias de aplicaci\u00f3n de los mismos, con especial atenci\u00f3n a la investigaci\u00f3n de los procesos a trav\u00e9s de los cuales dichos desarrollos y experiencias, si no existieran en nuestro pa\u00eds o en la Uni\u00f3n Europea, pudieran ser incorporados al ordenamiento y la pr\u00e1ctica espa\u00f1ola y comunitaria en beneficio de la competitividad de la econom\u00eda nacional y de la Uni\u00f3n Europea. \nEn tal sentido, son fines espec\u00edficos preferentes de la Fundaci\u00f3n los siguientes: \n1\u00ba.    Promover la investigaci\u00f3n, el conocimiento y la divulgaci\u00f3n de los desarrollos normativos internacionales en materia de tributaci\u00f3n y fiscalidad y de su aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica, impartiendo cursos, seminarios y conferencias. \n2\u00ba.    Desarrollar la investigaci\u00f3n en el campo de la tributaci\u00f3n y fiscalidad internacionales, ya se refiera tanto a disposiciones de car\u00e1cter general como a su aplicaci\u00f3n por los contribuyentes y las autoridades fiscales, as\u00ed como en aquellas otras disciplinas que puedan tener una repercusi\u00f3n significativa en dicho \u00e1mbito, a trav\u00e9s de la creaci\u00f3n de un servicio de estudios independiente que explote y desarrolle el capital intelectual relacionado con estos temas. \n3\u00ba.    Difundir el resultado de sus estudios e investigaciones mediante la edi-ci\u00f3n de informes especializados y de libros y publicaciones peri\u00f3dicas que recojan la opini\u00f3n y las recomendaciones de la Fundaci\u00f3n para contribuir a la mejora del sistema fiscal espa\u00f1ol y comunitario y de los procesos y procedimientos de aplicaci\u00f3n de los tributos en Espa\u00f1a y en la Uni\u00f3n Europea en el marco de los desarrollos y la experiencia internacional en la materia, con especial atenci\u00f3n a los pa\u00edses m\u00e1s avanzados, los emergentes, y aqu\u00e9llos que constituyen origen de inversiones en Espa\u00f1a o destino de inversi\u00f3n espa\u00f1ola. \n4\u00ba.    Colaborar activamente con las autoridades econ\u00f3micas, financieras y fiscales de las Administraciones P\u00fablicas y Organismos supervisores espa\u00f1oles y de la Uni\u00f3n Europea, en aras a transmitir la informaci\u00f3n obtenida por la Fundaci\u00f3n en su propia actividad y su opini\u00f3n sobre la verdadera o deseable situaci\u00f3n en los campos normativo y de aplicaci\u00f3n normativa a que se refiere el fin fundacional general. \n5\u00ba.    Favorecer la apertura de relaciones de los sectores p\u00fablico y privado espa\u00f1oles con el exterior, dando prioridad a Organismos multinacionales y Asociaciones internacionales, para desarrollar, en esos \u00e1mbitos, los fines fundacionales.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+91)917906727"}