{"member_organisations": "http://www.bvek.de/der_verband/verband_mitglieder.htm", "identification_number": "631166016389-36", "fields_of_interest": "Environment, Climate Action", "head_office_address": "Kantstr. 88", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "J\u00fcrgen Hacker", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Klimaschutzpolitik, insbesondere die optimale Ausgestaltung und Weiterentwicklung des EU-Systems handelbarer Emissionsrechte", "organisation_name": "Bundesverband Emissionshandel und Klimaschutz (bvek)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/03/2015", "website_address": "http://www.bvek.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "registrierte NGO beim UNFCCC sowie im Register des Deutschen Bundestages", "head_office_post_code": "10627", "goals__remit": "- Information der Politik und \u00d6ffentlichkeit \u00fcber die Zweckdienlichkeit des Systems handelbarer Emissionsrechte f\u00fcr den Klimaschutz und \u00fcber deren volkswirtschaftlich und damit im Allgemeinwohlinteresse liegende sinnvolle Ausgestaltung und Weiterentwicklung in Deutschland, in der EU und weltwelt. \n- Durchf\u00fchrung von Fachveranstaltungen, Abgabe von Stellungnahmen sowie pers\u00f6nliche Informationagespr\u00e4che zum o.a. Themenfeld und o.a. Zielsetzung", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3032900965", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "a) Veranstaltungen und Fachkonferenzen, zuletzt am 09.11.2017: UNFCCC COP23 \u2013 BVEK Side-Event auf der COP 2017 in Bonn  \"Market mechanisms 2.0: Whereto fom here? Moving from the Kyoto regime to the Paris scheme\" (siehe http://www.bvek.de/side-event/side-event_2017-11_Bonn.html ); \nb) Presseerkl\u00e4rungen, zuletzt am 16.06.2017 \"Der \"Emissionshandel\" funktioniert und liefert, was er liefern sollte! Emissionen der deutschen ETS-Anlagen auch 2016 gesunken - seit 2008 um durchschnittlich 6,1 Mio. t CO2/a entsprechend 1,2 %/a\" (siehe http://www.bvek.de/bvek-publikationen/PM%20EU-ETS%20funktioniert%20und%20liefert%20-%2014-06-17.pdf ) \nb) Gastbeitr\u00e4ge in Zeitungen/Zeitschriften (siehe http://www.bvek.de/pressespiegel/pressespiegel.htm )", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00fcrgen Hacker", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vorsitzender"}