{"member_organisations": "https://www.facebook.com/groups/ikkesommertid/ \nsuppleret med \nhttp://www.ikkesommertid.dk/medlemmer", "identification_number": "631356232299-55", "fields_of_interest": "Public Health, Transport", "head_office_address": "Kirkebakken 23", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "J\u00d8RGEN BAK", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Denmark", "eu_initiatives": "Trafik- og sundhedsforhold, is\u00e6r vedr\u00f8rende afskaffelsen af sommertid og betydningen af denne p\u00e5 samfundet.", "organisation_name": "Landsforeningen mod sommertid", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "14/08/2018", "website_address": "http://www.ikkesommertid.dk/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Beder", "membership": "", "head_office_post_code": "8330", "goals__remit": "Landsforeningen arbejder for afskaffelsen af sommertid i Danmark - men dermed ogs\u00e5 i EU.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+45)50567553", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Aktiv Facebookgruppe - https://www.facebook.com/groups/ikkesommertid/ \nAktiv deltagelse i den offentlige debat i radio, TV og aviser.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "forening", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00d8RGEN BAK", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "specialkonsulent"}