{"member_organisations": "AFPP \n \nAGPB \n \nAGPH \n \nAGPM \n \nAGROPOLIS \n \nANIFELT \n \nAPCA \n \nAPECITA \n \nARMEFHLOR \n \nARVALIS-Institut du V\u00e9g\u00e9tal \n \nASTREDHOR \n \nTERRES INOVIA \n \nCEVA \n \nCNE \n \nCONFEDERATION PAYSANNE \n \nConseil National du R\u00e9seau CER France \n \nCoop de France \n \nCOORDINATION RURALE \n \nCTIFL \n \nFN3PT \n \nFNAMS \n \nFNCUMA \n \nTRAME \n \nFNLON \n \nFNP Lait \n \nFNSEA \n \nIDF/CNPF \n \nIFCE \n \nIFIP-Institut du Porc \n \nIFPC \n \nIFV-Institut Fran\u00e7ais de la Vigne et du Vin \n \nInstitut de l'Elevage \n \nUniLa Salle Beauvais \n \nIT2  Martinique  Inst. Tech. Tropical \n \nITAB \n \nITAVI \n \nITB \n \nITEIPMAI \n \nITSAP (CNDA) \n \nJEUNES AGRICULTEURS \n \nSCA CDEO (coop. El. Ovin/SICA CREOM) \n \nSoci\u00e9t\u00e9 Centrale Canine \n \nTerres d'Europe SCAFR \n \nALLICE", "identification_number": "631468131861-09", "fields_of_interest": "Agriculture, Regional Policy, Research and innovation", "head_office_address": "149 rue de bercy", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Philippe Lecouvey", "industry_forums": "", "grants": "197778", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politique de recherche agricole (DGER, DG AGRI) \nProgramme H2020 \nPEI-AGRI : membre du sous-groupe innovation \nSCAR AKIS  \nFonds structurels europ\u00e9ens: FEADER/FEDER", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Acta-les instituts techniques agricoles (ACTA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Adrien Guichaoua", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "2.3770221", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/06/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.acta.asso.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#INNOVATION", "head_office_post_box": "75012", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75012", "position": "Directeur des affaires europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Contacts et \u00e9changes avec les services de la Commission \nProjets H2020", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8415922", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5832636", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Rassembler, ressourcer et d\u00e9fendre, les instituts techniques agricoles pour valoriser leur savoir faire unique en France et \u00e0 l\u2019international. Connecter les hommes et les savoirs pour acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019innovation et am\u00e9liorer la comp\u00e9titivit\u00e9 des fili\u00e8res v\u00e9g\u00e9tales et animales. Avec chaque institut, avec chaque acteur \u00e9conomique et politique, l\u2019Acta compose la partition d\u2019une agriculture de demain, multiple, plus durable et plus comp\u00e9titive.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 40 04 50 00"}