{"member_organisations": "Les Unions d\u00e9partementales ou r\u00e9gionales de sapeurs-pompiers (France)", "identification_number": "631649616532-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Public Health, Sport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "32 rue Breguet", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Eric FAURE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "r\u00e9vision de la directive 2003/88/CE \nnormes techniques et mat\u00e9riels SIS \nforce UE de protection civile \nnum\u00e9ro 112", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration nationale des sapeurs-pompiers de France (FNSPF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/03/2015", "website_address": "http://www.pompiers.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "CTIF (association internationale des services d'incendie et de secours) \nIFRASEC (Institut fran\u00e7ais de s\u00e9curit\u00e9 civile)", "head_office_post_code": "75011", "goals__remit": "Repr\u00e9senter, d\u00e9fendre et prot\u00e9ger les sapeurs-pompiers de France, leurs valeurs, leurs missions, leurs droits, leurs int\u00e9r\u00eats, am\u00e9liorer leur couverture et protection sociales, participer \u00e0 l'\u00e9laboration de la l\u00e9gislation relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 civile", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0149231818", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Eric FAURE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}