{"member_organisations": "Chambre de Commerce Belge en C\u00f4te d'Ivoire \nChambre de Commerce Suisse en C\u00f4te d'Ivoire", "identification_number": "632927924458-76", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Taxation, Public Health, Transport, Climate Action", "head_office_address": "IMMEUBLE N'ZARAMA BVD LAGUNAIRE PLATEAU", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Luc  RUELLE", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- APE r\u00e9gional \n- Am\u00e9lioration du climat des affaires et appui \u00e0 la gouvernance", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "CHAMBRE DE COMMERCE EUROPEENNE EN C\u00d4TE D'IVOIRE (EUROCHAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maximilien LEMAIRE", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "March\u00e9 de Services - La Commission de l'Union Europ\u00e9enne", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "36000", "website_address": "http://eurochamci.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "BP 11829", "head_office_city": "ABIDJAN", "membership": "Membre du r\u00e9seau EBOWWN (European Business Organisation Worldwide Network) https://www.ebowwn.com/", "head_office_post_code": "01", "position": "PRESIDENT HONORAIRE", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "head_office_country": "Cote D'ivoire", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Co-organisation d'un Forum \u00e9conomique euro-ivoirien avec la D\u00e9l\u00e9gation de l'UE en C\u00f4te d'Ivoire; \nParticipation aux plateformes de dialogue et de concertation \u00c9tat - Secteur Priv\u00e9; \nAppui \u00e0 l'\u00e9laboration de projets et textes (Annexe fiscale, Code du travail...); \nOrganisation de sessions d'information; \nOrganisation de sessions de formation; \nR\u00e9daction d'une Newsletter \u00e9conomique; \nOrganisation de petits-d\u00e9jeuners /conf\u00e9rences th\u00e9matiques pour les membres et partenaires; \nTransmission de publications officielles", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "procurement": "19999", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u2022    Contribuer \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration du climat des affaires et le respect des bonnes pratiques en C\u00f4te d\u2019Ivoire \n\u2022    Faciliter le d\u00e9veloppement de l\u2019activit\u00e9 des entreprises originaires des pays europ\u00e9ens implant\u00e9es en C\u00f4te d\u2019Ivoire \n\u2022    Promouvoir les \u00e9changes industriels  et commerciaux entre l\u2019Europe et la C\u00f4te d\u2019Ivoire \n\u2022    Promouvoir le respect des principes de d\u00e9veloppement durable et RSE au sein des entreprises  \n\u2022    Apporter une contribution \u00e0 l\u2019int\u00e9gration \u00e9conomique de la sous-r\u00e9gion \n \n\u00catre utiles \u00e0 nos entreprises membre par des services pratiques: dialogue avec les autorit\u00e9s/administrations publiques et organisation d'\u00e9ventements;relai et sessions d'information; session de formation; production d'outils de  lobbying et actions de plaidoyer , activit\u00e9s de networking", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+225)20328100"}