{"member_organisations": "UNIONEN,SI, SEKO, PRO, TEK, LIV, RSI, HK, Dansk Metal, PROSA, Dansk El-forbund, Finansforbundet, FLT, NEGOTIA, NITO, HK sek\u00e4 EL&IT", "identification_number": "634048630355-01", "fields_of_interest": "Competition, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "c/o Dansk Metal Molestien 7", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Michael Antonsen", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DK", "head_office_country": "Denmark", "eu_initiatives": "Telecom-sektori ala kokonaisuudessaan, ml. digitaaliset yhten\u00e4ismarkkinat, 5G-asiat, taajuusasiat, eurooppalaiset tietosuoja-asiat. Lis\u00e4ksi ty\u00f6llisyyskysymykset ja ty\u00f6ntekij\u00f6iden hyvinvointi, my\u00f6s telecom-sosiaalidialogi.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "UNI Nordic ICTS", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 12.5435128, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/02/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6\u00f6penhamina SV", "membership": "", "head_office_post_code": "2450", "goals__remit": "UNI Nordic ICTS avustaa j\u00e4senliittoja j\u00e4senten ty\u00f6llisyyden sek\u00e4 sosiaalisten ja taloudellisten etujen suojaamisessa ja edist\u00e4misess\u00e4.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Osallistuminen telecom-sosiaalidialogiin. MEP-tapaamiset, lausunnot ja kommentit itsen\u00e4isesti sek\u00e4 UNI Europan kautta ja yhteisty\u00f6ss\u00e4. Viestint\u00e4 ja koulutus j\u00e4senliittojen suuntaan eu-politiikoista.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 55.64445199999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "yhdistys", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karri Lybeck", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Policy and Project Officer", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+45)20237007"}