{"member_organisations": "", "identification_number": "634584621725-25", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Education and training, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Communication", "head_office_address": "Martin-Luther-Str. 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Stefanie Weiffenbach", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Wir beobachten die Reform des Urheberrechts, da diese f\u00fcr unsere Mitglieder die wirtschaftliche Grundlage ihrer Arbeit definiert.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Illustratoren Organisation (IO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franziska Walther", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "8.69731507506833", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/05/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://io-home.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt", "membership": "Deutscher Designtag: http://www.designertag.de/ \n \nDar\u00fcber Mitglied im Deutscher Kulturrat: http://www.kulturrat.de/ \n \nInitiative Urheberrecht: http://www.urheber.info/ \n \nEuropean Illustrators Forum: http://www.european-illustrators-forum.com/", "head_office_post_code": "60316", "position": "Vorstandsmitglied", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Die IO ist Mitglied im Deutschen Designtag, dem Dachverband deutscher Designer\u2013Verb\u00e4nde und dort auch im Vorstand vertreten. \u00dcber den Dachverband besetzen IO-Mitglieder alle Fachaussch\u00fcsse des Deutschen Kulturrats, dem Spitzenverband der Bundeskulturverb\u00e4nde. Das sind im Einzelnen: FA Arbeit und Soziales, FA Bildung, FA Europa/Internationales, FA Kulturerbe, FA Medien, FA Steuern, FA Urheberrecht.  \n \nDar\u00fcberhinaus entdendet die IO einen Delegierten in den Verwaltungsrat und in den Bewilligungsausschuss des Sozialwerks der VG Bild-Kunst und initiiert einzelne Projekte zur Unterst\u00fctzung der Urheberrechtsreform, wie derzeit die Online-Kampagne www.wirsindurheber.de", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.12460865", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Illustratoren Organisation e.V. ist der einzige Berufsverband f\u00fcr Illustratoren in Deutschland. 2002 wurde er in Hamburg gegr\u00fcndet, um die k\u00fcnstlerischen, politischen und wirtschaftlichen Interessen von Illustratoren zu vertreten. Das vereinte Ziel: Die F\u00f6rderung gesellschaftlichen Respekts gegen\u00fcber kreativer T\u00e4tigkeit und der Schutz der Interessen von Urhebern.  \n \nDie Illustratoren Organisation leistet daf\u00fcr Verbandst\u00e4tigkeit in zwei Richtungen: Nach innen st\u00e4rkt sie jedes einzelne ihrer Mitglieder, so dass dieses ihre eigenen Interessen optimal wahrnehmen k\u00f6nnen. Nach au\u00dfen vernetzt sie sich eng mit nationalen und internationalen Kreativverb\u00e4nden und st\u00e4rkt so ihre Position in Politik und \u00d6ffentlichkeit.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)06997691616"}