{"member_organisations": "http://www.cepes.es/principal/socios_miembros", "identification_number": "635355816474-07", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Calle Virgen de los Peligros , 3 4\u00ba piso", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "CARMEN COMOS TOVAR", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "Intergrupo de la Econom\u00eda Social", "eu_initiatives": "CEPES es una organizaci\u00f3n empresarial que realiza un seguimiento de todas las iniciativas legislativas y medidas que tanto el Gobierno de Espa\u00f1a como las instituciones de la Uni\u00f3n Europea adoptan o est\u00e1n elaborando en el \u00e1mbito econ\u00f3mico, social y empresarial que directamente afectan a la Econom\u00eda Social. Destacar a modo de ejemplo que CEPES sigue con especial inter\u00e9s las iniciativas y normativas referentes a pol\u00edticas relacionadas con la creaci\u00f3n y mantenimiento de empleo, fomento del esp\u00edritu empresarial, pol\u00edticas empresariales, desarrollo local y rural, cohesi\u00f3n e inclusi\u00f3n social de colectivos en riesgo de inclusi\u00f3n social, contrataci\u00f3n p\u00fablica, derecho de la competencia o fiscalidad, entre otras muchas.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "CONFEDERACION EMPRESARIAL ESPA\u00d1OLA DE LA ECONOMIA SOCIAL (CEPES)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carlos  Lozano Palanca", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cepes.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "http://www.cepes.es/principal/socios_miembros", "head_office_post_code": "28013", "position": "Coordinador del \u00c1rea de Relaciones Internacionales", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "CONFEDERACION EMPRESARIAL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n Empresarial Espa\u00f1ola de Econom\u00eda Social (CEPES), constituida en 1992, es una confederaci\u00f3n empresarial, de \u00e1mbito estatal, cuyo car\u00e1cter intersectorial la convierte en la m\u00e1xima instituci\u00f3n representativa de la Econom\u00eda Social en Espa\u00f1a, constituy\u00e9ndose como una plataforma de di\u00e1logo institucional con los poderes p\u00fablicos. \n \nCEPES, como organizaci\u00f3n aglutinadora de las diversas actuaciones econ\u00f3micas existentes bajo el concepto de la Econom\u00eda social, integra a 28 organizaciones. Todos ellos son confederaciones estatales o auton\u00f3micas y grupos empresariales espec\u00edficos, que representan los intereses de Cooperativas, Sociedades Laborales, Mutualidades, Empresas de Inserci\u00f3n, Centros Especiales de Empleo, Cofrad\u00edas de Pescadores y Asociaciones del Sector de la Discapacidad, con m\u00e1s de 200 estructuras de apoyo a nivel auton\u00f3mico. \n  \nCEPES existe como portavoz \u00fanico, integrador y vertebrador de todas las organizaciones confederadas; se define como un agente econ\u00f3mico y social, que act\u00faa en el mercado y repercute en la sociedad con su actuaci\u00f3n, con personalidad propia y defendiendo un modelo de empresa, con valores espec\u00edficos propios. \n \nRepresenta intereses de: \n \n\u2022 m\u00e1s de 43.000 empresas \n\u2022 m\u00e1s de 2.230.000 puestos de trabajo \n\u2022 m\u00e1s de 21.415.000 de personas asociadas \n  \nOBJETIVOS \n \n\u2022 Fomentar y defender la Econom\u00eda Social y los movimientos y sectores que la integran \n \n\u2022 Incidir e influir en la constituci\u00f3n de las Pol\u00edticas P\u00fablicas y en la legislaci\u00f3n tanto a nivel estatal como internacional. \n \n\u2022 Propiciar el desarrollo econ\u00f3mico del pa\u00eds como medio de lograr la estabilidad y el pluralismo en los mercados econ\u00f3micos. \n \n\u2022 Trasladar a la sociedad y al \u00e1mbito empresarial una forma de hacer empresa socialmente responsable y con valores espec\u00edficos. \n \n\u2022 Expresar y defender los intereses comunes a las entidades asociadas ante la sociedad y la Administraci\u00f3n y ante las instituciones europeas e internacionales. \n \n\u2022 Defender, manifestar, en sus aspectos comunes, los intereses de la Econom\u00eda Social ante todas las instancias, en los planos econ\u00f3micos, sociales, culturales o pol\u00edticos del Estado y la Uni\u00f3n Europea. \n \n\u2022 Estudiar todo tipo de problemas que se planteen con car\u00e1cter gen\u00e9rico y com\u00fan a todas las entidades de Econom\u00eda Social, acordar soluciones pertinentes y establecer las consiguientes l\u00edneas de actuaci\u00f3n conjunta. \n \n\u2022 Establecer y facilitar los servicios de inter\u00e9s com\u00fan o espec\u00edficos que requieran las organizaciones de la Econom\u00eda Social \n \n\u2022 Promover el avance en los m\u00e9todos y t\u00e9cnicas de gesti\u00f3n de empresa, particularmente mediante la realizaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la investigaci\u00f3n y la organizaci\u00f3n y funcionamiento de los oportunos medios de formaci\u00f3n e informaci\u00f3n. \n  \nESCENARIO INTERNACIONAL \n  \nDesde su creaci\u00f3n, CEPES mantiene una importante proyecci\u00f3n internacional, desarrollando una importante l\u00ednea de trabajo para asegurar que la Econom\u00eda Social est\u00e9 presente en las grandes agendas internacionales que marcan la construcci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea, la Cooperaci\u00f3n Iberoamericana y el Partenariado Euromediterr\u00e1neo. \n  \nSi bien su actuaci\u00f3n preferente se ha centrado y se sigue centrando en el entorno europeo, las relaciones con Am\u00e9rica Latina y la Cuenca del Mediterr\u00e1neo han ido tomando, a\u00f1o a a\u00f1o, un mayor protagonismo. \n  \nCEPES coordina desde el 2001, la RED Euro Mediterr\u00e1nea de la Econom\u00eda Social para impulsar y fortalecer en la Cuenca Mediterr\u00e1nea este tejido empresarial. Esta red, donde se integran Italia, Francia, Portugal, Espa\u00f1a, T\u00fanez, Marruecos, Argelia, Turqu\u00eda y Egipto, tiene como objetivo principal la coordinaci\u00f3n de las organizaciones del sector de Econom\u00eda Social en estos pa\u00edses", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915930412"}