{"member_organisations": "", "identification_number": "637154812573-02", "fields_of_interest": "Culture, Digital economy and society", "head_office_address": "Schillerstra\u00dfe 12B", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Patricia Klobusiczky", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Diskussion \u00fcber Copyright Richtlinien, Beteiligung an der Reform des Urhebervertragrechts in Deutschland und an der Richtlinien zum Urheberrecht in Europa", "organisation_name": "Verband deutschsprachiger \u00dcbersetzer literarischer und wissenschaftlicher Werke e.V./Bundessparte \u00dcbersetzer im VS in ver.di (Vd\u00dc)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/01/2014", "website_address": "http://literaturuebersetzer.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Als Bundessparte \u00dcbersetzer sind wir Teil des Schriftstellerverbandes und mit ihm eine Gliederung der vereinten Dienstleistungsgewerkschaft ver.di sowie Mitglied in European Writers Congress EWC. \nAls \"Verband deutschsprachiger \u00dcbersetzer literarischer und wissenschaftlicher Werke e.V.\" sind wir Mitglied des europ\u00e4ischen Dachverbandes der Literatur\u00fcbersetzerverb\u00e4nde CEATL, \"Conseil Europ\u00e9en des Associations des Traducteurs Litt\u00e9raires\"", "head_office_post_code": "13156", "goals__remit": "Der Vd\u00dc ber\u00e4t seine Mitglieder, die professionelle Literatur\u00fcbersetzende in Teil- oder Vollzeit sind, vertritt sie nach au\u00dfen und strebt in Verhandlungen mit anderen Branchenakteuren nach dem Abschluss von Verg\u00fctungsregeln. Er bem\u00fcht sich um Sichtbarkeit und Wertsch\u00e4tzung der Literatur\u00fcbersetzenden, organisiert Auftritte auf Fachmessen, veranstaltet Tagungen und Fortbildungsma\u00dfnahmen. Er vertritt die Belange der Literatur\u00fcbersetzenden gegen\u00fcber der \u00d6ffentlichkeit, Branchenvertretern und der Politik.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+4930)25769777", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein/Gewerkschaftsgliederung", "person_in_charge_of_eu_relations": "Claudia Steinitz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Delegierte zum CEATL"}