{"member_organisations": "", "identification_number": "638136618275-48", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth", "head_office_address": "42 rue Charles Quint", "full_time_equivalent_fte": "9,75", "person_with_legal_responsibility": "Djamel BENIA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "616282", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Depuis janvier 2013, l'ADICE est labelllis\u00e9e Centre Europe Direct par la Commission europ\u00e9enne. Ce label a pour objectif d'informer les citoyens sur l'Union Europ\u00e9enne, ses opportunit\u00e9s, ses politiques publiques et ses institutions. Le Centre fait en sorte de faire conna\u00eetre l'activit\u00e9 politique de l'UE en apportant des r\u00e9ponses et en organisant des activit\u00e9s grand public pour engager le d\u00e9bat sur l'UE.  \nChaque semaine, l'ADICE promeut les programmes europ\u00e9ens de mobilit\u00e9 lors de r\u00e9unions d'information collectives. L'objectif est de pr\u00e9senter aux jeunes les programmes de volontariat et de stages professionnels propos\u00e9s par l'Union europ\u00e9enne.", "organisation_name": "Association pour le D\u00e9veloppement des Initiatives Citoyennes et Europ\u00e9ennes (ADICE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "740000", "registration_date": "05/08/2015", "website_address": "http://www.adice.asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roubaix", "membership": "", "head_office_post_code": "59100", "goals__remit": "L\u2019Association pour le D\u00e9veloppement des Initiatives Citoyennes et Europ\u00e9ennes (ADICE) a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1999 \u00e0 Roubaix afin de favoriser l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances et de lutter contre les discriminations en agissant pour la promotion des publics ayant moins d\u2019opportunit\u00e9s L\u2019ADICE consid\u00e8re la mobilit\u00e9 internationale comme un moyen d\u2019int\u00e9gration et de mixit\u00e9, permettant de d\u00e9velopper des comp\u00e9tences sociales, professionnelles et interculturelles. Notre objectif est ainsi de permettre \u00e0 tous de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une exp\u00e9rience valorisante \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, en tenant compte des capacit\u00e9s et aspirations de chacun, dans une logique de promotion et en favorisant une dynamique de parcours. Il s\u2019agit donc d\u2019encourager la participation \u00e0 des actions europ\u00e9ennes et internationales de formation et de mobilit\u00e9, qui constitueront des \u00e9tapes significatives du parcours personnel et professionnel des participants.  \nL'ADICE agit ainsi sur plusieurs volets: \n- la mobilit\u00e9 internationale des personnes sans emploi via des programmes de mobilit\u00e9 professionnelle ou de volontariat ( SVE - Service Civique) en Europe et dans le monde \n- l'information sur l'Union europ\u00e9enne: l'ADICE est un Centre d'Information Europe Direct \n- les projets europ\u00e9ens portant sur l'inclusion sociale et l'emploi des jeunes via les programmes Interreg, Erasmus + (partenariats strat\u00e9giques), etc.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0320112268", "level_of_interest": "European, global, regional/local", "relevant_communication": "L'ADICE met en oeuvre des projets de mobilit\u00e9 issus d'Erasmus + (SVE et mobilit\u00e9 de formation professionnelle VET), ainsi que des projets de partenariat strat\u00e9gique portant sur l'acc\u00e8s au march\u00e9 du travail pour les jeunes de retour de mobilit\u00e9. \nDans un souci de p\u00e9rennisation et d'\u00e9volution, l'ADICE met en place de nouveaux types de projets afin d'\u00e9largir ses perspectives d'action et de d\u00e9velopper de nouveaux domaines d'activit\u00e9s: EU AID Volunteers, Transfert d'Innovation, cluster Interreg IV A 2 Mers, etc.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1242054", "legal_status": "Association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fanny Corallo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9e de projet"}