{"member_organisations": "", "identification_number": "639712612740-87", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Neubaugasse, 25/1/9", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Veit Heiduschka", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "EU-Copyright \nDirective for Copyright Collecting Societies (CRM-Directive) \nRevision of the Info Soc Directive \nProposal for a Directive of the European Parliament and of the Council on copyright in the Digital Single Market - COM(2016)593 \nProposal for a Regulation of the European Parliament and of the Council laying down rules on the exercise of copyright and related rights applicable to certain online transmissions of broadcasting organisations and retransmissions of television and radio programmes - COM(2016)594 \nProposal for a Regulation of the European Parliament and of the Council on the cross-border exchange between the Union and third countries of accessible format copies of certain works and other subject-matter protected by copyright and related rights for the benefit of persons who are blind, visually impaired or otherwise print disabled - COM(2016)595 \nPrivate Copying", "organisation_name": "Verwertungsgesellschaft f\u00fcr audiovisuelle Medien (VAM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/01/2014", "website_address": "http://www.vam.cc/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "EUROCOPYA", "head_office_post_code": "1070", "goals__remit": "Die Verwertungsgesellschaft f\u00fcr audiovisuelle Medien GmbH hat eine Betriebsgenehmigung der \u00f6sterreichischen Aufsichtsbeh\u00f6rde f\u00fcr Verwertungsgesellschaften, um die Rechte an Werken der Filmkunst und Laufbilder kollektiv wahrzunehmen.  \n \nSie nimmt insbesondere Verg\u00fctungsanspr\u00fcche, wie diese im \u00f6sterreichischem Urheberrechtsgesetz definiert sind, f\u00fcr Filmhersteller und andere vergleichbare Rechteinhaber wahr und verteilt die vereinnahmten Entgelte an ihre Bezugsberechtigten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+431)526 43 01", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Gesellschaft mit beschr\u00e4nkter Haftung", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Kavouras", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}