{"member_organisations": "Az \u00c9FOSZ tagsz\u00f6vets\u00e9gei: \n- Magyar H\u00fasiparosok Sz\u00f6vets\u00e9ge \n- Magyar P\u00e9ksz\u00f6vets\u00e9g \n- Cukoripari Egyes\u00fcl\u00e9s \n- Magyar \u00c9dess\u00e9ggy\u00e1rt\u00f3k Sz\u00f6vets\u00e9ge \n- Magyar H\u0171t\u0151-\u00e9s Konzervipari Sz\u00f6vets\u00e9g \n- Magyar \u00c1sv\u00e1nyv\u00edz, Gy\u00fcm\u00f6lcsl\u00e9 \u00e9s \u00dcd\u00edt\u0151ital Sz\u00f6vets\u00e9g \n- Tejipari Egyes\u00fcl\u00e9s", "identification_number": "640289928623-13", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Environment, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "B\u00e9csi \u00fat 126-128.", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "R\u00e9ka Sz\u00f6ll\u0151si", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "Az \u00c9lelmiszer-feldolgoz\u00f3k Sz\u00f6vets\u00e9ge figyelemmel k\u00eds\u00e9ri a magyarorsz\u00e1gi \u00e9s eur\u00f3pai uni\u00f3s \u00e9lelmiszeripar \u00e1ltal\u00e1nos \u00e9s speci\u00e1lis k\u00e9rd\u00e9sk\u00f6reit, \u00fagy, mint  \n- az \u00e9lelmiszer-szab\u00e1lyoz\u00e1s minden ter\u00fclete, bele\u00e9rtve a rendes jogalkot\u00e1si elj\u00e1r\u00e1s elemeit, tov\u00e1bb\u00e1 a Bizotts\u00e1g \u00e9s a Parlament \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett egy\u00e9b dokumentumokat \u00e9s kezdem\u00e9nyez\u00e9seket. \n- az \u00e9lelmiszerl\u00e1nc \u00e9s szerepl\u0151inek, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a feldolgoz\u00f3k versenyk\u00e9pess\u00e9ge,  \n- a mez\u0151gazdas\u00e1gi szerepl\u0151k viszonya egym\u00e1ssal a l\u00e1nc ment\u00e9n,  \n- mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s \u00e9lelmiszeripari t\u00e1mogat\u00e1spolitik\u00e1k", "organisation_name": "\u00c9lelmiszer-feldolgoz\u00f3k Orsz\u00e1gos Sz\u00f6vets\u00e9ge (\u00c9FOSZ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/10/2017", "website_address": "http://efosz.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "Az \u00c9FOSZ tagja a FoodDrinkEurope-nak. http://www.fooddrinkeurope.eu/", "head_office_post_code": "1034", "goals__remit": "Az 1989. \u00e9vi alap\u00edt\u00e1s \u00f3ta eltelt id\u0151szak tapasztalatai, a XXI. sz\u00e1zad kih\u00edv\u00e1sainak \u00e9s a v\u00e1llalati elv\u00e1r\u00e1soknak val\u00f3 sikeres megfelel\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben az \u00c9lelmiszer-feldolgoz\u00f3k Orsz\u00e1gos Sz\u00f6vets\u00e9ge az \u00e9lelmiszeripar \u00e1gazati \u00e9rdekk\u00e9pviseletek\u00e9nt az ipar\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9nek hazai \u00e9s nemzetk\u00f6zi szinten t\u00f6rt\u00e9n\u0151 folyamatos jav\u00edt\u00e1s\u00e1t, az ipar\u00e1g \u00e1ltal\u00e1nos \u00e9rdekeinek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9t \u00e9s k\u00e9pviselet\u00e9t tekinti a szervezet f\u0151 feladat\u00e1nak. E feladatokat \u00e1tl\u00e1that\u00f3an \u00e9s felel\u0151sen m\u0171k\u00f6dve val\u00f3s\u00edtja meg, egy proakt\u00edv, teljes\u00edtm\u00e9nyorient\u00e1lt munkakult\u00far\u00e1ban, amelynek elengedhetetlen r\u00e9sze a tags\u00e1g \u00e9s az \u00e9rintettek folyamatos \u00e9s hat\u00e9kony t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa. \nAz \u00c9lelmiszer-feldolgoz\u00f3k Orsz\u00e1gos Sz\u00f6vets\u00e9g\u00e9nek j\u00f6v\u0151k\u00e9pe:  \n\u2022    A Sz\u00f6vets\u00e9g a magyar \u00e9lelmiszeripar megker\u00fclhetetlen, hiteles szak\u00e9rt\u0151je \u00e9s \u00e9rdekeinek k\u00e9pvisel\u0151je.  \n\u2022    A Sz\u00f6vets\u00e9g az \u00e1gazat fenntarthat\u00f3 fejl\u0151d\u00e9s\u00e9nek \u00e9s versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9nek er\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9\u00e9rt tev\u00e9kenykedik. \n\u2022    A Sz\u00f6vets\u00e9g tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9vel \u00e9p\u00edti a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t az ipar\u00e1g term\u00e9kei ir\u00e1nt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)18896159", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "\"\u00c9lelmiszeripar egy\u00fctt a fogyaszt\u00f3k\u00e9rt - tegy\u00fcnk egy\u00fctt \u00e9rte\"  \nhonlap: http://egyuttafogyasztokert.hu/ \n \nAz \u00c9lelmiszer-feldolgoz\u00f3k Orsz\u00e1gos Sz\u00f6vets\u00e9g\u00e9nek (\u00c9FOSZ) kezdem\u00e9nyez\u00e9s\u00e9re a hazai \u00e9lelmiszer-feldolgoz\u00f3 v\u00e1llalatok olyan v\u00e1llal\u00e1sokhoz csatlakozhatnak ezen a honlapon kereszt\u00fcl, amelyek a fogyaszt\u00f3k eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3dj\u00e1nak, kiegyens\u00falyozott t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1nak el\u0151mozd\u00edt\u00e1s\u00e1t szolg\u00e1lj\u00e1k. \n \nAz \u00c9FOSZ hisz abban, hogy a kiegyens\u00falyozott t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s \u00e9s az akt\u00edv \u00e9letm\u00f3d el\u0151mozd\u00edt\u00e1sa, valamint a n\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi mutat\u00f3k jav\u00edt\u00e1sa kiz\u00e1r\u00f3lag valamennyi \u00e9rintett k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel, t\u00e1rsadalmi \u00f6sszefog\u00e1ssal lehets\u00e9ges. \n \nAz \u201e\u00c9lelmiszeripar a fogyaszt\u00f3k eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9\u00e9rt \u2013 tegy\u00fcnk egy\u00fctt \u00e9rte!\u201d jelmondat h\u00edven kifejezi Sz\u00f6vets\u00e9g\u00fcnk azon t\u00f6rekv\u00e9s\u00e9t, hogy min\u00e9l nagyobb sz\u00e1mban csatlakozzanak kezdem\u00e9nyez\u00e9s\u00fcnkh\u00f6z olyan v\u00e1llalkoz\u00e1sok, szervezetek, amelyek egyet\u00e9rtenek c\u00e9ljainkkal \u00e9s amelyek saj\u00e1t rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 eszk\u00f6zeikkel \u00e9s lehet\u0151s\u00e9geikkel tev\u00e9kenyen szeretn\u00e9nek k\u00f6zrem\u0171k\u00f6dni a hazai n\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi helyzet jav\u00edt\u00e1s\u00e1ban.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "R\u00e9ka Sz\u00f6ll\u0151si", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u00fcgyvezet\u0151 igazgat\u00f3"}