{"member_organisations": "http://www.gasindustrial.es/la-asociaci\u00f3n/miembros-gasindustrial/", "identification_number": "641257821114-68", "fields_of_interest": "Competition, Energy, Environment, Taxation, Climate Action", "head_office_address": "Avda. Baviera, 15 bajo", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Ver\u00f3nica Rivi\u00e8re Aguirre", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "All related to Energy Uni\u00f3n and Climate Action and SET Plan industrial renaissance", "organisation_name": "GasINDUSTRIAL (GasINDUSTRIAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/03/2016", "website_address": "http://www.gasindustrial.es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28028", "goals__remit": "GasINDUSTRIAL se centra en la importancia del \u201cfactor gas\u201d para la competitividad, como componente determinante en los costes industriales. \n \n Representante e interlocutor de referencia de los intereses de los consumidores industriales de gas para lograr un gas industrial competitivo.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)917240371", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ver\u00f3nica Rivi\u00e8re Aguirre", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora General"}