{"member_organisations": "http://www.enago.eu", "identification_number": "642952631919-07", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Youth, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Bo\u017eeny N\u011bmcov\u00e9 1652/9", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Zden\u011bk Pumprla", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "0", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "p\u016fsobit na z\u00e1konod\u00e1rn\u00e9 a st\u00e1tn\u00ed org\u00e1ny \u010cR i Evropsk\u00e9 unie k vytvo\u0159en\u00ed odpov\u00eddaj\u00edc\u00edch podm\u00ednek pro podporu lep\u0161\u00edho vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed informa\u010dn\u00edch a komunika\u010dn\u00edch technologi\u00ed v neziskov\u00e9m sektoru v \u010cesk\u00e9 republice i mimo ni,", "organisation_name": "SERENDIPITY z.s. (SERENDIPITY)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "0", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "0", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "36000", "registration_date": "29/06/2018", "website_address": "http://www.enago.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "P\u0159erov", "membership": "Asociace spole\u010densk\u00e9 odpov\u011bdnosti (www.a-csr.cz), Unie nest\u00e1tn\u00edch neziskov\u00fdch organizac\u00ed Olomouck\u00e9ho kraje (www.unook.cz)", "head_office_post_code": "750 02", "goals__remit": "1.    \u00da\u010delem spolku je komplexn\u00ed rozvoj informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed (d\u00e1le jen \u201e IT\u201c), vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a osv\u011bta vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v IT , jazyc\u00edch a polytechnice. \n \n2.    K dosa\u017een\u00ed tohoto \u00fa\u010delu si spolek stanov\u00ed n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed hlavn\u00ed \u010dinnost: \n\u2022    zvy\u0161ovat p\u0159\u00ednosy IT v \u010cesk\u00e9 republice a mimo ni, \n\u2022    zlep\u0161ovat podm\u00ednky pro vykon\u00e1v\u00e1n\u00ed IT pracovn\u00edch funkc\u00ed a p\u0159isp\u00edvat ke zlep\u0161en\u00ed v\u00fdsledk\u016f \u010dinnosti t\u011bchto IT funkc\u00ed, \n\u2022    podporovat lep\u0161\u00ed vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed technick\u00fdch a programov\u00fdch prost\u0159edk\u016f, kter\u00e9 jsou k dispozici, ku prosp\u011bchu jejich u\u017eivatel\u016f, \n\u2022    p\u016fsobit na z\u00e1konod\u00e1rn\u00e9 a st\u00e1tn\u00ed org\u00e1ny \u010cR i Evropsk\u00e9 unie k vytvo\u0159en\u00ed odpov\u00eddaj\u00edc\u00edch podm\u00ednek pro podporu lep\u0161\u00edho vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed informa\u010dn\u00edch a komunika\u010dn\u00edch technologi\u00ed v neziskov\u00e9m sektoru v \u010cesk\u00e9 republice i mimo ni, \n\u2022    sdru\u017eovat IT z\u00e1stupce a jejich IT partnery,  \n\u2022    z\u00edsk\u00e1vat a sd\u00edlet IT informace a vyu\u017e\u00edvat zku\u0161enost\u00ed sv\u00fdch \u010dlen\u016f v oblasti IT, \n\u2022    na z\u00e1klad\u011b po\u017eadavk\u016f \u010dlen\u016f spolku zabezpe\u010dovat, zprost\u0159edkov\u00e1vat a prov\u00e1d\u011bt jejich v\u00fdchovu a vzd\u011bl\u00e1n\u00ed v IT, \n\u2022    organizovat v\u00fdm\u011bnu IT zku\u0161enost\u00ed a spolupr\u00e1ci se zahrani\u010d\u00edm, \n\u2022    propagovat v\u00fdznam IT pro \u0159\u00edzen\u00ed a \u010dinnost neziskov\u00fdch organizac\u00ed, \n\u2022    h\u00e1jit profesn\u00ed z\u00e1jmy \u010dlen\u016f spolku, resp. individu\u00e1ln\u00ed z\u00e1jmy \u010dlen\u016f spolku, pokud je to v z\u00e1jmu cel\u00e9ho spolku, \n\u2022    organizovat nebo pod\u00edlet se na organizaci konferenc\u00ed, kongres\u016f, semin\u00e1\u0159\u016f a pracovn\u00edch setk\u00e1n\u00ed s problematikou IT, \n\u2022    organizovat sout\u011b\u017ee s c\u00edlem zve\u0159ej\u0148ovat IT inova\u010dn\u00ed projekty s nejlep\u0161\u00edmi p\u0159\u00ednosy pro sv\u00e9 \u010dleny a \u0161irokou IT ve\u0159ejnost, \n\u2022    iniciovat, pod\u00edlet se na iniciaci a realizovat IT inova\u010dn\u00ed projekty se soci\u00e1ln\u00edm dopadem i mimo n\u011bj, \n\u2022    neform\u00e1ln\u00ed a celo\u017eivotn\u00ed ve\u0159ejn\u011b prosp\u011b\u0161n\u00e9 vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a osv\u011bta vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed d\u011bt\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a dosp\u011bl\u00fdch v IT, jazyc\u00edch a polytechnice.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)733185688", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "iniciovat, pod\u00edlet se na iniciaci a realizovat IT inova\u010dn\u00ed projekty se soci\u00e1ln\u00edm dopadem i mimo n\u011bj,", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "41215", "legal_status": "spolek", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ales Baran", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u0159editel"}