{"member_organisations": "Se puede encontrar mas informaci\u00f3n de nuestros asociados en el siguiente link: \n \nhttp://www.asedie.es/asociados.html \n \nDetalle Asociados \nARDAN. Consorcio Zona Franca de Vigo \nASNEF EQUIFAX \nAXESOR, conocer para decidir \nCamerdata \nCTI Tecnolog\u00eda y Gesti\u00f3n \nDato Capital \nDataCentric \nEquifax Iberica \nEstudios Econ\u00f3micos de Balances \nExperian \nGedespago \nIberinform Internacional \nInAtlas \nInfocif \nInfoempresa \nInforma D&B \nInforsa \nInforiesgos \nInforweb \nInvest-Collector \nLeanus", "identification_number": "6439238521-03", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Claudio Coello, 101", "full_time_equivalent_fte": "4,25", "person_with_legal_responsibility": "Olga Quir\u00f3s", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "Aportaci\u00f3n de informes a la Comisi\u00f3n LIBE y la Comisi\u00f3n ITRE", "eu_initiatives": "* Reglamento de Protecci\u00f3n de Datos Personales Europeo \n* Directiva de Protecci\u00f3n de Datos \n* Directiva de Reutilizaci\u00f3n de la Informaci\u00f3n del Sector Publico y su transposici\u00f3n \n* Directiva INSPIRE \n* Infraestructura de Datos espaciales \n* Inteconexi\u00f3n  e interoperabilidad de  los Registros \n* Open Data \n* Big Data  \n* Foro de Colaboraci\u00f3n P\u00fablico-Privada \n* Patentes y Marcas \n* Acuerdos Internacionales para intercambio de informaci\u00f3n en la lucha contra el fraude y blanqueo de Capital (p.e Acuerdo FATCA) \n* Contabilidades de las Pymes \n* Legislaciones sobre Transparencia", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Multisectorial de la Informaci\u00f3n (Asedie)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "16", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olga Quir\u00f3s", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-3.685808", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/10/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.asedie.es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Asedie pertenece a: \n \nFCPPRISP - Foro de Colaboraci\u00f3n P\u00fablico Privado. Reutilizaci\u00f3n de la Informaci\u00f3n del Sector P\u00fablico  \n \nIDEE \u2013 Grupo de trabajo de Infraestructuras de datos Espaciales Espa\u00f1oles. \n \nFormamos parte de la Comisi\u00f3n Especializada de Infraestructura de Datos Espaciales en Espa\u00f1a. \n \nPSI Alliance \u2013 Alianza Europea de Reutilizadores de Informaci\u00f3n del Sector P\u00fablica.Presidentes desde Junio 2012  \n \nGrupo de trabajo Indicadores Econ\u00f3micos PSI de la Comisi\u00f3n Europea  \n \nGrupo de trabajo Estudios Econ\u00f3micos \u2013 Costes PSI de la Comisi\u00f3n Europea", "head_office_post_code": "28006", "position": "Secretaria General", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "*Conferencia Internacional Anual sobre Reutilizaci\u00f3n de la Informaci\u00f3n \n*Informe anual sobre el Valor del Sector infomediario en Espa\u00f1a \n* Informes realizados por la Comisi\u00f3n de Fuentes de Informaci\u00f3n y/o por la Comisi\u00f3n Juridica de Asedie  referentes a diferentes temas de interes de la Asociaci\u00f3n en cada momento \n* Premio ASEDIE", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "40.4315179", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Multisectorial de la Informaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "ASEDIE, Asociaci\u00f3n Multisectorial de la Informaci\u00f3n, aglutina a las empresas infomediarias,  que en distintos sectores, tienen por objeto el uso, reutilizaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de la informaci\u00f3n, creando productos de valor a\u00f1adido que contribuyen a dar una mayor seguridad al tr\u00e1fico Mercantil global y por lo tanto a impulsar la econom\u00eda mediante la aplicaci\u00f3n de m\u00e9todos que fomenten la fiabilidad  y transparencia  de las transacciones comerciales en el \u00e1mbito empresarial. \n \nNuestros Sectores, Bureau de Cr\u00e9dito, Informaci\u00f3n Comercial, Informaci\u00f3n Electr\u00f3nica, Informaci\u00f3n Mercantil y  Gesti\u00f3n de Cobro interrelacionados entre s\u00ed mediante comisiones tem\u00e1ticas, componen el circulo de la Informaci\u00f3n de negocio imprescindible. \n \nLas Empresas asociadas a Asedie est\u00e1n sujetas al C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas elaborado por la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica de Asedie, en cumplimiento de la Directiva Europea 2005/29/CE relativa a las pr\u00e1cticas comerciales desleales. \n \nNuestro objetivo primordial es la seguridad del tr\u00e1fico mercantil en el entramado empresarial, garantizando el adecuado y leal tratamiento de la informaci\u00f3n por las entidades miembros de ASEDIE,  bas\u00e1ndonos en principios de transparencia y legalidad, incidiendo por tanto en el aumento de la seguridad y solidez de la misma.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0034)915780387"}