{"member_organisations": "", "identification_number": "645753416723-84", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "1, place du spectacle", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Fr\u00e9d\u00e9ric CREPIN", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "1000000", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "droit d'auteur, r\u00e9glementation audiovisuelle, piratage, march\u00e9 unique num\u00e9rique, r\u00e9glementation des plateformes, t\u00e9l\u00e9communication, fiscalit\u00e9...", "organisation_name": "GROUPE CANAL+", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "ROY#Christophe", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/03/2015", "website_address": "http://www.canalplusgroupe.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Issy-les-Moulineaux", "membership": "ACT : http://www.acte.be/ \nCMBA : http://cmba-alliance.eu/ \nUER : http://www3.ebu.ch/home", "head_office_post_code": "92130", "goals__remit": "Groupe audiovisuel et de m\u00e9dias : \u00e9dition et distribution de services audiovisuels lin\u00e9aires et non lin\u00e9aires; production et distribution d'\u0153uvres audiovisuelles et cin\u00e9matographiques (StudioCanal)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)171353535", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA \u00e0 directoire et conseil de surveillance", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christophe ROY", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur des affaires europ\u00e9ennes"}