{"member_organisations": "", "identification_number": "646086415211-42", "fields_of_interest": "Agriculture, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Wysoka, 82", "full_time_equivalent_fte": "12,5", "person_with_legal_responsibility": "Piotr Bary\u0142a", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Kontrola wprowadzania do obrotu \u015brodk\u00f3w ochrony ro\u015blin", "organisation_name": "Krajowe Stowarzyszenie Plantator\u00f3w Czarnych Porzeczek (KSPCP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "45", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/12/2014", "website_address": "http://www.kspcp.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Siemiatycze", "membership": "Pe\u0142noprawny cz\u0142onek (z prawem g\u0142osu) IBA-Mi\u0119dzynarodowego Stowarzyszenia Porzeczki Czarnej (ang. International Blackcurrant Association, \nCz\u0142onek Forum Ogrodniczo-Przetw\u00f3rczego w Polsce", "head_office_post_code": "17-300", "goals__remit": "Krajowe Stowarzyszenie Plantator\u00f3w Czarnych Porzeczek(KSPCP) powsta\u0142o, aby broni\u0107 interes\u00f3w producent\u00f3w, reprezentowa\u0107 ich na r\u00f3\u017cnych szczeblach oraz rozwi\u0105zywa\u0107 problemy z jakimi zmagaj\u0105 si\u0119 na co dzie\u0144 wszyscy plantatorzy owoc\u00f3w tego gatunku w Polsce. \n \nCele i zadania Krajowego Stowarzyszenia Plantator\u00f3w Czarnych Porzeczek: \n \nreprezentowanie i bronienie interes\u00f3w polskich plantator\u00f3w w kraju i zagranic\u0105, \nwprowadzenie systemu kontraktacji owoc\u00f3w porzeczki czarnej pomi\u0119dzy przedstawicielami przemys\u0142u przetw\u00f3rczego, a plantatorami, grupami i stowarzyszeniami producent\u00f3w na wz\u00f3r niekt\u00f3rych kraj\u00f3w UE i Nowej Zelandii, \npopularyzacja wynik\u00f3w bada\u0144 naukowych o w\u0142a\u015bciwo\u015bciach prozdrowotnych owoc\u00f3w czarnej porzeczki, poprzez promocj\u0119 spo\u017cycia porzeczek w stanie \u015bwie\u017cym i przetworzonym z wykorzystaniem reklamy w \u015brodkach masowego przekazu (porzeczki czarne ze wzgl\u0119du na wysokie w\u0142a\u015bciwo\u015bci prozdrowotne i od\u017cywcze s\u0105 cz\u0119sto okre\u015blane jako super owoce (superfruit), \nczynny udzia\u0142 w tworzeniu rzetelnych prognoz i szacunk\u00f3w produkcji owoc\u00f3w porzeczek czarnych, \nwsp\u00f3\u0142praca z organizacjami krajowymi i mi\u0119dzynarodowymi w zakresie wymiany do\u015bwiadcze\u0144, wdra\u017cania w produkcji wynik\u00f3w prac badawczych, wdra\u017cania nowych technologii, dokonywania wsp\u00f3lnych ocen na temat rozwoju produkcji i spo\u017cycia owoc\u00f3w porzeczek czarnych, \npo\u015bredniczenie w relacjach z partnerami handlowymi i instytucjami administracji pa\u0144stwowej, \nwzajemna pomoc w organizacji uprawy i sprzeda\u017cy owoc\u00f3w, \norganizacja szkole\u0144 oraz fachowe doradztwo z zakresu uprawy porzeczek czarnych, \ndzia\u0142anie na rzecz nale\u017cytego zaopatrzenia plantator\u00f3w w \u015brodki produkcji, \npo\u015bredniczenie w przekazywaniu informacji pomi\u0119dzy producentami. \nOd stycznia 2013 roku Polska jest pe\u0142noprawnym cz\u0142onkiem IBA-Mi\u0119dzynarodowego Stowarzyszenia Porzeczki Czarnej (ang. International Blackcurrant Association). Od czerwca 2014 roku przedstawiciel Polski jest wiceprezydentem IBA.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)85 655 30 11", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "10000", "legal_status": "Stowarzyszenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bary\u0142a Piotr", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Wiceprezes"}