{"member_organisations": "CLER(1), \nGimelec(1), \nGesec(1), \nAssociation des Responsables de copropri\u00e9t\u00e9(1), \nUFC - Que Choisir(1), \nEffinergie(1), \nIsolons la Terre contre le CO2(1), \nFrance Nature environnement(1), \nR\u00e9seau Action Climat(1)", "identification_number": "647629915338-36", "fields_of_interest": "Budget, Competition, Consumers, Energy, Climate Action", "head_office_address": "47 avenue Pasteur", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Joel VORMUS", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Implementation/transposition of existing EU legislation; \n \nClean Energy package for all Europeans (energy efficiency Directivie, energy performance of buildings directive, governance regulation); \n \nMulti Annual Financial Framework", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Coalition France pour l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique (CFEE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Joel VORMUS", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.4344934", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.coalition-energie.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MONTREUIL", "membership": "", "head_office_post_code": "93100", "position": "Responsable projets", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8674029", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "67000", "legal_status": "Plateforme informelle", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Fin 2012, plusieurs associations professionnelles et de la soci\u00e9t\u00e9 civile se sont regroup\u00e9es pour former une structure informelle, la \u201cCoalition France pour l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique\u00a0\u00bb, ci-apr\u00e8s d\u00e9nom\u00e9e Cfee. Ses membres agissent quotidiennement pour promouvoir l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, convaincus que ce sujet devrait \u00eatre l'une des priorit\u00e9s pour la France. Le but de la coalition est de proposer une plateforme rassemblant un large panel de parties prenantes permettant d'\u00e9changer informations et points de vue et, lorsqu\u2019un consensus se d\u00e9gage, engager de mani\u00e8re coordonn\u00e9e un dialogue avec les d\u00e9cideurs et le grand public afin de permettre le passage de la r\u00e9flexion \u00e0 l'action. \n \nObjectifs \n \n1. Cr\u00e9er une plateforme multisectorielle permettant l'\u00e9change d'informations, la mise en r\u00e9seau, le d\u00e9bat et le plaidoyer parmi les participants engag\u00e9s dans la promotion de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie dans le secteur du logement et, de mani\u00e8re subsidi\u00e8re et exceptionnelle, dans les secteurs tertiaires public et priv\u00e9\u00a0; \n \n2. Promouvoir une politique ambitieuse d'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et les actions qui pour cela doivent \u00eatre mises en place dans tous les secteurs de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise et europ\u00e9enne; \n \n3. S'engager dans un plaidoyer \u00e0 destination des d\u00e9cideurs sur les sujets dont l'importance fait consensus parmi les participants de la coalition; \n \n4. Faire le lien avec des organisations similaires en France et en Europe afin de permettre l'\u00e9change d'informations et de mieux faire avancer les sujets de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie au niveau national et international. \n \n \nActivit\u00e9s de la coalition \n \n1. Fournir les moyens permettant une coordination des parties prenantes sur le sujet de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, au niveau fran\u00e7ais et international\u00a0; \n \n2. Fournir un lieu de discussion sur des sujets politiques ou des initiatives pouvant contribuer \u00e0 une meilleure diffusion de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et des \u00e9conomies d'\u00e9nergie; \n \n3. Fournir une plate-forme d'actions communes permettant un plaidoyer sur les sujets d\u00e9crits dans la d\u00e9claration de principes; \n \n4. La coalition initie une dynamique d'\u00e9changes avec le niveau niveau europ\u00e9en en \u00e9tablissant des liens et des partenariais avec des coalitions similaires \u00e0 Bruxelles et d\u2019autres pays de l\u2019Union europ\u00e9enne.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)155868006"}