{"member_organisations": "ADRIMO(265), \nASIDER(147), \nASOCIO(9), \nCEDER TIETAR(68), \nADECO CAMINO(125), \nAGALSA(196), \nADECAS(101), \nASODEBI(49), \nCUATRO VALLES(144), \nPOEDA(122), \nMONTA\u00d1A DE RIA\u00d1O(132), \nMNTA\u00d1AS DEL TELENO(77), \nARADUEY(139), \nADRI CERRATO PALNETINO(115), \nPARAMOS Y VALLES PA(113), \nADEZOS(166), \nADRECAG(140), \nADRISS(449), \nNORDESTE SA(239), \nAIDESCOM(109), \nHONORSE(26), \nADEMA(181), \nRUTA DEL MUDEJAR(60), \nADRI VALLA NORTE(102), \nZONA CENTRO VA(71), \nADATA(66), \nADERISA(44), \nADISAC LA VOZ(73), \nMACOVALL(170), \nADRIPALOMARES(267), \nTORGUVI(115), \nCEDER LA MANCHUELA(145), \nSACAM(40), \nMANCHA JUCAR CENTRO(215), \nMONTE IBERICO(59), \nCAMPOS DE HELL\u00cdN(40), \nVALLE DE ALCUDIA(25), \nALTO GUADIANA MANCHA(78), \nTIERRAS DE LIBERTAD(45), \nMONTE SUR(50), \nCAMPO DE CALATRAVA(44), \nMONTES NORTE(36), \nPROMANCHA(25), \nCABA\u00d1EROS(96), \nPRODESE(23), \nADIMAN(152), \nADESIMAN(691), \nCEDER ALCARRIA(88), \nADI ZANCARA(97), \nALTO TAJO(55)ADEL(164), \nFADETA(209), \nADAC(100), \nDON QUIJOTE(47), \nTIERRAS DE TALAVERA(49), \nDULCINEA(32), \nCASTILLOS DEL MEDIO TAJO(70), \nADECOR(37), \nMONTES DE TOLEDO(50), \nGALSINMA(126), \nARACOVE(60), \nSIERRA DE JARAMA(23), \nRURALTER ZONA 1(35), \nPORTMADER(58), \nCASTELLON SUR(80), \nADERVI(49), \nLLANO DE CHIVA PLANA DE UTIEL(35), \nRURALTER ZONA 6(56), \nRURALTER ZONA 7(54), \nCEDER ALICANTE(89), \nMARI\u00d1AS BETANZOS(121), \nCAMPODER(23), \nALTO GUADIATO(128), \nMEDIO GUADALQUIVIR(59)", "identification_number": "648348815547-83", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation", "head_office_address": "Pasi\u00f3n, 13 2\u00ba izquierda", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Felipe Gonz\u00e1lez de Canales L\u00f3pez-Obrero", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "70000", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Aprobaci\u00f3n de los programas de desarrollo rural de las Comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a. \nGesti\u00f3n de la propia Red y de sus afiliados y Redes Regionales. \nPuesta en marcha de LEADER a nivel nacional. Periodo 2014-2020", "organisation_name": "Red Estatal de Desarrollo Rural - LEADER Espa\u00f1a (REDER)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/01/2015", "website_address": "http://www.redestatal.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Valladolid", "membership": "Miembro permanente de la Red Rural Nacional, socio de la Asociaci\u00f3n Internacional Ruralit\u00e9-Environnement-D\u00e9veloppement.", "head_office_post_code": "47001", "goals__remit": "Red de programas LEADER que asocia a redes regionales y a Grupos de Acci\u00f3n Local de toda Espa\u00f1a. \n \nEs miembro permanente de la Red Rural Nacional, socio de la Asociaci\u00f3n Internacional Ruralit\u00e9-Environnement-D\u00e9veloppement y del MER", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)983 11 71 76", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n sin fines de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Felipe Gonz\u00e1lez de Canales L\u00f3pez-Obrero", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario General"}