{"member_organisations": "http://www.inverco.es/acercaDeInverco.do", "identification_number": "648651917120-02", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Taxation, Single market", "head_office_address": "calle Pr\u00edncipe de Vergara, 43, 2\u00ba izda.", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "\u00c1ngel Mart\u00ednez-Aldama", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Iniciativas europeas y regulaci\u00f3n que afecten a los sectores de inversi\u00f3n colectiva y pensiones. En la actualidad, entre otros, la Asociaci\u00f3n est\u00e1 realizando un seguimiento de las siguientes iniciativas: \n-Normativa de nivel 2 de la Comisi\u00f3n Europea de desarrollo de MIFID II/MIFIR  \n-Normativa de nivel 2 de la Comisi\u00f3n Europea de desarrollo de UCITS V \n-Desarrollo de lal regulaci\u00f3n PRIIPs \n-IORP II \n-EMIR", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de Instituciones de Inversi\u00f3n Colectiva y Fondos de Pensiones (INVERCO)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.6801116, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/04/2015", "website_address": "http://www.inverco.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28001", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n persigue los siguientes fines: \n \na) Representar los intereses de las Instituciones de Inversi\u00f3n Colectiva y de los Fondos de Pensiones, ante las Administraciones P\u00fablicas y, en general, ante cualquier organizaci\u00f3n representativa. \nb) Llevar a cabo una m\u00e1xima coordinaci\u00f3n en beneficio de todas las Instituciones integradas en la Asociaci\u00f3n. \nc) Realizar cuantas gestiones estime convenientes en defensa de los intereses de los asociados. \nd) Establecer y fomentar las relaciones con otras entidades espa\u00f1olas o extranjeras, as\u00ed como participar en organizaciones empresariales de \u00e1mbito nacional o internacional.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "6", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.4291572, "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "Elisa  Ric\u00f3n", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)914314735"}