{"member_organisations": "", "identification_number": "653121030807-88", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "AV. MARQUES DE L'ARGENTERA 19, ENT.1 \"A\"", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "LILIANA ELIZABETH FRANCO", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Petici\u00f3n 0913/2012 \nSector Mar\u00edtimo-N\u00e1utico-Pesquero \nMedio ambiente \nFormaci\u00f3n en n\u00e1utica \nSeguros mar\u00edtimos", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "BUCS ARTS I OFICIS (BUCS ARTS I OFICIS)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.1848853, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/03/2018", "website_address": "http://www.bucsartsioficis.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "08003", "goals__remit": "SOMOS UN EQUIPO ESPECIALISTA \n\"Transparencia, precisi\u00f3n y fiabilidad\" \n Estas tres palabras claves determinan nuestras actividades. \nAnte la indefensi\u00f3n que sufren muchas personas vinculadas al sector N\u00e1utico-Mar\u00edtimo, surge la necesidad de dar respuesta a ellos. \nEsta indefensi\u00f3n, se da muchas veces, por el desconocimiento de la normativa, otras, por la frecuente interpretaci\u00f3n err\u00f3nea de las mismas. \nGestionamos la defensa jur\u00eddica de nuestros clientes, ante siniestros ocurridos sin respuesta por parte de las Compa\u00f1\u00edas de Seguros. Empezamos por un Peritaje, a partir de all\u00ed, podemos tener un panorama amplio del caso, y adelantar al cliente nuestro criterio profesional \"objetivo\" respecto al mismo. \nNuestra filosof\u00eda es llegar a un acuerdo amistoso siempre que se pueda.  \nOfrecemos servicios de Recursos Humanos, gestionando la contrataci\u00f3n de personal cualificado. \nAsesoramos \u00edntegramente, en la contrataci\u00f3n de p\u00f3lizas de seguros, confeccionando una cobertura a la medida, aplicando las cl\u00e1usulas m\u00e1s convenientes, no solo para embarcaciones, buques o barcos pesqueros, sino tambi\u00e9n para Marinas, Puertos, Varaderos y empresas en general del sector. \nEl mercado laboral sigue su curso y las empresas, en un escenario altamente competitivo, buscan nuevos servicios y productos para sobresalir del resto, lo que a su vez requiere de un capital humano en constante reciclaje, que sepa afrontar los retos tanto a nivel de competencias t\u00e9cnicas como de habilidades sociales. \nPor tanto, la formaci\u00f3n es crucial en el desarrollo personal y profesional de cualquier persona, por el impacto que genera a distintos niveles: Mejora las condiciones de trabajo, Incrementa la competencia profesional y la productividad, Aumenta nuestra satisfacci\u00f3n en el empleo, Potencia la confianza y autoestima en nuestras relaciones personales. Es por ello que desarrollamos cursos de formaci\u00f3n para el sector N\u00e1utico.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.3850458, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SOCIEDAD LIMITADA", "person_in_charge_of_eu_relations": "LILIANA ELIZABETH FRANCO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTORA EJECUTIVA", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)930137497"}