{"member_organisations": "Air France, Air Liquide, TF1, France TV, La Banque Postale, La Poste, La RATP, LA SNCF, EDF, La Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, Leonard, VINCI, ... de nombreuses PME et startups, organismes et labo de recherche, associations savantes, autres associations, Grandes Ecoles & Universit\u00e9s, meetup, ONG ...", "identification_number": "654561731022-83", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Trade, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Sport, Communication", "head_office_address": "Tour Montparnasse 33 Avenue du Maine -20 \u00e9tage C/O SCIRE-CRI", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "Patrick Albert", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Encadrement juridique de la robotique \nAlliance Europ\u00e9enne de l'IA  \nCall AI-On-Demand  \nHigh-Level Expert Group on Artificial Intelligence   \nH2020 \nIEEE global initiative on AI", "organisation_name": "Hub France IA", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "04/04/2018", "website_address": "http://hub-franceia.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75015", "goals__remit": "L\u2019association a pour objet de d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral en d\u00e9veloppant la compr\u00e9hension, la ma\u00eetrise et le bon usage des technologies de l\u2019Intelligence Artificielle. Elle se veut promotrice de la science, de la recherche, de l\u2019enseignement et de l\u2019innovation dans ce domaine. Elle vise la consolidation de la souverainet\u00e9 technologique de la France et de ses citoyens en int\u00e9grant une r\u00e9flexion prospective sociale, \u00e9conomique, juridique et \u00e9thique des questions soulev\u00e9es.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0184244289", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Le Hub organise \u00e0 la fois un think tank et un do thank, s'appuie sur la strat\u00e9gie fran\u00e7aise en IA. Il vise \u00e0 consolider le march\u00e9 int\u00e9rieur europ\u00e9en. De nombreux \u00e9v\u00e9nements publics et priv\u00e9s sont organis\u00e9s.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association de droit fran\u00e7ais Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Luc Dormoy", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Lead Europe"}