{"member_organisations": "", "identification_number": "655491823353-37", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Competition, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Campus do Pragal - Pra\u00e7a da Portagem", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Ant\u00f3nio Laranjo", "industry_forums": "", "grants": "50416101", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica Comunit\u00e1ria aplic\u00e1vel aos Transportes, em particular aos setores ferrovi\u00e1rio e rodovi\u00e1rio  \nRede Transeuropeia de Transportes \nLegisla\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria aplic\u00e1vel aos setores em apre\u00e7o \nMecanismos de Financiamento Comunit\u00e1rio \nMobilidade Urbana e Sustent\u00e1vel \nEfici\u00eancia Energ\u00e9tica e Ambiente \nInvestiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \nAgenda Digital", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Infraestruturas de Portugal S.A. (IP S.A.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisco Cardoso dos Reis", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "TEN-T; CEF; 7PQ; Horizonte 2020; COMPETE 2020", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/09/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.infraestruturasdeportugal.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "PRIME Commission Expert Group#E02983#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2983#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Almada", "membership": "EIM - European Rail Infrastructure Managers \nRNE - Rail Net Europe \nUIC - Union Internationale des Chemins de Fer \nPIARC - Permanent International Association of Road Congresses \nAgrupamento Europeu de Interesse Econ\u00f3mico - Corredor Atl\u00e2ntico", "head_office_post_code": "2809-013", "position": "Assessoria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Aprova\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o dos Pacotes Ferrovi\u00e1rios \nMecanismo \"Interligar a Europa\" \nEFSI - European Fund for Strategic Investments  \nPrograma-Quadro de Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento \nHorizonte 2020 \nShift2Rail", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Empresa P\u00fablica sob a forma de Sociedade An\u00f3nima", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A IP S.A. tem por objeto a conce\u00e7\u00e3o, projeto, constru\u00e7\u00e3o, financiamento, conserva\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o, alargamento e moderniza\u00e7\u00e3o das redes rodovi\u00e1ria e ferrovi\u00e1ria nacionais, incluindo-se, nesta \u00faltima, o comando e o controlo da circula\u00e7\u00e3o.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)212879000"}