{"member_organisations": "http://afgaz.fr/membres", "identification_number": "656322315335-91", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "rue de l'Hotel de ville, 8", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Thierry Chapuis", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Our organisation follow Energy Union Package.", "organisation_name": "Association fran\u00e7aise du gaz (AFG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "registration_date": "18/12/2014", "website_address": "http://www.afgaz.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Neuilly-sur-Seine", "membership": "l'AFG est membre d'Eurogas, Marcogaz, de l'Union internationale du gaz et du Medef", "head_office_post_code": "92200", "goals__remit": "L\u2019AFG, cr\u00e9\u00e9e en 1874, est le syndicat professionnel de l\u2019industrie gazi\u00e8re fran\u00e7aise (gaz naturel, biom\u00e9thane et \nGPL). \nElle promeut l\u2019ensemble des activit\u00e9s de la fili\u00e8re, \n\u2022 en assurant leur repr\u00e9sentation aupr\u00e8s des pouvoirs publics et en \u00e9laborant des textes l\u00e9gislatifs et r\u00e9glementaires, \n\u2022 en contribuant aux travaux \u00e0 l\u2019\u00e9chelle internationale, \n\u2022 en r\u00e9alisant des \u00e9tudes par le biais de ses sept commissions, \n\u2022 en diffusant de l\u2019information via diff\u00e9rents supports de communication, \n\u2022 en assurant des prestations sp\u00e9cialis\u00e9es (normalisation, certification, formation). \nElle regroupe des entreprises priv\u00e9es ou publiques, diversifi\u00e9es ou sp\u00e9cialis\u00e9es,fran\u00e7aises ou filiales d\u2019entreprises \u00e9trang\u00e8res, agissant aux mailles internationale, nationale ou locale, ainsi que des adh\u00e9rents individuels.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)180210800", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Madeleine  Lafon", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice affaires publiques et communication"}