{"member_organisations": "- Coalition Fran\u00e7aise pour la Diversit\u00e9 Culturelle \n- Coalition Suisse pour la Diversit\u00e9 Culturelle \n- Coalition belge francophone pour la diversit\u00e9 culturelle \n- Slovak Coalition for Cultural Diversity (SKKD)  \n- Bundesweite Koalition f\u00fcr Kulturelle Vielfalt \n- Swedish Coalition for Cultural Diversity \n- Coalizione italiana per la diversit\u00e0 culturale  \n- Plataforma para a diversidade cultural (Portugal)  \n- UK coalition for cultural diversity \n- Austrian Coalition for Cultural Diversity", "identification_number": "657025624097-78", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Taxation, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Rue du Prince Royal 87", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Carole Tongue", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "N\u00e9gociations commerciales, strat\u00e9gie du march\u00e9 unique num\u00e9rique, droit d'auteur, directive services de m\u00e9dias audiovisuels, fiscalit\u00e9, politique culturelle & programmes culturels europ\u00e9ens...", "organisation_name": "Coalitions Europ\u00e9ennes pour la Diversit\u00e9 Culturelle (CEDC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "TONGUE#Carole", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/10/2016", "website_address": "http://www.coalitionfrancaise.org/en/european-coalition/presentation-european-coalition/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "FICDC - International Federation of Coalitions for Cultural Diversity", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "Les Coalitions europ\u00e9ennes pour la diversit\u00e9 culturelle ont pour but d'assurer l'existence d'un contexte favorable en Europe et sur la sc\u00e8ne internationale au d\u00e9veloppement de politiques de soutien \u00e0 la cr\u00e9ation et la culture. L'association oeuvre en particulier \u00e0 la promotion; l'application et la mise en oeuvre de la Convention UNESCO de 2005 sur la protection et la promotion de la diversit\u00e9 des expressions culturelles.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)491 94 10 56", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "R\u00e9daction de communiqu\u00e9s de presse & courriers officiels, organisation de colloques, contribution \u00e0 consultations publiques, participation \u00e0 conf\u00e9rences et r\u00e9unions, contact avec institutionnels europ\u00e9ens et organisations partenaires etc", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association internationale sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Guillaume Prieur", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinateur"}