{"member_organisations": "", "identification_number": "659825623675-46", "fields_of_interest": "Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "Terre Plein du Port", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "DAMIEN VENZAT", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "149852", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Dans le cadre du r\u00e8glement (UE) 1379/2013 \u00e9tablissant l\u2019Organisation Commune des March\u00e9s (OCM) et du r\u00e8glement (UE) 1380/2013 relatif \u00e0 la Politique Commune de la P\u00eache (PCP), avec effet au 1er janvier 2014, COBRENORD assure l\u2019exercice rationnel de la p\u00eache maritime.", "organisation_name": "Coop\u00e9rative Maritime Bretagne Nord (COBRENORD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/09/2016", "website_address": "http://www.cobrenord.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SAINT QUAY PORTRIEUX", "membership": "F\u00e9d\u00e9ration des Organisations de Producteurs de p\u00eache artisanales (FEDOPA) \nAssociation Europ\u00e9enne des Organisations de Producteurs (AEOP) \nConseil Consultatif des Eaux Occidentales Septentrionales (CC EOS)", "head_office_post_code": "22410", "goals__remit": "L\u2019Organisation de Producteurs COBRENORD regroupe 180 navires adh\u00e9rents, dont 12 hauturiers, mettant en vente leurs captures sous les cri\u00e9es de Saint-Malo, Erquy, Saint-Quay-Portrieux, Roscoff et \nLe Guilvinec. Tous ces bateaux pratiquent une p\u00eache artisanale car aucune transformation n\u2019est effectu\u00e9e \u00e0 bord. \nLes principaux m\u00e9tiers des navires adh\u00e9rents sont le chalut de fond, la drague, le casier, les filets et les m\u00e9tiers de l\u2019hame\u00e7on. \nL\u2019OP COBRENORD, avec son statut de soci\u00e9t\u00e9 anonyme coop\u00e9rative, est reconnue en tant qu\u2019OP par la r\u00e9glementation europ\u00e9enne depuis le 1er janvier 1996 et intervient principalement sur la Bretagne. \nElle a pour objet, dans le cadre du r\u00e8glement (UE) 1379/2013 \u00e9tablissant l\u2019Organisation Commune des \nMarch\u00e9s (OCM) et du r\u00e8glement (UE) 1380/2013 relatif \u00e0 la Politique Commune de la P\u00eache (PCP), avec effet au 1er janvier 2014, d\u2019assurer l\u2019exercice rationnel de la p\u00eache et l\u2019am\u00e9lioration des conditions de vente de la production de ses adh\u00e9rents. \nAinsi, l\u2019OP COBRENORD a en charge la gestion de la premi\u00e8re mise en march\u00e9 de la production de ses adh\u00e9rents. \nDe mani\u00e8re compl\u00e9mentaire, l\u2019OP COBRENORD a pour mission la gestion des droits \u00e0 produire. \nEnfin, l\u2019OP COBRENORD assure \u00e9galement un travail quotidien d\u2019information des soci\u00e9taires mais \u00e9galement de lobbying aupr\u00e8s des pouvoirs publics et des institutions politiques tant au niveau europ\u00e9en que national.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)296708104", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "Dans le cadre du r\u00e8glement (UE) 1379/2013 \u00e9tablissant l\u2019Organisation Commune des March\u00e9s (OCM) et du r\u00e8glement (UE) 1380/2013 relatif \u00e0 la Politique Commune de la P\u00eache (PCP), avec effet au 1er janvier 2014, COBRENORD assure l\u2019exercice rationnel de la p\u00eache maritime.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA Coop\u00e9rative Maritime \u00e0 capital variable", "person_in_charge_of_eu_relations": "FRANCK LE BARZIC", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CHARGE DE MISSION"}