{"member_organisations": "", "identification_number": "659930032505-75", "fields_of_interest": "Trade, Business and Industry, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Kienestra\u00dfe 35", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Petra P\u00fcchner", "inter_groups": "Es besteht Interesse an ITRE Ausschusssitzungen teilzunehmen, wie z.B. am 10 September um 19 Uhr in Strasbourg, um fr\u00fchzeitig relevant Themen und Diskussionen an das Ministerium f\u00fcr Wirtschaft, Arbeit und Wohnungsbau des Landes Baden-W\u00fcrttemberg weiterzuleiten.", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Horizon Europe, Digital Europe, Europe on the Move, SME support, internationalisation, Enterprise Europe Network", "organisation_name": "Steinbeis-Europa-Zentrum (SEZ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GROSSE-PUPPENDAHL#Sebastian", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "05/09/2018", "website_address": "https://www.steinbeis-europa.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stuttgart", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Als Enterprise Europe Network Deutschland Mitglied sowie Europabeauftragte der Wirtschaftsministerin des Landes BaW\u00fcunterst\u00fctzen wir KMU im Auftrag des Wirtschaftsministeriums des Landes Baden-W\u00fcrttemberg bei der F\u00f6rderung von Innovation und Forschung an der Schnittstelle zwischen dem Bundesland Baden-W\u00fcrttemberg und Europa.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)7111234010", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "gGmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petra P\u00fcchner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiterin"}