{"member_organisations": "https://www.wildgen.lu/", "identification_number": "660827327826-02", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Trans-European Networks, Fraud prevention", "head_office_address": "32 AVENUE KLEBER", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Catherine CATHIARD", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "\u2022    Chairman of the think-tank of PARIS EUROPLACE on the Societas Europaea (Paris, 2013). \n \n\u2022    Expert in European company law for the Commission of Legal Affairs of the European Parliament \n \n\uf0d8    Project leader, coordinator of the European team, responsible for the relationships with the European Parliament and expert in French and European company law for the European Added Value Assessment: \u201cDirective on the cross-border transfer of a company\u2019s registered office (14th Company Law Directive)\u201d, European Added Value Unit of the Directorate for Impact Assessment and European Added Value, Directorate General for Internal Policies (DG IPOL) of the General Secretariat of the European Parliament, PE 494.460, EAVA 3/2012. \n \n\uf0d8    Coordinator of the European team, responsible for the relationships with the European Parliament and expert in French and European company law for the study:  \u201cRelations between company supervisory bodies and the management\u201d, European Parliament, Directorate General For Internal Policies, Policy Department C, Citizens\u2019 Rights and Constitutional Affairs, PE 462.454, 2012. \n \n\uf0d8    Coordinator of the European team, responsible for the relationships with the European Parliament and expert in French and European company law for the study:  \u201cRights and obligations of shareholders \u2013 National regimes and proposed instruments at EU level for improving legal efficiency\u201d, European Parliament, Directorate General For Internal Policies, Policy Department C, Citizens\u2019 Rights and Constitutional Affairs, PE 462.463, 2012. \n \n\uf0d8    Active as coordinator of the European team, relationships with the European Parliament and expert in French and European company law for the study  \u201cRelations between company supervisory bodies and the management\u201d, European Parliament, Directorate General For Internal Policies, Policy Department C, Citizens\u2019 Rights and Constitutional Affairs, PE 462.464, 2012. \n \n\u2022    Former member of the think tank supporting Senators Jean-Guy Branger and Jean-Jacques Hyest, president of the Law Commission of the French Senate, which led to the draft bill dated January 19th 2004 \"European Company (Societas Europaea)\u201d: Implementation into French Law of EC Regulation n\u00b02157/2001 and Directive n\u00b02001/86/CE\".", "organisation_name": "Catherine Cathiard", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "24/07/2017", "website_address": "http://www.cathiard-avocat.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "\u2022    Member of the Legal Committee of the French Association Nationale des Soci\u00e9t\u00e9s par Actions (ANSA) (National Association of Public Limited Liability Companies, France). \n\u2022    Member of the Cercle des Juristes (Lawyers\u2019 Circle) EU Committee, Paris Chamber of Commerce and Industry. \n\u2022    Member of the Women Lawyers\u2019 Interest Group (WIG) of the International Bar Association. \n\u2022    Member of Business Club France-Luxembourg. \n\u2022    \u2022    Member of the Art & Droit Association (France). \n\u2022    Vice President and founding member of the Luxembourg Art Law and Art & Finance Association (LAFA). \n\u2022    Member of  the European section of the International Wine Law Association (IWLA). \n\u2022    Founding member of the Wine & Business Club Luxembourg.", "head_office_post_code": "75116", "goals__remit": "As an lawyer admitted to the Paris (France) and Luxembourg Bars, I am active in national company law and  European company law dealing with cross border reorganizations of companies. My clients are international groups, listed or unlisted companies, SMEs. I participated to the setting up of many European Companies (Societas Europaea, SE) in France and in Luxembourg. I work in cooperation with lawyers of many countries.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0682594776", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "I am speaker at international conferences and lecture at Universities.  \n \nLecturer on the practice of cross-border reorganizations and of the European Company (SE) at:  \n\u2022    Master 2 Ing\u00e9nierie des soci\u00e9t\u00e9s , Institut de Droit des Affaires, University P. C\u00e9zanne, Aix-Marseille 3 (dir. Prof. David Bosco). \n\u2022    Master Corporate Strategy and Finance in Europe, Institut d\u2019Etudes Politiques of Strasbourg (dir. Prof. Laurent Weill). \n\u2022    Master 2 Op\u00e9rations et fiscalit\u00e9 internationales des soci\u00e9t\u00e9s, University Paris 1-Sorbonne (dir. Prof. Michel Menjucq). \n\u2022    Master 2 Droit international et europ\u00e9en des affaires, University Paris \u2013 Dauphine (dir. Prof. Juliette Morel-Maroger). \n\u2022    Master 2 Ing\u00e9nierie juridique et financi\u00e8re des soci\u00e9t\u00e9s, University of Bordeaux (dir. Prof. Bernard Saintourens & B\u00e2tonnier Philippe Duprat). \n \nAuthor of the 2nd edition of the book \"The practice of European Company Law - European structures and cross-Border reorganizations\", Joly editions 2017, introduction written by Thierry Breton (ex French Minister, chairman of Atos SE). \n \n\u2022    Podcast for TV DMA (June 2011) on the European Company (Societas Europaea) available on: \n- http://www.tvdma.org/#/videotheque/11647 \n- http://www.tvdma.org/#/videotheque/11022 \n- http://www.tvdma.org/#/videotheque/11024 \n \nSpeakers at many conferences (list available upon request). \n \nOther publications \n\u2022    Lexis-Nexis, Jurisclasseur, Company Law, Forms, Brochures C-5 and C-6 \"Societ\u00e9 Europ\u00e9enne (Societas Europaea)\" (European Company). \n\u2022    Lexis-Nexis, Jurisclasseur, Company Law, Forms, Brochures C-8 and C-9 \"Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Europ\u00e9enne\"  (European Cooperative Society).  \n\u2022    Jurisclasseur Company Law, Forms, Brochures K-305 and K-310 \"Increase in Share Capital - Shares issued for cash\".  \n\u2022    Dalloz R\u00e9pertoire, \"Fusions transfrontali\u00e8res\" (Cross-border mergers). \n\u2022    Dalloz R\u00e9pertoire, \"Coop\u00e9rative Europ\u00e9enne\" (European Cooperative Society) \n\u2022    Dalloz R\u00e9pertoire, \"Transfert intracommunautaire de si\u00e8ge social\" (Cross Border transfer of registered seat) \n \n\uf0b7 Chapter \u201cFrance\u201d in Europ\u00e4ische Aktiengesellshaft \u2013 SE de G. Manz, B. Mayer et A. Schr\u00f6der, Baden-Baden, 2. Auflage 2017.  \n  \n\uf0b7 Chapter on \u201cMobility of companies within the EU : main rules and practical issues regarding the SE in France\u201d in The European Company, Bruylant, 2013.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "none", "person_in_charge_of_eu_relations": "Catherine CATHIARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Avocat \u00e0 la Cour"}