{"member_organisations": "http://www.ave-international.de/de/ueber-uns/mitglieder.html", "identification_number": "663095315894-59", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Consumers, International co-operation and development, Customs, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, External Relations, Food Safety", "head_office_address": "Am Weidendamm 1a", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Kai Falk", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Alle Freihandelsabkommen der EU \nAlles Themen rund um WTO \nAllgemeines Pr\u00e4ferenzsystem \nInitiativen/Strategien rund um das Thema Handel, Sozial- und Umweltstandards, Z\u00f6lle \nVerordnungen z.B.: Bauprodukterichtlinien 89/106/EWG, Geogr. Angaben zur Ursprungsbezeichnung 92/2081/EWG, EGV 1907/2006 (REACH), etc.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Au\u00dfenhandelsvereinigung des Deutschen Einzelhandels e.V. (AVE)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kai Falk", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3890174", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27620551", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Av. De Cortenbergh, 172 c/o amfori", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ave-international.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Ostasiatischer Verein (OAV - http://www.oav.de/) \nOstausschu\u00df der Deutschen Wirtschaft (http://www.ost-ausschuss.de/) \nInstitut der Deutschen Wirtschaft (http://www.iwkoeln.de/de) \nInternational Chamber of Commerce Germany (http://www.iccgermany.de/) \nBundesgverband Gro\u00dfhandel, Au\u00dfenhandel, Diensthandel (BGA - http://www.bga.de/startseite.html) \namfori (http://www.amfori.org/)", "head_office_post_code": "10117", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Teilnahme als Berater an s\u00e4mtlichen WTO Ministerkonferenzen \nGespr\u00e4che mit relevanten Ansprechpartnern bei der EU Kommision \nTeilnahme an Civic Society Dialogue", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5218814", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Au\u00dfenhandelsvereinigung des Deutschen Einzelhandels e.V. (AVE) ist die Spitzenorganisation der importierenden Einzelh\u00e4ndler in Deutschland. Seit ihrer Gr\u00fcndung 1952 vertritt sie die au\u00dfenwirtschaftlichen Interessen der deutschen Einzelhandelsunternehmen mit einem Jahresumsatz von rund 230 Mrd. Euro. \n \nDie AVE \u2026 \n \n-tritt ein f\u00fcr eine weltoffene, liberale Handelspolitik \n- bek\u00e4mpft Handelshemmnisse und Protektionismus \n- f\u00f6rdert den Ausbau internationaler Handelsbeziehungen \n- engagiert sich f\u00fcr die Einhaltung von Sozialstandards in der Lieferkette \n- unterst\u00fctzt ihre Mitglieder in allen Fragen rund um den Warenimport", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)30590099430"}