{"member_organisations": "L\u2019Agence est compos\u00e9e de repr\u00e9sentants : \n-    de membres repr\u00e9sentant la R\u00e9gion Centre-Val de Loire et du Conseil Economique, Social et Environnemental R\u00e9gional, \n-    de membres repr\u00e9sentant les Etablissement Publics de Coop\u00e9ration intercommunale \u00e0 fiscalit\u00e9 propre, \n-    de membres repr\u00e9sentant les chambres consulaires, la CRESS et les p\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9, \n-    de membres repr\u00e9sentant les services et op\u00e9rateurs de l\u2019Etat, \n-    de membres repr\u00e9sentant les \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche, \n-    de membres repr\u00e9sentant les organismes financiers, \n-    de personnalit\u00e9s qualifi\u00e9es, \n-    ainsi que des personnalit\u00e9s morales publiques et priv\u00e9es habilit\u00e9es par le Conseil d\u2019Administration \u00e0 participer aux travaux de l\u2019Agence en tant que membres associ\u00e9s.", "identification_number": "663308726302-73", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Culture, International co-operation and development, Education and training, Business and Industry, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "6,rue du Carbone", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois BONNEAU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "770000", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique de coh\u00e9sion et principalement sur la conception et la mise en  oeuvre des fonds structurels \n \nMise oeuvre de la notion de sp\u00e9cialisation intelligente au del\u00e0 du FEDER \n \nEurope 2020 \n \nCoop\u00e9ration interr\u00e9gionale \n \nHorizon2020 \n \nClusters", "organisation_name": "DEV'UP Centre Val  de Loire (DEV'UP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/03/2017", "website_address": "http://www.devup-centrevaldeloire.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "ORLEANS", "membership": "http://www.eurada.org/ \nhttp://ebn.be/index.php?lnk=KzF0aDVES1I3bG9TYXFGeEhLL2dQNmR5NEw4VDRsN09KZEwraGpvYVdqcz0=", "head_office_post_code": "45072", "goals__remit": "L\u2019association contribue au d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social de la r\u00e9gion Centre-Val de Loire. \n \nElle participe \u00e0 la mise en \u0153uvre du SRDEII et des strat\u00e9gies li\u00e9es. \n \nDans ce cadre, elle contribue notamment : \n- au d\u00e9veloppement de l\u2019innovation sous toutes ses formes. \n- au d\u00e9veloppement de l\u2019internationalisation des entreprises. \n- \u00e0 l\u2019animation \u00e9conomique du territoire en partenariat avec les acteurs locaux publics et priv\u00e9s, notamment \u00e0 travers la mise en place d\u2019un portail r\u00e9gional d\u2019entr\u00e9e unique et d\u2019antennes \u00e0 l\u2019\u00e9chelle d\u00e9partementale. \n- \u00e0 l\u2019accompagnement des entreprises et de leurs r\u00e9seaux par la d\u00e9tection de leurs besoins (financement, ressources humaines, transition \u00e9cologique et \u00e9nerg\u00e9tique, num\u00e9rique). \n- \u00e0 la mise en relation des acteurs de la Recherche publique avec les entreprises et les r\u00e9seaux d\u2019innovation \n- \u00e0 l\u2019attractivit\u00e9, \u00e0 la construction de l\u2019image \u00e9conomique et la promotion du territoire notamment pour attirer de nouveaux investisseurs. \n- \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration des politiques publiques \u00e0 travers notamment la mise en place de veilles et d\u2019outils d\u2019aide \u00e0 la d\u00e9cision (\u00e9tudes, production de tableaux de bord, d\u2019indicateurs d\u2019\u00e9valuation\u2026). \n- \u00e0 la mise en \u0153uvre des politiques europ\u00e9ennes \u00e0 travers la d\u00e9tection d\u2019opportunit\u00e9s et l\u2019accompagnement de projets.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)288888606", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "Conception et mise en oeuvre de la strat\u00e9gie r\u00e9gionale d'innovation pour une sp\u00e9cialisation intelligente \n \nProfessionnalisation des acteurs \u00e9conomiques r\u00e9gionaux par l'animation du r\u00e9seau r\u00e9gional innovation et d\u00e9veloppement \u00e9conomique  \n \nDiffusion des connaissances par la r\u00e9daction de guides pratiques, r\u00e9unions d'information, organisation de formations \n \nOrganisation de conf\u00e9rences r\u00e9gionales", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1922250", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fr\u00e9d\u00e9ric PINNA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}