{"member_organisations": "Nie zrzeszamy innych organizacji", "identification_number": "663420026412-71", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Energy, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Food Safety, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Ordynacka 11/1", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Kamil Pluskwa-D\u0105browski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "9603", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Poniewa\u017c celem naszych dzia\u0142a\u0144 jest  ochrona interes\u00f3w indywidualnego konsumenta aktywnie uczestniczymy w pracach, kt\u00f3re maj\u0105 wp\u0142yw na kszta\u0142t ustawodawstwa konsumenckiego. Nasz g\u0142os jest szczeg\u00f3lnie istotny \u2013 jeste\u015bmy praktykami, prowadzimy sprawy indywidualnych konsument\u00f3w \u2013 mamy zatem narz\u0119dzia aby oceni\u0107 jak konkretne zmiany i propozycje wp\u0142yn\u0105 na kszta\u0142t i funkcjonowanie rynku oraz na sytuacj\u0119 indywidualnych konsument\u00f3w.  Z tego te\u017c powodu aktywnie uczestniczymy w corocznych przegl\u0105dach poszczeg\u00f3lnych obszar\u00f3w prawnych, np. prawa telekomunikacyjnego.  \nJeste\u015bmy cz\u0142onkiem: \n- Europejskiego Komitetu Ekonomiczno \u2013 Spo\u0142ecznego, \n- European Consumer Consultative Group, w tym podgrupy Energy, \n- Organizacji BEUC oraz ANEC.", "organisation_name": "Federacja Konsument\u00f3w (FK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "16000", "registration_date": "23/03/2017", "website_address": "http://www.federacja-konsumentow.org.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Consumer Consultative Group#E00849#Kamil Pluskwa-Dabrowski#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=849#Alternate Member#B#Other", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Jeste\u015bmy cz\u0142onkiem organizacji:  \n- BEUC,  \n- ANEC,  \n- Consumer International,  \n- Og\u00f3lnopolska Federacja Organizacji Pozarz\u0105dowych \n- Polskie Centrum Akredytacji, \n- Polski Komitet Normalizacyjny.", "head_office_post_code": "00-364", "goals__remit": "Ochrona indywidualnego konsumenta to cel nadrz\u0119dny naszych dzia\u0142a\u0144.  \nDla indywidualnego konsumenta bardzo istotny jest dost\u0119p do bezp\u0142atnego poradnictwa i pomocy prawnej \u015bwiadczonej przez 35 terenowych oddzia\u0142\u00f3w Federacji Konsument\u00f3w \u2013 centr\u00f3w doradztwa. Udzielamy ponad 130 000 porad rocznie: pisemnych, mailowych, osobistych, telefonicznych. Piszemy pisma procesowe, prowadzimy mediacj\u0119, uczestniczymy w rozprawach konsumenckich s\u0105d\u00f3w polubownych, reprezentujemy konsumenta w s\u0105dzie.  \nAdresaci: ka\u017cdy konsument. Nasze us\u0142ugi (wymienione wy\u017cej) s\u0105 bezp\u0142atne a mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z nich nie jest uzale\u017cniona od cz\u0142onkostwa w organizacji.  \nW naszej pracy nie ograniczamy si\u0119 oczywi\u015bcie tylko do \u015bwiadczenia pomocy prawnej. W\u0142\u0105czamy si\u0119 i prowadzimy dzia\u0142ania, kt\u00f3rych celem jest kreowanie w Polsce dzia\u0142aj\u0105cego rzetelnie rynku uwzgl\u0119dniaj\u0105cego interes konsumenta.  \nKonsultujemy zatem, opiniujemy i lobbujemy w sprawie przepis\u00f3w prawnych. Zabiegamy o przepisy, kt\u00f3re zagwarantuj\u0105 bezpiecze\u0144stwo i satysfakcjonuj\u0105ce dla konsument\u00f3w funkcjonowanie rynku - zgodne z prawem i zasadami etyki biznesu. \nUpowszechniamy wiedz\u0119, zajmujemy si\u0119 edukacj\u0105 konsumenck\u0105. Prowadzimy stron\u0119 internetow\u0105 z wydzielon\u0105 stref\u0105 informacyjn\u0105 (strefa konsumenta) oraz fun page na facebooku.  W ci\u0105gu kilku ostatnich lat wydali\u015bmy ponad 60 tytu\u0142\u00f3w, cz\u0119sto wysokonak\u0142adowych publikacji, kt\u00f3re bezp\u0142atnie dystrybuujemy w\u015br\u00f3d konsument\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie za po\u015brednictwem sieci naszych oddzia\u0142\u00f3w  oraz pracuj\u0105cych w nich ekspert\u00f3w \u2013 doradc\u00f3w konsumenckich. Prowadzimy tak\u017ce w\u0142asne kampanie informacyjne, w\u0142\u0105czamy si\u0119 w kampanie innych podmiot\u00f3w na rynku. Staramy si\u0119 zapewni\u0107 polskiemu konsumentowi jak najszerszy dost\u0119p do informacji, aby m\u00f3g\u0142 by\u0107 r\u00f3wnoprawnym dla przedsi\u0119biorcy podmiotem na rynku. \n \nZgodnie z \u00a7 6 statutu nasze cele s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce: \n1. Cele dzia\u0142ania Federacji Konsument\u00f3w obejmuj\u0105 zadania w zakresie: \nA) upowszechniania i ochrony praw konsumenta; \nB) pomocy spo\u0142ecznej, w tym  pomocy rodzinom i osobom w trudnej sytuacji oraz wyr\u00f3wnywania szans tych rodzin i os\u00f3b;  \nC) Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz  integracji i reintegracji zawodowej i spo\u0142ecznej os\u00f3b zagro\u017conych wykluczeniem spo\u0142ecznym; \nD) Ochrony i promocji zdrowia; \nE) Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych; \nF) Promocji zatrudnienia i aktywizacji zawodowej os\u00f3b pozostaj\u0105cych bez pracy i zagro\u017conych zwolnieniem z pracy; \nG) Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz os\u00f3b w wieku emerytalnym; \nH) Dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j gospodarczy, w tym rozw\u00f3j przedsi\u0119biorczo\u015bci i jej spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci; \nI) Dzia\u0142alno\u015bci  wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j techniki, wynalazczo\u015bci i innowacyjno\u015bci oraz rozpowszechnianie i wdra\u017canie nowych rozwi\u0105za\u0144 technicznych w praktyce gospodarczej; \nJ) Dzia\u0142alno\u015bci  wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j wsp\u00f3lnot i spo\u0142eczno\u015bci lokalnych; \nK) Nauki, szkolnictwa wy\u017cszego, edukacji, o\u015bwiaty i wychowania; \nL) Ekologii i ochrony zwierz\u0105t oraz ochrony dziedzictwa  przyrodniczego; \nM) Upowszechniania i ochrony wolno\u015bci i praw cz\u0142owieka oraz swob\u00f3d obywatelskich, a tak\u017ce dzia\u0142a\u0144 wspomagaj\u0105cych rozw\u00f3j demokracji; \nN) Dzia\u0142alno\u015bci  na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami; \nO) Promocji i organizacji wolontariatu; \nP) Promocji Rzeczpospolitej Polskiej za granic\u0105; \nQ) Dzia\u0142alno\u015bci na rzecz rodziny, macierzy\u0144stwa, rodzicielstwa, upowszechniania i ochrony praw dziecka;  \nR) Zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, w tym zr\u00f3wnowa\u017conej konsumpcji;  \nS) Dzia\u0142alno\u015bci  na rzecz organizacji pozarz\u0105dowych oraz innych podmiot\u00f3w, w zakresie okre\u015blonym w tre\u015bci niniejszego paragrafu. \n \n2. Cele dzia\u0142ania okre\u015blone w \u00a7 6 Lit. A-S, obejmuj\u0105 te zadania, w zakresie zwi\u0105zanym z ochron\u0105 konsument\u00f3w, promocj\u0105 zr\u00f3wnowa\u017conej konsumpcji, edukacji konsumenckiej lub poradnictwem obywatelskim.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)228271173", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Nasze dzia\u0142ania maj\u0105 przede wszystkim charakter informacyjny. W trakcie konsultacji zwi\u0105zanych z ustawodawstwem istotnym dla ochrony interes\u00f3w indywidualnego konsumenta pokazujemy jaki b\u0119dzie mia\u0142o ono wp\u0142yw na rynek i pozycj\u0119 konsumenta. Posi\u0142kujemy si\u0119 nasz\u0105 wiedz\u0105 i do\u015bwiadczeniem, jakie nabywamy w trakcie prowadzenia indywidualnego poradnictwa prawnego. Jako eksperci a jednocze\u015bnie praktycy mamy wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 nam oceni\u0107 wp\u0142yw konkretnych rozwi\u0105za\u0144 na kszta\u0142t i funkcjonowanie rynku, zdiagnozowa\u0107 potencjalne zagro\u017cenia.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "675355", "legal_status": "Stowarzyszenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "El\u017cbieta Szadzi\u0144ska", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "vice-president"}