{"member_organisations": "voir lien www glff.org \n \nNous avons 13 836 adh\u00e9rentes \u00e0 la GLFF au total;  mais concernant le point 9 : Pour l'IME, il y a 19 personnes qui participent au groupe, dont 4 personnes peuvent intervenir, les deux repr\u00e9sentantes titulaire et adjointe; la pr\u00e9sidente et la vice-pr\u00e9sidente", "identification_number": "66375761251-05", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "6, boulevard du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Marie-Claude KERVELLA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "le droits des femmes  \nla libert\u00e9 de conscience le principe de la\u00efcit\u00e9 en Europe  \nbio\u00e9thique  \n   fin de vie  \n   la sant\u00e9 g\u00e9n\u00e9sique  \nCitoyennet\u00e9 europ\u00e9enne \nEurope et Imigration", "organisation_name": "Grande Loge F\u00e9minine de France (Institut Ma\u00e7onnique Europ\u00e9en) (GLFF (IME))", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FONTAINE CHAMBON#Jeannine, FOURNIER#Sabine, MASCARO-BONETTI#Dominique", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/02/2009", "website_address": "http://www.glff.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "B P 64", "head_office_city": "Clichy", "membership": "liens \u00e9troits avec les autres ob\u00e9diences ma\u00e7onniques  fran\u00e7aises,europ\u00e9ennes, africaines et malgaches \nlien www glff.org", "head_office_post_code": "92110", "goals__remit": "- Promouvoir et mettre en pratique une \u00e9thique de la dignit\u00e9 humaine \n- Contribuer \u00e0 d\u00e9finir les exigences de libert\u00e9, d'\u00e9galit\u00e9, de solidarit\u00e9 et de la\u00efcit\u00e9 n\u00e9cessaires au d\u00e9veloppement d'une citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne. \n-Promouvoir l'absolue \u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes;veiller au respect des droits des femmes. \n- Participer au mouvement d'\u00e9mancipation des soci\u00e9t\u00e9s, travailler \u00e0 la s\u00e9paration claire des domaines religieux et politique pour assurer la libert\u00e9 de conscience absolue \n- Oeuvrer en faveur de la Paix", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 71 04 58 14", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "\u00e9tudes de fond  publi\u00e9es  \n-femmes et pauvret\u00e9 \n-jeunesse et avenir  \n-la solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle  \n-pour une citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne r\u00e9elle \n-Paix et d\u00e9veloppement \n-Union europ\u00e9nne et migrations: 30 ans apr\u00e8s Schengen  \ns\u00e9minaire sur la la\u00efcit\u00e9 en Europe Dijon 2014  \nparticipation  au Parlement europ\u00e9en EPPSP  \n Colloque \"la Jeunesse et les valeurs d'aujourd'hui\"  \nQuestionnaire aupr\u00e8s de candidats d\u00e9put\u00e9s(es) europ\u00e9ens  \nr\u00e9ponses \u00e0 plusieurs consultations", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2690586", "legal_status": "association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dominique MASCARO-BONETTI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "charg\u00e9e de Mission de l'IME aupr\u00e8s de l'UE"}