{"member_organisations": "www.brest.fr", "identification_number": "664549830193-35", "fields_of_interest": "Budget, Culture, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "24 rue Coat ar Gu\u00e9ven", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "FREDERIQUE BONNARD LE FLOCH", "industry_forums": "", "grants": "367016", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "politique de coh\u00e9sion \npolitique du RTE-T et mobilit\u00e9 durable \npolitique recherche H2020 \nsuivi du Brexit \npolitique maritime int\u00e9gr\u00e9e \nstrat\u00e9gie maritime atlantique \nprogrammes de coop\u00e9ration territoriale", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Brest metropole", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "FREDERIQUE BONNARD LE FLOCH", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "-4.4831037", "source": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/03/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "200000", "website_address": "http://www.brest.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "73826", "head_office_city": "BREST", "membership": "La conf\u00e9rence des Villes de l'Arc Atlantique \nEurocities \nLa conf\u00e9rence des R\u00e9gions P\u00e9riph\u00e9riques Maritimes", "head_office_post_code": "29200", "position": "Vice-Pr\u00e9sident en charge des politiques europ\u00e9ennes et contractuelles", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- politique de la ville \n- Equipements m\u00e9tropolitains b\u00e9n\u00e9ficiant de cofinancement FEDER \n- implication dans la co-organisation d'\u00e9v\u00e8nements pour la Journ\u00e9e de l'Europe le 9 mai \n- Brest m\u00e9tropole retenue pour accueillir les Journ\u00e9es europ\u00e9ennes de la mer en 2023 (European maritime Day) \n- organisation d'\u00e9v\u00e8nements maritimes r\u00e9currents Safer Seas et Sea Tech Week sur les sciences et technologies marines \n- s\u00e9minaire \u00e0 Bruxelles en lien avec la Maison de la Bretagne, la Repr\u00e9sentation permanent de la France aupr\u00e8s de l'UE, europarlementaires et commission europ\u00e9enne", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.3936653", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "453284873", "legal_status": "Etablissement Public de Coop\u00e9ration Territoriale", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "agglom\u00e9ration de Brest m\u00e9tropole assume un certain nombre de comp\u00e9tences obligatoires en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement \u00e9conomique, culturel et social; en mati\u00e8re d'am\u00e9nagement du territoire; en mati\u00e8re de politique de la ville; en mati\u00e8re d'habitat; en mati\u00e8re de grands services d'int\u00e9r\u00eats collectifs (d\u00e9chets, eau, transports urbains, environnement...)", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)298335050"}