{"member_organisations": "", "identification_number": "664793019885-59", "fields_of_interest": "Competition, International co-operation and development, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Edifici Escoles Antigues C.D.3210", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "Ramon Roca Ti\u00f3", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Infraestructuras de acceso a Internet, redes de telecomunicaciones en formato de bi\u00e9n com\u00fan.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Fundaci\u00f3 privada per a la Xarxa Oberta, Lliure i Neutral, guifi.net (Fundaci\u00f3 guifi.net)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ramon Roca Ti\u00f3", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/12/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "234887", "website_address": "http://fundacio.guifi.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gurb", "membership": "", "head_office_post_code": "08553", "position": "President del Patronat", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Aportar ideas e informaciones sobre las redes de telecomunicaciones como bienes comunes.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "314841", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Promover y fomentar el desarrollo de las redes e infraestructuras de telecomunicaciones abiertas, con vocaci\u00f3n universal y no discriminatoria entre agentes y operadores en la promoci\u00f3n y fomento del derecho universal de acceso a la comunicaci\u00f3n y la informaci\u00f3n mediante la red del procom\u00fan, aplicando principios de la gesti\u00f3n de los bienes comunes en un modelo de economia solidaria y colaborativa.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)621201884"}