{"member_organisations": "", "identification_number": "66614325870-38", "fields_of_interest": "Environment, Research and innovation", "head_office_address": "Avda. Castilla y Le\u00f3n, 45 3\u00baB", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Fernando Davara Rodr\u00edguez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "El principal inter\u00e9s de la asociaci\u00f3n es en actividades relacionadas con el medio ambiente, y dentro de este apartado en el \u00e1rea de gesti\u00f3n y tratamiento de residuos: legislaci\u00f3n y pol\u00edticas de la UE en este \u00e1rea.", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Vertidos Cero; para la Prevenci\u00f3n, Minimizaci\u00f3n y Eliminaci\u00f3n de los Vertidos (VERTIDOSCERO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/05/2011", "website_address": "http://www.vertidoscero.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "San Sebastian de los Reyes (Madrid)", "membership": "", "head_office_post_code": "28702", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n Vertidos Cero se crea como respuesta a la inquietud social detectada por un grupo de profesionales preocupados por la incidencia de los vertidos sobre el entorno y, por tanto, sobre nuestra calidad de vida. \n \nEl objetivo principal de la Asociaci\u00f3n Vertidos Cero es servir como plataforma de investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n y difusi\u00f3n y actuaci\u00f3n sobre todos aquellos aspectos relacionados con la prevenci\u00f3n, minimizaci\u00f3n y eliminaci\u00f3n de los vertidos al medio. \n \nEl objetivo \u00faltimo que propone la Asociaci\u00f3n es la reducci\u00f3n de los vertidos al medio, potenciando especialmente la concienciaci\u00f3n social y la participaci\u00f3n de todos los sectores implicados, con el fin de avanzar en un desarrollo sostenible cada vez m\u00e1s eficiente. Este objetivo abarca todo tipo de vertidos: s\u00f3lidos, l\u00edquidos o gaseosos y en cualquier \u00e1mbito (acu\u00e1tico, terrestre y atmosf\u00e9rico). \n \nLa Asociaci\u00f3n Vertidos Cero is created in response to social unrest detected by a group of professionals concerned with the effects of discharges, emissions and wastes on the environment and therefore our quality of life. \n \nThe main goal of the Association is to serve as a platform for research, training and dissemination and action on all aspects related to the prevention, minimization and elimination of discharges, emissions and wastes to the environment. \n \nThe ultimate goal proposed by the Association is to reduce discharges,emissions and wastes to the environment, including strengthening social awareness and participation of all sectors involved, in order to advance sustainable development ever more efficient. This lens covers all discharges: solid, liquid or gas in any area (aquatic, terrestrial and atmospheric).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914974317", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "83630", "legal_status": "Nonprofits Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisco Javier Miranda Aparicio", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "T\u00e9cnico residuos"}