{"member_organisations": "http://www.vhk-herford.de/verbaende/", "identification_number": "667669223121-24", "fields_of_interest": "Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Digital economy and society", "head_office_address": "Verb\u00e4nde der Holz- und M\u00f6belindustrie Nordrhein-Westfalen e.V. Goebenstra\u00dfe 4 - 10", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Lucas Heumann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Digitalisierung,Wettbewerbsrecht, Harmonisierung von technischen Normen, Regelungen etc. auf EU-Ebene, Vertragsrecht, Industriepolitik", "organisation_name": "Verb\u00e4nde der Holz- und M\u00f6belindustrie Nordrhein-Westfalen e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/08/2016", "website_address": "http://www.vhk-herford.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Herford", "membership": "www.holzindustrie.de/ \nwww.arbeitgeber.de \nwww.unternehmer.nrw", "head_office_post_code": "32052", "goals__remit": "Im ostwestf\u00e4lischen Herford \u2013 dem Zentrum des gr\u00f6\u00dften M\u00f6belclusters der Welt \u2013 schl\u00e4gt das organisatorische Herz der Holz- und M\u00f6belbranche Deutschlands. Die Verb\u00e4nde der Holz- und M\u00f6belindustrie Nordrhein-Westfalen e.V. vertreten \u00fcber zehn Fach-, Tarif- und Bundesbranchenverb\u00e4nde sowie assoziierte Organisationen und damit die Interessen der \u00fcber 400 organisierten Unternehmen von Industrie bis Handwerk. Von hier aus unterst\u00fctzt ein mehrk\u00f6pfiges Team der Verbandsgesch\u00e4ftsstelle Firmen bei der Vertretung ihrer Interessen in juristischen, tarifpolitischen sowie fachlichen Fragestellungen. Im besonderen Fokus steht die Netzwerkarbeit, deren Bedeutung sich gerade an der Vielschichtigkeit kooperativer Partnerunternehmen misst. \n \nDie Interessenvertretung der Verb\u00e4nde reicht vom Dialog mit Meinungsbildern, Politik, Gewerkschaften und Verwaltung \u00fcber strategische Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit bis zur Messepolitik und Exportf\u00f6rderung. Regelm\u00e4\u00dfige und anlassbezogene Mitgliederinformationen, Mustervertr\u00e4ge und Vorlagen zum Download, wiederkehrende Personal- und Betriebsleitertreffen sowie Seminare f\u00fcr Unternehmer und betriebliche Fach- bzw. F\u00fchrungskr\u00e4fte helfen den Mitgliedsunternehmen bei ihrem Alltagsgesch\u00e4ft und dar\u00fcber hinaus. \n \nWichtige Arbeitsschwerpunkte sind auch die brancheneigene Ausbildungsoffensive, vielschichtige statistische Erhebungen und Auswertungen zu festgelegten Branchendaten und Betriebskennzahlen, die Entwicklung und Durchsetzung von Branchenstandards in der elektronischen Datenkommunikation, bei Technik, Umwelt und Normung sowie in Logistik und Qualit\u00e4tswesen. Im juristisch-beratenden Mittelpunkt stehen die Tarifpolitik sowie das Arbeits- und Sozialrecht. Dazu geh\u00f6rt die Rechtsvertretung der Mitglieder in allen Instanzen ebenso wie Verhandlungen mit Betriebsrat, Gewerkschaft und Beh\u00f6rden. \n \nDie M\u00f6belverb\u00e4nde in Herford vertreten sowohl Arbeitgeber- und Brancheninteressen der Region als auch \u00fcberregional die K\u00fcchen-, Polster- und Wohnm\u00f6belindustrie Deutschlands. Das \u201eDaten Competence Center\u201c koordiniert inzwischen europaweit Standardisierungsbem\u00fchungen in der Datenkommunikation, die \u201eInitiative Pro Massivholz\u201c setzt sich f\u00fcr den verantwortungsbewussten Einsatz von Holz ein, Exportunterst\u00fctzung gew\u00e4hrt der \u201eFurniture Club\u201c. Mehrere Servicegesellschaften, Leichtbau-Interessengemeinschaft und Deutscher Kork-Verband haben ebenfalls ihren Sitz unter dem Dach der Herforder Verb\u00e4nde.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)522112650", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "M\u00f6belrunde am 30.08.2016 mit EU-Kommissar Oettinger", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Lucas Heumann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}