{"member_organisations": "", "identification_number": "668202830359-73", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "74 rue de la F\u00e9d\u00e9ration", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Juliette  Metz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/04/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "La directive sur les droits d'auteur constitue le principal dossier, la consultation sur l'utilisation des fonds de l'UE dans les domaines des valeurs et de la mobilit\u00e9 peut aussi \u00eatre cit\u00e9e...", "organisation_name": "Chambre Syndicale de l'Edition Musicale (CSDEM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/02/2018", "website_address": "http://csdem.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "http://www.cisac.org/ \nhttps://www.icmp-ciem.org/ \nhttp://www.authorsocieties.eu/", "head_office_post_code": "75015", "goals__remit": "La Chambre Syndicale a pour objet : \n- le groupement des entreprises d\u2019\u00e9dition musicale  \n- l\u2019organisation, l\u2019\u00e9tude, la d\u00e9fense, la protection et le d\u00e9veloppement des int\u00e9r\u00eats professionnels nationaux et internationaux de ses membres  \n-la d\u00e9fense des droits de propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique et en particulier ceux des \u00e9diteurs de musique la promotion et la valorisation de la musique et de l\u2019\u00e9dition musicale.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0148740929", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/03/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sophie Waldteufel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale"}