{"member_organisations": "https://www.bogk.org/uber-den-bogk/mitglieder", "identification_number": "675655931245-58", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Von-der-Heydt-Stra\u00dfe, 9", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Konrad Linkenheil", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Alle f\u00fcr unsere Branche relevanten Vorg\u00e4nge zum Verbraucherschutz, Lebensmittelrecht und Handel sowie zur Landwirtschaft, Ern\u00e4hrung, Gesundheit, Umwelt, Energie und Industrie.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Bundesverband der obst-, gem\u00fcse- und kartoffelverarbeitenden Industrie e.V. (BOGK)", "belgium_office_post_code": "1050", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Werner Koch", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "7.15983623714286", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22829446", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue du Luxembourg, 47-51", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "KAROS#Horst Peter, KOCH#Werner", "registration_date": "18/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "35000", "website_address": "http://www.bogk.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "Bundesvereinigung der Deutschen Ern\u00e4hrungsindustrie e.V. (BVE) \n \nBund f\u00fcr Lebensmittelrecht und Lebensmittelkunde e.V. (BLL) \n \nForschungskreis der Ern\u00e4hrungsindustrie e.V. (FEI)", "head_office_post_code": "53177", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "30.01. - 03.02.2012 BOGK Informationswoche im Europ\u00e4ischen Parlament, \"2:0 f\u00fcr gesunde Lebensmittel\" \n \n27.11.2013 BOGK Food Waste Lunch Debate im Europ\u00e4ischen Parlament \n \nParlamentarische Abende in Vertretungen der Bundesl\u00e4nder", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.6796415", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Dem Verband obliegt die Wahrung und F\u00f6rderung der ideellen, wirtschaftlichen und fachlichen Interessen der Mitglieder. Der Verband befasst sich insbesondere mit der Vertretung der Interessen seiner Mitglieder gegen\u00fcber Parlamenten und Beh\u00f6rden, der Europ\u00e4ischen Union, der Bundesrepublik Deutschland und der Bundesl\u00e4nder; mit Fragen der Zusammenarbeit mit Verb\u00e4nden und Organisationen der Ern\u00e4hrungs- und Landwirtschaft in der Europ\u00e4ischen Union, der Bundesrepublik Deutschland und den Bundesl\u00e4ndern; mit \u00fcbergeordneten Fragen der Sozial- und Tarifpolitik; mit der Wahrung der gemeinsamen Interessen seiner Mitglieder gegen unlauteren Wettbewerb; mit der fachlichen Beratung seiner Mitglieder. Der Zweck des Verbandes ist nicht auf einen wirtschaftlichen Gesch\u00e4ftsbetrieb ausgerichtet.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)228 932910"}