{"member_organisations": "", "identification_number": "676398310641-67", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Consumers, Culture, Education and training, Energy, Environment, Youth, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Schl\u00f6sslihalde, 15c", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Heinz K\u00f6ller", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "ch", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Globaler Handel \n- Menschenrechte \n- Wasser-Rechte \n- Verbraucherrechte \n- Zukunft f\u00fcr die Kinder \n- Bildungssystem", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Stiftung Globility Circle", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Heinz K\u00f6ller", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "8.3395391", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/02/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.globility-circle.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Luzern", "membership": "", "head_office_post_code": "6006", "position": "Pr\u00e4sident des Stiftungsrates", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Switzerland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "47.0564221", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "20000", "legal_status": "Stiftung", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\"B\u00fcndnis f\u00fcr Globale Verantwortung\"  \nWir wollen dazu ermuntern, einen\u202a \u200everantwortlichen\u202c und nachhaltigen\u202c Lebensstil\u202c zu f\u00fchren. Wir m\u00fcssen unseren Lebensstil \u00e4ndern, um gemeinsam die Zust\u00e4nde in der Welt zu verbessern helfen.  \n \nGrundlage ist die Erkenntnis, dass die Probleme der Welt nur durch die Vernunft und Bereitschaft jedes einzelnen Menschen auf der Welt gel\u00f6st und \u00fcberwunden werden k\u00f6nnen. Denn so achtsam und respektvoll ein Mensch mit sich und seinem Leben umgeht, so achtsam und respektvoll wird er auch mit anderen und dem Leben insgesamt umgehen.  \n \nWenn jeder bereit ist, sein Leben wirklich zu \u00e4ndern und zu helfen, wo er kann, dann ist schnell ein Kreis ernsthafter, bewusst lebender Menschen entstanden. Damit wir alle auf einer besseren Welt leben und unsere Kinder einer besseren Zukunft entgegensehen k\u00f6nnen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+41)416691111"}