{"member_organisations": "", "identification_number": "679014327862-53", "fields_of_interest": "Consumers, Environment, Justice and Fundamental Rights, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "Av. Heliodoro Salgado 44 - 3\u00ba Esq. Sintra", "full_time_equivalent_fte": "11,5", "person_with_legal_responsibility": "Sandra Horta e Silva", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU Platform on Animal Welfare \nCAP \nAdvisory Group on the Food Chain and Animal and Plant Health", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ONDAID - OBSERVAT\u00d3RIO NACIONAL PARA A DEFESA DOS ANIMAIS E INTERESSES DIFUSOS, ASSOCIA\u00c7\u00c3O (ONDAID)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "42", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sandra Horta e Silva", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/07/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://ondaid.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sintra", "membership": "", "head_office_post_code": "2710-573", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Forma\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o (Jornadas e confer\u00eancias na \u00e1rea do direito animal a n\u00edvel nacional)", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "O ONDAID \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o que tem como objeto a protec\u00e7\u00e3o jur\u00eddica dos animais e a defesa do seu bem-estar, atrav\u00e9s da promo\u00e7\u00e3o da efic\u00e1cia da justi\u00e7a e do direito e da sensibiliza\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico e pol\u00edtico e a promo\u00e7\u00e3o da defesa do ambiente, da sa\u00fade p\u00fablica, do patrim\u00f3nio cultural e dos consumidores.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)919756265"}