{"member_organisations": "", "identification_number": "680684015088-57", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "Seitenstettengasse, 4", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Oskar Deutsch", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Antisemitismus und antisemitische Tendenzen, EU-Kennzeichnung, Freiheit der religi\u00f6sen Praxis z.B. Speisevorschriften", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Israelitische Kultusgemeinde Wien (IKG Wien)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Raimund Fastenbauer", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": "16.3748167", "source": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ikg-wien.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "European Jewish Congress", "head_office_post_code": "1010", "position": "Generalsekret\u00e4r", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.2116628", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "15739400", "legal_status": "Religionsgemeinschaft", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "staatlich anerkannte Religionsgemeinschaft, K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts, Vertretung der Interessen der J\u00fcdinnen in \u00d6sterreich", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+431)53104180"}