{"member_organisations": "", "identification_number": "68134637922-07", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Competition, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "TOUR ENEDIS 34 PLACE DES COROLLES", "full_time_equivalent_fte": "6,5", "person_with_legal_responsibility": "Christian Buchel", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "1229367", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Paquet \u00e9nergie propre ; Cyber s\u00e9curit\u00e9, data protection, num\u00e9rique ; Union de l'\u00e9nergie ; Fonds structurels. Budget.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "ENEDIS (ENEDIS)", "belgium_office_post_code": "1040", "procurement": "0", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.2461101, "source": "SMART GRIDS", "belgium_office_address": "Rue de la Science 14b", "belgium_office_phone": "(+32)2 880 36 49", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BOULASHA#Djemila", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/02/2012", "website_address": "http://www.enedis.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris La D\u00e9fense Cedex", "membership": "EURELECTRIC ; EDSO4SG", "head_office_post_code": "92079", "goals__remit": "ENEDIS est le gestionnaire du r\u00e9seau public de distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sur 95% du territoire fran\u00e7ais continental. C\u2019est une filiale \u00e0 100% d\u2019EDF.  \nSes 39 000 collaborateurs assurent chaque jour l\u2019exploitation, l\u2019entretien et le d\u00e9veloppement de pr\u00e8s de 1,35 million de kilom\u00e8tres de r\u00e9seau. Ce r\u00e9seau appartient aux autorit\u00e9s conc\u00e9dantes (communes ou regroupements de communes) qui lui en confient la gestion par une d\u00e9l\u00e9gation de service public.  \nENEDIS est responsable de deux grandes missions de service public : la continuit\u00e9 et la qualit\u00e9 de la desserte d\u2019une part, et l\u2019acc\u00e8s au r\u00e9seau de distribution sans discrimination d\u2019autre part. Pour ce faire, ENEDIS r\u00e9alise des investissements pour moderniser et s\u00e9curiser le r\u00e9seau, notamment face aux al\u00e9as climatiques. L\u2019entreprise innove \u00e9galement pour r\u00e9pondre aux besoins de ses clients, des producteurs et des fournisseurs d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, notamment en mati\u00e8re de syst\u00e8mes d\u2019information et de comptage. Conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation, ENEDIS assure le raccordement et l\u2019acc\u00e8s des utilisateurs au r\u00e9seau dans des conditions transparentes, objectives et non discriminatoires. Elle garantit \u00e9galement la confidentialit\u00e9 des informations commercialement sensibles qu\u2019elle utilise. A ces fins, l\u2019entreprise a \u00e9labor\u00e9 un code de bonne conduite. Son application fait l\u2019objet d\u2019un rapport annuel transmis \u00e0 l\u2019instance de r\u00e9gulation nationale. \nChiffres clefs :  \n\uf0fc    -35 millions de clients \n\uf0fc    -1.35 million km de lignes couvrant 95% du territoire de la France m\u00e9tropolitaine \n\uf0fc    -\u20ac 13,5 milliards de chiffres d\u2019affaires \n\uf0fc    -\u20ac 3,2 milliards d\u2019investissements \n\uf0fc    -39 000 salari\u00e9s", "industry_forums": "Forum europ\u00e9en de l'\u00e9nergie", "inter_groups": "Intergroupe services publics   / Intergroupe Investissements", "number_of_persons_involved": "8", "relevant_communication": "visites de projets smart grids ; du showroom ; d\u00eener-d\u00e9bat.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.89061940000001, "estimate_of_costs_as_a_range": "600000-699999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA \u00e0 directoire et \u00e0 conseil de surveillance", "person_in_charge_of_eu_relations": "BOULASHA Dj\u00e9mila/REMY GARAUDE VERDIER  BOULASHA Dj\u00e9mila/GARAUDE VERDIER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Resp.affaires publiques europ\u00e9ennes/Responsable affaires europ\u00e9ennes", "belgium_office_city": "BRUXELLES", "head_office_phone": "(+33)0181974500"}