{"member_organisations": "N\u00b0    Nom    Pr\u00e9nom    Institution \n1.        BARTHOLOME     Jean-Pierre    J&D \n2.        BOLAND     Michel    Juriste \n3.        CAPPELAERE     Geert    UNICEF \n4.        CHARLES    Anne-Sophie     \n5.        CHARLES     Marie    Juriste / LDH \n6.        DACHY    Aurore    ONE / Fonds Houtman \n7.        DE BOEVE    Edwin    DYNAMO \n8.        DEFAYS    Christian    Consultant \n9.        DI FELICE     Luisa    CPAS \n10.        DOCKX     V\u00e9ronique    Avocate \n11.        DOULLIEZ     V\u00e9ronique    Avocate \n12.        DRUANT     Fabienne    Criminologue \n13.        DUMOULIN     Val\u00e9rie     \n14.        DUPUIS    Damien    Avocat \n15.        EGGEN     H\u00e9l\u00e8ne    Dynamo \n16.        FIERENS     Jacques    Prof. U.Namur \n17.        GENOT    Madeleine    Avocate \n18.        GENOT    Pierre    Dir. Log. social \n19.        GOURIVEAU    Soizic    Juriste \n20.        GRAZIANI    Laur\u00e8ne    Doctorante \n21.        HERBECQ     Pierre    FEDASIL \n22.        JASPART    Alice    ULB \n23.        KELLENS     Georges    ULG \n24.        LEFEVERE    Nele    UNICEF \n25.        MINOT    Justine     \n26.        MOREAU     Thierry    Avocat / Prof UCL \n27.        NOIRET     Christian    Juriste \n28.        NZEYIMANA     J\u00e9my    Juriste \n29.        RAVIER     Isabelle    Criminologue \n30.        REMACLE    Coline    Criminologue \n31.        RICHARD    V\u00e9ronique    Directrice SDJ \n32.        RONGE     Jean-Luc    J&D \n33.        SERVAIS     Jean-Fran\u00e7ois    Juriste SDJ \n34.        VAN DER MEERSCHEN     Beno\u00eet    Le CAL \n35.        WETTINCK     Christian    Juge de paix honoraire", "identification_number": "68157134040-15", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Borders and Security", "head_office_address": "Rue Marche-aux-Poulets, 30", "full_time_equivalent_fte": "4,25", "person_with_legal_responsibility": "Benoit Van Keirsbilck", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "255595", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Tout ce qui touche aux droits de l'enfant, la justice adapt\u00e9e aux enfants, les services sociaux adapt\u00e9s aux enfants,... \nEn particulier, nous avons suivi les directives r\u00e9centes de l'UE dans le cadre du Programme de Stockholm adopt\u00e9 par le Conseil europ\u00e9en le 30 novembre 2009 et qui fournit \u00e0 l\u2019Union europ\u00e9enne une \u00ab feuille de route visant \u00e0 renforcer les droits proc\u00e9duraux des suspects ou des personnes poursuivies dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales \u00bb:  \n- Directive du Parlement et du Conseil relative \u00e0 la mise en place de garanties proc\u00e9durales en faveur des enfants soup\u00e7onn\u00e9s ou poursuivis dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales COM(2013) 822 final \n- le droit \u00e0 l\u2019interpr\u00e9tation et \u00e0 la traduction (2010/64/UE) \n- le droit \u00e0 l\u2019information (2012/13/UE) \n- et le droit d\u2019acc\u00e8s \u00e0 un avocat (2013/48/UE)", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "D\u00e9fense des enfants - International Belgique (DEI-Belgique)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 4.3508403, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/08/2010", "website_address": "http://www.defensedesenfants.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Defense for children - International : http://www.defenceforchildren.org/ \n \nInteragency Panel on Juvenile Justice (IPJJ) : http://www.ipjj.org/ \n \nGroupe de suivi de l'\u00e9tudes des Nations Unies sur la violence contre les enfants (INCO) \n \nSeparated Children in Europe Programme (SCEP) : http://www.separated-children-europe-programme.org/p/1/67/about-us \n \nCoalition contre les enfants soldats \n \nAu niveau national, nous sommes membres de : \n \n- La Coordination des ONG pour les droits de l'enfant : www.lacode.be \n \n- Le Centre interdisciplinaire en droits de l'enfant : www.lecide.be \n \n- La commission nationale des droits de l'enfant", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Un mouvement international : \nD\u00e9fense des Enfants International (DEI) est une organisation non gouvernementale ind\u00e9pendante cr\u00e9\u00e9e en 1979 qui vise \u00e0 assurer une action internationale continue, syst\u00e9matique et concert\u00e9e visant \u00e0 faire conna\u00eetre et \u00e0 prot\u00e9ger les droits de l'enfant. DEI compte des membres dans plus de 45 pays. \nLe mouvement DEI accorde une attention particuli\u00e8re aux articles 37, 39 et 40 de la Convention, qui \u00e9tablissent la proc\u00e9dure \u00e0 adopter lorsqu\u2019un enfant ou un jeune entre en contact avec le syst\u00e8me de justice. La Convention pr\u00e9conise leur r\u00e9insertion et leur r\u00e9habilitation physique et psychologique dans le respect absolu de leur dignit\u00e9 et de l\u2019ensemble de leurs droits. En outre, elle stipule que la privation de libert\u00e9 doit \u00eatre une mesure de dernier recours et pour une dur\u00e9e la plus courte possible. \nDEI Belgique \n- interpelle les pouvoirs publics et m\u00e8ne des actions en justice contre des violations graves des droits de l\u2019enfant.  \n- d\u00e9nonce les violations importantes des droits de l\u2019enfant en Belgique et dans le monde et propose des solutions.  \n- sensibilise et \u00e9duque aux droits de l\u2019enfant, organise des conf\u00e9rences, des formations, r\u00e9alise des outils p\u00e9dagogiques,\u2026 \nDe mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, l'ONG veille \u00e0 ce que la Belgique respecte ses engagements qui d\u00e9coulent de l'adoption de la Convention internationale des droits de l'enfant en faisant de la sensibilisation, de l'\u00e9ducation aux droits de l'enfant, des dossiers p\u00e9dagogiques, organisant des conf\u00e9rences, v\u00e9rifiant que les lois soient conformes \u00e0 la Convention des droits de l'enfant, interpellant les pouvoirs publics, ... dans les domaines prioritaires suivants: \n\uf0fc    Les enfants et la justice \n\uf0fc    Les enfants migrants \n\uf0fc    L\u2019\u00e9ducation, l\u2019information et la formation sur les droits de l'enfant \n\uf0fc    Le droit de l\u2019enfant d\u2019exprimer son point de vue sur les d\u00e9cisions qui le concernent", "industry_forums": "", "inter_groups": "Contacts with the intergroup on children's rights", "number_of_persons_involved": "6", "relevant_communication": "http://www.mylawyermyrights.eu/ \nhttp://www.childrensrightsbehindbars.eu/ \nhttp://www.dei-belgique.be/fr/nos-actions/projets-europeens/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.8489593, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "402445", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Benoit Van Keirsbilck", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32 2)2037908"}