{"member_organisations": "", "identification_number": "681872220973-70", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Maritime affairs and fisheries, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Naturskyddsf\u00f6reningen", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Sandahl Johanna", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "36865", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Climate \n \n\u00b7         Commission's winter package \n \n \nForestry and Nature conservation:  \n \n\u00b7         Half time evaluation of the EU:s strategy for biodiversity  \n \n \nAgriculture \n \n \n\u00b7         Future CAP \u2013 Commission discussion on CAP after 2020 initiated for instance through the Civil Society Dialogue groups \n \n\u00b7         Genetically modified organisms; regulation 1829/2003  \n \n  \n \nEcolabelling; consumer power \n \n\u00b7         66/2010 Ecolabel \n \n\u00b7         2014/24/EU upphandling \n \n\u00b7         COM/2015/0614 EU action plan on circular economy, final \n \n\u00b7         2009/124/EC Ecodesign", "organisation_name": "Svenska Naturskyddsf\u00f6reningen", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/03/2016", "website_address": "http://naturskyddsforeningen.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Box 4625", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "European Environmental Bureau (www.eeb.org) \nClimate Action Network (www.caneurope.org) \nTransport & Environment (www.transportenvironment.org) \nSeas At Risk (seas-at-risk.org)", "head_office_post_code": "116 91", "goals__remit": "Svenska Naturskyddsf\u00f6reningen bildades 1909 och \u00e4r Sveriges \u00e4ldsta och st\u00f6rsta ideella, demokratiskt uppbyggda natur- och milj\u00f6organisation. \nF\u00f6reningen \u00e4r en partipolitiskt och religi\u00f6st obunden folkr\u00f6relse som skapar kraft att f\u00f6r\u00e4ndra genom att st\u00e4rka naturk\u00e4nslan, sprida kunskap, kartl\u00e4gga \nmilj\u00f6hot och ge f\u00f6rslag p\u00e5 l\u00f6sningar. F\u00f6reningen folkbildar och p\u00e5verkar politiker och myndigheter, s\u00e5v\u00e4l nationellt som internationellt, genom sina prioriterade omr\u00e5den: \n\u00b7\u00b7 Jordbruk och livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjning \n\u00b7\u00b7 Klimat \n\u00b7\u00b7 Marina ekosystem och fiske \n\u00b7\u00b7 Milj\u00f6gifter i samh\u00e4lle och natur och \n\u00b7\u00b7 Skog i Nord och Syd \nNaturskyddsf\u00f6reningen st\u00e5r dessutom bakom milj\u00f6m\u00e4rkningen Bra Milj\u00f6val. \n\u00c4ndam\u00e5len uttrycks i f\u00f6reningens v\u00e4rdegrunder: \n\u00b7\u00b7 att r\u00e4dda naturens liv \n\u00b7\u00b7 att fr\u00e4mja m\u00e4nniskors h\u00e4lsa \n\u00b7\u00b7 att verka f\u00f6r global solidaritet \nF\u00f6reningens strategier f\u00f6r att n\u00e5 stadgade m\u00e5ls\u00e4ttningar \u00e4r \n\u00b7\u00b7 att v\u00e4cka och underh\u00e5lla k\u00e4rleken till naturen \n\u00b7\u00b7 att st\u00e4rka den gr\u00f6na konsumentmakten \n\u00b7\u00b7 att arbeta med politisk p\u00e5verkan \nVisionen \u00e4r att samh\u00e4llet ska anpassas efter naturens och m\u00e4nniskans f\u00f6ruts\u00e4ttningar.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)87026500", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "34975039", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Oscar Alarik", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Avdelningschef klimat, energi och transporter"}