{"member_organisations": "", "identification_number": "6819349873-54", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "rue de Prony, 101", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Manuel BURNAND", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Paquet \u00e9conomie circulaire \nDirective Cadre D\u00e9chet \nDirective TVA \nSortie de Statut de D\u00e9chet  \nStrat\u00e9gie plastique \nVHU \nDEEE \nReach \nTTD \nBREF", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FEDEREC - Federation des Entreprises du Recyclage (FEDEREC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manuel BURNAND", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.298792", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/12/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.federec.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "FEDEREC est \u00e9galement repr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 Bruxelles par la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Industries du Recyclage - EuRIC notamment compos\u00e9e des structures suivantes :  \n \nEFR -European Ferrous Recovery & Recycling Federation- - http://www.efr2.org \n \nEUROMETREC - European Metal Trade and Recycling Federation - http://www.eurometrec.org/, \n \nERPA - European Recovered Paper Association  - http://www.erpa.info/ \n \nEURIC GLASS - http://www.euric-aisbl.eu", "head_office_post_code": "75017", "position": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/11/2016", "lat": "48.884476", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionel", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "FEDEREC est la f\u00e9d\u00e9ration repr\u00e9sentative des entreprises du recyclage en France.  \nElle repr\u00e9sente les entreprises dans la gestion du paritarisme social, tant au niveau des conventions collectives, sp\u00e9cifiques \u00e0 la profession que dans la gestion des besoins de formation de la branche. \nFEDEREC r\u00e9alise, pour son compte et celui des pouvoirs publics, les statistiques du recyclage en France. \nElle accompagne les entreprises du secteur dans leur d\u00e9veloppement qualit\u00e9, en proposant une d\u00e9marche progressive vers les normes ISO, passant par une certification de service. \nElle participe et fait participer ses branches professionnelles membres aux actions de repr\u00e9sentation et de lobbying, aupr\u00e8s des pouvoirs publics fran\u00e7ais (territoriaux ou nationaux) et aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)140540194"}