{"member_organisations": "- Initiatives et Changement International, OING dot\u00e9e du Statut participatif aupr\u00e8s du Conseil de l\u2019Europe et du statut consultatif sp\u00e9cial aupr\u00e8s du Conseil Economique et Social (ECOSOC) des Nations Unies \n- Caux Initiatives et Changement (Suisse) \n- Foundations for Freedom - Ukraine \n- Eurochild \n- Child to Child Trust \n- Universal Education Foundation \n- World Peace Forum (Schengen) \n- Carrefour du Dialogue citoyen (France-Tunisie) \n- Pace Adesso - Italie", "identification_number": "68216877436-29", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "22 rue de la Sa\u00efda", "full_time_equivalent_fte": "6,25", "person_with_legal_responsibility": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne de Cherisey", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Working Group on the Quality of Childhood \n- Intergroupe  sur les droits des enfants \n- Initiatives dans la r\u00e9gion des Grands Lacs africains pour l'Etat de droit, la cohabitation pacifique, la formation des jeunes, men\u00e9es conjointement avec la division de la s\u00e9curit\u00e9 humaine du d\u00e9partement des Affaires \u00e9trang\u00e8res du gouvernement suisse \n- Actions entrant dans les objectifs: \n  * Commission de la culture et de l'\u00e9ducation \n  * Relations avec l'Ukraine : programme de formation et du dialogue entre agriculteurs europ\u00e9ens \n  * Relations avec les pays du Maghreb, notamment la Tunisie : R\u00e9ussir la transition d\u00e9mocratique \n  * Soutien au d\u00e9veloppement agricole et rural dans divers pays en Afrique, en Indes, au Cambodge.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Initiatives et Changement (I&C France)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "CHARLES DANGUY", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.2955054", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DANGUY#Charles Albert Fred, KOECHLIN#Michel", "registration_date": "14/12/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://fr.iofc.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Bo\u00eete n\u00b0 51", "head_office_city": "Paris", "membership": "- Association internationale Initiatives et Changement, OING dot\u00e9e du statut participatif aupr\u00e8s du Conseil de l'Europe et du statut consultatif aupr\u00e8s du Conseil \u00e9conomique et social (ECOSOC) des Nations Unies \nSi\u00e8ge social : 1 rue de Varemb\u00e9 - CH 1202 Gen\u00e9ve \n- Foundations for Freedom - Kviv (Ukraine) \n- Jeunesse et Education populaire - France \n- Agence nationale du Service civique  \n- UNESCO \n- UNICEF \n- Institut europ\u00e9en des science humaines \n- Fondation Jean Monnet - Lausanne \n- Centre europ\u00e9en Robert Schuman - Scy-Chazelles \n- Coordination Sud - Plateforme des ONG fran\u00e7aises \n- D\u00e9mocratie et spiritualit\u00e9 \n- Les Abondances - Boulogne-Billancourt \n- Comit\u00e9 R\u00e9gional de D\u00e9veloppement Agricole et Rural des Mauges (F) \n- Kannerbureau Woolz Luxembourg \n- Apprentis d'Auteuil (France) \n- Fondation Anna Lindt \n- Deutsch-Luxemburgisches Schengen Lyzeum, Perl \n- et bien d'autres organismes \n \n-", "head_office_post_code": "75015", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s Institutions europ\u00e9ennesnes", "financial_year_start_date": "01/10/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "- Rencontres annuelles CATS (Les enfants acteurs de changement de la soci\u00e9t\u00e9) - Impact : Jeunes de CATS au sommet de l'\u00e9ducation au Parlement europ\u00e9en - Jeunes au Conseil du d\u00e9fenseur de droit en Pologne - Ecoles int\u00e9grant la participation en Afrique du Sud. Th\u00e8me 2018: A l'abri des violences - cr\u00e9ons un monde s\u00fbr pour les enfants. \n- Programme Education \u00e0 la paix - Objectif: Mettre les enfants en situation pour devenir des citoyens acteurs responsables. Formation de formateurs pour le \"Mieux Vivre ensemble\". D\u00e9bat sur \"L'h\u00e9ritage de l'innovation p\u00e9dagogique, o\u00f9 en est-on aujourd'hui?\" Conf\u00e9rence: \"Les droits de l'enfant, qu'en est-il? Sont-ils respect\u00e9s par les Etats?\" - \"Eduquer \u00e0 la paix : est-ce une utopie?\" \n- R\u00e9alisation d'une vid\u00e9o pour les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es \"Cheminement de l'id\u00e9e europ\u00e9enne de Charlemagne \u00e0 Schuman\". \n- Programme Actu Dialogue: R\u00e9unir des personnes de tout \u00e2ge, milieu professionnel, origine culturelle, conviction philosophique etc - Th\u00e8mes abord\u00e9s: Redonner le pouvoir aux citoyens, interroger les m\u00e9dias, contre l'extr\u00e9misme, la pauvret\u00e9, le pessimisme, accueillir migrants et r\u00e9fugi\u00e9s. Se laisser interpeler par ce qui se passe autour de nous, confronter nos perceptions et ressentis, offrir des rep\u00e8res hors de toute pol\u00e9mique. Chacun de nous peut jouer un r\u00f4le, individuellement ou collectivement comme force de propositions. \n- Programme Dialogue citoyen-Tunisie avec un voyage d\u00e9couverte en Lorraine (Verdun, Scy-Chazelles-Schengen) \n- Table ronde m\u00e9diterran\u00e9enne \n- Organisation d'une rencontre entre agriculteurs europ\u00e9ens en Ukraine et aux Iles Mayotte \n- Les Grands Lacs africains: Tisser des relations de confiance, sensibiliser les jeunes pour leur \u00e9viter les manipulations possibles, accompagner les dirigeants en exile, faire des \u00e9lections l\u00e9gislatives au Burundi une priorit\u00e9. \n- Caux Forum (CH): Rencontres annuelles depuis 1948 : \"Un lieu, sinon le lieu, pour aborder la paix dans le sens large du terme\" selon une participante. Th\u00e8mes abord\u00e9s en 2018:  \n* Leadership \u00e9thique dans le business - Dialogue de Caux sur la terre et la s\u00e9curit\u00e9 - Gouvernance \u00e9quitable pour une meilleure s\u00e9curit\u00e9 humaine -Vers une paix inclusive. \n- En partenariat avec Caux Initiatives et Changement, lancement d'un programme de quatre ans  (2015-2018) intitul\u00e9 \"Pour relancer une Europe inachev\u00e9e\". \n- Partenariat avec le World Peace Forum - Schengen \n- Continuer une pr\u00e9sence r\u00e9guli\u00e8re au parlement europ\u00e9en (Dialogue \u00e9lus et \u00e9lecteurs)", "financial_year_end_date": "01/09/2017", "lat": "48.8315462", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "347735", "legal_status": "association loi 1901, reconnue d'utilit\u00e9 public", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u00ab L\u2019association a pour but de pr\u00e9venir et r\u00e9soudre les conflits entre personnes et groupes d\u2019origines et de cultures diff\u00e9rentes, de secourir des personnes en situation de d\u00e9tresse du fait de la guerre ou de toute autre cause de souffrances en leur redonnant dignit\u00e9 et sens \u00e0 la vie, de d\u00e9velopper la responsabilit\u00e9 du citoyen en s\u2019appuyant sur des valeurs \u00e9thiques, notamment de justice, de respect de l\u2019autre et d\u2019int\u00e9grit\u00e9, d\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, de renforcer la coh\u00e9sion sociale dans toutes les sph\u00e8res de la soci\u00e9t\u00e9 en France et dans le monde. \u00bb \n \nObjectifs concernant les activit\u00e9s aux institutions europ\u00e9ennes : \n* Consolider et \u00e9tendre \u00e0 tout le continent la r\u00e9conciliation des peuples d\u2019Europe    \n* Avec les acteurs de la construction europ\u00e9enne s\u2019assurer que l\u2019union se fait sur une base saine, dans l\u2019esprit de solidarit\u00e9 et dans le respect de toutes les cultures \n* Veiller \u00e0 ce que l\u2019Europe ne se referme pas sur elle-m\u00eame mais prenne sa part de responsabilit\u00e9s sur la sc\u00e8ne mondiale. \n* Rapprocher le citoyen europ\u00e9en de ses institutions.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0 141460360"}