{"member_organisations": "http://www.ivm-ev.de/verband/mitglieder/", "identification_number": "683791816131-14", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Environment, Transport", "head_office_address": "Gladbecker Stra\u00dfe 425", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Reiner Brendicke", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- EU-F\u00fchrerscheinrichtlinie  \n- Whole Vehicle Type Approval \n- Elektromobilit\u00e4t \n- Verkehrssicherheit", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Industrie-Verband Motorrad Deutschland e.V. (IVM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Reiner Brendicke", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "6.9973338824459", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ivm-ev.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Essen", "membership": "", "head_office_post_code": "45329", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Internationale Weltleitmesse f\u00fcr motorisierte Zweir\u00e4der und E-Mobilit\u00e4t INTERMOT \nInternationale Motorrad Sicherheitskonferenz", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "51.48976475", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Zweck des Verbandes ist: \n \n- die Zusammenarbeit der Mitglieder und ihre gemeinschaftlichen Belange zu f\u00f6rdern \n- ihre Interessen zu vertreten \n- das Ansehen des Motorrades und seiner Fahrer(-innen) zu erh\u00f6hen sowie ihr Image und ihre gesellschaftliche Stellung zu verbessern \n- sich f\u00fcr eine weitere Erh\u00f6hung der Sicherheit des Motorradfahrens einzusetzen \n- die Mitglieder zu beraten", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)0201834030"}