{"member_organisations": "viz www.komora.cz: N\u00e1rodn\u00ed mnohostrann\u00e9 f\u00f3rum \u010cR pro e-fakturaci", "identification_number": "683817825207-55", "fields_of_interest": "Competition, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "Na Florenci 2116/15", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "Alexander \u0160afa\u0159\u00edk-P\u0161trosz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed e- fakturace ve ve\u0159ejn\u00fdch zak\u00e1zk\u00e1ch, sm\u011brnice o zad\u00e1v\u00e1n\u00ed ve\u0159ejn\u00fdch zak\u00e1zek, EU standard pro e-fakturaci", "organisation_name": "N\u00e1rodn\u00ed mnohostrann\u00e9 f\u00f3rum \u010cR pro e-fakturaci (NF\u00f3rum)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "30", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "21/12/2016", "website_address": "http://www.komora.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Multi-Stakeholder Forum on Electronic Invoicing#E02650#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2650#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 1", "membership": "\u017e\u00e1dn\u00e9", "head_office_post_code": "11000", "goals__remit": "Koordinace a podpora implementace e-fakturace v \u010cR v n\u00e1vaznosti na \u010dinnost EU mnohostrann\u00e9ho f\u00f3ra pro e-fakturaci.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)720312664", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "n\u00e1rodn\u00ed program implementace e-fakturace ve ve\u0159ejn\u00fdch zak\u00e1zk\u00e1ch v gesci Ministerstva financ\u00ed \u010cR, elektronizace ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy, e-Government", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "\u017e\u00e1dn\u00fd", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexander \u0160afa\u0159\u00edk-P\u0161trosz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "p\u0159edsedaj\u00edc\u00ed"}