{"member_organisations": "Ordentliche Mitglieder der GVG sind die gesetzlichen Sozialversicherungen, die privaten Kranken-, Pflege- und Lebensversicherungen, berufsst\u00e4ndische und betriebliche Einrichtungen der Alterssicherung, Leistungserbringer im Gesundheitswesen, Gewerkschaften und Arbeitgeberverb\u00e4nde sowie Vertreter der Wissenschaft. Sie sind in der Mitgliederversammlung vertreten, dem h\u00f6chsten beschlussfassenden Gremium der GVG. Au\u00dferordentliche Mitglieder \u2013 mit nur beratender Stimme \u2013 k\u00f6nnen an den Zielen der Gesellschaft interessierte Einzelpersonen werden, sofern sie als Wissenschaftler oder Wissenschaftlerinnen oder Sachverst\u00e4ndige auf den Fachgebieten der Sozial- und Privatversicherung t\u00e4tig sind. \n \nhttps://gvg.org/ueber-uns/mitglieder/", "identification_number": "684249528621-19", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Banking and financial services", "head_office_address": "Reinhardtstra\u00dfe 34", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Sven-Frederik Balders", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Normung von Gesundheitsdienstleistungen, Europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte, Verordnung Nr. 883/2004 zur Koordinierung der Systeme der sozialen Sicherheit, EU-Richtlinie zur \"Work-Life-Balance\" COM(2017)253.", "organisation_name": "Gesellschaft f\u00fcr Versicherungswissenschaft und -gestaltung e.V. (GVG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "2400000", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "EU KOM", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/10/2017", "website_address": "https://gvg.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "aba Arbeitsgemeinschaft betriebliche Altersversorgung e.V. \nAGVP Arbeitgeberverband Pflege e.V.", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Die Gesellschaft f\u00fcr Versicherungswissenschaft und -gestaltung e.V. (GVG) ist ein gemeinn\u00fctziger eingetragener Verein. Kernaufgabe der GVG ist es, Konsenspositionen unter Beteiligung der wesentlichen Akteure des Sozial- und Gesundheitswesens zu erarbeiten.  Ihr Leitbild und ihre Ziele orientieren sich an den Grundwerten Solidarit\u00e4t, Subsidiarit\u00e4t und Pluralismus. Zur Erarbeitung der Konsenspositionen er\u00f6rtern die Mitglieder der GVG auf interdisziplin\u00e4rer Ebene aktuelle Entwicklungen und Reformfragen und diskutieren zuk\u00fcnftige Herausforderungen in den sozialen Sicherungssystemen unter Ber\u00fccksichtigung grundlegender, langfristiger Entwicklungen. Ziel ist es, differenzierte und jeweils passgenaue L\u00f6sungen in Fragen der sozialen Sicherung zu finden. Die wissenschaftliche Fundierung und ihre Verankerung in der politischen Willensbildung stehen dabei im Vordergrund. Umlagefinanzierte gesetzliche Systeme werden ebenso ber\u00fccksichtigt wie kapitalgedeckte Formen der Vorsorge und betriebliche sowie private Versicherungsl\u00f6sungen. Die Ergebnisse der wissenschaftlichen T\u00e4tigkeit der GVG werden regelm\u00e4\u00dfig der (Fach-)\u00d6ffentlichkeit zur Verf\u00fcgung gestellt. Dies erfolgt durch die Herausgabe entsprechender Druckschriften und fachbezogener, wissenschaftlicher Stellungnahmen sowie durch die Veranstaltung von Seminaren oder Konferenzen. Innerhalb der GVG bestehen vier st\u00e4ndige Aussch\u00fcsse: Alterssicherung, Arbeitsmarkt, Gesundheit und Pflege sowie der st\u00e4ndige Ausschuss Europa. Diese st\u00e4ndigen Aussch\u00fcsse sind zusammengesetzt aus Vertretern der operativen Leitungsebene der ordentlichen Mitglieder der GVG und erarbeiten Empfehlungen und Beschl\u00fcsse zum jeweiligen politischen Bereich.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30856112320", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "In dem st\u00e4ndigen Ausschuss Europa der GVG werden zusammen mit der GVG-Facharbeitsgruppe \u201eEurop\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte\u201c sozialpolitische Entwicklungen und Handlungsfelder in Europa diskutiert und gemeinsame Positionen erarbeitet. \n \nStellungnahmen/ Konsenspapiere \n-z.B. zur Normung heilkundlicher Dienstleistungen des europ\u00e4ischen Komitees f\u00fcr Normung \nVeranstaltungen   \n-z.B. GVG-Konferenz: \u201eEine europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte \u2013 Konzepte und Wege zu einem starken sozialen Europa\u201c", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3196000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00fcrgen Dolle", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter Sozialpolitik"}