{"member_organisations": "- R\u00e9gion Ile-de-France (15 repr\u00e9sentants) \n- Ville de Paris (5 repr\u00e9sentants) \n- D\u00e9partement de Seine-et-Marne (1 repr\u00e9sentant) \n- D\u00e9partement des Yvelines (1 repr\u00e9sentant) \n- D\u00e9partement de l'Essonne (1 repr\u00e9sentant) \n- D\u00e9partement des Hauts-de-Seine (1 repr\u00e9sentant) \n- D\u00e9partement de Seine-Saint-Denis (1 repr\u00e9sentant) \n- D\u00e9partement du Val de Marne (1 repr\u00e9sentant) \n- D\u00e9partement du Val d'Oise (1 repr\u00e9sentant) \n- CCI Paris Ile-de-France (1 repr\u00e9sentant) \n- EPCI/Intercommunalit\u00e9s d'Ile-de-France (1 repr\u00e9sentant)", "identification_number": "684310010356-41", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Competition, International co-operation and development, Energy, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "41 rue de Ch\u00e2teaudun", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Laurent PROBST", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Transports publics \n- Mobilit\u00e9 urbaine durable \n- Innovation dans les transports urbains \n- Nouvelles mobilit\u00e9s \n- Services de mobilit\u00e9 \n- Intermodalit\u00e9 \n- V\u00e9hicules propres, autonomes \n- Plans de d\u00e9placements urbains", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s / Syndicat des transports d'\u00cele-de-France (IdFM / STIF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laurent PROBST", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.3355471", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/12/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.iledefrance-mobilites.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "- EMTA \n- UITP \n- POLIS \n- CODATU \n- GART \n- AirParif \n- TDIE \n- ATEC ITS \n- R\u00e9gions de France \n- APUR \n- AMIF", "head_office_post_code": "75009", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Projets europ\u00e9ens relatifs aux transports publics et/ou \u00e0 la mobilit\u00e9 urbaine durable (y compris les th\u00e9matiques cit\u00e9es ci-dessus).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.876076", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "9749620778", "legal_status": "Etablissement public local", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s (anciennement STIF - Syndicat des transports d'\u00cele-de-France) imagine, organise et finance les transports publics pour tous les Franciliens. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s, compos\u00e9e de la R\u00e9gion \u00cele-de-France et des huit d\u00e9partements franciliens, porte la vision de l\u2019ensemble des transports d\u2019\u00cele-de-France (train-rer, m\u00e9tro, tram et bus). Ainsi, elle d\u00e9cide et pilote les projets de d\u00e9veloppement et de modernisation de tous les transports, dont il confie l\u2019exploitation \u00e0 des transporteurs. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s imagine, organise et finance les transports pour tous les Franciliens. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s est responsable de l\u2019\u00e9quilibre global du co\u00fbt des transports de la R\u00e9gion. Elle en g\u00e8re le budget de fonctionnement (plus de 10 milliards d\u2019euros par an), le financement et l\u2019exploitation du r\u00e9seau. Elle traite les questions de tarification (d\u00e9zonage, suppression de zones\u2026), cr\u00e9e les titres de transport et fixe leurs tarifs. \n \n\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s expertise les projets d\u2019am\u00e9lioration des transports en commun d\u2019\u00cele-de-France. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s \u00e9tudie les projets d\u2019extension et de cr\u00e9ation de ligne (train-rer, m\u00e9tro, tramway, bus) sous tous leurs aspects : personnes et emplois concern\u00e9s, faisabilit\u00e9 technique, co\u00fbts\u2026 \n \n\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s d\u00e9cide et finance les actions \u00e0 mener pour am\u00e9liorer les transports en commun d\u2019\u00cele-de-France. \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s cofinance la modernisation des infrastructures routi\u00e8res et ferroviaires, et la r\u00e9novation et l\u2019achat du mat\u00e9riel roulant (train-rer, m\u00e9tro, tramway, bus). C\u2019est elle qui prend les d\u00e9cisions relatives aux am\u00e9liorations (prolongement et cr\u00e9ation de ligne, r\u00e9novation et commande de mat\u00e9riel roulant, renfort d\u2019offre, information voyageurs\u2026) via le Conseil du Syndicat des Transports d\u2019\u00cele-de-France, qui d\u00e9cide \u00e9galement des financements. \n \n \n\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s pilote la modernisation du r\u00e9seau des transports en commun. Chaque \u00e9tape du projet est valid\u00e9e par le Conseil du Syndicat des Transports d\u2019\u00cele-de-France (enqu\u00eates publiques, coordination, ma\u00eetrise d\u2019ouvrage, travaux, \u00e9quilibre financier, mise en service\u2026), qui veille \u00e9galement au respect du programme, du calendrier et des co\u00fbts. \n \n \n\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s confie l\u2019exploitation des r\u00e9seaux aux transporteurs. Via des contrats, \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s fixe \u00e0 la RATP, \u00e0 la SNCF et aux 70 transporteurs priv\u00e9s des objectifs sur : \n\u2022    la ponctualit\u00e9, \n\u2022    la qualit\u00e9 de service (information voyageurs, accueil\u2026), \n\u2022    le calendrier de mise en \u0153uvre, \n\u2022    les investissements \u00e0 r\u00e9aliser, \n\u2022    la mise en \u0153uvre des d\u00e9cisions du Conseil\u2026 \n \n\u00cele-de-France Mobilit\u00e9s est \u00e0 l\u2019\u00e9coute des voyageurs et des Franciliens. Via les \u00e9lus du Conseil, \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s est au contact r\u00e9gulier des citoyens. Via des concertations et des d\u00e9bats publics, \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s informe et \u00e9change avec les voyageurs \u00e0 propos des nouveaux projets. Via des rencontres avec les associations d\u2019usagers et les \u00e9lus, \u00cele-de-France Mobilit\u00e9s suit le v\u00e9cu et les attentes des voyageurs ligne par ligne.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0147532800"}