{"member_organisations": "Chambre r\u00e9gionale de commerce te d'Industrie de Paris/Ile de France, Chambre de commerce et d'Industrie de l'Essonne et chambre de commerce et d'industrie de la Seine et Marne", "identification_number": "68505291432-20", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "avenue de Friedland, 27", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Didier KLING", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "secret des affaires, droit des actionnaires, droit de la faillite,soci\u00e9t\u00e9 unipersonnelle, travailleurs d\u00e9tach\u00e9s,class actions,protection des donn\u00e9es, \u00e9conomie circulaire, politique PME et SBA. Le ttip et l'accord de libre \u00e9change UE-Japon, politique urbaine et dimension m\u00e9tropolitaine. Erasmus + et formation professionnelle, coop\u00e9ration enseignement sup\u00e9rieur et bussiness, industries cr\u00e9atives.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Association des Chambres de Commerce et d'Industrie de Paris/Ile-de-France (CCIPIF)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "SANDRA PENNING", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3013086", "source": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "(+32)022231840", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue des Arts, 41", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PENNING#Sandra, REVAULT#Martin", "registration_date": "27/03/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cci-paris-idf.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le bureau de repr\u00e9sentation des CCI de Paris/Ile-de-France est membre du r\u00e9seau des r\u00e9gions europ\u00e9ennes pour la recherche et l'innovation (ERRIN). Il collabore avec l'association des Chambres de Commerce europ\u00e9ennes (EUROCHAMBRES) et l'Assembl\u00e9e des Chambres fran\u00e7aises de Commerce et d'Industrie (CCI-France).", "head_office_post_code": "75008", "position": "DELEGUEE GENERALE", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "Prise de positions remises aux services de la Commission et au Parlement europ\u00e9en", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8742406", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association fran\u00e7aise Loi de 1901 regroupant des \u00e9tablissements publics", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "Bt:7", "goals__remit": "- Repr\u00e9senter et d\u00e9fendre l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral des 800 000 entreprises franciliennes aupr\u00e8s des instances europ\u00e9ennes et des partenaires publics et priv\u00e9s. \n \n- Apporter appui et conseil aux services des Chambres de Commerce et d'Industrie d'Ile de France, valoriser leur expertise et leur savoir-faire sur la sc\u00e8ne europ\u00e9enne et maximiser les opportunit\u00e9s offertes par les programmes europ\u00e9ens. La d\u00e9l\u00e9gation des CCI de Paris/Ile-de-France est \u00e9galement le porte parole des positions consulaires franciliennes sur les d\u00e9veloppements l\u00e9gislatifs europ\u00e9ens.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)1 55 65 71 17"}