{"member_organisations": "Comit\u00e9 de gestion \n  \nActiris est administr\u00e9 par un comit\u00e9 de gestion.  Il s'agit d'un organe paritaire compos\u00e9 comme suit: \n  \nPr\u00e9sident \nM. Bert ANCIAUX \n  \nVice-pr\u00e9sident \nM. Yonnec POLET \n \n  \nRepr\u00e9sentants des employeurs \nM. Jean-Claude DAOUST, BECI \nM. Jan De BRABANTER, BECI \nM. Arnaud LE GRELLE, BECI \nMme Jo\u00eblle EVENEPOEL, BECI  \nM. Jean-Christophe VANDERHAEGEN, BECI  \nMme Christine LHOSTE, UCM \nM. Jean-Luc PRAET, CBENM \n \n  \nRepr\u00e9sentants des travailleurs \nM. Ren\u00e9 VAN CAUWENBERGE, ABVV \nM. Guy TORDEUR, ACV \nMme Myriam GERARD, CSC \nMme Sarah STEIMES, CSC \nM. Philippe VANDENABEELE, C.G.S.L.B.  \nM. Philippe VAN MUYLDER, FGTB \nMme Val\u00e9rie VAN WALLEGHEM, FGTB \n  \nCommissaires du Gouvernement  \nM. Jean-Fran\u00e7ois LECONTE (FR) \nM.  Peter  MICHIELS (NL)", "identification_number": "685228820371-97", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs", "head_office_address": "Avenue de l'Astronomie 14", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Gr\u00e9gor Chapelle", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Les politiques de l'emploi de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale et le processus du PES network en particulier.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "ACTIRIS", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Karim Chetioui", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "4.36947191846626", "source": "FSE", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/01/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "142864", "website_address": "http://www.actiris.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "- Comit\u00e9 de Gestion de l'ONEM \n- membre Conseil Sup\u00e9rieur de l'Emploi \n- membre de Synerjob", "head_office_post_code": "1210", "position": "Head of International Relations Unit - Advisor for European PES Affair", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.85123805", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "710475000", "legal_status": "geen", "procurement": "6487000", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Actiris est le service public d'emploi bruxellois.  \n \nIl a pour ambition de devenir, avec ses partenaires, le fournisseur public de solutions pour l\u2019emploi bruxellois, reconnu comme tel tant par les chercheurs d\u2019emploi que par les employeurs. Pour faire de cette vision une r\u00e9alit\u00e9, Actiris concentre son action et ses moyens autour de deux missions strat\u00e9giques et transversales :  \n \n1) Assurer le \u00ab matching \u00bb entre employeurs et chercheurs d\u2019emploi. A ce titre, Actiris s\u2019engage \u00e0 identifier, recueillir et satisfaire les offres d\u2019emploi disponibles sur le march\u00e9 du travail bruxellois. Chaque chercheur d'emploi inscrit chez Actiris se verra pr\u00e9senter, sans d\u00e9lai, des offres d'emploi correspondant \u00e0 son profil. 2) Organiser la transition vers l'emploi. Avec ses partenaires, Actiris d\u00e9veloppe une offre de services proposant \u00e0 chaque chercheur d'emploi bruxellois un accompagnement sur mesure vers l\u2019emploi. Un Service public d'Emploi au service de tous les Bruxellois : chercheurs d'emploi - 186.000 chercheurs d'emploi par an - et entreprises - 35.000 employeurs .", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)5051431"}