{"member_organisations": "Environmental Partnership Association (www.environmentalpartnership.org)", "identification_number": "685660618446-49", "fields_of_interest": "Environment, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Szerb u. 17-19.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "M\u00e1ty\u00e1s Hartman", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Civil szektor/szervezetek meger\u0151s\u00edt\u00e9se \nEmberi jogok \u00e9s demokr\u00e1cia, \u00e1llampolg\u00e1ri r\u00e9szv\u00e9tel, akt\u00edv \u00e1llampolg\u00e1rs\u00e1g, k\u00f6rnyezetv\u00e9delem.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "\u00d6kot\u00e1rs Alap\u00edtv\u00e1ny - Hungarian Environmental Partnership Foundation (HEPF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Veronika M\u00f3ra", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "19.0584709", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/08/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.okotars.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "A szervezetnek tagszervezetei nincsenek, de az \u00d6kot\u00e1rs Alap\u00edtv\u00e1ny tagja a csehorsz\u00e1gi sz\u00e9khely\u0171, hat alap\u00edtv\u00e1nyt t\u00f6m\u00f6r\u00edt\u0151 Environmental Partnership Association-nak.", "head_office_post_code": "1056", "position": "igazgat\u00f3", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "A Civiliz\u00e1ci\u00f3 koal\u00edci\u00f3 koordin\u00e1l\u00e1sa; helyi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gszervez\u0151k \u00e9s akt\u00edv \u00e1llampolg\u00e1rok t\u00e1mogat\u00e1sa Magyarorsz\u00e1gon; nemzetk\u00f6zi \u00e9rdek\u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s a Rights and Values Program \u00fcgy\u00e9ben.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.4899676", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "436390", "legal_status": "alap\u00edtv\u00e1ny", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Az \u00d6kot\u00e1rs az \u00e1llampolg\u00e1ri \u00f6nszervez\u0151d\u00e9sek t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val k\u00edv\u00e1n hozz\u00e1j\u00e1rulni egy demokratikus, fenntarthat\u00f3 \u00e9s igazs\u00e1gos t\u00e1rsadalom \u00e9s a nyilv\u00e1noss\u00e1g r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9n alapul\u00f3 int\u00e9zm\u00e9nyrendszer fejl\u0151d\u00e9s\u00e9hez. \n \nC\u00e9lunk el\u00e9r\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben helyi kezdem\u00e9nyez\u00e9seket \u00e9s civil szervezeteket t\u00e1mogatunk; adom\u00e1nyokkal, tr\u00e9ningekkel, \u00f6szt\u00f6nd\u00edjas programokkal, valamint sz\u00fcks\u00e9g szerint szak\u00e9rt\u0151i, illetve technikai seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtunk munk\u00e1jukhoz. \u00e1rtfog\u00f3i programjaink eredm\u00e9nyek\u00e9nt sz\u00e1mos sikeres civil kezdem\u00e9nyez\u00e9s fejl\u0151d\u00f6tt ki, nyerte el a helyi t\u00e1rsadalom sz\u00e9les k\u00f6r\u0171 t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1t, \u00e9s v\u00e1lt meghat\u00e1roz\u00f3v\u00e1 egy-egy r\u00e9gi\u00f3ban.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)14113500"}