{"member_organisations": "Vi har endast medlemsorganisationer, 41 stycken, som anges h\u00e4r med l\u00e4nkar till respektive organisation. \nhttp://funktionsratt.se/om-oss/medlemmar/", "identification_number": "685709519041-15", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Landsv\u00e4gen 50 A", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Stefan Eklund Akerberg", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Till exempel M\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, funktionshinderpolitisk strategi, rekommendationer fr\u00e5n FN till EU om konventionen f\u00f6r personer med funktionsneds\u00e4ttning, revidering av likabehandlingsdirektivet, kommande f\u00f6rslag om tillg\u00e4nglighetslag, standardisering, passagerarr\u00e4ttigheter, offentlig upphandling, IT-politiska revideringar s\u00e5som DSM, AVMS och f\u00f6rslaget till direktiv som r\u00f6r tillg\u00e4ngliga publika webbplatser.", "organisation_name": "The Swedish Disability Rights Federation", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/09/2015", "website_address": "http://www.funktionsratt.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1386", "head_office_city": "Sundbyberg", "membership": "Vi \u00e4r medlemmar i European Disability Forum, samt vissa andra nationella organisationer till exempel Sveriges Konsumenter och Swedish Standards Institute. \n \nV\u00e5ra medlemsf\u00f6rbund \u00e4r representerade i andra organisationer p\u00e5 Europaniv\u00e5.", "head_office_post_code": "172 27", "goals__remit": "Organisationens namn \u00e4r Funktionsratt Sverige. Organisationen \u00e4r ett samarbetsorgan f\u00f6r f\u00f6rbund som samlar m\u00e4nniskor med funktionsneds\u00e4ttning. Organisationens engelska namn \u00e4r \u201dThe Swedish Disability Rights Federation\u201d. Organisationen har sitt s\u00e4te i Stockholms l\u00e4n. Organisationen \u00e4r partipolitiskt och religi\u00f6st obundet. \n \nFunktionsr\u00e4tt Sveriges vision \u00e4r ett samh\u00e4lle f\u00f6r alla, d\u00e4r alla m\u00e4nniskor \u00e4r delaktiga p\u00e5 lika villkor. Ett samh\u00e4lle d\u00e4r m\u00e4nniskor m\u00f6ts med respekt oavsett funktionsf\u00f6rm\u00e5ga.  \n \nOrganisationen har 41 medlemsf\u00f6rbund med cirka 400 000 enskilda medlemmar (2017). Funktionsr\u00e4tt Sverige \u00e4r medlemmar i European Disability Forum", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)854640400", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2117175", "legal_status": "ideell organisation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mia Ahlgren", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Intressepolitisk tj\u00e4nsteman"}