{"member_organisations": "", "identification_number": "686996021811-49", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, Energy, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rua Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar, n\u00ba43, 2\u00baEsq.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o Palmeiro", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Reforma dos Direitos de autor (copyright) e abordagem \"Follow the Money\" da Propriedade Intelectual; \n- Reforma do sistema de IVA (taxa para publica\u00e7\u00f5es digitais); \n- Rotulagem energ\u00e9tica na publicidade; \n- ePrivacy; \n- Estrat\u00e9gia do Mercado \u00danico Digital; \n- Diretiva AVMS.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Imprensa (API)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Joana Pires Teixeira", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/05/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.apimprensa.pt/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "EMMA - European Media Magazine Association http://www.magazinemedia.eu/ \n \nWAN-IFRA - World Association of Newspapers \nhttp://www.wan-ifra.org/", "head_office_post_code": "1070-150", "position": "Assessora para os Assuntos Europeus", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Pessoa colectiva de direito privado dotada de personalidade jur\u00eddica, sem fins lucrativos", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Como miss\u00e3o a Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Imprensa defende e promove um setor editorial independente, modelos de neg\u00f3cio inovadores e sustent\u00e1veis e apoia os pequenos editores no processo de moderniza\u00e7\u00e3o. \nAcreditamos que uma imprensa livre e sustent\u00e1vel \u00e9 um dos pilares fundamentais numa sociedade democr\u00e1tica. \nA nossa paix\u00e3o \u00e9 o futuro da Imprensa. \nAcreditamos que a sustentabilidade do neg\u00f3cio \u00e9 garantia de independ\u00eancia e integridade editorial. \u00c9 esta a marca que queremos deixar para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. \nAo longo dos nossos mais de 50 anos de exist\u00eancia temos vindo a desenvolver servi\u00e7os e solu\u00e7\u00f5es para que os nossos Associados encontrem sempre uma resposta aos desafios e problemas que atingem o nosso setor. \nQueremos antecipar tend\u00eancias e proporcionar aos nossos Associados a possibilidade de troca de experi\u00eancias com outros profissionais do setor, tanto a n\u00edvel nacional como internacional. \nEstamos abertos \u00e0 inova\u00e7\u00e3o e promovemos a diversidade e integridade. \nTrabalhamos por uma Imprensa forte, sustent\u00e1vel e din\u00e2mica.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)21 355 50 92"}