{"member_organisations": "Chambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat - Moselle(1), \nChambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat - Meurthe-et-Moselle(1), \nChambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat - Meuse(1), \nChambre de M\u00e9tiers et de l'Artisanat - Vosges(1), \nChambre R\u00e9gionale de M\u00e9tiers et de l'Artisanat - Lorraine(1), \nF\u00e9d\u00e9ration Nationale des Unions des Classes Moyennes (FNUSM)(0) /  \nUCM-LUX (Province du Luxembourg Belge)(1), \nChambre des M\u00e9tiers du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg(1), \nHandwerkskammer des Saarlandes(1), \nHandwerkskammer Trier(1), \nHandwerkskammer der Pfalz(1), \nHandwerkskammer Koblenz(1), \nHandwerkskammer Rheinhessen(1)", "identification_number": "688595314810-78", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Circuit de la Foire Internationale, 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Marc GROSS", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Luxembourg", "eu_initiatives": "tous dossiers l\u00e9gislatifs, initiatives ou politiques de l'UE concernant les secteurs artisanaux.", "organisation_name": "Conseil Interr\u00e9gional des Chambres des M\u00e9tiers / Interregionaler Rat der Handwerkskammern (CICM / IRH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/10/2014", "website_address": "http://www.handwerk-gr.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LUXEMBOURG", "membership": "", "head_office_post_code": "1347", "goals__remit": "-Repr\u00e9sentation commune des int\u00e9r\u00eats de l'Artisanat de la Grande R\u00e9gion par rapport aux autorit\u00e9s r\u00e9gionales, nationales et europ\u00e9ennes / Gemeinsame Interessenvertretung des Handwerks des Gro\u00dfregion gegen\u00fcber regionalen, nationalen und europ\u00e4ischen Entscheidungstr\u00e4gern \n \n- D\u00e9veloppement d'initiatives en vue du rapprochement de l'encadrement \u00e9conomique dans la Grande R\u00e9gion / Umsetzung von Initiativen zur Angleichung wirtschaftlicher Rahmenbedingungen in der Gro\u00dfregion \n \n- Mise en r\u00e9seau de services d'assistance-conseil pour l'Artisanat en vue de la promotion d'activit\u00e9s transnationales et de synergies interr\u00e9gionales / Vernetzung von Serviceleistungen f\u00fcr das Handwerk zur F\u00f6rderung grenz\u00fcberschreitender Aktivit\u00e4ten und interregionaler Synergien \n \n- \u00c9laboration commune de solutions aux probl\u00e8mes existants et de propositions nouvelles visant \u00e0 une am\u00e9lioration de la situation \u00e9conomique de l'Artisanat de la Grande R\u00e9gion / Erarbeitung gemeinsamer Probleml\u00f6sungen und Vorschl\u00e4ge zur Verbesserung der wirtschaftlichen Situation des Handwerks in der Gro\u00dfregion \n \n- Intensification des \u00e9changes d'informations et d'exp\u00e9riences / Intensivierung des Informations- und Erfahrungsaustausches", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+352)42 67 67 1", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc GROSS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}