{"member_organisations": "http://www.crup.pt/universidades/", "identification_number": "688867827027-92", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Avenida 5 de outubro, 89", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o Lopes de Melo Borges", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Horizon 2020 \nFP9 \nSkills Agenda \nModernisation of higher education institutions", "organisation_name": "Conselho de Reitores das universidades portuguesas (CRUP)", "belgium_office_post_code": "1050", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue du Tr\u00f4ne, 62", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)2892692", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelas", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "22000", "registration_date": "03/05/2017", "website_address": "http://www.crup.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "EUA (http://www.eua.be/)", "head_office_post_code": "1050-050", "goals__remit": "A atua\u00e7\u00e3o do CRUP enquadra-se nos seguintes eixos de trabalho: \n \n\u2022 Assegurar a coordena\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o global das universidades nele representadas, sem preju\u00edzo da autonomia de cada uma delas; \n \n\u2022 Colaborar na formula\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas nacionais de educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e cultura; \n \n\u2022 Pronunciar-se sobre os projetos legislativos que digam diretamente respeito ao ensino universit\u00e1rio p\u00fablico; \n \n\u2022 Pronunciar-se sobre quest\u00f5es or\u00e7amentais do ensino universit\u00e1rio p\u00fablico; \n \n\u2022 Contribuir para o desenvolvimento do ensino, investiga\u00e7\u00e3o e cultura e, em geral, para a dignifica\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es da universidade e dos seus agentes, bem como para o estreitamento das liga\u00e7\u00f5es com organismos estrangeiros cong\u00e9neres; \n \n\u2022 Pronunciar-se sobre altera\u00e7\u00f5es relevantes no ensino universit\u00e1rio p\u00fablico.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)213602950", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "120000", "legal_status": "Organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos. Entidade de coordena\u00e7ao do ensino universitario", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lucia Sirera Devesa", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of the European Office"}