{"member_organisations": "", "identification_number": "689931932968-31", "fields_of_interest": "Transport", "head_office_address": "220 bis Avenue de verdun", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "didier Frutieaux", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "R\u00c8GLEMENT (UE) 2018/1139 \nCommission Delegated Regulation on unmanned aircraft intended for use in the \u2018open\u2019 category, and on third-country operators of unmanned aircraft systems (with Annex) \nCommission Implementing REGULATION on the rules and procedures for the operation of unmanned aircraft (with Annex)", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Finesse plus (F+)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "person_in_charge_of_eu_relations": "didier Frutieaux", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.2528801", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "22/10/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1500", "website_address": "http://finesseplus.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "issy les moulineaux", "membership": "", "head_office_post_code": "92130", "position": "president", "financial_year_start_date": "01/12/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/10/2018", "lat": "48.8185931", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2500", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "ASSOCIATION FRANCAISE DE DEFENSE DU PLANEUR RC ET DE L\u2019AEROMODELISME DE PLAINE, DU LITTORAL ET DE MONTAGNE \nCette association a pour objet : \n\u2013 De d\u00e9fendre et de promouvoir la pratique du planeur radiocommand\u00e9 et de l\u2019a\u00e9romod\u00e9lisme. \n\u2013 Constituer une instance de r\u00e9flexion sur les \u00e9volutions de l\u2019a\u00e9romod\u00e9lisme. \n\u2013 Participer aux discussions avec les administrations, les f\u00e9d\u00e9rations, associations et tous groupements sur les pratiques \nactuelles et futures de l\u2019a\u00e9romod\u00e9lisme. \n\u2013 D\u00e9velopper la s\u00e9curit\u00e9, la formation, la qualification des a\u00e9romod\u00e9listes \n-La pratique du vol radiocommand\u00e9", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)632297498"}