{"member_organisations": "Wirtschaftsrat der CDU e.V. (https://www.wirtschaftsrat.de/) \nBDI (https://english.bdi.eu/)", "identification_number": "690399725323-59", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Adolf W\u00fcrth GmbH & Co. KG Reinhold-W\u00fcrth-Stra\u00dfe 12-17", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Robert Friedmann", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Handel, Kreislaufwirtschaft, Binnenmarkt, Wettbewerb, Energieunion, Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion, Impulse f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze, Wachstum und Innovation, Digitalisierung", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Adolf W\u00fcrth GmbH & Co. KG (AWKG)", "belgium_office_post_code": "1040", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 9.6815334, "source": "", "belgium_office_address": "Adolf W\u00fcrth GmbH & Co. KG Rue Belliard 60-62", "belgium_office_phone": "(+32)02-282 09 00", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CAROLI#Sabrina, KURZ#Manfred", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/01/2017", "website_address": "http://www.wuerth.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00fcnzelsau", "membership": "VCI (https://www.vci.de/startseite.jsp) \nZVEI (https://www.zvei.org/) \nBGA (https://www.bga.de/start/)", "head_office_post_code": "74653", "goals__remit": "freier Handel mit Montage- und Befestigungsmaterialien innerhalb der EU sowie weltweit", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 49.2592082, "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH & Co. KG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manfred Kurz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "B\u00fcroleiter", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)7940151"}