{"member_organisations": "http://www.bvlh.net/der-verband/mitglieder.html", "identification_number": "692031117961-03", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Am Weidendamm 1A", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Franz-Martin Rausch", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- EU-Lebensmittelrecht:  \nEvaluierung allgemeines EU-Lebensmittelrecht, Lebensmittelkennzeichnung (inkl. Herkunftskennzeichnung), Lebensmittelinformation, Lebensmittelhygiene, Nachhaltige Lebensmittel (Lebensmittelverschwendung), \u00d6ko-Verordnung, Verordnung amtliche Kontrollen, Lebensmittelinformationsverordnung, Health Claims, Pestizide, Acrylamid, Novel Food, Cloning, Alkoholpolitik, Gesunde Ern\u00e4hrung, Tierwohl, GVO, Fischerei- und Agrarpolitik, TTIP, Online-Lebensmittelhandel \n \n- EU-Binnenmarkt: Unfaire Gesch\u00e4ftspraktiken in der Lebensmittellieferkette  \n \n- Verbraucherrecht \n \n- Bessere Rechtssetzung: Refit Plattform", "organisation_name": "Bundesverband des Deutschen Lebensmittelhandels e.V. (BVLH)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue des Nerviens 85 c/o HDE, 3. Stock", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)027371163", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "SCHNEIDER#Miriam", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/06/2015", "website_address": "http://www.bvlh.net/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der BVLH ist im Handelsverband Deutschland (HDE) der Fachverband f\u00fcr die Lebensmittelarbeit. Ordentliche Mitglieder des BVLH sind die Landesverb\u00e4nde des Einzelhandels. Sie vertreten die lebensmittelfachlichen Interessen des Einzelhandels in den jeweiligen Bundesl\u00e4ndern. Au\u00dferdem koordinieren sie die Arbeit der ihnen angeschlossenen Regionalverb\u00e4nde. Dar\u00fcber hinaus unterst\u00fctzen einzelne Unternehmen der Branche wie Edeka, Markant oder Rewe den BVLH durch eine direkte au\u00dferordentliche Mitgliedschaft.", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der Bundesverband des Deutschen Lebensmittelhandels e.V. (BVLH) ist als Bundesfachverband innerhalb des Handelsverbandes Deutschland (HDE) f\u00fcr die nationale Lebensmittelfacharbeit verantwortlich. Er arbeitet in enger Abstimmung mit den Landes- und Regionalverb\u00e4nden sowie mit den Fachabteilungen des HDE in Berlin und Br\u00fcssel zusammen. \n \n    Aufgabe des BVLH ist vor allem die Interessenwahrung der Unternehmen des Lebensmittelhandels gegen\u00fcber Gesetzgebung, Beh\u00f6rden und \u00d6ffentlichkeit. Gleichzeitig unterst\u00fctzt der BVLH die Unternehmen des Lebensmittelhandels bei rechtlichen Fragen des Tagesgesch\u00e4ftes. \n \n    Ordentliche Mitglieder des BVLH sind die Landesverb\u00e4nde des Einzelhandels. Dar\u00fcber hinaus unterst\u00fctzen einzelne Unternehmen der Branche den BVLH durch eine direkte au\u00dferordentliche Mitgliedschaft. Unternehmen der Lebensmittelbranche, die nicht zum Handel z\u00e4hlen, unterst\u00fctzen den BVLH in Form einer f\u00f6rdernden Mitgliedschaft. \n \n    Der BVLH ist Gr\u00fcndungsorganisation und Namensgeber der ANUGA, die im zweij\u00e4hrigen Turnus in K\u00f6ln stattfindet. Als Mitveranstalter vertritt der BVLH die Branche regelm\u00e4\u00dfig mit Themenst\u00e4nden und Veranstaltungen auf dieser weltgr\u00f6\u00dften Ern\u00e4hrungsmesse.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)03072625080", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "- Brosch\u00fcren \n- Positionspapiere & Stellungnahmen \n- Newsletter \n- Jahresempfang \n- Parlamentarische Abende /Arbeitsfr\u00fchst\u00fcck /Arbeitslunch \n- Podiumsdiskussionen", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Miriam Schneider", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiterin B\u00fcro Br\u00fcssel"}