{"member_organisations": "", "identification_number": "69422145887-50", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Employment and Social Affairs, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Rue Castagnary, 17", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Laurent B\u00e9rard-Qu\u00e9lin", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Affaires europ\u00e9ennes, \nDroit d'auteur, \nTva, \nPresse num\u00e9rique, \nFiscalit\u00e9, \nEnvironnement, Ecologie", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Presse d'Information sp\u00e9cialis\u00e9e (FNPS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Catherine Chagniot", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3098241", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "23/05/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "22500", "website_address": "http://www.fnps.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "EMMA: European Magazine Media Association, \nSquare de Bastion 1A, 1050 - BRUXELLES, BELGIQUE.", "head_office_post_code": "75015", "position": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8350751", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionnel (Loi de 1884)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration a pour objet l'\u00e9tude, la repr\u00e9sentation, la d\u00e9fense et la promotion des int\u00e9r\u00eats g\u00e9n\u00e9raux, moraux et mat\u00e9riels communs \u00e0 l'ensemble de la Presse d'Information Sp\u00e9cialis\u00e9e. A cet effet, dans tous les domaines  o\u00f9 les probl\u00e8mes pos\u00e9s sont g\u00e9n\u00e9ralement communs \u00e0 l'ensemble des diff\u00e9rentes formes de Presse qui la composent, la F\u00e9d\u00e9ration coordonne l'action des syndicats adh\u00e9rents et re\u00e7oit d\u00e9l\u00e9gation permanente de ces derniers pour agir au nom de tous. \n \nla F\u00e9d\u00e9ration pourra mettre en oeuvre tous les moyens qu'elle jugera n\u00e9cessaires ou utiles \u00e0 leur r\u00e9alisation, notamment : \n \n\uf0fc    l'assistance technique ou le conseil personnalis\u00e9 portant plus sp\u00e9cialement sur les r\u00e9gimes particuliers applicables \u00e0 la profession, fournis aux membres ou aux personnes dont la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats est vis\u00e9e par les statuts, \n \n\uf0fc    la pr\u00e9paration et l'organisation, dans le cadre strictement professionnel, de toutes manifestations, colloques, s\u00e9minaires, salons, r\u00e9unions, voyages d'\u00e9tudes, \n \n\uf0fc    l'\u00e9dition et l'impression d'\u00e9crits, de brochures, d'ouvrages, et la publication sur tous autres supports, notamment t\u00e9l\u00e9matiques, adapt\u00e9s \u00e0 la diffusion, d'informations limit\u00e9es \u00e0 l'objet statutaire.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 44 90 43 60"}