{"member_organisations": "", "identification_number": "6964572774-25", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Consumers, Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "A\u00f6L e. V. Untere Badersgasse 8", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Alexander Dr. Beck", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "* Bio-Verordnung \n* Umweltgesetzgebung \n* Umweltkennzeichnung auf Produkten \n* Lebensmittelrecht", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Assoziation \u00f6kologischer Lebensmittelhersteller e.V. (A\u00f6L e.V.)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 9.7805998, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "130000", "registration_date": "12/12/2008", "website_address": "http://www.aoel.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bad Br\u00fcckenau", "membership": "Die A\u00f6L ist Mitglied: \n \n* Bund der \u00f6kologischen Lebensmittelwirtschaft e.V. www.boelw.de \n \n* IFOAM / IFOAM EU Gruppe www.ifoam-eu.org \n \nWir kooperieren: \n* Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau Fibl www.fibl.org", "head_office_post_code": "97769", "goals__remit": "Die A\u00f6L ist ein Zusammenschluss von \u00fcber 100 Lebensmittelherstellern in Europa, die einen besonderen Schwerpunkt in der Produktion \u00f6kologischer, gesunder und nachhaltig produzierter Lebensmittelprodukte haben. \nDie A\u00f6L dient den Unternehmen als Austauschplattform zu Themen, welche im Kontext mit der Zielsetzung stehen. \nDie A\u00f6L vertritt die Unternehmen gegen\u00fcber Verb\u00e4nden, Beh\u00f6rden und Politik.", "industry_forums": "", "inter_groups": "EP-Gr\u00fcne Fraktion", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Fachver\u00f6ffentlichungen, \npolitische Stellungsnahmen, \nKongresse, \nDiskussionsforen", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.3041101, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexander Dr. Beck", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Vorstand", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)9741 9387330"}