{"member_organisations": "FIGIEFA Members Associations are: \nhttp://www.figiefa.eu/who-we-are/members/ \n \n\u2022    Autobransjens Leverand\u00f8rforening (ABL) Norway \n\u2022    Associa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio Automovel de Portugal (ACAP) Portugal \n\u2022    Associazione Distributori Indipendenti Ricambi Autoveicoli (ADIRA) Italy \n\u2022    Associaci\u00f3n Nacional de Comerciantes de Equipos,  Recambios,  Neum\u00e0ticos y Accessorios para Autom\u00f3viles (ANCERA) Spain \n\u2022    Autobranchens Handels- & Industriforening i Danmark (AUTIG) Denmark \n\u2022    F\u00e9d\u00e9ration des Syndicats de la Distribution Automobile (FEDA) France \n\u2022    F\u00e9d\u00e9ration du Mat\u00e9riel pour l'Automobile (F.M.A.) Belgium \n\u2022    Gesamtverband Autoteile-Handel (GVA) Germany \n\u2022    Independent Automotive Aftermarket Federation (IAAF) United Kingdom \n\u2022    Latvijas Auto Rezerves Dalu Import\u0113t\u0101ju Asoci\u0101cija \u2013 Latvian Automotive Parts Importers Association (LARDIA) Latvia \n\u2022    Turkish Automotive Aftermarket Association (OSS) Turkey \n\u2022    RAI Vereniging/ Autovak \u201cRijwiel & Automobiel Industrie\u201c (RAI) Germany \n\u2022    Swiss Automotive Aftermarket (SAA) Switzerland \n\u2022    Sveriges Bildelsgrossisters F\u00f6rening - The Association of Swedish Wholesalers of Automotive Parts and Accessories (SBF) Sweden \n\u2022    Stowarzyszenie Dystrybutor\u00f3w Czesci Motoryzacyjnych (SDCM) Poland \n\u2022    Sdruzeni Importeru Soucasti Automobilu (SISA) Czech Republic \n\u2022    The Society of the Irish Motor Industry \u2013 Wholesalers\u2019 Section (SIMI) \n\u2022    The Society of Motor Manufacturers & Traders Ltd., Aftermarket Section (SMMT) United Kingdom \n\u2022    Suomen Varaosakaupan Keskusliitto (Association of Finnish Spare Parts Trade) (SVOK ry) Finland \n\u2022    Verband der freien KFZ-Teile-Fachh\u00e4ndler (VFT) Austria \n \nhttp://www.figiefa.eu/who-we-are/members/", "identification_number": "69678928900-56", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, External Relations, Transport, Communication", "head_office_address": "Boulevard de la Woluwe, 42 (b5)", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "Sylvia Gotzen", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Internal Market (vehicle and component type approval legislation, Vehicle Repair and Maintenance Information, eCall) \n- Digital Single Market and Connectivity  \n- Roadworthiness Testing \n- Competition Policy (competition law framework for the automotive aftermarket) \n- Legal Protection of Industrial Designs \n- CEN standardization work \n- Transport Policy (White Paper) \n- Environment policies (end-of life vehicles and eco-maintenance) \n- CARS 2020 Working Groups (until 2014)", "organisation_name": "FIGIEFA - F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Grossistes, Importateurs & Exportateurs en Fournitures Automobiles / International Federation of Automotive Distributors (FIGIEFA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "5", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BAMBAS#Jan, Gotzen#Sylvia, R\u00d6HL#Hartmut, Salimbeni#Alessandro, THIBAUDAT#Pierre", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/06/2012", "website_address": "http://www.figiefa.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Working Group on Motorcycles#E01296#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1296#Member#C#Working Group on Agricultural Tractors#E01297#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1297#Member#C#Working Group on Motor Vehicles#E01295#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1295#Member#C#Emissions (MVEG)", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "FIGIEFA is member of FAIB (Federation of European and International Associations established in Belgium),as well as of UEAPME (European Association of Craft, Small and Medium-sized Enterprises).  \n \nIn addition, FIGIEFA is associated to ECAR (European Campaign for the Freedom of the Automotive Parts and Repair Market) and AFCAR (Alliance for the Freedom of Car Repair in the EU).  \n \nFIGIEFA is currently participating in a number of fora: \n-    C-ITS Platform; \n-    CEN standardisation process on access to repair and maintenance information for passengers cars & light-duty vehicles, heavy-duty vehicles, L-category and T-category vehicles. \n \nFIGIEFA is a NGO in Roster Consultative Status with the Economic and Social Council of the United Nations.", "head_office_post_code": "1200", "goals__remit": "FIGIEFA represents the interests of 20 European national trade associations of automotive aftermarket distributors from 19 European countries. \n \nFIGIEFA monitors and studies EU policy developments affecting the automotive aftermarket industry value chain. Its aim is focused on the maintenance and promotion of free and effective competition in the market for vehicle replacement parts, servicing and repair.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)27619510", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "900000-999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "non-profit organisation (AISBL)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sylvia Gotzen", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretary General"}