{"member_organisations": "", "identification_number": "697118229313-13", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Consumers, International co-operation and development, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Naturland -Verband f\u00fcr \u00f6kologischen Landbau e.V. Kleinhaderner Weg 1", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Steffen  Reese", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- Gemeinsame Europ\u00e4ische Agrarpolitik \n- Revision der EU-\u00d6ko-Verordnung \n- Fischerreipolitik \n- Pflanzenschutzpolitik", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Naturland - Verband f\u00fcr \u00f6kologischen Landbau e.V. (Naturland)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 11.4485046, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "80000", "registration_date": "15/12/2017", "website_address": "http://www.naturland.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gr\u00e4felfing", "membership": "http://www.boelw.de/ \nhttp://www.ifoam-eu.org/ \nhttps://owc.ifoam.bio/2017", "head_office_post_code": "82166", "goals__remit": "Seit \u00fcber 30 Jahren gehen Naturland Bauern und Verarbeiter als Pioniere voran \u2013 regional und weltweit. Aktuell bewirtschaften 43.000 Naturland Erzeuger in 46 L\u00e4ndern der Erde eine Fl\u00e4che von mehr als 330.000 Hektar nach den Richtlinien des Verbands. F\u00fcr Naturland bedeutet \u00d6ko-Landbau, Tradition mit der Moderne und Erfahrungen mit dem Mut zu Neuem zu verbinden. \n \nNaturland Bauern und Verarbeiter erzeugen hochwertige und genussvolle \u00d6ko-Lebensmittel nach hohen \u00f6kologischen Standards. Sie wirtschaften nicht gegen die Natur, sondern mit ihr. Sie bewahren die Artenvielfalt, sorgen f\u00fcr fruchtbare B\u00f6den, sch\u00fctzen das Wasser und wirken dem Klimawandel entgegen. So entwickeln sie die \u00f6kologische Land- und Lebensmittelwirtschaft best\u00e4ndig weiter. Naturland Bauern und Verarbeiter wirtschaften mit Blick auf die nachfolgenden Generationen und entwickeln L\u00f6sungen f\u00fcr eine zukunftsf\u00e4hige Landwirtschaft. Ihr Weg zu einer nachhaltigen Wirtschaftsweise lautet: \u00f6kologisch, zukunftsweisend und fair. \n \nFaire Preise sind die \u00f6konomische Grundlage f\u00fcr eine nachhaltige Entwicklung der \u00f6kologischen Landwirtschaft. Naturland steht f\u00fcr faire Partnerschaften zwischen Landwirten, H\u00e4ndlern, Verarbeitern und Verbrauchern sowie f\u00fcr Transparenz und Offenheit gegen\u00fcber den Verbraucherinnen und Verbrauchern. \n \nNaturland bewegt und geht neue Wege. So hat der Verband bereits 1995 gemeinsam mit Umweltverb\u00e4nden die Richtlinien f\u00fcr \u00f6kologische Waldnutzung entwickelt, 1996 folgten Richtlinien f\u00fcr die \u00d6ko-Aquakultur. Sozialrichtlinien sind seit 2005 integraler Bestandteil der Naturland Richtlinien. Mit der Zusatzzertifizierung Naturland Fair vereint Naturland seit 2010 als einziger \u00d6ko-Anbauverband weltweit \u00d6ko & Fair in einem Zeichen \u2013 und das f\u00fcr Nord und S\u00fcd.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.12541969999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "495000", "legal_status": "Verband", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sebastian  Mittermaier", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leitung Agrarpolitik", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)8989808227"}