{"member_organisations": "Uni\u00f3n Europea de Radiodifusion \nwww.ebu.ch \n \nConferencia Permanente del Audiovisual del Mediterraneo. www.copeam.org", "identification_number": "697386831664-82", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Sport, Communication", "head_office_address": "Avenida de radio y television, 4 Prado del Rey", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Jose Antonio Sanchez Dominguez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "167097", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "- AVMSD Audiovisual Media Services Directive \n \n- GDPR - General Data Protection Regulation \n \n- E-privacy \n \n- Digital Single Market \n \n- Agenda digital \n \n- Spectrum policies \n \n- Directiva sobre condiciones de trabajo transparentes y predecibles \n \n- Paquete E-comms, incluyendo must-carry, la reglamentaci\u00f3n del espectro radioel\u00e9ctrico, distribuci\u00f3n, etc. \n \n- Directiva sobre Copyright \n \n- Regulaci\u00f3n de plataformas, fundamentalmente lo relacionado con responsabilidad de contenidos, transparencia, prominencia de los PSM y acceso a la informaci\u00f3n \n \n- Inteligencia artificial \n \n- Portabilidad de servicios online \n \n- Protecci\u00f3n de informantes / denunciantes en el seno de las empresas \n \n- Ayudas estatales \n \n- Directiva SatCab \n \n- Noticias falsas / posverdad. Fake News, desinformaci\u00f3n vs. periodismo de calidad \n \n- Competencia, en lo referido a la innovaci\u00f3n \n \n- Libertad de los medios y f\u00f3rmulas para garantizar el pluralismo \n \n- Open Internet respecto de c\u00f3mo ofrecer a la audiencia acceso transparente y no discriminatorio a contenidos online \n \n- Neutralidad en la red \n \n- Pol\u00edtica comercial (trade), cuyo objetivo es la protecci\u00f3n del modelo audiovisual europeo y la diversidad cultural", "organisation_name": "Corporacion de Radio y Television Espa\u00f1ola, S.A., Corporaci\u00f3n RTVE (RTVE)", "belgium_office_post_code": "B-1000", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "32805", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "40% de la subvenci\u00f3n vinculada al proyecto VISUALMEDIA", "belgium_office_address": "Bureau UER Bruxelles 56, Avenue des Arts", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)22869102", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GARCIA BLANCO#Juan Pablo", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "registration_date": "31/05/2018", "website_address": "http://www.rtve.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Pozuelo de Alarcon", "membership": "", "head_office_post_code": "28223", "goals__remit": "La Corporaci\u00f3n RTVE es el mayor grupo audiovisual espa\u00f1ol, que tiene encomendada la misi\u00f3n de ofrecer y garantizar los servicios p\u00fablicos de la radio y televisi\u00f3n de titularidad del Estado, funci\u00f3n que realiza a trav\u00e9s de Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE) y Radio Nacional de Espa\u00f1a (RNE). \n \nLa funci\u00f3n de servicio p\u00fablico de RadioTelevisi\u00f3n Espa\u00f1ola comprende la producci\u00f3n de contenidos y la edici\u00f3n y difusi\u00f3n de canales generalistas y tem\u00e1ticos, en abierto o codificados, en el \u00e1mbito nacional e internacional, as\u00ed como la oferta de servicios conexos o interactivos, orientados a los fines mencionados en el apartado anterior. \n \nForma parte de la funci\u00f3n de servicio p\u00fablico de radio y televisi\u00f3n contribuir al desarrollo de la Sociedad de la Informaci\u00f3n. Para ello, RTVE participa en el progreso tecnol\u00f3gico, utilizando las diferentes tecnolog\u00edas y v\u00edas de difusi\u00f3n, y desarrolla nuevos servicios conexos o interactivos, susceptibles de enriquecer o completar su oferta de programaci\u00f3n, y de acercar las diferentes Administraciones P\u00fablicas a los ciudadanos. Igualmente se promueven medidas que eviten cualquier forma de discriminaci\u00f3n por causa de discapacidad. \n \nLos servicios de difusi\u00f3n de radio y televisi\u00f3n de RTVE han de tener cobertura universal y deben: \n \na) Promover el conocimiento y difusi\u00f3n de los principios constitucionales y los valores c\u00edvicos. \n \nb) Garantizar la informaci\u00f3n objetiva, veraz y plural, que se deber\u00e1 ajustar plenamente al criterio de independencia profesional y al pluralismo pol\u00edtico, social e ideol\u00f3gico presente en 3 nuestra sociedad, as\u00ed como a la norma de distinguir y separar, de forma perceptible, la informaci\u00f3n de la opini\u00f3n.  \n \nc) Facilitar el debate democr\u00e1tico y la libre expresi\u00f3n de opiniones.  \n \nd) Promover la participaci\u00f3n democr\u00e1tica mediante el ejercicio del derecho de acceso.  \n \ne) Promover la cohesi\u00f3n territorial, la pluralidad y la diversidad ling\u00fc\u00edstica y cultural de Espa\u00f1a.  \n \nf) Impulsar el intercambio de la informaci\u00f3n y el conocimiento mutuo entre los ciudadanos de los Estados miembros de la Uni\u00f3n Europea como espacio com\u00fan de convivencia.  \n \ng) Editar y difundir canales radiof\u00f3nicos y de televisi\u00f3n de cobertura internacional que coadyuven a la proyecci\u00f3n hacia el exterior de las lenguas y culturas espa\u00f1olas y a la adecuada atenci\u00f3n a los ciudadanos espa\u00f1oles residentes o desplazados en el extranjero. \n  \nh) Ofrecer acceso a los distintos g\u00e9neros de programaci\u00f3n y a los acontecimientos institucionales, sociales, culturales y deportivos, dirigidos a todos los sectores de la audiencia, prestando atenci\u00f3n a aquellos temas de especial inter\u00e9s p\u00fablico.  \n \ni) Promover la difusi\u00f3n y conocimiento de las producciones culturales espa\u00f1olas, particularmente las audiovisuales. \n \nj) Apoyar la integraci\u00f3n social de las minor\u00edas y atender a grupos sociales con necesidades espec\u00edficas. \n \nk) Fomentar la protecci\u00f3n y salvaguarda de la igualdad entre hombre y mujer, evitando toda discriminaci\u00f3n entre ellos.  \n \nl) Promover el conocimiento de las artes, la ciencia, la historia y la cultura.  \n \nm) Difundir el conocimiento de los derechos de los consumidores y usuarios, as\u00ed como desarrollar procedimientos que garanticen el derecho de r\u00e9plica.  \n \nn) Fomentar la producci\u00f3n de contenidos audiovisuales europeos y en lenguas originarias espa\u00f1olas y promover la creaci\u00f3n digital y multimedia, como contribuci\u00f3n al desarrollo de las industrias culturales espa\u00f1olas y europeas.  \n \no) Velar por la conservaci\u00f3n de los archivos hist\u00f3ricos audiovisuales. \n \np) Tener por objetivo atender a la m\u00e1s amplia audiencia, asegurando la m\u00e1xima continuidad y cobertura geogr\u00e1fica y social, con el compromiso de ofrecer calidad, diversidad, innovaci\u00f3n y exigencia \u00e9tica. \n \nq) Promoci\u00f3n de los valores de la paz. \n \nr) La promoci\u00f3n del conocimiento, la salvaguarda y el respeto de los valores ecol\u00f3gicos y de protecci\u00f3n del medio ambiente. \n \ns) Preser", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915817000", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sociedad Mercantil Estatal - Sociedad Anonima", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juan-Pablo Garcia-Blanco", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Comisionado para Asuntos Publicos Corporativos"}