{"member_organisations": "", "identification_number": "69824896067-90", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health", "head_office_address": "168 Rue de Grenelle", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Anne-Marie CURAT", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Proposition de directive relative \u00e0 un contr\u00f4le de proportionnalit\u00e9 avant l\u2019adoption d\u2019une nouvelle r\u00e9glementation de professions \n- Droits des femmes et Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes dans l'Union europ\u00e9enne \n- Application des droits des patients en mati\u00e8re de soins de sant\u00e9 transfrontaliers", "organisation_name": "Conseil National de l'Ordre des Sages-femmes (CNOSF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DELAHAYE#Jean Marc", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/06/2011", "website_address": "http://www.ordre-sages-femmes.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le Conseil National de l'Ordre des Sages-femmes est membre fondateur du R\u00e9seau europ\u00e9en des r\u00e9gulateurs de sages-femmes (NEMIR).", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "Dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 civile par le Code de la Sant\u00e9 publique fran\u00e7ais, l'Ordre est un organisme priv\u00e9, dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale, charg\u00e9 par le l\u00e9gislateur d'une mission de service public. \n \nSon r\u00f4le est de veiller aux r\u00e8gles contenues dans le code de d\u00e9ontologie en privil\u00e9giant en toute circonstance le respect et l'int\u00e9r\u00eat de la patiente et du nouveau-n\u00e9. \n \n \nL'Ordre appara\u00eet donc comme un organe de r\u00e9f\u00e9rence pour les praticiens de sant\u00e9 qu'il regroupe, pour les pouvoirs publics et \u00e9galement pour les usagers \u00e0 qui il offre, gr\u00e2ce \u00e0 la mise en oeuvre de ses diff\u00e9rentes missions, des garanties sur les comp\u00e9tences de ces professionnels. \n \n \nL'Ordre est le r\u00e9f\u00e9rent incontournable des pouvoirs publics, puisque ces derniers ont l'obligation de le consulter d\u00e8s lors que la profession est concern\u00e9e. Ce r\u00f4le lui permet de d\u00e9fendre au mieux les int\u00e9r\u00eats de la profession. \n \n \nL'Ordre remplit \u00e9galement une fonction administrative qui consiste \u00e0 \u00e9tablir et tenir un tableau auquel ne peuvent \u00eatre inscrites pour exercer que les sages-femmes dipl\u00f4m\u00e9es. \n \n \nEnfin, l'Ordre des sages-femmes remplit une mission de conciliation et juridictionnelle d\u00e8s lors que l'un de ses membres fait l'objet de plaintes \u00e9manant, notamment de patientes ou d'autres professionnels de sant\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)01 45 51 82 50", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organisme priv\u00e9, dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale, charg\u00e9 par le l\u00e9gislateur d'une mission de service public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Marc DELAHAYE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des relations institutionnelles et affaires europ\u00e9ennes"}