{"member_organisations": "", "identification_number": "69851845452-33", "fields_of_interest": "Competition, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "59 Rue du Rocher", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "William VIRY-ALLEMOZ", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Directive Temps de Travail \n- R\u00e9novation Dialogue social sectoriel \n- R\u00e9novation Syst\u00e8me de Gestion Quotas Emissions GES (Directive SEQE) \n- Strat\u00e9gie Europe 2020 \n- Projet partenariat TTIP \n- PCIs \n- Plan Juncker \n- Union de l'Energie \n- New Energy Market Design  \n- ENR Directive 2020-2030 \n- Socle droits sociaux europ\u00e9ens \n- Clean energy package \n- New skills agenda for Europe", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Encadrement- Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale des Cadres des Industries Electriques et Gazi\u00e8res (CFE CGC Energies)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/03/2011", "website_address": "http://cfe-energies.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "La CFE CGC Energies est membre de la F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres de l'Energie et de la Recherche (FECER). La FECER est membre de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres(CEC) et de la Conf\u00e9d\u00e9ration Internationale des Cadres (CIC). \nDepuis d\u00e9cembre 2012 la CFE CGC Energies est devenue membre d'Industriall European Trade Union et Industriall Global Union. \nLa CFE CGC Energies est \u00e9galement contributeur actif de think tanks europ\u00e9ens comme Confrontations Europe et Astrees,... \nSites utiles:  \nFECER : http://fecer.eu \nCEC: www.cec-managers.org", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "La CFE CGC des IEG est une organisation syndicale repr\u00e9sentative dans le secteur \u00e9nerg\u00e9tique en France. Elle assure l'expression et la repr\u00e9sentation des int\u00e9r\u00eats des salari\u00e9s membres de l'encadrement. Ce personnel(agents de maitrise, techniciens, ing\u00e9nieurs et cadres) regroupe des femmes et des hommes assurant l'encadrement d'autres salari\u00e9s. Il assure \u00e9galement des fonctions d'expertises comprenant responsabilit\u00e9s, initiatives et technicit\u00e9. \n \nLa CFE CGC des IEG participe aux n\u00e9gociations de la Branche professionnelle des Industries Electriques et Gazi\u00e8res, ainsi qu'aux n\u00e9gociations des Entreprises de cette Branche professionnelle. \n \nLa CFE CGC des IEG est pr\u00e9sente dans les IRP telles que les Comit\u00e9s d'Entreprises, Comit\u00e9s d'Entreprises Europ\u00e9ens.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)155075700", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "-Livre blanc des \u00e9nergies (2012)  \n-Livre blanc sur le management (2015) \n-Livre vert des \u00e9nergies (2017) \nLancement du projet europ\u00e9en CAERUS (2016) \n\"R\u00e9inventer les relations industrielles avec et pour les jeunes: une recherche appliqu\u00e9e \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique\" \nCandidature \u00e0  l'appel \u00e0 proposition de la DG Emploi, Affaires sociales et inclusion sur le th\u00e8me de l'am\u00e9lioration de l'expertise en mati\u00e8re de relations industrielles (2015 et 2016) \nVP/2015/004 \n04.03 01 08 \nCandidature au Prix Altiero SPINELLI (2017)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alexandre GRILLAT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire National"}