{"member_organisations": "", "identification_number": "698682513136-06", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Kapit\u00e4n K\u00f6nig-Weg 19", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Christine V\u00f6hringer-Gampper", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Building Information Modeling \nRichtlinie zum Europ\u00e4ischen Kaufrecht \nRichtlinie zum Schutz von digitalen Inhalten und Waren \nVergaberichtlinien \nService Passport \nDigitalization", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Rechtsanw\u00e4ltin V\u00f6hringer-Gampper (CVG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christine V\u00f6hringer-Gampper", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "8.91225817472766", "source": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/03/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "website_address": "http://racvg.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bremen", "membership": "", "head_office_post_code": "28355", "position": "Rechtsanw\u00e4ltin", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "53.1006158", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "20000", "legal_status": "keine", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Rechtsanwaltskanzlei bringt sich pro aktiv in die  wirtschafts- und sozialpolitischen, fachlichen und technischen Interessen und f\u00fcr ihre Mandanten der Bau- und Architektenbranche ein. Begleitung der Zusammenarbeit mit allen Beh\u00f6rden und den \u00f6ffentlichen und privatrechtlichen K\u00f6rperschaften sind ein Teil des Kerngesch\u00e4fts sowie die die Vermittlung, Mediation und au\u00dfergerichtlichen Streitbeilegung der oft gegenl\u00e4ufigen Interessen im regionalen, nationalen und internationalen Bereichen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49421)2768878"}