{"member_organisations": "http://www.nea.nu/om-nea-2/neas-medlemmar/", "identification_number": "699778522877-76", "fields_of_interest": "Trade, Single market, Digital economy and society, Banking and financial services", "head_office_address": "c/o F\u00f6reningshuset, Virkesv\u00e4gen 26", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Sarah Elfstrand", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "E-handel \nE-faktura \nE-upphandling \nBetalningar \nE-legitimation \nE-idas \nDataskyddsf\u00f6rordningen \nPEPPOL \nE-aff\u00e4rer \nE-invoice \nE-delivery \nE-procurement", "organisation_name": "N\u00e4tverket f\u00f6r elektroniska aff\u00e4rer (The Swedish Alliance for E-business) (NEA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/08/2016", "website_address": "http://WWW.NEA.NU", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "European Multi-Stakeholder Forum on Electronic Invoicing#E02650#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2650#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "", "head_office_post_code": "12030", "goals__remit": "NEA (N\u00e4tverket f\u00f6r Elektroniska Aff\u00e4rer) \u00e4r en ideell medlemsstyrd intresseorganisation utan vinstintresse. NEA erbjuder en neutral och oberoende m\u00f6tesplats f\u00f6r alla som \u00e4r intresserade av eller verksamma inom e-aff\u00e4rer. Vi verkar f\u00f6r att e-aff\u00e4rer ska vara en sj\u00e4lvklarhet inom alla f\u00f6retag, organisationer och i samh\u00e4llet i stort. Det g\u00f6r vi genom att sprida information och kunskap, driva fr\u00e5gor kring e-aff\u00e4rer och erbjuda ett n\u00e4tverk f\u00f6r medlemmarna. V\u00e5ra v\u00e4rderingar som genomsyrar verksamheten \u00e4r att vi \u00e4r: \n \nOberoende \n\u00d6ppna \nDrivande", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+46)08-55606140", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "70000", "legal_status": "Enskild f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sarah Elfstrand", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Ordf\u00f6rande"}