{"member_organisations": "Members and Associates (ongoing updates): \n \nPortugal \n- Instituto Sciencius  \n- Instituto IBA \n- Sciencius Consulting \n- EUGA \n- Atlas Way \n- Next Advise \n- FENACAM   \n- Smart Inovation \u2013 Nanoscale Empowerment \nhttp://www.smartinovation.com/ \n- Associa\u00e7\u00e3o APROFFLUSO \nhttp://www.aproffluso.org/parceiros/ \n \nBelgium \n- Focus Europe \n \nGreece  \n- Communication Institute of Greece \nwww.coming.gr \n(EUCED Vice-President for Greece: Dr. Margarita Kefalaki, Ph.D) \n \nUnited Kingdom  \n- R Milheiro (Natural) \n \nLuxembourg  \n- SDNC - Smart Domotics & Networks Consulting) \n \nNetherlands \n- The Widows Foundation \n(Erasmus+,  Horizon 2020, EU Framework Programme for Research and Innovation, CEN Network \u2013 Brussels) \n \nBulgaria  \n- FI Balkan \n \nSerbia  \n- Farming Eastern Europe \nhttp://farming.rs/ \n \nAlbania \n- University of Tirana (Prof. Dr. Klodiana Gorica) \n- ETC (Prof. Dr. Arta Musaraj (former Defense Minister) \n \nMontenegro \n- Portuguese-Montenegrin Association, Portugalsko-Crnogorsko Udru\u017eenje za Privrednu, Nau\u010dnu i Kulturnu Saradnju \n \nFYR Macedonia \n- Portugal-Macedonia Association, Zdru\u017eenieto Portugalija-Makedonija za Ekonomska, Nau\u010dna i Kulturna Sorabotka \n \nAngola  \n- BFM  \n- MARTICAL \n- MAEVA  \n- Universidade Agostinho Neto (Prof. Fausto Sim\u00f5es) \n- Universidade Cat\u00f3lica de Angola (Chancellor Imbamba)  \n \nMozambique \n- PIANOSA \n \nS\u00e3o Tome Principe \n-Funda\u00e7\u00e3o Alma Lusa \n \nCape Verde \n- Associa\u00e7\u00e3o UM COLETIVO \n \nBrazil  \n- ADEPAR  \n- RIGOR \n(EUCED Vice-President for Brazil: Prof. Ing. Carlos Luc)  \n \nNepal  \n- NAST - Nepal Academy of Science and Technology \nhttp://nast.gov.np/new/index1.php?option=e6r5wlVM8od_u8Y0CdwsDiTfg0cohLLpEcNS8hphu-0&id=hEW7MDkT5i2bUNZaubtDpwVwQcZyid7FWT6avdaGcoE \n(EUCED Vice-President for Nepal: Dr. Niroj Pandey, Ph.D) \n- MAYA \u2013 Arts, Science and Technical Institute  \n- NPA - Nepal PhD Association \nIndia \n- MAYA \u2013 Arts, Science and Technical Institute \n \nCanada  \n- IMF - International Power Fund \n(Mr. Alexander Omijeh, Commissioner Canadian Govt. - EUCED Vice-President for Canada) \n \nVietnam/Macao \n- CARFIP \n \n \n \nConcluding association/partnership processes in due course: \n \nItaly \nSpain \nCroatia \nDenmark \nCzech Republic \nHungary \nLatvia \nLithuania \nEstonia \nRomania \nCyprus \nMalta \nSlovenia \nMoldova \nTurkey \nBosnia and Herzegovina \nUkraine \nSwitzerland \nIceland \nArgentina \nEcuador  \nChile  \nPeru \nParaguay \nUruguay \nCosta Rica \nMorocco \nAlgeria \nTunisia \nEast Timor \nSingapore  \nJordan \nUAE \nJordan \nUAE", "identification_number": "705739621614-13", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "Pra\u00e7a de Alvalade, 6 \u2013 7\u00ba E", "full_time_equivalent_fte": "7,75", "person_with_legal_responsibility": "Manuel Pereira", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pt", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU Cohesion and Regional Policies \nWhite Paper on the Future of Europe \nEU-Canada CETA \nACP New Partnerships \nInternational Cooperation and Development \nAgenda 2030 \nTask Force on Subsidiarity \nDigital Agenda \nInnovation Union \nEntrepreneurship Action Plan \nActions for MSMEs  \nEU Youth Strategy \nEU Neighbourhood Policy \n \nSome other complementary instruments: \n \nEU Funds and Funding Programmes in general \nPre-accession Funds and Programmes \nEuropean External Investment Plan (EEIP) \nInvestment Plan for Europe (EIP) \nAnd many others.", "level_of_interest": "European, global", "organisation_name": "EUCED - Grupo Europeu de Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Desenvolvimento (EUCED AEIE / EEIG)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manuel Pereira", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-9.1441427", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PEREIRA#Manuel Guerreiro", "registration_date": "30/04/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.grupo-europeu.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "Ambassador and Academic/Scientific Commitee Member - Communication Institute of Greece (COMinG) \nwww.coming.gr \n \nAssocia\u00e7\u00e3o APROFFLUSO \nhttp://www.aproffluso.org/parceiros/ \n \nACEGE \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Empres\u00e1rios e Gestores (International Christian Union of Business Executives). Previous Member of the National Board of Directors (1978-1983) \nThe Widows Foundation  \n \nFEDRA - The Federation of Regional Growth Actors in Europe \nhttp://www.fedra.eu/index.php/2015-08-18-10-39-21/projects-networks \n \nUN Volunteer Experts", "head_office_post_code": "1700-036", "position": "Chairman and Executive President", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Relevant implementation:  \n \nhttp://coming.gr/ (EUCED Member) \n- Sponsoring and co-organizing the 2nd Annual International Conference on Communication and Management of the Communication Institute of Greece (09-12 May 2016), Athens, Greece; \nhttp://coming.gr/wp-content/uploads/2013/11/Abstract_Book_ICCM20161.pdf \n- Sponsoring and co-organizing the 3rd Annual International Conference on Communication and Management of the Communication Institute of Greece (24-27 April 2017), Athens, Greece; \nhttp://coming.gr/wp-content/uploads/2013/11/Abstract_Book_ICCM2017-1.pdf \n- Sponsoring and co-organizing the 4th Annual International Conference on Communication and Management of the Communication Institute of Greece (23-26 April 2018), Athens, Greece; \nhttp://coming.gr/wp-content/uploads/2018/03/ICCM2018_AB.pdf \nThe Impact of the Advance Transfer Pricing Agreements on Voluntary Compliance \nKsenija Cipek (HR), Manuel Pereira (PT) \nWORLD.TAX, 26-03-2018 \nhttps://www.world.tax/articles/the-impact-of-the-advance-transfer-pricing-agreements-on-voluntary-compliance.php \n \n \nSome of EUCED\u00b4s national and cross-border cooperation: \n \nEnhancing women entrepreneurship and empowerment actions; \n \nRaising the circular economy awareness and pratice; \n \nPromoting the exchange of ideas, expertise and experiences by supporting professional meetings and workshops; \n \nAssisting and supporting partners in the SEE Region, especially in the candidate/potential candidate countries;  \n \nFostering and assisting in the creation of bilateral cooperation organs between Portugal and several candidate countries. \n \nFacilitating and supporting actions in Portuguese-speaking countries expected to be the \u201cstars\u201d of economic growth in 2030 in Africa, according to the most recent economic forecasts from international institutions; \n \nCooperation agreements in countries within Africa, Latin and South America, and Asia regions; \n \nAdvisory in international projects with European participation in external regions such as in Africa, Asia, Latin America and Canada.   \n \nTo launch: EUCED Academia Contests; EUCED Award, Prize and Grand Prize Contests; \n \nTo launch: EUCED Project \u201cGross national product (GNP) towards gross national happiness (GNH);", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "38.7532145", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "European Economic Interest Grouping", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "EUCED AEIE is a European Economic Interest Grouping established in Lisbon, Portugal, devoted to the promotion and development of European economic cooperation at international level. \n \nIts activities aim to complement objectives and transnational synergies in the European Union and European Economic Area, as well as further strategic partnerships and alliances in other regions of the world. \n \nEUCED goals and actions cover namely:  \n \n- facilitating economic activities of its members, associates and partners; \n \n- providing internal financial support; \n \n- fostering partnerships within its member structure and beyond; \n \n- improving conditions under which its members operate and enabling further growth. \n \n- bringing together, through economic scale and other associated efficiencies, the best available knowledge and expertise from its members and associates; \n \n- providing new solutions and encouraging innovation and entrepreneurship; \n \n- expanding the frontiers of knowledge and experience; \n \n- bridge-building to new markets and cultures, facing the globalization; \n \n- consolidating the global market (increase of economic growth and standard of living, mainly full employment, job security, consumer protection, environment protection). \n \nEUCED is commited to actions to foster european and international sustainable cooperation and development. \n \nAs a valid instrument in the context of European and international cooperation, catalyzing dynamic relationships, elevating sustainable development goals and expanding European economic diplomacy and political knowledge.  \nEUCED EEIG works with Regional and Local Authorities, Academia and Institutes, Technological Centers, Development Agencies, NGO\u00b4s, Chambers of Commerce, Private and Public Companies, Businesses, Entrepreneurs, etc.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)217931300"}