{"member_organisations": "", "identification_number": "70605975096-59", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Environment, Regional Policy, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Landgutstrasse 17", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Waitz Thomas", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "GAP 2020-2024 \nEU-Bio-Verordnung \nFreihandelsabkommen TTIP-CETA-TISA \nTiertransporte \nFrauen am Land \nDirektvermarktung", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Gr\u00fcne B\u00e4uerinnen und Bauern \u00d6sterreich (GBB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Waitz", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "14.2766479484479", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/01/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "5000", "website_address": "http://www.bauern.gruene.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Linz", "membership": "", "head_office_post_code": "4040", "position": "Obmann", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Veranstaltungen zur GAP 2020-2024 sowie TTIP in \u00d6sterreich", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.31072745", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "34295", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Gr\u00fcnen B\u00e4uerinnen und Bauern setzen sich f\u00fcr eine \u00f6kologische und gerechte Agrarpolitik ein. Wir sind ein unabh\u00e4ngiger Verein, sehen uns aber durch die gemeinsamen Grundwerte (\u00f6kologisch, solidarisch, selbstbestimmt, basisdemokratisch, gewaltfrei, feministisch) den politischen Anliegen der Gr\u00fcnen verbunden. \n \nSchwerpunkte unserer Bem\u00fchungen sind die \u00d6kologisierung der Land- und Forstwirtschaft, die Absicherung der kleinb\u00e4uerlichen Betriebe und der Erhalt der Arbeitspl\u00e4tze im l\u00e4ndlichen Raum. Unsere Ziele wollen wir durch Bildung, \u00d6ffentlichkeitsarbeit, Aktionen und die Einflussnahme auf politische Entscheidungen durchsetzen.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43732)739400524"}