{"member_organisations": "COFACE (Confederaci\u00f3n Europea de Asociaciones Familiares) \nRed ENo\u00b4s (Red Europea de Asociaciones de Familias Monoparentales) \nUNAF (Uni\u00f3n Nacional de Asociaciones Familiares-Espa\u00f1a)", "identification_number": "707623429912-68", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Trans-European Networks", "head_office_address": "Avda. Reino de Le\u00f3n, 12 portal EI-1\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Mar\u00eda Garc\u00eda \u00c1lvarez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Pol\u00edtica Social Europea en general, con especial inter\u00e9s en: \n-Iniciativas de protecci\u00f3n a la familia, con especial atenci\u00f3n a lo que ata\u00f1e a la familia monoparental. \n-Iniciativas de protecci\u00f3n a la infancia y colectivos desfavorecidos. \n-Pol\u00edticas e iniciativas de igualdad de g\u00e9nero y de erradicaci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero. \n-Iniciativas de integraci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n, en especial aquellas que contemplen la igualdad de g\u00e9nero. \n-Iniciativas para la erradicaci\u00f3n del tr\u00e1fico y trata de seres humanos \n-Programas de erradicaci\u00f3n de la pobreza. \n-Programas de inclusi\u00f3n financiera familiar.", "organisation_name": "Fundaci\u00f3n de Familias Monoparentales Isadora Duncan", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "6000", "registration_date": "09/02/2018", "website_address": "http://isadoraduncan.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Le\u00f3n", "membership": "", "head_office_post_code": "24006", "goals__remit": "La Fundaci\u00f3n persigue los siguientes fines: \n-Garantizar una eficaz protecci\u00f3n y defensa de los derechos de las familias monoparentales, en todos los \u00e1mbitos, con especial incidencia en el profesional, jur\u00eddico, social y cultural. \n-Alcanzar en el seno de la sociedad espa\u00f1ola el reconocimiento real de las madres solteras como familia monoparental. \n-Contribuir a erradicar la violencia intrafamiliar, especialmente en su vertiente de violencia de g\u00e9nero. \n-Conseguir una inserci\u00f3n social real de la mujer v\u00edctima de maltrato y/o abandono familiar. \n-Apoyar la integraci\u00f3n afectiva de las personas inmigrantes en Espa\u00f1a, con especial dedicaci\u00f3n a la mujer que constituya una familia monoparental o sea v\u00edctima de violencia. \n-Conseguir una mayor inserci\u00f3n laboral y mejora de empleo de mujeres y j\u00f3venes, as\u00ed como cualquier persona en situaci\u00f3n o riesgo de exclusi\u00f3n social. \n-Garantizar la efectividad del derecho a la protecci\u00f3n de la salud de la que goza la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola, centr\u00e1ndose especialmente en el colectivo de madres solas y sus hijos/as, orient\u00e1ndose en especial a la futura madre en los d\u00edas anteriores y posteriores al parto, as\u00ed como durante el mismo. \n-Promover por todos los medios, los derechos fundamentales de la familias monoparentales, especialmente de las madres solteras en el \u00e1mbito internacional, promoviendo la erradicaci\u00f3n de la discriminaci\u00f3n de la que puedan ser v\u00edctimas jur\u00eddica, legal o socialmente. \n-Investigar, reivindicar y divulgar la historia personal y social de las mujeres sost\u00e9n de familias monoparentales en la historia de nuestro pa\u00eds. \n-Promover el desarrollo integral de los/as menores as\u00ed como la efectiva defensa de sus  derechos en todos los \u00e1mbitos, con especial dedicaci\u00f3n a los que formen parte de familias monoparentales. \n-Sensibilizaci\u00f3n de la sociedad espa\u00f1ola con el Medio Ambiente.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)987261449", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "Participaci\u00f3n en proyectos de desarrollo de pol\u00edticas social y familiar a nivel nacional y europeo. \nIniciativas legislativas de protecci\u00f3n a la familia monoparental a nivel nacional. \nProyectos de acogida y de servicios directos a familias monoparentales. \nDesarrollo de proyecto de integraci\u00f3n de mujeres inmigrantes \nIniciativas de lucha contra la pobreza, especialmente en sus facetas de pobreza infantil y energ\u00e9tica. \nIniciativas de inclusi\u00f3n financiera familiar. \nRealizaci\u00f3n de actos de divulgaci\u00f3n y encuentro de expertos sobre lo0s temas anteriores. \nActividades permanentes en redes sociales, as\u00ed como desarrollo de webs e iniciativas propias. \nColaboraci\u00f3n con medios de comunicaci\u00f3n generales. \nElaboraci\u00f3n y edici\u00f3n de materiales propios.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "318530", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mar\u00eda Garc\u00eda \u00c1lvarez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidenta"}