{"member_organisations": "https://www.cermi.es/es/cermi/organizaciones", "identification_number": "708719831695-59", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Communication, Migration and asylum", "head_office_address": "CALLE DE RECOLETOS 1  BAJO", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "PILAR VILLARINO", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Defensa de los Derechos Humanos de las Personas con Discapacidad y de sus Familias. \nActa Europea de Discapacidad \nLegislaci\u00f3n europea sobre transporte \nEmpleo y protecci\u00f3n coial \nIgualdad de oportunidades entre mujeres y hombres \nFondos Estructurales \nPilar Europeo de Derechos Sociales \nElecciones al Parlamento Europeo \nDerecho al voto", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "COMIT\u00c9 ESPA\u00d1OL DE REPRESENTANTES DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD (CERMI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "PILAR VILLARINO", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-3.6899763", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/06/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "600000", "website_address": "http://www.cermi.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "https://www.cermi.es/es/cermi/organizaciones", "head_office_post_code": "28001", "position": "DIRECTORA EJECUTIVA", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Actividades de incidencia pol\u00edtica y toma de conciencia en defensa de las personas con discapacidad y de sus familias, en Espa\u00f1a, y en la Uni\u00f3n Europea, como entidad socia del Foro Europeo de la Discapacidad. \n \nGeneraci\u00f3n y difusi\u00f3n del conocimiento. \n \nComunicaci\u00f3n", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.4218156", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2575432", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La misi\u00f3n del CERMI, establecida y asumida por sus entidades miembro, consiste en articular y vertebrar al movimiento social de la discapacidad, para desde la cohesi\u00f3n y la unidad del sector, y respetando siempre el pluralismo inherente a un segmento social tan diverso, desarrollar una acci\u00f3n pol\u00edtica representativa en defensa de los derechos e intereses de las personas con discapacidad, tanto colectiva como individualmente. El CERMI traslada ante los poderes p\u00fablicos, los distintos agentes y operadores, y la sociedad, mediante propuestas constructivas, articuladas y contrastadas t\u00e9cnicamente, las necesidades y demandas del grupo de poblaci\u00f3n de la discapacidad, asumiendo y encauzando su representaci\u00f3n, convirti\u00e9ndose en interlocutor y referente del sector, para promover la no discriminaci\u00f3n, la igualdad de oportunidades, la emancipaci\u00f3n social y, en general, la mejora de las condiciones de vida de las ciudadanas y ciudadanos espa\u00f1oles con discapacidad y de sus familias.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)913601678"}