{"member_organisations": "n.d.", "identification_number": "709984531212-52", "fields_of_interest": "Business and Industry, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Transport", "head_office_address": "SZCZ\u0118\u015aNIAK Pojazdy Specjalne Sp. z o. o. ul. Bestwi\u0144ska 105A", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Grzegorz Szcz\u0119\u015bniak", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Inicjatywy, strategie polityczne i dossier ustawodawcze UE \ndotycz\u0105ce:1) pojazd\u00f3w specjalnych dla: sektora militarnego, obrony cywilnej i innych innych dotycz\u0105cych pojazd\u00f3w specjalnych; 2) inicjatywy dotycz\u0105ce wyposa\u017cenia i sprz\u0119tu dla s\u0142u\u017cb mundurowych; 3) przepisy prawne dotycz\u0105ce transportu samochodowego i produkcji pojazd\u00f3w samochodowych.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "SZCZ\u0118\u015aNIAK Pojazdy Specjalne Sp. z o. o. (SZCZ\u0118\u015aNIAK Pojazdy S)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Paulina Nogowczyk", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/04/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.psszczesniak.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bielsko-Bia\u0142a", "membership": "- Cz\u0142onek Stowarzyszenia Eksporter\u00f3w Polskich i \"Lider Polskiego Eksportu\" \n- Cz\u0142onek Polskiej Izby Producent\u00f3w na Rzecz Obronno\u015bci Kraju \n- Cz\u0142onek Konfederacji LEWIATAN", "head_office_post_code": "43-346", "position": "Kierownik Dzia\u0142u Projekt\u00f3w", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "1) Udzia\u0142 w spotkaniach i konsultacjach,  \n2) Przynale\u017cno\u015b\u0107 do grup i stowarzysze\u0144, \n3) Dzia\u0142alno\u015b\u0107 B+R: realizacja projekt\u00f3w B+R oraz udzia\u0142 w konferencjach i seminariach", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "przedsi\u0119biorstwo", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "MISJA: Zawsze by\u0107 wiarygodnym i niezawodnym partnerem dla s\u0142u\u017cb mundurowych w kraju i za granic\u0105, poprzez produkcj\u0119 i dostaw\u0119 nowoczesnych pojazd\u00f3w specjalnych. WIZJA:\u00a0 Sta\u0107 si\u0119 globalnym dostawc\u0105 innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144 dla s\u0142u\u017cb mundurowych. Planowa\u0107 i realizowa\u0107 cele,\u00a0jednocze\u015bnie szanuj\u0105c ponadczasowe warto\u015bci, takie jak: wiedza, do\u015bwiadczenie i otwarto\u015b\u0107 umys\u0142u, a tak\u017ce - r\u00f3wno\u015b\u0107\u00a0 i wielokulturowo\u015b\u0107. CEL NADRZ\u0118DNY:\u00a0\u00a0Doskonali\u0107 i dywersyfikowa\u0107 prowadzon\u0105 produkcj\u0119. Zdobywa\u0107 nowe rynki sprzeda\u017cy: z sektora militarnego, z sektora obrony cywilnej oraz z innych sektor\u00f3w dotycz\u0105cych pojazd\u00f3w specjalnych. D\u0105\u017cy\u0107 do uzyskania\u00a0po\u0142owy \u0142\u0105cznej warto\u015bci sprzeda\u017cy z eksportu. \nDOMENA: Produkcja pojazd\u00f3w specjalnych dla wojska i stra\u017cy po\u017carnej.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)33 827 3400"}