{"member_organisations": "", "identification_number": "710190421923-59", "fields_of_interest": "Agriculture, Education and training, Youth, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Sport, Transport", "head_office_address": "40 rue Algesiras", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois ARBELLOT-REPAIRE", "industry_forums": "", "grants": "8102", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Suivi du d\u00e9veloppement maritime territorial et de la mise en oeuvre du FEAMP en Bretagne et particuli\u00e8rement dans le Finist\u00e8re dans le cadre des Conseils de d\u00e9veloppement du Pays de Brest et du Pays de Cornouaille (territoires maritimes de 400 000 et 300 000 habitants) \n- montage de dossiers Erasmus plus (\u00e9ducation maritime inclusive \u00e0 l'\u00e9cole, d\u00e9veloppement des sports nautiques,...) et autres projets europ\u00e9ens \n- Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du Comit\u00e9 international des Jeux Nautiques Atlantiques", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "ARBELLOT-REPAIRE Fran\u00e7ois", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fran\u00e7ois ARBELLOT-REPAIRE", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "-4.4909659", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/05/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Skills development and careers in the blue economy#E03399#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3399#Member#B#Industry, Civil society, Employees/workers, Professionals, Other", "head_office_post_box": "29200", "head_office_city": "Brest", "membership": "", "head_office_post_code": "29200", "position": "Directeur", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- Diff\u00e9rentes pr\u00e9sentations lors de colloques ou Conf\u00e9rences li\u00e9es \u00e0 la Strat\u00e9gie Maritime Atlantique (Porto, Dublin, Caen, Paris,...(2011-2014, dans le cadre de la Direction de l'agence publique Nautisme En Finist\u00e8re) \n- Organisation d'un atelier lors de la Conf\u00e9rence Atlantic Stakeholders de Novembre 2017 (Dublin) \n- Diff\u00e9rentes pr\u00e9sentations lors des AGs de la Commission Arc Atlantique de la CRPM et de la Conf\u00e9rence des Villes de l'Arc Atlantique \n- Pr\u00e9sentations d'exemples de projets lors de la Conf\u00e9rence sur la Strat\u00e9gie Maritime Atlantique \u00e0 Lorient le 21 avril 2016", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.3910004", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SASU", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Ayant \u00e9t\u00e9 Directeur de l'agence Nautisme En Finist\u00e8re et chef de file de deux projets europ\u00e9ens de coop\u00e9ration transnationale, je mets mon expertise sur le nautisme, la plaisance et l'engagement maritime des populations au service de l'Europe. \n \nJe m\u00e8ne diff\u00e9rentes activit\u00e9s: \n- articles sur la mati\u00e8re nautique ou maritime \n- coordination d'un projet Erasmus Plus (5 pays) \n- \u00e9tudes sur le d\u00e9veloppement maritime des localit\u00e9s et territoires, notamment \u00e0 travers le nautisme (pratiques locales, scolaires ou touristiques, fili\u00e8re \u00e9conomique, ports de plaisance,...)  \n- montage de projets, notamment europ\u00e9ens (assistance technique, conseil,...) \n- organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements (colloques, sports nautiques,...) \n- conf\u00e9rences diverses", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)695454390"}