{"member_organisations": "Az \u00f6sszes magyar fels\u0151oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9ny.", "identification_number": "711702227111-32", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Youth, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Bencz\u00far utca 43. 4.em.3.", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "J\u00f3zsef Dr. B\u00f3dis", "industry_forums": "", "grants": "23483", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 oktat\u00e1si, k\u00e9pz\u00e9si \u00e9s ifj\u00fas\u00e1gi politik\u00e1ja, \u00e9s az ennek keret\u00e9ben meghirdetett programok", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Magyar Rektori Konferencia (MRK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petra Per\u00e9nyi", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "11/05/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "27267", "website_address": "http://mrk.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "European University Association (EUA), \nEuropean Association of Institutions in Higher Education (EURASHE),  \nInternational Association of Universities (IAU) \nENSZ \u00c9ghajlatv\u00e1ltoz\u00e1si Korm\u00e1nyk\u00f6zi Test\u00fclet", "head_office_post_code": "1068", "position": "EU-s \u00fcgyek\u00e9rt felel\u0151s titk\u00e1r", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "EFFECT projekt - (Feasibility study for a European Forum for Enhanced Collaboration in Teaching) 562147-EPP-1-2015-1-BE-EPPKA3-PI-FORWARD \nPROCSEE projekt - (Feasibility study for a European Forum for Enhanced Collaboration in Teaching) 562147-EPP-1-2015-1-BE-EPPKA3-PI-FORWARD", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "441250", "legal_status": "k\u00f6ztest\u00fclet", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Magyar Rektori Konferencia k\u00f6zhaszn\u00fa (egyben c\u00e9l szerinti) tev\u00e9kenys\u00e9ge keret\u00e9ben a fels\u0151oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyek k\u00e9pviselet\u00e9t \u00e9s \u00e9rdekv\u00e9delm\u00e9t l\u00e1tja el a nemzeti fels\u0151oktat\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CCIV. t\u00f6rv\u00e9nyben, illetve az egy\u00e9b vonatkoz\u00f3 jogszab\u00e1lyokban r\u00e9szletezett k\u00f6zfeladatoknak megfelel\u0151en. \nAnnak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy ezen feladat\u00e1nak \u00e9s alapc\u00e9lj\u00e1nak eleget tudjon tenni, a fels\u0151oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyek vezet\u0151i kapcsolattart\u00e1s\u00e1nak \u00e9rdek\u00e9ben rendszeres f\u00f3rumot biztos\u00edt, ahol lehet\u0151s\u00e9g ny\u00edlik a v\u00e9lem\u00e9nyek kicser\u00e9l\u00e9s\u00e9re \u00e9s a jogszab\u00e1lyok \u00e1ltal meghat\u00e1rozott k\u00f6rben d\u00f6nt\u00e9sek, hat\u00e1rozatok meghozatal\u00e1ra. \nA Magyar Rektori Konferencia nemzetk\u00f6zi kapcsolatait felhaszn\u00e1lja a magyarorsz\u00e1gi fels\u0151oktat\u00e1si int\u00e9zm\u00e9nyek n\u00e9pszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9re. A Magyar Rektori Konferencia az \u00f6szt\u00f6nd\u00edjas \u00e9s a hallgat\u00f3i csereprogramok, valamint a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 nemzetk\u00f6zi mobilit\u00e1si programok keret\u00e9ben Magyarorsz\u00e1gra \u00e9rkez\u0151 hallgat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1nak gyarap\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dik a magyar \u00e9s a nemzetk\u00f6zi t\u00e1rsszervezetekkel. A Magyar Rektori Konferencia a mobilit\u00e1si programok el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se \u00e9s lebonyol\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben nemzetk\u00f6zi kapcsolatokat l\u00e9tes\u00edt \u00e9s tart fenn. A Magyar Rektori Konferencia az ezzel a tev\u00e9kenys\u00e9ggel kapcsolatos k\u00f6lts\u00e9gei megt\u00e9r\u00edt\u00e9s\u00e9re jogosult, \u00e9s az ebb\u0151l a tev\u00e9kenys\u00e9gb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bev\u00e9telt e tev\u00e9kenys\u00e9g k\u00f6lts\u00e9geire k\u00f6teles ford\u00edtani, m\u00e1s tev\u00e9kenys\u00e9gre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tcsoportos\u00edt\u00e1s\u00e1ra az eln\u00f6k enged\u00e9ly\u00e9vel van lehet\u0151s\u00e9g.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)708825047"}