{"member_organisations": "https://comitebelgesaharaoccidental.wordpress.com/  \nwww.russelltribunalonpalestine.com \nwww.eccpalestine.org \nwww.apnu.be \nhttp://70ansdudh.be/", "identification_number": "713210510926-07", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "Rue Stevin, 115", "full_time_equivalent_fte": "8,5", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Paul Galand", "inter_groups": "Intergroup paix pour le peuple sahraouis \nIntergroup Delegation for Relation with Palestine", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "TTIP \nPalestine \nSahara Occidental \nAfrique centrale/Election2018/RDCongo,... \nIran \nDroits Humains DUDH/APNU \nOMCT", "organisation_name": "Forum pour un Contrat de G\u00e9n\u00e9ration Nord-Sud (Forum Nord Sud)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GALAND#Pierre", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/04/2013", "website_address": "http://www.cnapd.be/teams/forum-nord-sud/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Le forum Nord Sud est membre de la Coordination Nationale d'Action pour la Paix et le D\u00e9veloppement(CNAPD)www.cnapd.be et du Centre National pour la Coop\u00e9ration et le D\u00e9veloppement (CNCD-11.11.11)www.cncd.be", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "L\u2019association vise principalement \u00e0 promouvoir, par la sensibilisation des d\u00e9cideurs et des citoyens, le projet d\u2019un partenariat avec les peuples des pays, priv\u00e9s de leurs droits fondamentaux, en vue de permettre aux populations les plus vuln\u00e9rables d\u2019exercer partout leur droit au d\u00e9veloppement, et de poser tout acte de solidarit\u00e9 avec les peuples de ces pays. \n \nEn Bref, le Forum est aussi un lieu d'\u00e9changes, d'\u00e9tudes, , d'entraides et rencontres, jouant  ainsi un r\u00f4le de carrefour de la solidarit\u00e9. Ses fondements sont la charte Europ\u00e9enne des droits humains et la DUDH.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)22310174", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "L'OTAN en M\u00e9dit\u00e9rran\u00e9e \nComit\u00e9 de lib\u00e9ration pour Marwan Barghouti  \nEducations aux droits humains-projet 70 ans DUDH \nCECP-ECCP Coordination Europ\u00e9enne des comit\u00e9s et associations pour la Palestine \nEUCOCO:European Coordination of support and solidarity to the Sahrawi  \nFHE Fondation Humaniste Europ\u00e9enne \npublication: Conclusions du Tribunal Russel sur la Palestine", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "91100", "legal_status": "Asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Paul  Galand", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}