{"member_organisations": "", "identification_number": "71398235851-66", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights, Borders and Security", "head_office_address": "Rua Artilharia 1, n\u00ba63", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Carlos Resende", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Mat\u00e9rias abordadas ao n\u00edvel da EJN e quest\u00f5es relativas a regulamentos que abordam a a\u00e7\u00e3o executiva.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Ordem dos Solicitadores e dos Agentes de Execu\u00e7\u00e3o (OSAE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -9.156063999999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "15000", "registration_date": "16/05/2011", "website_address": "http://osae.pt/pt/pag/OSAE/osae/1/1/1/1", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "A OSAE \u00e9 membro de pleno direito da  Union Internationale des Huissiers de Justice (www.uihj.com) e da Union Europ\u00e9enne des Huissiers de Justice.", "head_office_post_code": "1250-038", "goals__remit": "Ordem dos Solicitadores e dos Agentes de Execu\u00e7\u00e3o, abreviadamente designada por OSAE, \u00e9 a associa\u00e7\u00e3o p\u00fablica representativa dos solicitadores e dos agentes de execu\u00e7\u00e3o, gozando de personalidade jur\u00eddica nos termos do Dec.-Lei n.\u00ba 88/2003, de 26.04", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 38.724525, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Paiva Luis", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Legal Adviser", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)213172063"}