{"member_organisations": "https://bva-altoelrecycling.de/", "identification_number": "714977326537-17", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Climate Action", "head_office_address": "Behrenstra\u00dfe 29", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Detlev Bruhnke", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Ma\u00dfnahmenpaket zur Kreislaufwirtschaft", "organisation_name": "Bundesverband Alt\u00f6l e.V. (BVA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/03/2017", "website_address": "https://bva-altoelrecycling.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "GEIR - European Re-refining Industry section of UEIL", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Im BVA sind die deutschen Alt\u00f6lraffinerien, die Alt\u00f6lsammler und Transportunternehmen sowie Unternehmen aus dem Schmierstoffhandel, Hersteller von Additiven f\u00fcr Schmierstoffe, Beratungsunternehmen und Anw\u00e4lte organisiert.  \n \nDer Verband hat die Aufgabe in gemeinn\u00fctziger Weise den Umweltschutz im Bereich Alt\u00f6l zu f\u00f6rdern und die Rahmenbedingungen f\u00fcr die Alt\u00f6lsammler und die Alt\u00f6lraffinerien zu verbessern. Bei Fragen, die von europ\u00e4ischer Bedeutung sind, wird eine Zusammenarbeit mit den Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union und den Organen der Europ\u00e4ischen Union angestrebt.  \n \nIm Interesse einer gesunden Umwelt soll darauf hingearbeitet werden, dass eine geordnete und an den Interessen des Umweltschutzes orientierte Alt\u00f6lsammlung unterhalten wird. Vor dem Hintergrund zunehmend knapper werdender Rohstoffe einerseits und der Umweltgef\u00e4hrdung durch unsachgem\u00e4\u00dfe Behandlung von Alt\u00f6l andererseits, sollen vom Verband Ma\u00dfnahmen erarbeitet, untersucht, vorgeschlagen und propagiert werden, die dazu dienen, einen m\u00f6glichst gro\u00dfen Anteil des anfallenden Alt\u00f6ls durch Aufarbeitung einer Wiederverwertung im Wirtschaftskreislauf zuzuf\u00fchren. Es handelt sich dabei insbesondere um die Begleitung der gesetzgeberischen Prozesse, der Verordnungsgebung und Forschungsvorhaben zur umweltfreundlichen Alt\u00f6laufarbeitung.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30590033528", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Detlev Bruhnke", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Pr\u00e4sident"}