{"member_organisations": "", "identification_number": "715232724561-42", "fields_of_interest": "Energy", "head_office_address": "Vangerowstra\u00dfe 18", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Ulrich Prof. Dr. jur. Zeitel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "EU-Energiepolitik", "organisation_name": "Forum Institut f\u00fcr Management GmbH", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/11/2016", "website_address": "http://www.forum-institut.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "10 50 60", "head_office_city": "Heidelberg", "membership": "", "head_office_post_code": "69115", "goals__remit": "Die 1979 in Heidelberg gegr\u00fcndete FORUM \u00b7 Institut f\u00fcr Management GmbH ist eine internationale Institutsgruppe ist, die sich mit der Weiterbildung von Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4ften der Wirtschaft befasst.  \n \nIm vergangenen Jahr nahmen mehr als 25.000 Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4fte an \u00fcber 1.400 Veranstaltungen des FORUM Instituts teil. Das Unternehmen ist einer der Marktf\u00fchrer f\u00fcr Konferenzen und Tagungen in Deutschland.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)6221500500", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Discussions with members of parliament on a regular basis.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katharina D\u00f6rr", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Konferenzmanagerin"}