{"member_organisations": "http://www.rechtspfleger.org/en/members/", "identification_number": "715434330912-85", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Maison des Associations 1 A, place des Orphelins", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Vivien Whyte", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "European Judicial Training, European Judicial Networks, EU Justice Scoreboard, Service of Documents, Taking of Evidence...", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Europ\u00e4ische Union der Rechtspfleger (EUR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "9", "person_in_charge_of_eu_relations": "Vivien Whyte", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "WHYTE#Vivien", "registration_date": "23/03/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://www.rechtspfleger.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "STRASBOURG", "membership": "", "head_office_post_code": "67000", "position": "President", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "- Published the White Paper for a Rechtspfleger for Europe in 2016 \n- Involved in the first European Judicial Training project for court staff and bailiffs \n- Conference with EESC President Mr Georges Dassis on 15 March 2018", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Les buts de l'Union qui s'interdit toute appartenance politique, religieuse ou philosophique, sont notamment: La participation \u00e0 la cr\u00e9ation, au d\u00e9veloppement ainsi qu'\u00e0 l'harmonisation du droit sur le plan europ\u00e9en et international; La repr\u00e9sentation et la sauvegarde des int\u00e9r\u00eats professionnels tant moraux que mat\u00e9riels des membres de l'EUR sur le plan europ\u00e9en et international; A la demande de l'organisation professionnelle nationale int\u00e9ress\u00e9e, la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats de ses membres aupr\u00e8s du gouvernement national concern\u00e9; L\u2019 entretien de relations culturelles et confraternelles au-del\u00e0 des fronti\u00e8res des Etats et afin de soutenir et de promouvoir l\u2019int\u00e9gration communautaire europ\u00e9enne ; La promotion de la culture juridique par des \u00e9changes d'informations, \u00e9tudes de sujets communs et jumelages.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)631140453"}