{"member_organisations": "", "identification_number": "71607351368-56", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "boulevard du G\u00e9n\u00e9ral Martial Valin, 2", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Philippe Petitcolin", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "18000000", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Trade: FTAs, FDI screening \nAviation policy \nEASA BR, EU-China BASA \nProgramme de Recherche H2020, FP9 preparation \ndefence fund: PADR, EDIDP, EDRP \nETS, environment  \nEmploi des jeunes, Apprentissage \nPolitique Spatiale", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Safran", "belgium_office_post_code": "1000", "procurement": "450000", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.2694161, "source": "rapport financier de l'entreprise", "belgium_office_address": "Safran Brussels Office Rue de l'Industrie 4", "belgium_office_phone": "(+32)28939751", "number_of_ep_accredited_persons": "5", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "COUILLARD#Francis, GUINARD#St\u00e9phanie, Marie, Sophie, Fr\u00e9d\u00e9rique, LAN\u00c7ON#Brice, LATIF#Antoine John Bernard, POQUIN - BRUNNIN GUYARD DE SAINT CHERON#Marie-Pierre, Jacqueline, Claude", "estimate_of_costs_absolute_amount": "495000", "registration_date": "13/03/2009", "website_address": "http://www.safran-group.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Aerospace and Defence Industries Association of Europe (ASD) \n \nCercle des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s permanents fran\u00e7ais (CDPF) \n \nMEDEF \n \nKangaroo Group \n \nBusiness Europe (Bruxelles) \n \nClub Europe et D\u00e9fense", "head_office_post_code": "75724 Cedex 15", "goals__remit": "See our website for more. \n \nSAFRAN is a leading international high-technology group operating in the aerospace (propulsion and equipment) and defence markets. \n \nSafran SA is listed on NYSE Euronext Paris and is part of the CAC40 index. \n \nOperating worldwide, SAFRAN has 58 000 employees in 2017  and annual sales of 16,5 billion euros (2017) \n. Through this global presence SAFRAN not only enhances its competitiveness, but also builds industrial and commercial relations with the world\u2019s leading prime contractors and operators, and provides fast, local services to customers around the world. \nWith the acquisition of Zodiac, Fev 2018, Safran will be a group of 91 000 employees in 60 countries and Number 1 aircrfats Equipment manufacturer in Europe and Number 2 global player.  \n \nMain companies of SAFRAN are \n  \nSAE:Safran Aircrafts Engines (aircraft and satellite Mocket launcher engines), \n  \nSHE:Safran Helicopters Engines (helicopter engines), \n  \nSLS: Safran Landing Systems (landing gear and braking systems and services), \n  \nSEP: Safran Electrical and PowerLabinal (electrical wiring systems, mechanical and electronic engineering), \n  \nSN: Safran Nacelles (aircraft engine nacelles), \n  \nSED: Safran Electronics and Defence (optronics, avionics and electronics solutions) and", "industry_forums": "", "inter_groups": "Sky and Space Intergroup \nStrategic Investments", "number_of_persons_involved": "7", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.8368742, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 Anonyme", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie de Saint-Cheron", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Senior VP, European and Multilateral Affairs", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)01 40 60 80 80"}