{"member_organisations": "http://www.profesionalesetica.org/international/", "identification_number": "716838314731-31", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "Juan Bravo, 58-60 2-C, esc. izq.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Leonor Tamayo Colomina", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directiva de Igualdad de Trato (no aprobada) \nIniciativa ciudadana europea para proteger el matrimonio y la familia", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Profesionales por la \u00c9tica (PPE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.6742632, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "15900", "registration_date": "21/10/2014", "website_address": "http://www.profesionalesetica.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "E-25", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Mantiene relaciones a nivel europeo con asociaciones de objetivos similares, as\u00ed como algunas asociaciones en EE.UU e Hispanoam\u00e9rica. \nCoalici\u00f3n para la Prevenci\u00f3n de la Eutanasia, Life is Beautiful, UN Family Caucus, Women of the World Platform, Federaci\u00f3n Europea One of Us", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "Misi\u00f3n: En un mundo amenazado por el relativismo \u00e9tico y necesitado de referencias verdaderas que den sentido a nuestra vida en comunidad, PROFESIONALES POR LA \u00c9TICA se propone: Promover en la vida p\u00fablica la dignidad de la persona y sus derechos fundamentales, desde una perspectiva interprofesional \nObjetivos: \nEl entendimiento de los valores \u00e9ticos como los principios objetivos, basados en la naturaleza del hombre, que ordenan su comportamiento hacia la felicidad y el bien. \nLa afirmaci\u00f3n del valor singular, absoluto y \u00fanico de cada ser humano, dotado de una dignidad y unos derechos inviolables, creado por Dios a su imagen y semejanza y llamado a una vida trascendente. La afirmaci\u00f3n, igualmente, de la libertad de las conciencias y de la responsabilidad de la persona como puntos de partida de cualquier consideraci\u00f3n \u00e9tica. \nEl reconocimiento de la sociabilidad natural del ser humano y de los principios b\u00e1sicos ordenadores de la vida social, de la que la familia es n\u00facleo b\u00e1sico: bien com\u00fan, solidaridad y subsidiariedad. En este marco y desde el protagonismo y la autonom\u00eda de la sociedad civil, los poderes p\u00fablicos -gobernantes, jueces y legisladores- se justifican por su servicio al bien com\u00fan, la libertad y la justicia, fuera de toda forma de corrupci\u00f3n o sectarismo ideol\u00f3gico. \nLa opci\u00f3n por la primac\u00eda de la cultura de la vida, que debe ser acogida y favorecida desde el mismo momento de la concepci\u00f3n hasta la muerte natural. Esta cultura de la vida incluye tambi\u00e9n el compromiso con la paz en toda escala, la protecci\u00f3n de los enfermos y ancianos y la erradicaci\u00f3n de la violencia y el terrorismo. \nLa concepci\u00f3n del trabajo no s\u00f3lo como un derecho y un deber, sino tambi\u00e9n como una actividad que, lejos de considerar al hombre como un mero recurso, le permite construirse a s\u00ed mismo, al tiempo que elabora un producto o realiza un servicio. \nCon base en esta dignidad del trabajo, el entendimiento de la empresa como una comunidad de personas que, sin perjuicio del incentivo del leg\u00edtimo beneficio del empresario y sin menoscabo de su competitividad, buscan la satisfacci\u00f3n de sus necesidades fundamentales y constituyen un grupo particular al servicio de la sociedad entera, generando riqueza en el contexto de una econom\u00eda de mercado socialmente responsable. \nLa defensa de una \u00e9tica de la solidaridad, que comprende la justa distribuci\u00f3n de la riqueza, la atenci\u00f3n preferente a las personas y grupos sociales m\u00e1s desfavorecidos, una sana reacci\u00f3n frente a los excesos del consumismo y la protecci\u00f3n del entorno natural. \nLa vivencia de una \u00e9tica de la subsidiariedad, que considera que los problemas sociales deben ser resueltos, principalmente, por la propia sociedad, gracias a la acci\u00f3n responsable de sus miembros. S\u00f3lo cuando \u00e9sta no sea posible, deben actuar los poderes p\u00fablicos, y buscando siempre, en primer t\u00e9rmino, que sean los grupos sociales quienes puedan afrontar los retos del presente. \nUna visi\u00f3n esperanzada del mundo de hoy, ante el cual se presentan, junto a evidentes amenazas, inmensas oportunidades de desarrollo personal y comunitario que s\u00f3lo se har\u00e1n realidad a trav\u00e9s de la globalizaci\u00f3n de la dignidad de la persona y sus derechos y de la activa, responsable y generosa participaci\u00f3n de todos.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Campa\u00f1a contra las leyes auton\u00f3micas sobre la igualdad y no discriminaci\u00f3n de LGTB. \n\"Pin Parental\" que consiste en un formulario de consentimiento de los padres para que sus hijos tengan permiso para asistir a talleres sexuales en los centros escolares. \nConcienciaci\u00f3n sobre la eutanansia y cuidados paliativos a trav\u00e9s de libro recopilatorio de testimonios de \"Vida Digna\" as\u00ed como videos y asistencia a congresos y simposios internacionales sobre la materia.  \nDeclaraci\u00f3n de \"Women of the World\" sobre la identidad femenina y sus derechos como \"Mujer, Madre y Profesional\".", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.4322116, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "13380", "legal_status": "C.I.F.: G80494610", "person_in_charge_of_eu_relations": "Leonor Tamayo Colomina", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidenta", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)91 402 27 21"}