{"member_organisations": "FEPEM \nIPERIA \nASSINDATCOLF \nSPAMAF \nFGTA-FO \nIRCEM \nGrupo Servicios Sociales Integrados", "identification_number": "716909919073-32", "fields_of_interest": "Budget, Trade, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Square de Meeus, 38/40", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Marie B\u00e9atrice LEVAUX", "inter_groups": "Suivi des travaux de l'intergroupe EuroCarers", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Lutte contre le travail non d\u00e9clar\u00e9  \n- Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes  \n- Socle social europ\u00e9en  \n- emploi, formation professionnelle, NTIC, int\u00e9gration\u2026", "organisation_name": "European Federation for Family Employment - F\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des emplois de la famille (EFFE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BOISSEUIL#Aude", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/10/2015", "website_address": "http://www.effe-homecare.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Impulser une dynamique \u00e9conomique, sociale et soci\u00e9tale nouvelle en Europe autour des emplois de la famille.  \nMettre en place un centre de ressources pour les organisations repr\u00e9sentant et/ou travaillant dans le domaine des emplois de la famille, ainsi que les Etats membres et les collectivit\u00e9s territoriales int\u00e9ress\u00e9es.  \nMettre en place un r\u00e9seau d\u2019acteurs \u00e9voluant dans le domaine des emplois de la famille au niveau europ\u00e9en, \u00e0 tous les \u00e9chelons,  permettant l\u2019\u00e9change de bonnes pratiques \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne ; la coordination de projets communs en faveur de la structuration et de la professionnalisation du secteur en Europe ; la mise en place d\u2019un observatoire de la famille ; une v\u00e9ritable coop\u00e9ration avec les pouvoirs publics europ\u00e9ens.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)626082166", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Pour accompagner, consolider et d\u00e9velopper les emplois de la famille au plan europ\u00e9en, l\u2019EFFE a r\u00e9dig\u00e9 un manifeste en 2014 \u00ab Pour la reconnaissance des services et des emplois de la famille au domicile en Europe \u00bb. \nL\u2019EFFE a mont\u00e9 un groupe de travail informel autour de plusieurs eurod\u00e9put\u00e9s d\u00e9di\u00e9 aux emplois de la famille dont l\u2019objectif est de mettre en place une plateforme d\u2019\u00e9changes entre les eurod\u00e9put\u00e9s et les acteurs du secteur pour permettre une reconnaissance du secteur d\u2019activit\u00e9 et constituer la premi\u00e8re \u00e9tape d\u2019une structuration des emplois \u00e0 domicile en Europe.  \nL\u2019EFFE pourra organiser, en tant que de besoin, des \u00e9v\u00e9nements politiques afin de promouvoir son action.  \nL\u2019EFFE pourra publier le r\u00e9sultat des travaux r\u00e9alis\u00e9s par ses Commissions d\u2019\u00e9tudes, notamment sur les sujets de \u00ab Professionnalisation et petite enfance \u00bb, \u00ab D\u00e9pendance et handicap \u00bb et \u00ab Dialogue social et protection sociale \u00bb.", "financial_year_end_date": "01/11/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Aude BOISSEUIL", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale"}