{"member_organisations": "http://www.alop.org.mx/?q=asociadas", "identification_number": "717835023865-73", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Chilpancingo 148, Oficina 506, Colonia Roma Sur", "full_time_equivalent_fte": "6", "person_with_legal_responsibility": "JORGE MARIO BALBIS PEREZ", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "ALOP est\u00e1 en especial interesada en expedientes, iniciativas y pol\u00edticas de la UE respecto de relaciones exteriores (en particular respecto de Am\u00e9rica Latina), desarrollo, cooperaci\u00f3n internacional y ayuda humanitaria; acuerdos comerciales; derechos humanos; sociedad civil; migraciones; equidad y lucha contra la violencia de g\u00e9nero; seguridad alimentaria.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Organizaciones de Promoci\u00f3n al Desarrollo (ALOP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "JORGE MARIO BALBIS PEREZ", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/10/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.alop.org.mx", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ciudad de M\u00e9xico", "membership": "", "head_office_post_code": "06760", "position": "SECRETARIO EJECUTIVO", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Mexico", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "ALOP ha desarrollado y mantiene en funcionamiento un \"Observatorio Social de las Relaciones UE-Am\u00e9rica Latina\" para el seguimiento de los v\u00ednculos pol\u00edticos, comerciales y de cooperaci\u00f3n entre ambas regiones: http://www.alop.org.mx/?q=observatorio-social-de-las-relaciones-al-ue \nSu principal campo de trabajo es el an\u00e1lisis y la formulaci\u00f3n de propuestas desde la Sociedad Civil respecto de la democracia y el desarrollo en Am\u00e9rica Latina, lo que se expresa en la producci\u00f3n y publicaci\u00f3n cada dos a\u00f1os de un Informe sobre Democracia y Desarrollo en Am\u00e9rica Latina (IDD): http://www.alop.org.mx/?q=informe-democracia-y-desarrollo", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "290000", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La misi\u00f3n de ALOP es \u201cpromover y apoyar iniciativas o acciones de los actores sociales democr\u00e1ticos, que ampl\u00edan y consolidan el reconocimiento y ejercicio efectivo de los derechos de todas y todos, luchando contra la pobreza y la exclusi\u00f3n y planteando alternativas para un desarrollo humano y sustentable.\u201d \n \nSu identidad se basa en principios y valores comunes que son referencias m\u00e1s permanentes, que se traducen en orientaciones para la acci\u00f3n y en formulaciones para comprender e interpretar los cambios acelerados de nuestra realidad latinoamericana y de la situaci\u00f3n vivida por las Organizaciones de la Sociedad Civil (OSC); respetando las tensiones y contradicciones propias de nuestro campo, la diversidad y pluralidad de pensamiento y la riqueza de experiencias que vienen de la inserci\u00f3n particular de cada asociada en su territorio. \n \nAsumimos unos valores comunes, que entendemos como fundamentales para nuestra acci\u00f3n y que son: \n\u00b7         La \u00e9tica \n\u00b7         La solidaridad \n\u00b7         Los derechos humanos y justicia social \n\u00b7         La equidad de g\u00e9neros \n\u00b7         El respeto y valoraci\u00f3n de la diversidad cultural y de la interculturalidad \n\u00b7         El respeto y la valoraci\u00f3n del medio ambiente \n\u00b7         La transparencia \n \n Reconocemos que a partir de la defensa de la democracia y de la b\u00fasqueda del bien com\u00fan integramos un amplio campo pol\u00edtico que lucha por profundizaci\u00f3n de la democracia en nuestras sociedades, lo que nos exige esfuerzos para superar el aislamiento y trabajar en conjunto con otras instancias y movimientos, benefici\u00e1ndonos de esta integraci\u00f3n y, a la vez, contribuyendo a formulaciones m\u00e1s amplias de estrategias y acciones conjuntas.  \n \n Como articulaci\u00f3n de organizaciones civiles, entendemos nuestro papel como  actores sociales y pol\u00edticos por la democratizaci\u00f3n de nuestras  sociedades. Con ese reconocimiento ponemos en el debate p\u00fablico percepciones y propuestas, acompa\u00f1amos la acci\u00f3n transformadora de los movimientos y organizaciones sociales; les apoyamos en la construcci\u00f3n de alternativas y en el fortalecimiento de sus capacidades.  \n \nNuestra identificaci\u00f3n con las luchas por la socializaci\u00f3n del poder, especialmente con las movilizaciones de los sectores excluidos y con sus demandas por la inclusi\u00f3n social y pol\u00edtica, exigen un doble proceso: Que la Asociaci\u00f3n contribuya con la politizaci\u00f3n del trabajo de sus asociadas y al mismo tiempo,  se inscriba en movimientos m\u00e1s amplios como las luchas por la integraci\u00f3n continental y por la construcci\u00f3n de paradigmas alternativos de desarrollo.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+52)5552733400"}