{"member_organisations": "", "identification_number": "718741313802-97", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation", "head_office_address": "Apartado, 55", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Fernando Ara\u00fajo", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Corporate law \nEnergy and forestry \nTax Law", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "The Navigator Company, S.A. (Navigator)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fernando Ara\u00fajo", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/06/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.thenavigatorcompany.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Set\u00fabal", "membership": "", "head_office_post_code": "2901-861", "position": "Administrador", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sociedade An\u00f3nima", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A Portucel \u00e9 a empresa-m\u00e3e de um grupo empresarial que actua na produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de pasta celul\u00f3sica de eucalipto e de papel para impress\u00e3o a partir daquela mat\u00e9ria-prima.  \n \nEstruturou a sua actividade de forma a estar presente em toda a cadeia de valor dos produtos que produz e comercializa, pelo que tem actividades de Investiga\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento na \u00e1rea florestal e industrial, produ\u00e7\u00e3o de plantas em viveiro, gest\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o florestal e produ\u00e7\u00e3o de energia, para al\u00e9m da produ\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o dos produtos anteriormente referidos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)265729421"}