{"member_organisations": "", "identification_number": "7193977808-18", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Petuelring, 130", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Harald Kr\u00fcger", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "2666643", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Emissions Regulation (CO2, RDE etc.) \nFuel Consumption Regulation \nUrban Vehicle Access Regulation \nCO2 based taxes \nETS \nFree Trade Agreements \nRegulations and technical specifications of BEV, PHEV, Hybrid, FCEV \nMeasures for market uptake and incentives e-mobility  \nPrograms/incentives for e-infrastructure and alternative fuels infrastructure \nFunding/financial support schemes for research  into alternatives fuels \nResponsible sourcing initiative (Conflict Minerals) \nMMF \nIMD II \nIORP II \nCapital Market Union \nTax Transparency Package", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)", "belgium_office_post_code": "1000", "procurement": "0", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 11.5625199, "source": "keine", "belgium_office_address": "BMW Group Repr\u00e4sentanz Br\u00fcssel Boulevard de Waterloo 25", "belgium_office_phone": "(+32)27375035", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BREUST#Frank, FASULO#Maria Elisa, OTUBUSHIN#Abayomi, UNSOELD#Maurus", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/12/2008", "website_address": "http://www.bmwgroup.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "High-Level Expert Group on Artificial Intelligence#E03591#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3591#Member#C#Working Group on Motor Vehicles#E01295#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1295#Not a member#C#Real Driving Emissions - Light Duty Vehicles#Evaporative Emissions#EU-World Harmonized Light-duty Vehicles Testing Procedure", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "Die BMW Group ist Mitglied bei ACEA, ACEM, VDA, BritCham Br\u00fcssel, BusinessEurope Advisery & Strategy Group, vbw, ERTRAC, ERTICO, EGVIA, ERT, FSA und EUCAR.", "head_office_post_code": "80788", "goals__remit": "Die BMW Group ist mit ihren Marken BMW, MINI, Rolls-Royce und BMW Motorrad der weltweit f\u00fchrende Premium-Hersteller von Automobilen und Motorr\u00e4dern und Anbieter von Premium-Finanz- und Mobilit\u00e4tsdienstleistungen. Als internationaler Konzern betreibt das Unternehmen 30 Produktions- und Montagest\u00e4tten in 14 L\u00e4ndern sowie ein globales Vertriebsnetzwerk mit Vertretungen in \u00fcber 140 L\u00e4ndern. \nIm Jahr 2017 erzielte die BMW Group einen weltweiten Absatz von mehr als 2.463.500 Automobilen und \u00fcber 164.000 Motorr\u00e4dern. Das Ergebnis vor Steuern im Gesch\u00e4ftsjahr 2017 belief sich auf 10,655 Mrd. \u20ac, der Umsatz auf 98,678 Mrd. \u20ac. Zum 31. Dezember 2017 besch\u00e4ftigte das Unternehmen weltweit 129.932 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter. \nSeit jeher sind langfristiges Denken und verantwortungsvolles Handeln die Grundlage des wirtschaftlichen Erfolges der BMW Group. Das Unternehmen hat \u00f6kologische und soziale Nachhaltigkeit entlang der gesamten Wertsch\u00f6pfungskette, umfassende Produktverantwortung sowie ein klares Bekenntnis zur Schonung von Ressourcen fest in seiner Strategie verankert.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "9", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.1774651, "estimate_of_costs_as_a_range": "1250000-1499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiengesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Frank Breust", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter Konzernrepr\u00e4sentanz Br\u00fcssel", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)89 382 0"}