{"member_organisations": "http://www.arbetsgivarverket.se/jobba-statligt/medlemmars-webbplatser/", "identification_number": "721518616432-31", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Sveav\u00e4gen 44, 3 tr", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Eva Liedstr\u00f6m Adler", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Arbetskraftens fria r\u00f6rlighet, arbetstidsdirektivet, utstationeringsdirektivet, direktiv om tydliga och f\u00f6ruts\u00e4gbara arbetsvillkor i EU, Europeiska pelaren f\u00f6r sociala r\u00e4ttigheter", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Arbetsgivarverket", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lars Andr\u00e9n", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "10/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.arbetsgivarverket.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "3267", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "EUPAN \n \nhttp://eupan.eu/en/content/show/&tid=188 \n \nCEEP \n \nhttp://skl.se/arbetsgivarfragor/internationellteu/socialadialogen/organisationersocialadialogen/ceepsverige.2020.html", "head_office_post_code": "103 65", "position": "Kommunikationschef", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Statlig myndighet", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Arbetsgivarverket \u00e4r en medlemsstyrd statlig arbetsgivarorganisation. Medlemmar \u00e4r 250 myndigheter, aff\u00e4rsverk och andra arbetsgivare med anknytning till det statliga omr\u00e5det. Tillsammans utvecklar vi och samordnar den statliga arbetsgivarpolitiken och tecknar kollektivavtal f\u00f6r 250 000 anst\u00e4llda.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)87001300"}