{"member_organisations": "Voir ici :  \n \nhttps://www.cire.be/le-cire/les-associations-membres-du-cire", "identification_number": "721526930277-39", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "rue du vivier, 80-82", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00eblle  Van P\u00e9", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "83300", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Le CIR\u00c9 suis la politique europ\u00e9enne concernant la migration, l'asile et les fronti\u00e8res. \nLe CIR\u00c9 inscrit dans ses priorit\u00e9s la d\u00e9fense d\u2019une politique de protection belge et europ\u00e9enne de qualit\u00e9, respectueuse des droits fondamentaux. En 2017, il s\u2019est attach\u00e9 \u00e0 d\u00e9fendre l\u2019acc\u00e8s au territoire et \u00e0 la proc\u00e9dure d\u2019asile pour les personnes en besoin de protection ainsi que le respect du droit d\u2019asile. \nPour l'ann\u00e9e 2018, au niveau legislatif, le CIR\u00c9 suis la reforme du syst\u00e8me commun d'asile", "organisation_name": "CIR\u00c9-Coordination et initiatives pour r\u00e9fugi\u00e9s et \u00e9trangers (CIR\u00c9)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "COSTANZA#Giovanna", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/02/2018", "website_address": "http://www.cire.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Le CIR\u00c9 est membre du: \n-Alter Summet http://www.altersummit.eu/ \n-CNCD http://www.cncd.be/ \n-Migreurop http://www.migreurop.org/ \n-Picum http://picum.org/fr/ \n-RBDH http://www.rbdh-bbrow.be/?lang=fr", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "Depuis plus de 60 ans, le CIR\u00c9 se penche sur la question des demandeurs d'asile, des r\u00e9fugi\u00e9s et des \u00e9trangers avec ou sans titre de s\u00e9jour. Les migrations, l'accueil des demandeurs d'asile, la r\u00e9gularisation des sans-papiers, la politique d'enfermement et d'expulsion des \u00e9trangers ou encore l'int\u00e9gration de ces personnes dans notre soci\u00e9t\u00e9 sont au coeur de nos activit\u00e9s et de nos r\u00e9flexions. \n \nNotre action vise \u00e0 affirmer la n\u00e9cessit\u00e9 de renforcer le(s) droit(s) des \u00e9trangers, le droit d\u2019asile et veiller \u00e0 ce que les politiques men\u00e9es soient conformes aux principes de la d\u00e9claration des droits de l\u2019homme \nconsid\u00e9rer les migrants comme des citoyens actifs, pas seulement \u00e0 int\u00e9grer mais bien comme des personnes qui participent pleinement \u00e0 nos soci\u00e9t\u00e9s multiculturelles \nNous menons ce travail par le biais de l'action politique, de la sensibilisation de l'opinion publique et du monde politique. Ceci implique un travail constant d\u2019explication des revendications aupr\u00e8s du monde politique (gouvernement, parlement, administrations, etc.). Nous organisons r\u00e9guli\u00e8rement des moments de r\u00e9flexion et des actions de sensibilisation. Nous \u00e9laborons des outils p\u00e9dagogiques et r\u00e9alisons des recherches sur ces th\u00e8mes. \n \nNotre action est multiple. \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la r\u00e9flexion et de la sensibilisation, nous agissons sur le terrain. Le CIR\u00c9 dispose d'un service d'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s (300 places), d'une \u00e9cole de fran\u00e7ais, d'un service d'information sur le logement et d'un service \"Travail, \u00c9quivalences et Formations\" \u00e0 l\u2019attention des personnes d\u2019origine \u00e9trang\u00e8re.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)026297710", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Depuis le mois d\u2019octobre 2017, le CIR\u00c9 est charg\u00e9 du plaidoyer europ\u00e9en dans le cadre d\u2019un projet Epim.  \nCoordonn\u00e9 par le r\u00e9seau euro-africain Migreurop , dont le CIR\u00c9 est membre, vise \u00e0 d\u00e9noncer \u00ab l\u2019approche hotspot \u00bb et plus en g\u00e9n\u00e9ral l\u2019externalisation de la politique d\u2019immigration et d\u2019asile poursuivie par l\u2019Union Europ\u00e9enne (UE) et ses Etats membres, y compris dans la conclusion d\u2019accords avec les pays tiers. \nFermeture des fronti\u00e8res, d\u00e9tention et tri des migrants font aujourd\u2019hui r\u00e9guli\u00e8rement partie du vocabulaire et des mesures utilis\u00e9s par les politiciens europ\u00e9ens dans le but de criminaliser et  d\u00e9courager les flux migratoires qui essayent de rejoindre les fronti\u00e8res du vieux continent.  \nA leur arriv\u00e9e, les migrants sont \u00ab accueillis \u00bb dans les hotspots de l\u2019Italie et la Gr\u00e8ce, centres de privation de la libert\u00e9  pr\u00e9sent\u00e9s comme r\u00e9ponse de l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 la crise migratoire du 2015.  Pour rendre possible la mise en \u0153uvre d\u2019un syst\u00e8me \u00ab solidaire \u00bb de relocalisation des demandeurs d\u2019asile, c\u2019est-\u00e0-dire la r\u00e9partition parmi les pays europ\u00e9ens des migrants consid\u00e9r\u00e9s comme \u00e9ligibles pour obtenir le statut de r\u00e9fugi\u00e9, ces centres d\u00e9crits comme faisant du 1er accueil participent en r\u00e9alit\u00e9 au processus de tri, de mis \u00e0 l\u2019\u00e9cart \u00e0 grande \u00e9chelle et \u00e9loignement des migrants et demandeurs d\u2019asile par l\u2019UE. \nL\u2019approche hotspot renforce l\u2019ambigu\u00eft\u00e9 entre l\u2019accueil et la d\u00e9tention des migrants en g\u00e9n\u00e9ral et des demandeurs d\u2019asile en particulier. Un flou juridique caract\u00e9rise cet endroit en d\u00e9pit des garanties pr\u00e9vues par les l\u00e9gislations nationales, europ\u00e9ennes et internationales. Depuis leur cr\u00e9ation, les ONG n\u2019ont cess\u00e9 de d\u00e9noncer les conditions \"sordides\" dans lesquelles sont maintenus des milliers de migrants dans les hotspots de Gr\u00e8ce: insalubrit\u00e9, surpeuplement, violences, d\u00e9tention d\u2019enfants. Les conditions dans les hotspots italiens ne sont malheureusement pas meilleures. \nAussi, l\u2019externalisation des contr\u00f4les repr\u00e9sente une autre cons\u00e9quence directe de l\u2019approche hotspot. La coop\u00e9ration avec les pays tiers d\u2019origine ou de transit est devenue encore plus essentielle pour contenir les flux migratoires vers l\u2019UE et faciliter le retour des migrants ind\u00e9sirables, rejet\u00e9s par le processus de tri de l\u2019hotspot. \nAu sein du projet, le travail du CIR\u00c9 vise \u00e0 d\u00e9noncer les nombreuses violations des droits humains et \u00e0 promouvoir le respect des garanties des droits fondamentaux des migrants aux fronti\u00e8res maritimes de l\u2019Europe et au sein des hotspots, r\u00e9affirmant la primaut\u00e9 de l\u2019accueil sur la d\u00e9tention des migrants. Le CIR\u00c9 plaide \u00e9galement pour que plus de transparence et de contr\u00f4le d\u00e9mocratique soit possible lors des n\u00e9gociations d\u2019accords avec les pays hors de l\u2019UE lorsque ces accords pr\u00e9voient de clauses migratoires, afin de rendre la coop\u00e9ration avec ces pays plus respectueuse des droits humains.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2535654", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Giovanna Costanza", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "charg\u00e9e de projet"}