{"member_organisations": "", "identification_number": "721526128483-83", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Single market, Banking and financial services", "head_office_address": "Maximilianstr. 53", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Franz Kr\u00e4nzler", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Versicherungsaufsichtsrecht (Solvency II) \nAufsichtsrecht Banken (Basel) \nFinanzmarktrecht \nKapitalmarkt \nBankenunion und IDD \nDatenschutz", "organisation_name": "Versicherungskammer Bayern Versicherungsanstalt des \u00f6ffentlichen Rechts (Versicherungskammer)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "12000", "registration_date": "28/09/2017", "website_address": "http://vkb.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "GDV \nVerband \u00f6ffentlicher Versicherer \nFinanzplatzinitiative Bayern \nIHK M\u00fcnchen", "head_office_post_code": "80538", "goals__remit": "Versicherung von Privatpersonen, Firmen/Gewerbe und \u00f6ffentlichen Einrichtungen in den Sparten Kranken-, Lebens- und Kompositversicherung", "industry_forums": "Aktive und passive Information sowie Aktualisierung der Regulatorik im Versicherungsgesch\u00e4ft und Finanzmarkt", "head_office_phone": "(+49)21601600", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franz Kr\u00e4nzler", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Generalbevollm\u00e4chtigter"}