{"member_organisations": "", "identification_number": "724014516285-56", "fields_of_interest": "Agriculture, Consumers, Enlargement, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Food Safety, Communication", "head_office_address": "Avernida 5 de Outubro n\u00ba 21, 2\u00ba Esquerdo", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Pi\u00e7arra Jaime", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "PAC, alimentos medicamentosos, alimenta\u00e7\u00e3o animal, OGM, revis\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o sobre a alimenta\u00e7\u00e3o animal em geral e re-autoriza\u00e7\u00e3o de aditivos", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "IACA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Industriais de Alimentos Compostos para Animais (IACA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -9.1472832, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "362616", "registration_date": "27/02/2015", "website_address": "http://www.iaca.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "FEFAC www.fefac.eu", "head_office_post_code": "1050-047", "goals__remit": "Defender os interesses dos Fabricantes de Alimentos Compostos para Animais e da Fileira Pecu\u00e1ria e Agroalimentar", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Semin\u00e1rios, revista \"Alimenta\u00e7\u00e3o Animal\", Anu\u00e1rio IACA, newsletter", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 38.734197, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o Empresarial sem fins luicrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pi\u00e7arra Jaime", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secret\u00e1rio-Geral", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)213511770"}