{"member_organisations": "", "identification_number": "728245916986-09", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "OIDEL Si\u00e8ge international, 8, Rue Le Corbusier", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Alfred Fernandez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Europe 2020 \n \n\u00c9ducation et Formation 2020", "organisation_name": "Organisation internationale pour le droit \u00e0 l'education et la libert\u00e9 d'enseignement (OIDEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Fernandez Campos#Alfredo, GRAU I CALLIZO#Ignasi, SAUV\u00c9 \u00c9P. BERNARD DE LAVERNETTE#Claire", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/04/2015", "website_address": "http://www.oidel.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gen\u00e8ve", "membership": "", "head_office_post_code": "CH-1208", "goals__remit": "L\u2019OIDEL est une ONG avec statut consultatif aupr\u00e8s des Nations Unies (Conseil Economique et Social), l'UNESCO et le Conseil de l'Europe. Juridiquement, il s'agit d'une association sans but lucratif reconnue d'int\u00e9r\u00eat public par le Canton de Gen\u00e8ve (Suisse). \nL'objectif de l'OIDEL est la promotion du droit \u00e0 l'\u00e9ducation, un droit humain fondamental pour le d\u00e9veloppement de la personne. Ce droit exige une prestation de la part des pouvoirs publics et la protection des libert\u00e9s des parties prenantes de l'\u00e9ducation (libert\u00e9 d'enseignement).  \nL'action de l'OIDEL se fonde essentiellement sur l'article 26 de la D\u00e9claration universelle des droits de l'homme,  sur l'article 13 du Pacte international relatif aux droits \u00e9conomiques, sociaux et culturels des Nations Unies et sur l\u2019article 5 de la Convention concernant la lutte contre la discrimination dans le domaine de l\u2019enseignement de l\u2019UNESCO. \nObjectifs \nETUDIER les politiques \u00e9ducatives selon une approche bas\u00e9e sur les droits de l'homme. \nINFORMER l'opinion publique des progr\u00e8s et des violations du droit \u00e0 l'\u00e9ducation et la libert\u00e9 d'enseignement. \nINTERVENIR aupr\u00e8s des organisations internationales et des organes de protection des droits de l\u2019homme pour d\u00e9fendre et promouvoir le droit \u00e0 l'\u00e9ducation et les libert\u00e9s \u00e9ducatives.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)22 789 29 49", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Nous avons co-organis\u00e9 un hearing sur l\u2019autonomie de l\u2019\u00e9cole en janvier2017 en collaboration avec les groupes PPE et ECR, ainsi que l\u2019ONG ECNAIS. En janvier aussi nous avons particip\u00e9 \u00e0 la r\u00e9union Brussels Considerations parrain\u00e9 par des d\u00e9put\u00e9s des groupes PPE et ECR. \n \nNous avons particip\u00e9 \u00e9galement \u00e0 l\u2019universit\u00e9 d\u2019automne du Groupe ECR, qui s\u2019est tenue \u00e0 Rome en septembre 2016. \n \nNous avons maintenu des r\u00e9unions bilaterales avec une vingtaine des membres du Parlement et des fonctionnaires de la Commission sur questions concernat EF 2020, notament le r\u00f4le de la soci\u00e9t\u00e9 civile et la gouvernance.", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "307510", "legal_status": "Association sans but lucratif d'inter\u00eat public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alfred Fernandez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral"}