{"member_organisations": "", "identification_number": "72866957649-75", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Square de Mee\u00fbs, 19", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Michael Kuhn", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Arbeitsprogramm der Europ\u00e4ischen Kommission 2018 \nKlimawandel \nEurop\u00e4ische Migrationsagenda \nEurop\u00e4ische Nachbarschaftspolitik \nZiele f\u00fcr nachhaltige Entwicklung nach 2015 \nInterinstitutionelle Vereinbarung f\u00fcr ein verbindliches Transparenzregister \nReligionsunterricht an den Europ\u00e4ischen Schulen \nZukunft der europ\u00e4ischen Landwirtschaftspolitik \nKreislaufwirtschaft \nEurop\u00e4isches Jahr f\u00fcr das kulturelle Erbe 2018 \nDebatte zur Zukunft der Europ\u00e4ischen Union \n\u00d6sterreichischer Ratsvorsitz im 2. Halbjahr 2018", "organisation_name": "B\u00fcro Br\u00fcssel des Generalsekretariats der \u00d6sterreichischen Bischofskonferenz (B\u00fcro Br\u00fcssel OEBK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "KUHN#Michael", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/01/2012", "website_address": "http://www.bischofskonferenz.at/content/site/bischofskonferenz/buerobruessel/index.html", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Br\u00fcssel", "membership": "Das B\u00fcro Br\u00fcssel arbeitet in verschiedenen Themenbereichen u.a. zusammen mit \n \nCOMECE http://www.comece.eu \nKEK http://www.ceceurope.org \nEKD http://www.ekd.de/bevollmaechtigter/bruessel.html \n \nCaritas Europa http://www.caritas-europa.org \nCIDSE http://www.cidse.org \nEurodiakonia http://www.eurodiaconia.org \nJesuit Refugee Service http://en.jrs.net/index \nJESC http://jesc.eu \nESPACES http://www.dominicains.be/index.php/fr/bruxelles", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "Das B\u00fcro Br\u00fcssel im Generalsekretariat der \u00d6sterreichischen Bischofskonferenz wurde im Jahr 1997 eingerichtet und wird von Diakon Michael Kuhn geleitet. \n \nSeine Aufgaben umfassen: \n \nKontakte zu den Institutionen der Europ\u00e4ischen Union \n \nKontakte zu den kirchlichen Vertretungen und den B\u00fcros kirchlicher Organisationen in Br\u00fcssel \n \nDie Analyse von Themenbereichen und   Arbeitsschwerpunkten der Europ\u00e4ischen Union \n \nDie Beobachtung des Rechtsetzungsverfahrens der Europ\u00e4ischen Union \n \nDas Vertreten von kirchlichen Positionen gegen\u00fcber den Institutionen der EU, die sich aus dem \"\u00d6ffentlichkeitsauftrag der Kirche\" ergeben: etwa im Bereich der Menschenrechte, der Sozialpolitik, der Bildungs- und Jugendpolitik, der Kultur, der Asyl- und Migrationspolitik, der Agrar- und Umweltpolitik, der ethischen Kriterien der Forschungspolitik, der Entwicklungszusammenarbeit und der Aussenpolitik e.a. \n \nDie Information der kirchlichen Einrichtungen der \u00d6BK \u00fcber den Europ\u00e4ischen Integrationsprozess und das Rechtsetzungsverfahren in der Europ\u00e4ischen Union \n \nDie Vorbereitung und Begleitung von kirchlichen Besuchergruppen aus \u00d6sterreich", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 2350519", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "Analyse der Initiativen und Strategien \nTeilnahme an Konsultationen \nKontakte mit Entscheidungstr\u00e4gern \nDiskussionsveranstaltungen", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "68682", "legal_status": "K\u00f6rperschaft \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Kuhn", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter des B\u00fcro Br\u00fcssel"}