{"member_organisations": "", "identification_number": "7291975775-43", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Customs, Energy, Environment, Taxation, Research and innovation, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "23-25 avenue de Neuilly", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Philippe Pinta", "inter_groups": "Climate Change, Biodiversity and Sustainable Development", "financial_year_start_date": "01/10/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique agricole \nCommerce, douanes, budget \nSemences, engrais, produits phytopharmaceutiques \nEnvironnement, eau, air, biodiversit\u00e9 \nClimat, \u00e9nergie \nFiscalit\u00e9 \nR\u00e9gulation des march\u00e9s financiers \nRecherche", "organisation_name": "Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Bl\u00e9 et autres c\u00e9r\u00e9ales (AGPB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FERENCZI#Nicolas", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "registration_date": "12/12/2008", "website_address": "http://www.agpb.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Membre de la FNSEA, F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d'Exploitants Agricoles fran\u00e7ais (www.fnsea.fr). \nRepr\u00e9sente les producteurs c\u00e9r\u00e9aliers fran\u00e7ais au Groupe de travail \"C\u00e9r\u00e9ales\" du COPA-COGECA (www.copa-cogeca.eu). \nMembre du BEAF, Bureau europ\u00e9en de l'agriculture fran\u00e7aise \u00e0 Bruxelles (www.beaf.be). \nMembre de l'association ELO et du think-tank Farm Europe", "head_office_post_code": "75116", "goals__remit": "Objectif: \nPromouvoir les int\u00e9r\u00eats des producteurs fran\u00e7ais de c\u00e9r\u00e9ales \u00e0 paille : bl\u00e9 tendre, bl\u00e9 dur, orge, sorgho, avoine, seigle\u2026 \nMissions principales: \n-Exprimer les besoins des producteurs de c\u00e9r\u00e9ales \n-D\u00e9fendre leurs positions aupr\u00e8s des pouvoirs publics fran\u00e7ais et europ\u00e9ens \n-Favoriser le d\u00e9veloppement des march\u00e9s c\u00e9r\u00e9aliers \n-Proposer des r\u00e9ponses aux multiples attentes des consommateurs et de la soci\u00e9t\u00e9 : qualit\u00e9 des aliments, protection de l\u2019environnement, lutte contre le changement climatique, d\u00e9veloppement du milieu rural.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144311000", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Veille r\u00e9glementaire et diffusion d'informations. \nRepr\u00e9sentation des producteurs c\u00e9r\u00e9aliers fran\u00e7ais au sein du COPA-COGECA. \nRepr\u00e9sentation des producteurs fran\u00e7ais de c\u00e9r\u00e9ales et de grandes cultures aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes et des pouvoirs publics des Etats-membres \nRepr\u00e9sentation des producteurs fran\u00e7ais de c\u00e9r\u00e9ales et de grandes cultures aupr\u00e8s de leurs homologues dans les autres pays de l'UE.", "financial_year_end_date": "01/09/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association Loi de 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicolas Ferenczi", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable Economie et Affaires internationales"}