{"member_organisations": "Budapesti \u00dcgyv\u00e9di Kamara", "identification_number": "730374427171-41", "fields_of_interest": "Competition, Taxation, Transport", "head_office_address": "Cs\u00f6rsz utca 41.", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "P\u00e1l Dr. Jalsovszky", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "-    the so-called \u201cMobility Package\u201d to be issued by the European Commission at the end of May 2017; and \n-    the infringement proceedings initiated by the European Commission against Austria concerning its minimum wage legislation in the transport sector at the end of April 2017.", "organisation_name": "Jalsovszky \u00dcgyv\u00e9di Iroda", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "15/05/2017", "website_address": "http://jalsovszky.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "Az iroda kiterjedt nemzetk\u00f6zi kapcsolatokkal rendelkezik. Egyr\u00e9szt tagja az International Lawyers Network 70 orsz\u00e1gra kiterjed\u0151 h\u00e1l\u00f3zat\u00e1nak, valamint  csatlakozott a Law&Numbers eur\u00f3pai f\u00f3kusz\u00fa ad\u00f3z\u00e1si csoportj\u00e1hoz is.", "head_office_post_code": "1124", "goals__remit": "A Jalsovszky \u00dcgyv\u00e9di Iroda egy kereskedelmi jogra szakosodott, f\u00fcggetlen \u00fcgyv\u00e9di iroda, amely nemzetk\u00f6zi v\u00e1llalati \u00fcgyf\u00e9lk\u00f6r r\u00e9sz\u00e9re ny\u00fajt pr\u00e9mium jogi szolg\u00e1ltat\u00e1st. Vezet\u0151 szerepet t\u00f6lt\u00fcnk be ad\u00f3z\u00e1si \u00e9s v\u00e1llalatfelv\u00e1s\u00e1rl\u00e1si tan\u00e1csad\u00e1s ter\u00fclet\u00e9n, amelyet kieg\u00e9sz\u00edt kiemelked\u0151 ingatlanjogi, finansz\u00edroz\u00e1si \u00e9s versenyjogi tapasztalatunk. \n \nAz iroda \u00fcgyfelei k\u00f6z\u00f6tt megtal\u00e1lhat\u00f3k nemzetk\u00f6zi v\u00e1llalatcsoportok, a magyar piac k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 ipar\u00e1gainak vezet\u0151 t\u00e1rsas\u00e1gai, valamint dinamikus fejl\u0151d\u00e9st produk\u00e1l\u00f3 k\u00f6z\u00e9pv\u00e1llalatok. \u00dcgyfeleink k\u00f6z\u00f6tt tudhatjuk szinte valamennyi magyar kock\u00e1zatit\u0151ke- \u00e9s mag\u00e1nt\u0151ke-t\u00e1rsas\u00e1got, valamint m\u00e1s \u00fcgyv\u00e9di irod\u00e1kkal val\u00f3 egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00fcnk\u00f6n kereszt\u00fcl ad\u00f3tan\u00e1csot ny\u00fajtunk egy kiterjedtebb nemzetk\u00f6zi \u00fcgyf\u00e9lk\u00f6rnek is. \n \nLend\u00fcletes, fiatalos gondolkod\u00e1s jellemez benn\u00fcnket. \u00dcgyv\u00e9deink a kor\u00e1bban \u00e1ltaluk megtapasztalt nemzetk\u00f6zi irodai sztenderdeket alkalmazz\u00e1k a magyar piac egyedi ig\u00e9nyeinek megfelel\u0151en. Az irod\u00e1t h\u00e1rom partner vezeti, akik mind-mind szakter\u00fclet\u00fck vezet\u0151 jog\u00e1szai, \u00e9s akik jogi szaktud\u00e1sukon t\u00falmen\u0151en egyar\u00e1nt rendelkeznek k\u00f6zgazdas\u00e1gi h\u00e1tt\u00e9rrel \u00e9s \u00fczleti szeml\u00e9lettel.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)18892800", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "N/A", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "\u00fcgyv\u00e9di iroda", "person_in_charge_of_eu_relations": "P\u00e1l Dr. Jalsovszky", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "irodavezet\u0151 partner"}