{"member_organisations": "\u2022    CEPYME TERUEL \n\u2022    CEAT TERUEL \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de Hosteler\u00eda y Turismo \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de Panaderos de Teruel \n\u2022    Asociaci\u00f3n Interempresarial Provincial de Comercio \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de Transportes por Carretera \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de la Construcci\u00f3n \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de la Madera \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial de Talleres de Reparaci\u00f3n y Concesionarios de Veh\u00edculos de la Provincia de Teruel \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial del Metal \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de Peluquer\u00edas de Caballeros \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de Instalaciones El\u00e9ctricas \n\u2022    Asociaci\u00f3n Profesional de Libreros \n\u2022    Asociaci\u00f3n Provincial de Relojeros, Joyeros y Plateros \n\u2022    Asociaci\u00f3n Provincial de Criadores de Ganado Porcino \n\u2022    Asociaci\u00f3n Provincial de Fabricantes de Aceite de Oliva \n\u2022    Asociaci\u00f3n Provincial de Aderezadores de Aceituna \n\u2022    Asociaci\u00f3n Provincial de Jamoneros \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial Provincial de Fot\u00f3grafos Profesionales \n\u2022    Asociaci\u00f3n Turolense de Academias Privadas \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Promotores Constructores de Edificios \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Fontaner\u00eda, Calefacci\u00f3n y Afines  \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Truficultores y Recolectores de Trufa de Teruel  \n\u2022    Asociaci\u00f3n de J\u00f3venes Empresarios de Arag\u00f3n \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Industrias de Alimentaci\u00f3n de Arag\u00f3n \n\u2022    Federaci\u00f3n de Industrias Qu\u00edmicas de Arag\u00f3n \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios Tur\u00edsticos del Maestrazgo \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Comercio e Industria de Calamocha \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios de la Comarca del Matarra\u00f1a \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Comerciantes y Empresarios del Jiloca \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios de Andorra-Sierra de Arcos y Bajo Mart\u00edn \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Propietarios y Empresarios del Pol\u00edgono Industrial Las Horcas de Alca\u00f1iz \n\u2022    Asociaci\u00f3n Comarcal de Empresarios Cuencas Mineras \n\u2022    Foro Empresarial del Bajo Arag\u00f3n \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Comerciantes de Alca\u00f1iz \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios de Alcorisa \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Comerciantes, Industriales y Profesionales del Centro Hist\u00f3rico de Teruel \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios del Pol\u00edgono la Paz de Teruel \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios del Mezqu\u00edn-Bajo Arag\u00f3n \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios Agroalimentarios del Maestrazgo \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Comerciantes del Ensanche y la Fuenfresca de Teruel \n\u2022    Asociaci\u00f3n Empresarial G\u00fadar-Javalambre \n\u2022    Asociaci\u00f3n del Centro Comercial Abierto de Alca\u00f1iz \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios de Mas de las Matas \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Empresarios Tur\u00edsticos Sierra de Albarrac\u00edn \n\u2022    Asociaci\u00f3n de Comerciantes del Barrio de San Le\u00f3n \n\u2022    Asociaci\u00f3n Tur\u00edstica G\u00fadar Javalambre \n\u2022    Asociaci\u00f3n Calandina de Comercio, Industria y Servicios", "identification_number": "730425014315-62", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Plaza de la Catedral, 9, 1\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Carlos Torre Rodr\u00edguez", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "-Acuerdo de Asociaci\u00f3n Entre Espa\u00f1a y la Uni\u00f3n Europea para el periodo 2014 - 2020. \n-Fondos Estructurales y de Inversi\u00f3n Europeos y su empleo en aplicaci\u00f3n del art\u00edculo 174 del Tratado de la Uni\u00f3n. \n-Inversi\u00f3n Territorial Integrada para atender la problem\u00e1tica de las \u00e1reas escasamente pobladas de Espa\u00f1a, reconocidas en el Acuerdo de Asociaci\u00f3n como las provincias de Cuenca, Soria y Teruel. \n-Configuraci\u00f3n de un \u00c1rea Escasamente Poblada del Sur de Europa (SSPA), en analog\u00eda a la NSPA.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Confederaci\u00f3n Empresarial Turolense (CEOE Teruel)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sergio Calvo Bertol\u00edn", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-1.1076849", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "01/09/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ceoeteruel.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Teruel", "membership": "CEOE Teruel es miembro de la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE), miembro a su vez de BUSINESSEUROPE, y de la Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Peque\u00f1a y Mediana Empresa (CEPYME), miembro a su vez de UEAPME (European Association of Craft, Small and Medium Sized Enterprises) representando los intereses de la provincia de Teruel.  \nPor su parte, CEOE Teruel es el principal agente de representaci\u00f3n empresarial en la provincia de Teruel, aglutinando a todas sus asociaciones empresariales, sectoriales y territoriales.", "head_office_post_code": "44001", "position": "Director General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "-Acuerdo de Asociaci\u00f3n Entre Espa\u00f1a y la Uni\u00f3n Europea para el periodo 2014 - 2020, y sus efectos, contrarios al Art\u00edculo 174 del Tratado de la Uni\u00f3n.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.3438558", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Empresarial", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Confederaci\u00f3n Empresarial Turolense, CEOE, Teruel, es una entidad asociativa y empresarial de car\u00e1cter intersectorial, constituida en el a\u00f1o 1977 para la coordinaci\u00f3n, representaci\u00f3n, gesti\u00f3n, fomento y defensa de los intereses empresariales generales y comunes de la provincia de Teruel. \n \nEntre sus fines principales se encuentran: \n- Fomentar y defender el sistema de iniciativa privada y econom\u00eda de libre mercado. \n- Promover el desarrollo industrial y comercial, en beneficio del inter\u00e9s general. \n- Desarrollar el esp\u00edritu de solidaridad entre las entidades asociadas. \n- Representar y gestionar los intereses generales y comunes de sus asociados. \n- Promover y defender la unidad e integraci\u00f3n empresarial. \n- Fomentar el progreso en las t\u00e9cnicas de direcci\u00f3n de las empresas. \n- Participar en el desarrollo econ\u00f3mico, tecnol\u00f3gico y social de las econom\u00edas de las empresas, empresarios y trabajadores. \n- Participar en el di\u00e1logo social y en organismos p\u00fablicos en representaci\u00f3n de los intereses empresarias. \n- Favorecer la mejora de la competitividad de las empresas y de los trabajadores, de los empresarios y de los nuevos emprendedores. \n- Prestar servicios, intervenir y promocionar labores de asesoramiento legal, adopci\u00f3n, difusi\u00f3n o formaci\u00f3n en materias de medio ambiente, empleo, higiene, sanidad, y prevenci\u00f3n de riesgos laborales, internacionalizaci\u00f3n de la actividad empresarial, uso y difusi\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas, fomento de la igualdad en el trabajo, integraci\u00f3n laboral, inmigraci\u00f3n y cualquier otra materia de inter\u00e9s para los fines de la Confederaci\u00f3n, sus componentes o la econom\u00eda en general. \n- Atender las necesidades de informaci\u00f3n, formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y perfeccionamiento de las empresas. \n- Actuar en defensa de los intereses de las empresas. \n- Todos aquellos que contribuyan a la representaci\u00f3n, defensa y gesti\u00f3n de los intereses empresariales.  \n \nEntre sus funciones se encuentran la atenci\u00f3n a las necesidades de informaci\u00f3n, asesoramiento, asistencia t\u00e9cnica, investigaci\u00f3n y perfeccionamiento de las Organizaciones, Empresas y Empresarios afiliados, estudiando y divulgando cuantos temas puedan afectar a la potenciaci\u00f3n de las peque\u00f1a y mediana empresa, incluyendo los temas de la Uni\u00f3n Europea relacionados con la actividad empresarial en los diferentes sectores de actividad.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)978618080"}