{"member_organisations": "Interactive Advertising Bureau \nAsociaci\u00f3n de Revistas (ARI)", "identification_number": "731244122155-59", "fields_of_interest": "Culture and media", "head_office_address": "Santiago de Compostela, 94", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Manuel Del Campo Castillo", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "1.- Regulaci\u00f3n de la normativa de propiedad intelectual a nivel europeo. \n \n2.- Regulaci\u00f3n de la publicidad en Internet a nivel europeo.  \n \n3.- Regulaci\u00f3n de los Ad Blockers y otros agentes de Internet a nivel europeo \n \n4.- Defensa de la libertad de expresi\u00f3n y libertad de prensa.  \n \n5.- Defensa y mantenimiento de la independencia de la prensa.  \n \n6.- B\u00fasqueda de modelos de prensa sostenible en el mundo digital.", "organisation_name": "Axel Springer Espa\u00f1a S.A.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/06/2016", "website_address": "http://www.axelspringer.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28035", "goals__remit": "\u2013 La defensa de la libertad de expresi\u00f3n e independencia. \n\u2013 La defensa del valor de los contenidos de los Editores, independientemente del soporte en el que los mismos sean difundidos y comercializados, promoviendo el respeto de los derechos de propiedad intelectual de los Editores y la percepci\u00f3n por los mismos de una justa remuneraci\u00f3n por la utilizaci\u00f3n que de sus contenidos puedan hacer terceros.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)91 514 06 00", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sociedad An\u00f3nima", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manuel Del Campo Castillo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}