{"member_organisations": "soon in the near future, probably next year...", "identification_number": "732453931472-59", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Digital economy and society, Sport, Borders and Security, Communication, Fraud prevention", "head_office_address": "Put drage 2 Generala Zadre 22, 21000, Split", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Ilija Tadi\u0107", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Croatia", "eu_initiatives": "(OWNER) I'm applying for GECES expert group membership type C. Expert Group on Social Economy and Social Enterprises (2018-2024).", "organisation_name": "Studio Ra\u010dunala obrt za usluge vl. Ilija Tadi\u0107 (Studio Ra\u010dunala)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "90000", "registration_date": "07/05/2018", "website_address": "http://www.studio-racunala.hr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "21000", "head_office_city": "Okrug", "membership": "- as a social entrepreneur with the achievement of social goals, admitted in february 2017 to membership of ZEF (ethical funding cooperatives) and with that I get a stake in the first ETHICAL BANK in Croatia (for me and workers). \n \nwww.zef.hr \nwww.ebanka.eu", "head_office_post_code": "21223", "goals__remit": "Top priority is employment of persons with disabilities and Croatian war veterans, and the effort is to carry out a social entrepreneurship in CROATIA that seeks to involve vulnerable people in order to make our better society, and ideal that is in line with the vision and objectives of the European Commission. \n \nNajva\u017enije je zapo\u0161ljavanje osoba s invaliditetom i hrvatskih branitelja, a nastojanja su da se provede socijalno poduzetni\u0161tvo u HRVATSKOJ koje nastoji uklju\u010diti ranjive ljude kako bi na\u0161e dru\u0161tvo bilo bolje i idealno \u0161to je u skladu s vizijom i ciljevima Europske komisije.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+385)915239685", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "october 2013 - first employed PWDs SPLIT - P1 \ndecember 2017 - PWDs Okrug Gornji - P2 \nthey both are very diligent and hardworking \nJan 2018\u2013Feb 2018 \n Online Course from Okrug Gornji (Croatia) in Statement of Participation Make the most of EU resources for your region or city The MOOC of the European Committee of the Regions has been co-created with the European Commission, Eurostat, the European Investment Bank, Interreg-Europe and URBACT., \n26 March 2018 - signing contract for innovative employment of PWDs in 2017 on the open labor market (Agency ZOSI-center of CROATIA/ZAGREB) Project \"Studio Ra\u010dunala 2017\" \n26 Apr 2018 Split(Croatia)\u2013Present Google Digital Garage course/workshop", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SME - pau\u0161alni obrt (micro social enterprise in CROATIA)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ilija Tadi\u0107", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Owner - computer technician (social entrepreneur)"}