{"member_organisations": "http://www.anrts.sk/wp/?page_id=21", "identification_number": "733478918999-56", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Digital economy and society", "head_office_address": "Gr\u00f6slingova 63", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Grega Marcel", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "SK", "head_office_country": "Slovakia", "eu_initiatives": "Regul\u00e1cia telev\u00edzneho vysielania, online slu\u017eby, VOD, autorsk\u00e9 pr\u00e1vo, sloboda prejavu, elektronick\u00e9 komunik\u00e1cie, harmoniz\u00e1cia trhu s oh\u013eadom na regul\u00e1ciu vysielania.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asoci\u00e1cia nez\u00e1visl\u00fdch rozhlasov\u00fdch a televn\u00edznych stan\u00edc (ANRTS)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 17.1213972, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/09/2015", "website_address": "http://www.anrts.sk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bratislava", "membership": "", "head_office_post_code": "811 09", "goals__remit": "Asoci\u00e1cia vykon\u00e1va nasledovn\u00e9 \u010dinnosti: \n- db\u00e1 o presadzovanie nez\u00e1visl\u00e9ho \u0161\u00edrenia inform\u00e1ci\u00ed a nez\u00e1visl\u00e9ho rozhlasov\u00e9ho a telev\u00edzneho vysielania, \n- zastupuje svojich \u010dlenov pri rokovaniach so \u0161t\u00e1tnymi org\u00e1nmi, org\u00e1nmi miestnej spr\u00e1vy, organiz\u00e1ciami, ktor\u00e9 sa zaoberaj\u00fa ochranou autorsk\u00fdch pr\u00e1v, so \u0161\u00edrite\u013emi rozhlasov\u00e9ho a telev\u00edzneho sign\u00e1lu a \u010fal\u0161\u00edmi subjektmi v SR a v zahrani\u010d\u00ed, \n- vstupuje do medzin\u00e1rodn\u00fdch organiz\u00e1ci\u00ed, ktor\u00e9 s\u00favisia s prev\u00e1dzkou rozhlasov\u00fdch a telev\u00edznych stan\u00edc a presadzuje z\u00e1ujmy svojich \u010dlenov, \n- popularizuje a propaguje \u010dinnos\u0165 Asoci\u00e1cie i jej \u010dlenov v SR i v zahrani\u010d\u00ed, \n- na po\u017eiadanie zauj\u00edma stanovisko pri spore medzi \u010dlenmi Asoci\u00e1cie.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.1455194, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "z\u00e1ujmov\u00e9 zdru\u017eenie pr\u00e1vnick\u00fdch os\u00f4b", "person_in_charge_of_eu_relations": "Grega Marcel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "prezident", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+421)2 52 96 23 70"}