{"member_organisations": "", "identification_number": "734427932389-15", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Culture, Education and training, Taxation, Regional Policy", "head_office_address": "\u013dub\u013eansk\u00e1 2", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Juraj Heger", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Slovakia", "eu_initiatives": "Autorsk\u00fd z\u00e1kon,  \nZn\u00ed\u017eenie sadzby DPH na knihy, \nZadefinovanie knihy ako s\u00fa\u010das\u0165 kult\u00farneho dedi\u010dstva, \nPodpora mal\u00fdch obecn\u00fdch, mestsk\u00fdch, region\u00e1lnych kni\u017en\u00edc a\u00a0kn\u00edhkupectiev,", "organisation_name": "Zdru\u017eenie vydavate\u013eov a kn\u00edhkupcov Slovenskej republiky (ZVKS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/08/2018", "website_address": "http://www.zvks.sk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bratislava", "membership": "Federation of European Publishers www.fep-fee.eu \nRepublikov\u00e1 \u00fania zamestn\u00e1vate\u013eov SR www.ruzsr.sk", "head_office_post_code": "831 02", "goals__remit": "Zdru\u017eenie vydavate\u013eov a kn\u00edhkupcov Slovenskej republiky (ZVKS) je samostatn\u00e1 dobrovo\u013en\u00e1 organiz\u00e1cia, ktor\u00e1 zastupuje z\u00e1ujmy svojich \u010dlenov, ochra\u0148uje ich vydavate\u013esk\u00e9 a obchodn\u00e9 podnikanie a star\u00e1 sa o jeho v\u0161estrann\u00fd rozvoj. ZVKS z\u00e1rove\u0148 vykon\u00e1va poradensk\u00fa a informa\u010dn\u00fa \u010dinnos\u0165, zameriava sa na rozvoj trad\u00edci\u00ed demokracie a humanity slovenskej kult\u00fary. M\u00e1 v\u00fdznamn\u00e9 miesto pri nadv\u00e4zovan\u00ed a udr\u017eiavan\u00ed kontaktov s pr\u00edbuzn\u00fdmi in\u0161tit\u00faciami doma a v zahrani\u010d\u00ed. Zdru\u017eenie bolo zalo\u017een\u00e9 27.6.1991, jeho prv\u00fdm predsedom sa stal Dr. Alexius Aust, vzniklo ako prirodzen\u00fd z\u00e1ujem vydavate\u013eov a kn\u00edhkupcov pre zastre\u0161enie ich profesijn\u00fdch z\u00e1ujmov. Pre svojich \u010dlenov organizuje r\u00f4zne podujatia: konferencie, \u0161kolenia, profesijn\u00e9 z\u00e1jazdy na kni\u017en\u00e9 ve\u013etrhy a \u010fal\u0161ie spolo\u010densk\u00e9 podujatia. Je spoluvydavate\u013eom odborn\u00e9ho \u010dasopisu Kni\u017en\u00e1 revue, spoluorganiz\u00e1torom medzin\u00e1rodnej kni\u017enej v\u00fdstavy Bibliot\u00e9ka a podporuje ude\u013eovanie r\u00f4znych kni\u017en\u00fdch cien. ZVKS v s\u00fa\u010dastnosti zastre\u0161uje vy\u0161e 80% kni\u017enej v\u00fdroby v Slovenskej republike.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+421)949895698", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Kni\u017en\u00e1 v\u00fdstava Bibliot\u00e9ka-Pedagogika, \nOdborn\u00e9 semin\u00e1re po\u010das v\u00fdstavy Bibliot\u00e9ka-Pedagogika, \nKonferencia o kni\u017enom trhu, \nPrezent\u00e1cia slovenskej kult\u00fary a literat\u00fary na medzin\u00e1rodn\u00fdch kni\u017en\u00fdch ve\u013etrhoch, \nSpr\u00e1va o kni\u017enom trhu, \nInform\u00e1cie cez soci\u00e1lne siete,", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "zdru\u017eenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juraj Heger", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "predseda"}