{"member_organisations": "", "identification_number": "735344513021-89", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society", "head_office_address": "Drottninggatan, 88b", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gunnar Ardelius", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "se", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r det mest angel\u00e4gna omr\u00e5det f\u00f6r f\u00f6rbundet att bevaka den s k Upphovsr\u00e4ttsreformen.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Sveriges F\u00f6rfattarf\u00f6rbund (SFF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gunnar Ardelius", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "18.0592324", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/02/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "16000", "website_address": "http://www.forfattarforbundet.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "3157", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "European Writers' Council", "head_office_post_code": "10363", "position": "Ordf\u00f6rande", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "59.3363386", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1400000", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Bevaka f\u00f6rfattares och \u00f6vers\u00e4ttares upphovsr\u00e4tt, yttrandefrihet och tillg\u00e5ng till trygghetssystemen, dvs. deras yrkesf\u00f6ruts\u00e4ttningar.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)854513200"}