{"member_organisations": "", "identification_number": "738645718079-01", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Wirtschaftsbeirat der Union e.V. Odeonsplatz 14 Eingang Hofgartenseite", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Otto Wiesheu", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Digitalisierungsstrategie \nEnergieunion \nKapitalmarktunion \nMigrationspolitik \nGeldpolitik der EZB \nB\u00fcrokratieabbau \nPolitik f\u00fcr Wachstum und Besch\u00e4ftigung \nEuropa im globalen Wettbewerb", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Wirtschaftsbeirat der Union", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 11.57835, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/07/2015", "website_address": "http://www.wbu.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "keine", "head_office_post_code": "80539", "goals__remit": "1948 gegr\u00fcndet besteht der Wirtschaftsbeirat Bayern seit 70 Jahren als politisch unabh\u00e4ngiger und rechtlich selbst\u00e4ndiger Berufsverband. Wir vertreten die Interessen unserer Mitglieder. Wir verstehen uns als Wegweiser f\u00fcr die Politik und als Sprachrohr der gesamtwirtschaftlichen Vernunft. Zugleich versuchen wir als Mittler zwischen Wirtschaft und Politik mehr gegenseitiges Verst\u00e4ndnis zu wecken und ein Vertrauensverh\u00e4ltnis aufzubauen, das ein partnerschaftliches Zusammenwirken im Sinne der Sozialen Marktwirtschaft erm\u00f6glicht.\n\nUnsere Mitglieder sind Unternehmerinnen und Unternehmer, F\u00fchrungskr\u00e4fte aus Vorst\u00e4nden und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrungen, Vertreter der Freien Berufe sowie Unternehmen \u2013 dazu geh\u00f6ren international renommierte Gro\u00dffirmen ebenso wie mittelst\u00e4ndische Betriebe aus allen Bereichen der Wirtschaft in ganz Bayern.\n\nUnsere Hauptaufgabe sehen wir darin, Erfahrungen aus der unternehmerischen Praxis in die Politik einzubringen und schon im Vorfeld auf wirtschaftspolitische Entscheidungen Einfluss zu nehmen. Wir treten f\u00fcr Rahmenbedingungen ein, unter denen sich unsere Betriebe im Wettbewerb und Strukturwandel erfolgreich behaupten und entfalten k\u00f6nnen.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "Veranstaltungen zu europapolitischen Themen \nBeitr\u00e4ge zu Europafragen in der Mitgliederzeitung Kompass \nDelegationsreisen nach Br\u00fcssel und Stra\u00dfburg", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.14323, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "800000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Johann Schachtner", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Generalsekret\u00e4r", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)0892422860"}