{"member_organisations": "", "identification_number": "740076932020-43", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Customs, Business and Industry, Taxation, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Rybn\u00e1 716/24", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Michal Feix", "inter_groups": "Sledujeme \u010dinnost Creative industries a Digital agenda", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "S ohledem na na\u0161e st\u00e1vaj\u00edc\u00ed klienty sledujeme dnes prakticky v\u0161e z oblasti Digital Single Market - tedy autorsk\u00e9 pr\u00e1vo, voln\u00fd pohyb dat, GDPR, ePrivacy, spot\u0159ebitelsk\u00e1 legislativa, platform 2 business, fake-news, kyberbezpe\u010dnost, fake-new", "organisation_name": "Chronos Consulting, s.r.o.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FEIX#Michal", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "11/07/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 1 Star\u00e9 m\u011bsto", "membership": "", "head_office_post_code": "110 00", "goals__remit": "Lobov\u00e1n\u00ed na n\u00e1rodn\u00ed a Evropsk\u00e9 \u00farovni v z\u00e1jmu klient\u016f z oblasti IT a ICT, zprost\u0159edkov\u00e1n\u00ed obchodn\u00edch dohod a akvizic, obchodn\u00ed poradenstv\u00ed", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)910112611", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "s.r.o.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michal Feix", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Jednatel"}