{"member_organisations": "", "identification_number": "74081206759-11", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Digital economy and society, Transport, Banking and financial services", "head_office_address": "8-10 Terrasse Bellini", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois Asselin", "inter_groups": "Intergroupe PME", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "940", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "\u2022    Small Business Act  \n\u2022    R\u00e9gulation financi\u00e8re, acc\u00e8s au financement \n\u2022    Politique d\u2019entreprise et affaires juridiques \n\u2022    Acc\u00e8s des PME aux march\u00e9s publics \n\u2022    Fiscalit\u00e9 des entreprises  \n\u2022    Politique sociale dont formation professionnelle \n\u2022    Politique r\u00e9gionale \n\u2022    Agenda num\u00e9rique  \n\u2022    D\u00e9veloppement durable \n\u2022    Droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, brevet communautaire, lutte anti-contrefa\u00e7on \n\u2022    Politique commerciale  dont accords de libre \u00e9change et principe de r\u00e9ciprocit\u00e9", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration des Petites et Moyennes Entreprises (CPME)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "4 rue Jacques de Lalaing", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)022850702", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DUGU\u00c9#Claire, ESTIENNE#Maguelone", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/09/2011", "website_address": "http://www.cpme.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Alternate Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Puteaux", "membership": "La CPME est membre de l'UEAPME (Union europ\u00e9enne de l'artisanat et des PME).", "head_office_post_code": "92806", "goals__remit": "La CPME, Conf\u00e9d\u00e9ration des Petites et Moyennes Entreprises, est une organisation patronale interprofessionnelle, priv\u00e9e et ind\u00e9pendante, dont la repr\u00e9sentativit\u00e9 est officiellement reconnue. Elle assure la repr\u00e9sentation et la d\u00e9fense de l'ensemble des petites et moyennes entreprises, tous secteurs confondus (industrie, commerce, services, artisanat), au niveau national, tant aupr\u00e8s des pouvoirs publics que des partenaires sociaux, ainsi qu'au niveau international. Elle regroupe \u00e0 la fois des f\u00e9d\u00e9rations professionnelles et des structures territoriales interprofessionnelles.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0033)0147627373", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "B\u00e9atrice Brisson", "customers": "", "belgium_office_post_box": "1040", "position": "Directrice Affaires europ\u00e9ennes et internationales"}