{"member_organisations": "", "identification_number": "741203232263-83", "fields_of_interest": "Single market, Research and innovation, Sport, Transport", "head_office_address": "M\u00fchlweg 9", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Jo Konrad", "inter_groups": "TRAN - Korrespondenz und Gespr\u00e4che mit dem Berichterstatter Marian-Jean MARINESCU und anderen Mitgliedern des Ausschusses f\u00fcr Verkehr und Tourismus", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Legislative Entschlie\u00dfung des Europ\u00e4ischen Parlaments vom 12. Juni 2018 zum Vorschlag f\u00fcr eine Verordnung des Europ\u00e4ischen Parlaments und Rats zur Festlegung gemeinsamer Vorschriften f\u00fcr die Zivilluftfahrt und zur Errichtung einer Agentur der Europ\u00e4ischen Union f\u00fcr Flugsicherheit sowie zur Aufhebung der Verordnung (EG) Nr. 216/2008 des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates (COM(2015)0613 \u2013 C8-0389/2015 \u2013 2015/0277(COD))", "organisation_name": "Deutscher Ultraleichtflugverband e.V. (DULV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/08/2018", "website_address": "http://www.dulv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gro\u00dferlach-Morbach", "membership": "AOPA Germany", "head_office_post_code": "71577", "goals__remit": "F\u00f6rderung des Ultraleichtflugsportes \nWahrnehmung \u00f6ffentlicher Aufgaben im Zusammenhang mit der Benutzung des Luftraums durch Luftsportger\u00e4te entsprechend der Beauftragung durch das Bundesministerium f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur (BMVI)", "industry_forums": "EASA\u00b4s Rulemaking Tasks and Advisory Committees via IAOPA", "head_office_phone": "(+49)7192 93014-0", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "832544", "legal_status": "Verband", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jo Konrad", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vorsitzender"}