{"member_organisations": "", "identification_number": "7413071416-61", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Public Health, Food Safety, Transport", "head_office_address": "Adenauerallee, 87", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Harald Niemann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Verordnung \u00fcber tierische Nebenprodukte. Rechtsvorschriften \u00fcber Futtermittel, Lebens- und Futtermittelhygiene, Bek\u00e4mpfung von Tierseuchen. Erneuerbare Energien.", "organisation_name": "Verband der Verarbeitungsbetriebe Tierischer Nebenprodukte e.V. (VVTN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/09/2008", "website_address": "http://stn-vvtn.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "Dachverband EU: \n \nEuropean Fat Processors and Renderers Association (EFPRA) \nwww.efpra.eu", "head_office_post_code": "53113", "goals__remit": "Wahrung der hygienischen Belange bei der Verwertung und Beseitigung von tierischen Nebenprodukten zum Schutz von Mensch, Tier und Umwelt. Vertretung der Interessen der Mitglieder gegen\u00fcber Recht setzenden K\u00f6rperschaften. Einsatz f\u00fcr eine angemessene W\u00fcrdigung der unternehmerischen T\u00e4tigkeit der Mitglieder.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49228)212175", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Harald Niemann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}