{"member_organisations": "", "identification_number": "74246505019-84", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Environment, Justice and Fundamental Rights, External Relations, Digital economy and society, Climate Action", "head_office_address": "Route de Ferney, 106", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Pierre CARIAGE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "683676", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "L\u2019Antenne du Docip \u00e0 Bruxelles a pour principale vocation de faciliter le transfert d\u2019informations entre les peuples autochtones et les institutions europ\u00e9ennes. Elle vise \u00e0 soutenir les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s autochtones souhaitant alerter l\u2019UE sur les probl\u00e9matiques de terrain auxquelles sont confront\u00e9es leur communaut\u00e9 en les conseillant dans leur prise de contact avec les institutions \u00e0 Bruxelles ainsi qu\u2019avec les D\u00e9l\u00e9gations de l\u2019UE dans leur pays.  \nL\u2019Antenne a \u00e9galement pour objectif de tenir informer les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s autochtones de l\u2019actualit\u00e9 de l\u2019UE afin que ceux-ci puissent notamment contribuer aux processus l\u00e9gislatifs, participer aux consultations de la soci\u00e9t\u00e9 civile ou r\u00e9pondre aux appels d\u2019offres.", "organisation_name": "Centre de Documentation, de Recherche et d'Information des Peuples Autochtones (Docip)", "belgium_office_post_code": "1050", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "44 rue Vautier", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)2 203 45 05", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "NICOLAS#Mahillon , RODRIGUEZ FAJARDO#Amalia, WUIDAR#Mathias", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/01/2011", "website_address": "http://www.docip.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gen\u00e8ve", "membership": "Regard - Geneva Human Rights Activity Information Network \nGlobal compact Network Switzerland - http://www.globalcompact.ch/membership/gcns-members", "head_office_post_code": "1202", "goals__remit": "Mission et objectif : \n \nle Docip est: \n \n1) Un centre de documentation et d'information cr\u00e9\u00e9 en 1978 \u00e0 l'initiative des d\u00e9l\u00e9gations autochtones participant \u00e0 la premi\u00e8re Conf\u00e9rence internationale concernant les droits des peuples autochtones qui a eu lieu aux Nations Unies (Gen\u00e8ve, 1977).  \n2) Une organisation de service qui a pour principe le respect de l'autod\u00e9termination des peuples autochtones : il agit \u00e0 leur demande, les consulte r\u00e9guli\u00e8rement sur les activit\u00e9s \u00e0 r\u00e9aliser et leur apporte un soutien impartial.  \n3) Un centre de liaison quadrilingue, entre les organisations internationales et les peuples autochtones, et entre les peuples autochtones : il travaille avec toutes les communaut\u00e9s et organisations autochtones qui le sollicitent, sans distinction aucune, en anglais, fran\u00e7ais, espagnol et russe (voire portugais).  \n4) Une fondation suisse \u00e0 but non lucratif, dont l'objectif premier est de soutenir les peuples autochtones dans la d\u00e9fense de leurs droits, en particulier aupr\u00e8s des institutions internationales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41 22)740 34 33", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1161617", "legal_status": "Fondation suisse \u00e0 but non lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Amalia RODRIGUEZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Repr\u00e9sentante aupr\u00e8s de l'UE"}