{"member_organisations": "", "identification_number": "742489515854-03", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Europe for Family ASBL Rue Notre-Dame 16", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Ludovine de La Roch\u00e8re", "inter_groups": "Suivi des travaux de l'intergroupe \"Vieillissement actif, solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle et politiques familiales\" et de l'intergroupe \"Droits de l'enfant\"", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Les sujets li\u00e9s directement ou indirectement \u00e0 la Famille \nLe travail des commissions FEMM, JURI et LIBE principalement \nSuivi des travaux de l'intergroupe \"Vieillissement actif, solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle et politiques familiales\" et de l'intergroupe \"Droits de l'enfant\" \nSuivi des groupes de travail et initiatives li\u00e9es \u00e0 la famille, l'enfance et l'\u00e9ducation.", "organisation_name": "EUROPE FOR FAMILY (EFF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DE BOUTRAY#Antoine, DESMOULINS LEBEAULT#Philippe, DUTHEIL DE LA ROCHERE#Ludovine", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/02/2015", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Perwez", "membership": "", "head_office_post_code": "1360", "goals__remit": "L\u2019association a pour but, dans un cadre non lucratif, de promouvoir et d\u00e9fendre la famille comme base de la soci\u00e9t\u00e9 humaine, et par cons\u00e9quent, de traiter, entre autres, des questions concernant la politique familiale, le mariage, la conception, la filiation, la parent\u00e9, l\u2019adoption, les questions g\u00e9n\u00e9rationnelles, l\u2019enfance, l\u2019\u00e9ducation, la fin de vie, la d\u00e9finition de l'Etre humain par rapport \u00e0 son environnement, la d\u00e9mographie, l'\u00e9conomie et les libert\u00e9s fondamentales. \n \nL'association peut poser tous les actes se rapportant directement ou indirectement \u00e0 son objet social et notamment pr\u00eater son concours \u00e0 toute activit\u00e9 similaire, que ce soit en Belgique ou \u00e0 l'\u00e9tranger. Elle pourra notamment : \n-    faire de la recherche scientifique, des analyses sociologiques, philosophiques, d\u00e9mographiques, \u00e9conomiques et politiques, \n-    r\u00e9diger et \u00e9diter des ouvrages, des revues et autres publications, \n-    organiser ou participer \u00e0 des conf\u00e9rences, congr\u00e8s, colloques, formations et r\u00e9unions, \n-    dispenser des conseils et en accompagner l\u2019application, \n-    communiquer et diffuser des informations via les m\u00e9dias, y compris Internet et les r\u00e9seaux sociaux, \n-    coordonner toute action engag\u00e9e par des personnes physiques ou morales aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes ou nationales en Europe, \n-    acqu\u00e9rir, louer ou utiliser des b\u00e2timents, bureaux, installations et autres facilit\u00e9s, \n-    ester en justice, tant en tant que demandeur que d\u00e9fendeur, en vue de la r\u00e9alisation de son objet social, \n-    collecter des fonds destin\u00e9s \u00e0 soutenir l\u2019action de l\u2019Association. \nLes activit\u00e9s mentionn\u00e9es dans cet article ne sont pas limitatives.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)495253522", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Support et participation de petits-d\u00e9jeuner de travail organis\u00e9 par des eurod\u00e9put\u00e9s au Parlement Europ\u00e9en. \nParticipation \u00e0 des r\u00e9unions/tables rondes/pr\u00e9sentations organis\u00e9es au Parlement Europ\u00e9en.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "22279", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antoine de Boutray", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire"}