{"member_organisations": "", "identification_number": "744551125349-26", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations", "head_office_address": "Calle San Esteban de Gormaz, 8", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "JOSE JAVIER  CASTRO VELARDE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Libertad religiosa en Espa\u00f1a  \nLibertad religiosa en China  \nPol\u00edtica de migraci\u00f3n \nSolidaridad e integraci\u00f3n de los refugiados", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Enraizados (Enraizados)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "MARIA ISABEL MORENO CASTILLO", "section": "V - Organisations representing churches and religious communities", "lon": "-3.6620208", "source": "", "subsection": "Organisations representing churches and religious communities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://enraizados.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28033", "position": "VICE PRESIDENT", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Publicaci\u00f3n: Su delito es nuestro delito, sobre la libertad religiosa en China.  \n \nCampa\u00f1a de apoyo econ\u00f3mico para una familia refugiada y perseguida a causa de su fe.  \n \nColaboraci\u00f3n en proyectos nacionales con Observatorio para la Libertad Religiosa y de Conciencia.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.4712452", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "25833", "legal_status": "asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Somos una plataforma ciudadana que tiene como objetivo promover la participaci\u00f3n de los cat\u00f3licos en la vida p\u00fablica en el \u00e1mbito nacional, europeo y mundial.  \n \nNuestra misi\u00f3n es trabajar por la consecuci\u00f3n del bien com\u00fan desde una visi\u00f3n cristiana de la vida a trav\u00e9s de la aportaci\u00f3n de propuestas y planes de acci\u00f3n concretos.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)627008895"}