{"member_organisations": "https://fiev.fr/jcms/cde_5177/fr/adherents", "identification_number": "744784518132-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "79 rue Jean Jacques Rousseau", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jacques MAUGE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "* Principaux dossiers l\u00e9gislatifs \nStrat\u00e9gie pour un march\u00e9 unique num\u00e9rique en Europe / Free Trade Agreements (FTA) / TTIP / Dessins & mod\u00e8les / Conflict minerals / Economie circulaire / REACH / CO2 / Emission de polluants / Eclairage / Contr\u00f4le technique / Types d\u2019homologation / RSE / D\u00e9tachement des salari\u00e9s \u2013 Directive Services/Brexit \n \n* Principales politiques \nCommerce, Concurrence, Entreprises, March\u00e9 Unique, Energie, Environnement, Sant\u00e9, Transport, Emploi et politique sociale", "organisation_name": "Syndicat des Fabricants d'Equipements et de Pi\u00e8ces pour Automobiles (SFEPA / FIEV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/07/2015", "website_address": "http://www.fiev.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SURESNES", "membership": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF) \nFrance Industrie \nComit\u00e9 National Anti-Contrefa\u00e7on (CNAC) \nUnion des Fabricants (UNIFAB) \nEuropean Association of Automotive Suppliers (CLEPA) \nEuropean Garage Equipment Association (EGEA) \nPlateforme de la Fili\u00e8re Automobile (PFA) \nThe International Automotive Lighting and Light Signalling Expert Group - Groupe de Travail \"Bruxelles 1952\" (GTB) \nLe R\u00e9seau International de l'Automobile (GERPISA) \nInternational Automotive Task Force (IATF) \nUnion des Industries et des M\u00e9tiers de la M\u00e9tallurgie (UIMM) \nAssociation Eco-entretien (AEE)", "head_office_post_code": "92150", "goals__remit": "* Repr\u00e9senter et d\u00e9fendre collectivement les int\u00e9r\u00eats des entreprises adh\u00e9rentes dans le cadre de contacts permanents avec :  \n(i) les pouvoirs publics fran\u00e7ais et les organisations internationales,  \n(ii) les organisations interprofessionnelles fran\u00e7aises,  \n(iii) les organisations professionnelles repr\u00e9sentatives des clients,  \n(iv) les m\u00e9dias \u00e9conomiques et professionnels.  \n \n* Coordonner les initiatives des entreprises adh\u00e9rentes, notamment en ce qui concerne :  \n(i) la pr\u00e9paration des normes et r\u00e9glementations techniques,  \n(ii) les actions internationales,  \n(iii) la participation \u00e0 des salons grand public et professionnels \u00e0 Paris et \u00e0 l'\u00e9tranger,  \n(iv) la promotion collective de certains produits.  \n \n* Informer et assister les entreprises adh\u00e9rentes, par exemple sur :  \n(i) l'obtention d'aides financi\u00e8res \u00e0 l'innovation, \u00e0 la R&D, aux investissements, au d\u00e9veloppement des exportations et \u00e0 la formation,  \n(ii) le suivi des r\u00e9glementations nationales, europ\u00e9ennes et internationales, en mati\u00e8re technique, commerciale, douani\u00e8re, financi\u00e8re,  \n(iii) l'\u00e9volution \u00e9conomique du secteur,  \n(iv) les programmes de formation et le d\u00e9veloppement de modules adapt\u00e9s aux besoins de la profession.  \n \n* Promouvoir les actions de la F\u00e9d\u00e9ration et valoriser l'image de la profession, gr\u00e2ce aux supports multim\u00e9dia et autres publications ainsi que les salons et les journ\u00e9es professionnelles (Mondial de l'Automobile, Equip Auto, JQC, etc\u2026)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)146250230", "level_of_interest": "global, national", "relevant_communication": "Ces activit\u00e9s s'exercent g\u00e9n\u00e9ralement au niveau national", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat patronal - loi 1884", "person_in_charge_of_eu_relations": "Charles ARONICA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}