{"member_organisations": "", "identification_number": "747471112768-70", "fields_of_interest": "Culture", "head_office_address": "TARGOWA, 6", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "JANUSZ KOMAN", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Kultura oraz szczeg\u00f3\u0142owo Prawo Autorskie. \nKultura oraz szczeg\u00f3\u0142owo Prawo Autorskie.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "KOMAN PRODUCTION (jkoman)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "JANUSZ KOMAN", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "21.4563237", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/01/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.januszkoman.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "WYSZKOW", "membership": "", "head_office_post_code": "07-201", "position": "owner", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.579208", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Polska Klasyfikacja Dzia\u0142alno\u015bci: \n59.11.Z - dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z produkcj\u0105 film\u00f3w, nagra\u0144 video i program\u00f3w telewizyjnych, \n59.20.Z - dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zakresie nagra\u0144 d\u017awi\u0119kowych i muzycznych,  \ndzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z kompozycj\u0105 oraz wydawnictwem muzycznym \n - archiwizacja polskiej tw\u00f3rczo\u015bci.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)605079902"}