{"member_organisations": "- Do.I.T.Management \n- UCB Pharma \n- I.M.G. N\u00b0 Entr 0472.499.470 \n- APERe N\u00b0 Entr 0444.391.246 \n- DECLEYRE CONSULTANCE N\u00b0 Entr 0578.928.167 \n- ENERSOL SPRL \n- LA MAREE GOURMANDE S P R L   \n- SOLAR-TECH Engineering SCRL (Wattuneed) \n- THE PLUG IN COMPANY \n- EQUILIS sa N\u00b0 Entr 0883 730 871  \n- CYBO Interactive sprl N\u00b0 Entr 0821 057 290", "identification_number": "747659727414-58", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Public Health, Transport, Climate Action", "head_office_address": "BOUT DU VILLAGE 54", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "BRUNO CLAESSENS", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- objectifs des pays membres \u00e0 r\u00e9duire leurs \u00e9missions de CO2 ainsi que le taux d'\u00e9missions de particules fines \n- mise en oeuvre des d\u00e9cisions de la COP21, \n- politique d'incitants en faveur de la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "ASSOCIATION POUR LA MOBILITE PROPRE, ELECTRIQUE ET RESPONSABLE (AMPERes)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 4.7333989, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "07/06/2017", "website_address": "http://www.amperes.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "TEMPLOUX", "membership": "- AVERE", "head_office_post_code": "5020", "goals__remit": "L\u2019association AMPERES  a pour objectif d'informer et de sensibiliser sur les avantages de la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique, de fournir des conseils pratiques, de faciliter son d\u00e9veloppement en incitant les autorit\u00e9s locales, r\u00e9gionales, les administrations ainsi que les acteurs \u00e9conomiques \u00e0 d\u00e9ployer un r\u00e9seau \u00e9toff\u00e9 d\u2019infrastructures de recharge et \u00e0 adopter des mesures incitatives pour un d\u00e9veloppement rapide de la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique.   \n \nL\u2019AMPERES veut promouvoir une mobilit\u00e9 propre et responsable en associant l'usage des v\u00e9hicules \u00e9lectriques aliment\u00e9s en \u00e9nergie renouvelable \u00e0 celui des transports en commun, des v\u00e9hicules partag\u00e9s, ou du v\u00e9lo.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "9", "relevant_communication": "- infolettre bimensuelle aux membres de l'asbl \n- page Facebook (asblamperes) \n- site internet (www.amperes.be) \n- nombreux \u00e9v\u00e9nements locaux de sensibilisation ou d'information aux grand public, avec organisation de tests de voitures \u00e9lectriques : UCB Pharma, communes de Neupr\u00e9, Orp-Jauche, St-Hubert, Libramont, etc.", "financial_year_end_date": "", "lat": 50.4813705, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "BRUNO CLAESSENS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)477560022"}