{"member_organisations": "204 cooperativas agrarias asociadas \n \nwww.cooperativesagraries.cat", "identification_number": "750892217854-01", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Environment, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Ulldecona, 33 3r", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Ramon Sarroca Capell", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "35943", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Normativas reguladoras sobre agroindustria, agricultura y ganader\u00eda. Temas relacionados con la PAC y el Desarrollo Rural.", "organisation_name": "Federaci\u00f3 de Cooperatives Agr\u00e0ries de Catalunya (FCAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/06/2015", "website_address": "http://www.cooperativesagraries.cat", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "08038", "goals__remit": "Es una organizaci\u00f3n que representa, promueve y apoya el mundo cooperativo agroalimentario y rural. \n \nEntre les objetivos, destacamos: la representaci\u00f3n y defensa de los intereses de las asociadas, difusi\u00f3n del cooperativismo, promoci\u00f3n de proyectos de inter\u00e9s para nuestras empresas y ofrecer servicios adaptados a los diferentes modelos de cooperativas agrarias para contribuir a su viabilidad econ\u00f3mica y social.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)932260369", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Federaci\u00f3n cooperativas", "person_in_charge_of_eu_relations": "Raquel Callol P\u00e9rez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Relaciones institucionales"}