{"member_organisations": "", "identification_number": "751112328319-77", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Youth, Sport", "head_office_address": "80 Place des G\u00e9ants", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Aline N'ZOLA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/09/2016", "grants": "7500", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Nous sommes en relation avec l'UE uniquement dans la recherche de financements europ\u00e9ens pour les projets de l'association, \u00e9changes avec des jeunes de tous pays, europ\u00e9ens ou autres.", "organisation_name": "Afric'Impact (AI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/09/2017", "website_address": "http://batukavi.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "GRENOBLE", "membership": "Le r\u00e9seau Ritimo, R\u00e9seau d'information et de documentation pour la solidarit\u00e9 et le d\u00e9veloppement durable.", "head_office_post_code": "38100", "goals__remit": "L'association Afric\u2019Impact, adh\u00e9rente au r\u00e9seau Ritimo, met en place des Programmes d\u2019\u00c9ducation \u00e0 la Citoyennet\u00e9 Locale et Internationale (E.C.L.I.) en usant d\u2019outils p\u00e9dagogiques alternatifs sur les questions de repr\u00e9sentations mentales autour des probl\u00e9matiques de citoyennet\u00e9, interculturalit\u00e9 et solidarit\u00e9.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0953281192", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/08/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "47046", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Willy LAVASTRE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinateur Social"}