{"member_organisations": "http://ufcna.eu/spip/spip.php?article178", "identification_number": "755032320914-64", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Taxation, Public Health, Transport, Climate Action", "head_office_address": "UFCNA Chez Mme Beer-Demander 2 avenue Lamartine", "full_time_equivalent_fte": "7", "person_with_legal_responsibility": "CHANTAL BEER-DEMANDER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9glementation des vols de nuit \n- Gestion du ciel europ\u00e9en \n- R\u00e9glementation bruit et pollution des a\u00e9ronefs, ETS et taxation des pollueurs \n- R\u00e8gles et de proc\u00e9dures concernant les restrictions d'exploitation li\u00e9es au bruit dans les a\u00e9roports  \n- Adaptation au droit communautaire dans le domaine de l'environnement, de l'\u00e9valuation et \u00e0 la gestion du bruit dans l'environnement.", "organisation_name": "Union Fran\u00e7aise Contre les Nuisances des A\u00e9ronefs (UFCNA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "20", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2200", "registration_date": "03/03/2016", "website_address": "http://ufcna.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "TOULOUSE", "membership": "-Membres du CNB (Conseil National du Bruit) \n-Membre de la commission amendes de l'ACNUSA (Autorit\u00e9 de Controle des Nuisances Sonores A\u00e9roportuaires) \n-Membre de l'UECNA (Union Europ\u00e9enne Contre les Nuisances A\u00e9riennes) \n-Membre de la CEM (Collaborative Environmental Managment) sign\u00e9e entre la FNAM, l'UAF, la DGAC et l'UFCNA (7/2015)", "head_office_post_code": "31100", "goals__remit": "L\u2019UFCNA est une union f\u00e9d\u00e9rative fran\u00e7aise d\u2019associations qui a pour objet :  \n\u2022 de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des populations contre l\u2019ensemble des nuisances g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par l\u2019activit\u00e9 a\u00e9rienne ou  \na\u00e9roportuaire et leurs cons\u00e9quences, notamment sur l\u2019environnement, l\u2019urbanisme, la sant\u00e9 publique, la qualit\u00e9 de vie. \n\u2022 de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des associations membres,  \n\u2022 de faire la synth\u00e8se des probl\u00e8mes dont elle est saisie par ces derni\u00e8res, \n\u2022 d\u2019organiser et d\u2019harmoniser principalement les actions sur le plan national et/ou europ\u00e9en  \n\u2022 de repr\u00e9senter les int\u00e9r\u00eats nationaux et/ou europ\u00e9ens, voire internationaux, et cela dans l\u2019objectif de lutter contre les pollutions et  \nnuisances de tous les a\u00e9ronefs. \n\u2022 de participer \u00e0 tout organisme ou commission ayant \u00e0 traiter des objets des pr\u00e9sents statuts,  \n\u2022 de mettre en \u0153uvre toutes actions, notamment juridiques, qui concourent directement ou indirectement \u00e0 la r\u00e9alisation de cet objet, \n\u2022 d\u2019organiser toutes manifestations, rencontres, \u00e9tudes et r\u00e9unions publiques utiles \u00e0 la r\u00e9alisation de son objet,  \nL'UFCNA est agr\u00e9\u00e9e par le Minist\u00e8re de l'Environnement au niveau national pour la protection de l'environnement (renouvellement par arr\u00eat\u00e9 le 7 juillet 2015)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)625432233", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "- Participation \u00e0 l'\u00e9tude et \u00e0 la r\u00e9daction de documentation \n- Soutien \u00e0 la publication d'\u00e9tudes dans les domaines de la r\u00e9duction du bruit et de la pollution des a\u00e9ronefs \n- Participation aux Assises du transport A\u00e9rien \u00e0 Paris en 2018 \n- R\u00e9daction et diffusion d'une plaquette d'information et de sensibilisation \n- Intervention lors des CCE des a\u00e9rodromes de loisir pour la mise en oeuvre de CALYPSO et demander \u00e0 limiter l'usage des appareils mal class\u00e9s par CALYPSO", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2205", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "DOMINIQUE LAZARSKI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "VICE-PRESIDENTE"}