{"member_organisations": "", "identification_number": "755385317138-46", "fields_of_interest": "Customs", "head_office_address": "Calle Montera, 13", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "Enrique Astiz Suarez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Son de inter\u00e9s para el COAPI todos aquellos expedientes legislativos, iniciativas y pol\u00edticas que afecten a los derechos de propiedad industrial e intelectual en el \u00e1mbito de la Uni\u00f3n Europea en general y su efecto o trasposici\u00f3n en el \u00e1mbito nacional espa\u00f1ol. \nEn particular, han sido de inter\u00e9s para el COAPI las \u00faltimas modificaciones en el R\u00e9gimen Aduanero Comunitario, el desarrollo del sistema de la Patente Unitaria y, actualmente, la posible modificaci\u00f3n en la distribuci\u00f3n de fondos procedentes de los ingresos de la OAMI.", "organisation_name": "Colegio Oficial de Agentes de la Propiedad Industrial (COAPI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "13", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/04/2015", "website_address": "http://www.coapi.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28013", "goals__remit": "El Colegio Oficial de Agentes de la Propiedad Industrial tendr\u00e1 como fines los siguientes: \n-La ordenaci\u00f3n del ejercicio profesional, con sujeci\u00f3n a las normas legales que sean de aplicaci\u00f3n, y con sometimiento en cuanto a la oferta de servicios y fijaci\u00f3n de remuneraciones a la legislaci\u00f3n aplicable en materia de competencia.  \n-La representaci\u00f3n de la profesi\u00f3n y la defensa de los intereses de los colegiados.  \n-Velar por la \u00e9tica y dignidad profesional y por el correcto ejercicio de las funciones de los agentes de la propiedad industrial.  \n-Procurar con todos los medios a su alcance la permanente mejora de las actividades profesionales de los agentes de la propiedad industrial, proponiendo a la administraci\u00f3n las medidas que sean necesarias para la actualizaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n de dichas actividades.  \n-Colaborar con las administraciones p\u00fablicas e instituciones, prestando los servicios y realizando las actividades que dentro del \u00e1mbito de su competencia le sean propias tanto en inter\u00e9s de las Administraciones p\u00fablicas, sean nacionales, comunitarias o internacionales, como en inter\u00e9s de los agentes y de los particulares, con especial atenci\u00f3n a los consumidores.  \n-Promover las actividades de previsi\u00f3n y de cobertura de la responsabilidad civil que los colegiados aprueben con arreglo a las normas vigentes.  \n-Cuantos otros fines redunden en beneficio de los intereses profesionales de los colegiados.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915223824", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Por cuenta propia el COAPI lleva a cabo anualmente tanto cursos de formaci\u00f3n de agentes de la propiedad industrial como seminarios y conferencias proporcionando informaci\u00f3n tanto a estudiantes como a profesionales de los cambios pol\u00edticos, legislativos y jurisprudenciales en la Uni\u00f3n Europea que afectan a la propiedad industrial e intelectual y el ejercicio de la profesi\u00f3n en ese \u00e1mbito. \nAdem\u00e1s de colaborar en la organizaci\u00f3n de otras reuniones, jornadas y charlas con otras asociaciones profesionales, el COAPI contribuye con sus medios recogiendo la opini\u00f3n de partes interesadas para canalizarla seg\u00fan sea apropiado y hacerla p\u00fablica.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Enrique Astiz Suarez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente"}