{"member_organisations": "", "identification_number": "756365830222-17", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Consumers, Energy, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "32 rue d'Edimbourg", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Julien-Alexis DEFROMONT", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Droits de l'Homme et libert\u00e9s fondamentales; Politique \u00c9conomique; Droit institutionnel de l'UE; Europe Sociale; Protection de l'Environnement; Politique de concurrence; Justice; Politique \u00e9trang\u00e8re; Agenda num\u00e9rique; \u00c9lections europ\u00e9ennes.", "organisation_name": "Julien-Alexis DEFROMONT (JADE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "15/02/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "R\u00e9seau europ\u00e9en d'experts en droit - Trans Europe Experts; \nAssociation Internationale de Droit Economique - A.I.D.E.", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "L'objectif de l'organisation est d'\u00eatre un laboratoire d'id\u00e9es au service du l\u00e9gislateur europ\u00e9en et de porter ses analyses aupr\u00e8s des pouvoirs publics.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)672786095", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Relations publiques; Rencontre d'\u00e9lus et d'officiels; Diffusion de notes ou d'amendements.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "soci\u00e9t\u00e9", "person_in_charge_of_eu_relations": "Julien-Alexis DEFROMONT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Avocat"}