{"member_organisations": "", "identification_number": "757195013270-80", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Wilhelm-Leuschner-Str. 79", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "J\u00f6rg Hofmann", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Regulierung CO2-Grenzwerte bei PKW, Europa 2020, Energy Union, Industrie-, Klima und energiepolitische Initiativen wie zum Beispiel Regulierung CO2-Grenzwerten und Europa 2020", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)", "belgium_office_post_code": "1210", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Wolfgang Lemb", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "8.6661628", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)22183320", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Boulevard du Roi Albert II, 5", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "13/03/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.igmetall.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#TIEDEMANN Moriz-Boje #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other#Enforcement#High Level expert Group on energy-intensive industries#E03326#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3326#Member#C#Sherpa Group", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "Die IG Metall ist Mitglied des Deutschen Gewerkschaftsbundes (DGB), der industriAll \u2013 European Trade Union und der industriAll Global Union.", "head_office_post_code": "60329", "position": "Mitglied des gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Vorstands", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Veranstaltungen zu den Themen CO2-Regulierung und Industriepolitik, Publikation \"Das soziale Europa\" (Link: https://www.otto-brenner-stiftung.de/fileadmin/user_data/stiftung/Veranstaltungen/MOE/2014/Themenheft_Europa_final_zweite_Auflage_deutsch_74fa165c3cfacf4bb871ee21c87dc97c72dc2ac3.pdf)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.1032233", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Gewerkschaft", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Interessen vertreten - politisch mitreden \nDie IG Metall ist mit \u00fcber 2,3 Millionen Mitgliedern die gr\u00f6\u00dfte Einzelgewerkschaft weltweit. Wir handeln gute und faire Tarifvertr\u00e4ge aus und engagieren uns f\u00fcr eine gerechte Gesellschaft in der Arbeits- und Lebenswelt. Gemeinsam mit Mitgliedern, Betriebsr\u00e4ten, Vertrauensleuten und allen Engagierten, setzen wir uns f\u00fcr ein Gutes Leben ein.  \n \nMit mehr als 125 000 Vertrauensleuten und Betriebsr\u00e4ten in \u00fcber 18 000 Betrieben vertreten wir die wirtschaftlichen, politischen und kulturellen Interessen unserer Mitglieder. Wir setzen uns f\u00fcr die Besch\u00e4ftigten in den Branchen Metall und Elektro, Eisen und Stahl, Textil und Bekleidung, Informationstechnik, Holz und Kunststoff und in der Zeit- und Leiharbeit ein. Bei uns sind Facharbeiter, Angestellte, Auszubildende, Ingenieure und viele andere Besch\u00e4ftigte vereint. \u00dcber 160 regionale IG Metall Verwaltungsstellen in sieben Bezirken organisieren bundesweit die Gewerkschaftsarbeit. In unserer Zentrale in Frankfurt unterst\u00fctzen wir die Verwaltungsstellen und koordinieren die politische Arbeit. \n \nDas EU-Verbindungsb\u00fcro vertritt seit 2014 die Interessen der IG Metall gegen\u00fcber den europ\u00e4ischen Institutionen. Es verfolgt und begleitet aktiv die europ\u00e4ische Gesetzgebung und informiert laufend \u00fcber europ\u00e4ische Rechtsetzungsvorhaben und -entwicklungen. \n \nDie Tarifpolitik der IG Metall \nDie Tarifpolitik ist eine der wichtigsten Aufgaben der IG Metall. Tarifvertr\u00e4ge m\u00fcssen den Bed\u00fcrfnissen der Besch\u00e4ftigten gerecht werden. In den Tarifverhandlungen setzen wir uns daf\u00fcr ein, Einkommen zu sichern und zu erh\u00f6hen, Arbeitszeiten zu verk\u00fcrzen, die Arbeitsqualit\u00e4t zu steigern und Arbeits- und Ausbildungspl\u00e4tze zu erhalten. \n \nVertrauensleute und gewerkschaftliche Betriebspolitik \nUnsere Vertrauensleute und Betriebsr\u00e4te setzen sich im Betrieb f\u00fcr eine gerechte Einkommensverteilung und gute Arbeitsbedingungen ein. Gesundheitsschutz am Arbeitsplatz, umweltschonende Produktion, Organisation der Arbeit, betriebliche und berufliche Weiterbildung der Besch\u00e4ftigten, Eingruppierung und Arbeitszeit - das sind die Themen, mit denen sich unsere Vertrauensleute und Betriebsr\u00e4te auseinandersetzen. Vertrauensleute werden von den IG Metall-Mitgliedern im Betrieb gew\u00e4hlt. Sie beraten unsere Mitglieder \u00fcber ihre Rechte aus Tarifvertr\u00e4gen und Betriebsvereinbarungen, er\u00f6rtern Tarifforderungen, informieren \u00fcber die Politik der IG Metall und nominieren die Kandidaten der IG Metall f\u00fcr den Betriebsrat. \n \nDer Betriebsrat \nDer Betriebsrat wird von allen Besch\u00e4ftigten gew\u00e4hlt und ist die gesetzliche Interessenvertretung im Betrieb. Seine Rechte und Pflichten regelt das Betriebsverfassungsgesetz. \u00dcber 80 Prozent der Betriebsratsmitglieder in der Metallwirtschaft sind in der IG Metall organisiert. Wir wollen die Mitbestimmungsrechte zugunsten der Belegschaft ausweiten. \n \nDie IG Metall in der Gesellschaft \nWir fordern eine soziale, demokratische und \u00f6kologische Wirtschaftsordnung und eine gerechte Gesellschaft in der Arbeits- und Lebenswelt. Gemeinsam mit unseren Mitgliedern gestalten wir die politische Entwicklung mit, um gerechte Arbeits- und Lebensverh\u00e4ltnisse zu erreichen.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)69 6693 0"}