{"member_organisations": "http://www.stahl-online.de/wp-content/uploads/2013/09/20150401_Mitgliedswerke_WV_Stahl.pdf", "identification_number": "75755621888-61", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Sohnstra\u00dfe 65", "full_time_equivalent_fte": "2,75", "person_with_legal_responsibility": "Hans J\u00fcrgen Kerkhoff", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Initiativen aus den Bereichen Handels-, Rohstoff-, Steuer-, Investitions-, Industrie-, Umwelt-, Energie- und Klimapolitik", "organisation_name": "Wirtschaftsvereinigung Stahl (WV Stahl)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "7", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue des Arts 56", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)28011387", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DR. CONRADS#Claudia", "estimate_of_costs_absolute_amount": "400000", "registration_date": "23/06/2009", "website_address": "http://www.stahl-online.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "D\u00fcsseldorf", "membership": "http://www.stahl-online.de/wp-content/uploads/2013/09/2015_Mitgliedschaften_WV_Stahl-.pdf", "head_office_post_code": "40237", "goals__remit": "Die Wirtschaftsvereinigung Stahl vertritt die branchenpolitischen Interessen fast aller in Deutschland produzierenden Stahlunternehmen. Wichtigstes Ziel ist es, ein wirtschaftspolitisches Klima zu schaffen oder zu erhalten, in dem unsere Mitglieder erfolgreich arbeiten k\u00f6nnen. \n \nUnsere Schwerpunkte sind: Energie und Klimaschutz, Forschung und Entwicklung, Umwelt, Recht und Steuern, Handel und Rohstoffe. \n \nEin Verbindungsb\u00fcro in Br\u00fcssel garantiert Kontaktpflege und Informationsbeschaffung bei den Europ\u00e4ischen Institutionen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49211)6707 0", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "WV Stahl - nicht rechtsf\u00e4higer Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Claudia Conrads", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiterin B\u00fcro Br\u00fcssel"}