{"member_organisations": "El colectivo asociado son personas residentes en el barrio de Chueca, en Madrid.", "identification_number": "760256228604-15", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Environment, Public Health, Transport", "head_office_address": "San Bartolom\u00e9 4 - 1 Academia Pinto", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "ESTEBAN BENITO GARCIA", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "En primer lugar estamos interesados en el futuro desarrollo de la pol\u00edtica sobre ruido ambiental por parte de la UE (incluyendo su efectos en la salud). \nPor otro lado, nos interesan todas las pol\u00edticas y directivas de la UE en relaci\u00f3n con el desarrollo urbano sostenible, el transporte (espec\u00edficamente el transporte urbano) y la protecci\u00f3n del medio ambiente y la salud, en especial en lo que se refiere a la contaminaci\u00f3n en sentido amplio.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de Vecinos de Chueca (AVChueca)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.698703, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "10/10/2017", "website_address": "http://www.avchueca.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Noise Expert Group#E02809#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2809#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "", "head_office_post_code": "28004", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n de Vecinos de Chueca (AVChueca) se constituy\u00f3 en el a\u00f1o 2001 y ha venido trabajando desde entonces con etapas de mayor y menor intensidad. En el a\u00f1o 2008, preocupados por el alarmante deterioro en las condiciones del barrio, un numeroso grupo de vecinos decidi\u00f3 retomar el esfuerzo para intentar conseguir un barrio m\u00e1s habitable para sus  residentes.  \n \nTan plural como el barrio: AVChueca es totalmente apol\u00edtica y sus miembros representan la propia diversidad del barrio, con asociados que son vecinos de toda la vida y nuevos residentes, propietarios e inquilinos, j\u00f3venes y mayores, y todas los formas de familia y orientaciones sexuales.  En nuestra asociaci\u00f3n tambi\u00e9n tienen cabida los comerciantes de Chueca siempre que su actividad comercial no ocasione perjuicios a los vecinos.  \n \nNo pueden pertenecer a nuestra Asociaci\u00f3n, como es obvio, personas f\u00edsicas que pertenezcan a asociaciones o colectivos opuestos a los fines e intereses de nuestra asociaci\u00f3n. Y tampoco personas que no residan en el barrio. \n \nUn barrio mejor: \n \nLo que nos une a todos es el empe\u00f1o por lograr un barrio m\u00e1s habitable, donde se respeten nuestros derechos como residentes. \n \nEn el art\u00edculo 2 de nuestros estatutos se definen nuestros objetivos, que son los siguientes: \n \na.- Defensa de los intereses generales de los vecinos, en calidad de usuarios y destinatarios finales de la actividad urban\u00edstica, cultural, deportiva, educativa, sanitaria, de vivienda, social, econ\u00f3mica, de consumo, de descanso,  del respeto que han de guardar los negocios de recreo del barrio, de participaci\u00f3n en asuntos de inter\u00e9s general de la ciudad, etc, fomentando las medidas participativas m\u00e1s adecuadas. \n \nb.- Informar y apoyar a los vecinos en todas las cuestiones que afecten a sus intereses generales. \n \nc.- Asumir la representaci\u00f3n de los vecinos del \u00e1mbito territorial adoptando las resoluciones y llevando a t\u00e9rmino las actuaciones que por su importancia o inter\u00e9s les afecten individual o colectivamente, o a los intereses generales de la ciudad. \n \nd.- Fomentar el asociacionismo entre los vecinos del \u00e1mbito territorial como instrumento de participaci\u00f3n y defensa de los intereses generales de los vecinos. \n \ne.- Vigilar y exigir que las administraciones p\u00fablicas, en su respectivo \u00e1mbito de competencias, cumplan escrupulosamente con su obligaci\u00f3n de promover y facilitar el desarrollo de asociaciones, federaciones, confederaciones y uniones que persigan el inter\u00e9s general. \n \nf.- Exigir a las administraciones p\u00fablicas, en su respectivo \u00e1mbito de competencias, el cumplimiento de los derechos reconocidos por la Ley Org\u00e1nica 1/2002, sus normas de desarrollo y los reglamentos municipales. \n \ng.-  La mejora urban\u00edstica del barrio y la conservaci\u00f3n de su patrimonio hist\u00f3rico \u2013 art\u00edstico. \n \nh.- El control de todas las formas de contaminaci\u00f3n tanto ac\u00fastica como ambiental y electromagn\u00e9tica. \n \ni.- La defensa del peque\u00f1o comercio del barrio que constituye una fuente de calidad de vida y comunicaci\u00f3n social enriquecedoras para todos. \n \nj.- La protecci\u00f3n de los colectivos m\u00e1s d\u00e9biles como los ni\u00f1os, las mujeres, las personas mayores con pocos recursos, los discapacitados, los inmigrantes. \n \n\u00bfC\u00f3mo nos organizamos? \n \nPara cada problema del barrio hemos constituido grupos de trabajo (Limpieza, Seguridad, Botell\u00f3n, Movilidad, Dotaciones, Eventos...). Los grupos trabajan de manera aut\u00f3noma y comparten los resultados con el resto de los socios. \n \nLa asociaci\u00f3n de vecinos de Chueca est\u00e1 integrada en la Coordinadora de Vecinos del Distrito Centro de Madrid que agrupa a las asociaciones de vecinos del centro de la capital de Espa\u00f1a, que sufren problemas comunes. Del mismo modo, forma parte de la red europea de asociaciones de vecinos \"Vivre la Ville!\".", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.421329, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2000", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "ESTEBAN BENITO GARCIA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENTE", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)647248989"}