{"member_organisations": "http://reformed-eu.org/liens \nhttp://www.anme-ngo.eu/en/anme/board.html", "identification_number": "76111217833-78", "fields_of_interest": "Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "siege social BE : QUESVAL, 10/2 adresse postale Bureau Principal FR : 8, rue Palouzi\u00e9  93400 SAINT OUEN", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Dominique DELAPORTE", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Recommandation ECVET membre utilisateur du R\u00c9SEAU depuis 2011, et devenus experts sectoriel en 2013.  Cette recommandation nous sert de levier pour la mise en place de nos objectifs de reconnaissance eu niveau europ\u00e9en depuis 2012 nous travaillons sur la mise en place de la recommandation, puis nous r\u00e9implenterons progressivement au national et international. Nous nous positionnons par notre travail d'expertise au sein de notre organisation europ\u00e9enne \u00e0 vis\u00e9es internationales comme une autorit\u00e9 comp\u00e9tente priv\u00e9e et ce durant toute la mise en place de nos buts et ensuite au fur et \u00e0 mesure de mise en oeuvre de nos certifications sectorielles au niveau europ\u00e9en puis mise en correspondance avec les autorit\u00e9s nationales gr\u00e2ce \u00e0 la transparence des cr\u00e9dits ECVET et aux contacts pris avec celles-ci.", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Regroupement Europ\u00e9en pour la FOrmation et la Reconnaissance en MEDecines non conventionnnelles (R.E.FO.R.MED\u00ae)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "DOMINIQUE DELAPORTE", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DELAPORTE#Dominique, VINALS GARCIA#Maria Amparo", "registration_date": "25/01/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.reformed-eu.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "BOITE 10", "head_office_city": "SPONTIN", "membership": "membre de :  \nFAIB \nhttp://faib.org/ \n \nECVET TEAM UK \nhttp://www.ecvet-secretariat.eu/en \n \nPARLEMENT EUROPEEN accr\u00e9ditation pour l'ann\u00e9e 2017 2018 \n \nCommission Europ\u00e9enne : Obtention d'un num\u00e9ro de PIC afin de participer aux appels \u00e0 proposition 2014-2020. \n \nPartenaire de : \n \nAMNE DE depuis 2012 \nhttp://anme-ngo.eu/en \n \nFFK FR depuis 2011 \nhttp://federation-kinesiologie.fr/ \n \nWOCPM INTERNATIONAL depuis 2013 \nhttp://www.wocpm.org/ \n \nICNM depuis 2014 \nhttp://fr.icnmnaturopathy.org/ \n \nCAM ou Comit\u00e9 Mondiale pour l'Apprentissage tout au long de la vie http://cma-lifelonglearning.org/frenchbis/", "head_office_post_code": "5530", "position": "PR\u00c9SIDENTE FONDATRICE", "financial_year_start_date": "01/03/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "Pr\u00e9sentation de l'ECVET appliqu\u00e9e au programme de formation valid\u00e9 par notre organisation \u00e0 TANGER https://www.youtube.com/watch?v=ayzkOA4pHwU, soutien \u00e0 la publication d'ouvrage de r\u00e9f\u00e9rences pour la branche AROMA et PHYTO... participation \u00e0 de nombreux \u00e9venements europ\u00e9ens et internationaux : Participation en 2013 les 24 et 25 octobre 2013 au s\u00e9minaire ECVET d'implantation nationale \u00e0 Bruxelles et \u00e0 la semaine europ\u00e9enne du LLL ou Long Life Leraning qui s'est tenue au parlement europ\u00e9en de Bruxelles. En 2014 nous allons participer au 3 \u00e8me symposium sur la th\u00e9matique : INTELLIGENT HEALTH & PREVENTIVE MEDICINE \nINTERNATIONAL SYMPOSIUM (IPMIS) au MAROC (TANGER) http://www.phytonutrition.info/symposium-international.html qui se tiendra au Maroc du 6 au 9 juin 2014 et nous sommes partenaire du 2 \u00e8me CONGRES INTERNATIONAL DE NATUROPATHIE ou ICNM. Au FORUM annuel ECVET a VIENNE. Parlement europ\u00e9en LA SEMAINE LLL organis\u00e9e par EUCIS http://www.eucis-lll.eu/category/events/past-lifelong-learning-week/, le 20 janvier 2015 INFODAY Bruxelles  https://eacea.ec.europa.eu/erasmus-plus/events/support-for-policy-reform-forward-looking-cooperation-projects-infoday_en, les 5 et 6 f\u00e9vrier 2015 UNESCO 4\u00e8me FORUM MONDIAL D'APPRENTISSAGES TOUT AU LONG DE LA VIE http://www.cma-lifelonglearning.org/lll/?page_id=2270 Pr\u00e9sentation de l'ECVET \u00e0 l'universit\u00e9 de Blida en ALG\u00c9RIE en novembre 2015 participation \u00e0 la constitution d'un comit\u00e9 scientifique pour les plantes m\u00e9dicinales m\u00e9diterran\u00e9ennes pour le laboratoire de recherche de l'Universit\u00e9. \nParticipation \u00e0 la semaine de l'Europe des comp\u00e9tences professionnelles en d\u00e9cembre 2016 et proposition d'ateliers/conf\u00e9rences afin de pr\u00e9senter ce que sont les Pratiques de Sant\u00e9 Traditionnelles et Naturelles ou PSTN, participation en 2017 \u00e0 la deuxi\u00e8me semaine des comp\u00e9tences professionnelle conjointement avec la c\u00e9l\u00e9bration de nos 10 ans sur la th\u00e9matique porteuse des NEUROSCIENCES et de la Neurog\u00e9n\u00e9ses afin d'allier recherches et formation pour l'excellence de notre action. Nous sommes pass\u00e9s sur la RTBF emission TENDANCES PREMIERE anim\u00e9e par Veronique THYBERGHIEN dans la partie dossier sur la reconnaissance  des Mnc.https://www.rtbf.be/auvio/detail_tendances-1ere-le-dossier?id=2285594", "financial_year_end_date": "01/02/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "aisbl", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Regrouper au niveau europ\u00e9en les Organismes de Formation ou OF et tous les autres acteurs \u0153uvrant ou soutenant dans le cadre des M\u00e9decines Non Conventionnelles ou MNC, terme usuel et officiel en Europe pouvant se d\u00e9cliner aussi sous M\u00e9decines Alternatives et Compl\u00e9mentaires ou MAC.Dans son rapport l'OMS rendu en 2005 pr\u00e9cise aussi le statut des m\u00e9decines traditionnelles ou compl\u00e9mentaires lien courriel : http://ebookbrowse.com/strategies-pour-les-medecines-traditionnelles-2-pdf-d385736049, remis \u00e0 jour en 2014 http://apps.who.int/iris/bitstream/10665/95009/1/9789242506099_fre.pdf \nHarmoniser les connaissances entre m\u00e9decins et non m\u00e9decins par la mise en place d'un Tronc Commun REFORMED  Europ\u00e9en/ International de formation ou TCR-E ou TCR-I. Il se d\u00e9cline en \n- TCR1 g\u00e9n\u00e9ral correspondant aux niveaux de 1 \u00e0 4 du CEC O+ou Cadre Europ\u00e9en des Certification lien : http://ec.europa.eu/education/pub/pdf/general/eqf/leaflet_fr.pdf, permettant d'harmoniser les formations/ enseignements  et qualifications en d\u00e9coulant. (Programme LEONARDO DA VINCI). L'harmonisation se fait sur les PROGRAMMES DE FORMATION dispens\u00e9s depuis plus de 3 ans au sein des Organismes de Formation membres, sur une base des recommandations europ\u00e9ennes ECVET.  \n- TCR2 correspondant aux niveaux de 5 \u00e0 8 du CEC permettant d'harmoniser les enseignements et qualifications en d\u00e9coulant (Programme ERASMUS+). L'harmonisation se fait sur les programmes d'enseignement sup\u00e9rieurs dispens\u00e9s depuis plus de 3ans au sein des Organismes de Formation, sur la base des recommandations europ\u00e9ennes ECTS.  \nActuellement nous avons implent\u00e9 le TCR1 dans les programmes de formation membres par branche correspondant au secteur des MNC afin d'harmoniser les connaissance entre M\u00e9decins et non m\u00e9decins. Les recommandations europ\u00e9ennes ECVET qui nous servent de LEVIER afin de faciliter la reconnaissance des comp\u00e9tences et qualifications, donc de mettre en correspondance le niveau europ\u00e9en de certification et les niveaux Nationaux utilisant d\u00e9j\u00e0 l'EVECT. Nous avons participer au s\u00e9minaire BE TWIN organis\u00e9 \u00e0 la chambre du commerce de Paris le 9 d\u00e9cembre 2011 entrant dans le cadre des projets et recommandations ECVET. REFORMED aisbl est devenu membre utilisateur au sein de l'ECVET TEAM et a particip\u00e9 \u00e0 la conf\u00e9rence finale ainsi qu'au forum organis\u00e9s sur Bruxelles et ce depuis 2012.Un s\u00e9minaire QUALIFICATION DESIGNER a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 sur Paris les 11 et 12 d\u00e9cembre 2012. Cette session d'appui a \u00e9t\u00e9 essentiel pour notre organisation et servira de levier pour l'implantation du syst\u00e8me de recommandations appliqu\u00e9 et adapt\u00e9 \u00e0 nos buts. L\"aisbl a d\u00e9pos\u00e9, plusieurs projets aupr\u00e8s de la DG EDUCATION ET CULTURE de 2008 \u00e0 2013 dans le cadre du programme LEONARDO lors de l'ancien appel \u00e0 proposition qui ont eu lieu de 2007_2013 (Copenhague). \nUn vide juridique europ\u00e9en en mati\u00e8re de MNC ou CAM a pouss\u00e9 les membres de 7 pays diff\u00e9rents \u00e0 se regrouper au sein d'une association internationale de droit belge et former un groupe europ\u00e9en coh\u00e9rent, afin de partager nos exp\u00e9riences, comp\u00e9tences et savoir faire et permettre d'harmoniser les programmes de formations et d'enseignement sur NOTRE TCR tout en respectant les cultures, traditions et le champs d'action de chaque organisme membre. Une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d\u2019appel \u00e0 projet dans le cadre ERASMUS + ou ERASMUS pour tous est lanc\u00e9 pour la p\u00e9riode 2014 2020 auquel nous allons r\u00e9pondre, Nous avons obtenu le PIC ou Personal Identification Code n\u00e9cessaire aupr\u00e8s de la commission europ\u00e9enne pour la mise en oeuvre de nouveaux projets. Cette ann\u00e9e en 2016 nous avons sign\u00e9 un contrat avec le Japon en ao\u00fbt 2016 pour la branche AROMA. Notre action cette ann\u00e9e 2017 sera d'implanter progressivement les PPR ou Profil Professionnels REFORMED aisbl en correspondance avec le TCR et de fait les programmes de formations valid\u00e9s et dispens\u00e9s dans nos OF membres.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0687625486"}