{"member_organisations": "", "identification_number": "761982516710-43", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Trans-European Networks, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "chez Mr BAUBY 48 rue du Rocher", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Pierre BAUBY", "inter_groups": "\"Biens communs services publics\" \n\"Economie sociale\"", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "SIG, SIEG, SNEIG \nTransports \nEnergie \nPostes \nT\u00e9l\u00e9communications \nEau \nGouvernance \nPolitique r\u00e9gionale \nChangement climatique", "organisation_name": "Reconstruire l'action publique (RAP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BAUBY#Pierre", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/03/2015", "website_address": "http://www.actionpublique.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "Refondation et promotion de l\u2019action publique et des Services d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral en Europe", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0607341223", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Relations avec le parlement europ\u00e9en, les commissions concern\u00e9es (en particulier IMCO, TRAN, ITRE), l'Intergroupe \"biens communs services publics\"", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "8000", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre BAUBY", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}