{"member_organisations": "", "identification_number": "763942126040-65", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "CALLE LITUANIA 10 EDIFICIO MUNICIPAL CIES", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "BEGO\u00d1A ANTEQUERA BALAGUER", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "10000", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Nuestra organizaci\u00f3n trabaja principalmente en \u00e1reas de desarrollo local, rural, nueva ruralidad, en clave de g\u00e9nero. Protecci\u00f3n medioambiental, biodiversidad, agricultura ecol\u00f3gica. Custodia del Territorio. Acci\u00f3n social comunitaria.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "HORT DEL MANYANO COOP.V (somcust\u00f2dia)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -0.08065230000000001, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/02/2017", "website_address": "http://www.projectebiocustodia.bio", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "CASTELLON", "membership": "", "head_office_post_code": "12006", "goals__remit": "Somos una cooperativa de trabajo asociado sin \u00e1nimo de lucro, constituida por mujeres, y como entidad de custodia del territorio que desarrolla su actividad principal en las \u00e1reas de acci\u00f3n social y ambiental. Desarrollamos proyectos de dinamizaci\u00f3n social comunitaria, de sensibilizaci\u00f3n socio-ambiental, de conservaci\u00f3n natural, trabajamos la agricultura social y ecol\u00f3gica. Estamos certificados ante el CAECV con el sello de agricultura ecol\u00f3gica. Tambi\u00e9n trabajamos por la igualdad efectiva entre mujeres y hombres desde un enfoque feminista. Defendemos una econom\u00eda humana, del bien com\u00fan y de iniciativa social. Somos una organizaci\u00f3n democr\u00e1tica, solidaria que defiende los derechos humanos.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "Realizamos actividades de car\u00e1cter anual con Ayuntamiento como: Projecte abella (protecci\u00f3n de los polinizadores) con el Ayuntamiento de Onda, este a\u00f1o en su segunda edici\u00f3n. Ciutats sense contaminats en el mismo municipio tambi\u00e9n en la segunda edici\u00f3n. Proyectos como de huerto social para el Ayuntamiento de Castell\u00f3n denominado \"Llaurant oportunitats\". Hemos firmado dos convenios con el Ayuntamiento de Castell\u00f3, uno para llevar la formaci\u00f3n de huertos sociales y otro para promover la Custodia del Territorio denominado SomCustodia. Con Diputaci\u00f3n provincial de Castell\u00f3 hemos organizado el primer encuentro de mujeres de la econom\u00eda verde denominado \"Escola de la Tardor\" que este a\u00f1o ser\u00e1 su segunda edici\u00f3n. Y tenemos tambi\u00e9n un proyecto de innovaci\u00f3n social denominado SINERGYES. Tambi\u00e9n trabajamos la Responsabilidad Social Corporativa a trav\u00e9s de acciones informativas.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 39.9712077, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "64000", "legal_status": "COOPERATIVA DE TRABAJO ASOCIADO", "person_in_charge_of_eu_relations": "BEGO\u00d1A ANTEQUERA BALAGUER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENTA", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)616193462"}