{"member_organisations": "K.A.", "identification_number": "764000032614-11", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Trg Mladih br1 A. I sprat (ulaz kroz haustor p.p.Vije\u0107nice)", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Almir Dzomba", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Bosnia-herzegovina", "eu_initiatives": "Arbeitermobilitaet, West Balkan, Zwischenstaatliche Abmachung \u00fcber Arbeiter aus dem Westbalkanraum. Anerkennung der Diploms und Zeugnisse, EU Richtlinienanpassung, EU Erweiterung, Investitionen, Energie und Umwelt.", "organisation_name": "Hartmann und Mayer d.o.o. Br\u010dko distrikt Bosne i Hercegovine (Hartmann und Mayer)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "19/09/2018", "website_address": "http://hartmannundmayer.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "P.fah br.1", "head_office_city": "Br\u010dko distrikt Bosne i Hercegovine", "membership": "K.A.", "head_office_post_code": "76120", "goals__remit": "Wie m\u00f6chten das zwischenstaatliches Abkommen zwischen der BRD und Bosnien-Herzegowina auf die Bed\u00fcrfnisse der Wirtschaft anpassen und es so erm\u00f6glichen dass die Arbeiter leichter den Weg nach BRD schaffen einerseits und dass die Gesch\u00e4ftsleute einfacher der Zugriff auf die Arbeitsm\u00e4rkte in West Balkan haben.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+387)49951430", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Partnerschaften mit Firmen aus dem ganzen EU Raum", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "limited liability company", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nadja Selimi", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Office Manager"}