{"member_organisations": "http://urheberrechtsbuendnis.de/kontakt.html.de#impressum", "identification_number": "766958726366-05", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Culture, Justice and Fundamental Rights, Single market", "head_office_address": "Aktionsb\u00fcndnis Urheberrecht f\u00fcr Bildung und Wissenschaft Ammerl\u00e4nder Heerstra\u00dfe 121", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Rainer  Kuhlen", "inter_groups": "Hearing on \"Copyright reform: the new mandatory exceptions\" for the Members of the Legal Affairs Committee of the European Parliament.", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "\u00dcberarbeitung der InfoSoc Richtlinie  \n \nMitarbeit an der Richtlinie zum Digital Single Market", "organisation_name": "Aktionsb\u00fcndnis Urheberrecht f\u00fcr Bildung und Wissenschaft (UBIWI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "registration_date": "16/03/2017", "website_address": "http://www.urheberrechtsbuendnis.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Oldenburg", "membership": "", "head_office_post_code": "26129", "goals__remit": "Das Aktionsb\u00fcndnis \u201eUrheberrecht f\u00fcr Bildung und Wissenschaft\u201c ist eine \nInitiative aus dem Umfeld der Hochschulen, die einen freien, \ngrenz\u00fcberschreitenden Zugang zu wissenschaftlichen Informationsquellen \nf\u00fcr Zwecke der Bildung und Wissenschaft mit Hilfe der digitalen Medien \nfordert. \n \n\u00dcber 30 verschiedene Organisationen und Institutionen, darunter die \nHochschulrektorenkonferenz, der Wissenschaftsrat, die \nMax-Planck-Gesellschaft, die Fraunhofer-Gesellschaft und zahlreiche \nweitere geh\u00f6ren zu den Gr\u00fcndern. \n \nZu seinen Anliegen geh\u00f6rt,  eine Verbesserung der rechtlichen \nRahmenbedingungen beim Zugang zu wissenschaftlichen Informationen \nherzustellen. \n \nNach Auffassung des Aktionsb\u00fcndnisses gew\u00e4hrleistet ein  besserer Zugang zu Informationen  bessere Forschung und sorgt f\u00fcr mehr Bildungsgerechtigkeit.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)1735282909", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "J\u00e4hrliche Jahrestagung in Berlin mit Workshops zum Thema Urheberrecht", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4000", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Oliver  Hinte", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Sprecher"}