{"member_organisations": "https://www.cmkos.cz/adresar", "identification_number": "769812125327-28", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Single market, Borders and Security", "head_office_address": "N\u00e1m\u011bst\u00ed Winstona Churchilla 2", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Josef St\u0159edula", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "cz", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Evropsk\u00fd pil\u00ed\u0159 soci\u00e1ln\u00edch pr\u00e1v, Evropsk\u00fd semestr, Evropsk\u00fd soci\u00e1ln\u00ed dialog, strategie Evropa 2020, Sm\u011brnice o vys\u00edl\u00e1n\u00ed pracovn\u00edk\u016f, Antidiskrimina\u010dn\u00ed sm\u011brnice, Evropsk\u00fd soci\u00e1ln\u00ed fond, Evropsk\u00fd fond pro region\u00e1ln\u00ed rozvoj, ...", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "\u010ceskomoravsk\u00e1 konfederace odborov\u00fdch svaz\u016f (\u010cMKOS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "Josef St\u0159edula", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "14.4419771", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cmkos.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#SOKOLOV\u00c1 Radka#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs#Standing Working Party", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 3", "membership": "ETUC, ITUC, TUAC", "head_office_post_code": "130 00", "position": "p\u0159edseda", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.0845968", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "odborov\u00e1 organizace", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "\u010ceskomoravsk\u00e1 konfederace odborov\u00fdch svaz\u016f (\u010cMKOS) jen nejv\u011bt\u0161\u00ed nez\u00e1visl\u00e9 konfederativn\u00ed sdru\u017een\u00ed odborov\u00fdch svaz\u016f v \u010cesk\u00e9 republice. \nSv\u00fdm programem zam\u011b\u0159en\u00fdm na obhajobu pr\u00e1v a z\u00e1jm\u016f zam\u011bstnanc\u016f je p\u0159ipravena spolupracovat a aktivn\u011b pom\u00e1hat p\u0159i zav\u00e1d\u011bn\u00ed opat\u0159en\u00ed, kter\u00e1 vyvedou \u010ceskou republiku z dlouhodob\u00e9ho poklesu ekonomiky, vysok\u00e9 nezam\u011bstnanosti, sni\u017eov\u00e1n\u00ed mezd a plat\u016f a neust\u00e1l\u00fdch destrukc\u00ed soci\u00e1ln\u00edch syst\u00e9m\u016f. K dosa\u017een\u00ed tohoto c\u00edle se t\u00edmto sv\u00fdm programem \u010cMKOS obrac\u00ed jak na sv\u00e9 \u010dleny a zam\u011bstnance, tak i na \u0161irokou ob\u010danskou spole\u010dnost s c\u00edlem vybudovat skute\u010dn\u00fd a plnohodnotn\u00fd soci\u00e1ln\u00ed dialog mezi vl\u00e1dou, odbory, zam\u011bstnavateli a ob\u010danskou spole\u010dnost\u00ed, jako n\u00e1stroj pro hled\u00e1n\u00ed stabiln\u00edch, konsensu\u00e1ln\u00edch a soci\u00e1ln\u011b \u00fanosn\u00fdch v\u00fdchodisek z t\u00e9to krize. Ned\u00edlnou sou\u010d\u00e1st\u00ed tohoto procesu mus\u00ed b\u00fdt i propagace p\u0159\u00ednosu kolektivn\u00edho vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed, solidarity a trval\u00e1 podpora kolektivn\u00edho vyjedn\u00e1v\u00e1n\u00ed ze strany st\u00e1tu. \nProgram \u010cMKOS navazuje na dlouhodobou strategickou koncepci modern\u00ed odborov\u00e9 centr\u00e1ly, kterou si \u010cMKOS vydobyla p\u0159i ochran\u011b z\u00e1jm\u016f zam\u011bstnanc\u016f i \u0161irok\u00fdch vrstev obyvatelstva. Sou\u010dasnou pozici vlivn\u00e9ho a akceschopn\u00e9ho reprezentanta odbor\u016f v \u010cesk\u00e9 republice a uzn\u00e1van\u00e9ho \u010dlena mezin\u00e1rodn\u00edch odborov\u00fdch sdru\u017een\u00ed bude cht\u00edt i nad\u00e1le posilovat.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+420)234461111"}