{"member_organisations": "", "identification_number": "772036512452-93", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Public Health", "head_office_address": "Rua Maria Carlota, N\u00ba12, R/C \u2013 C, Loja 1-A", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Ricardo Sim\u00f5es", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Maus tratos a crian\u00e7as \nDireitos das Crian\u00e7as \nResid\u00eancia alternada de crian\u00e7as", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa para a Igualdade Parental e Direito dos Filhos (APIPDF)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -9.15382, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/12/2013", "website_address": "http://igualdadeparental.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisbon", "membership": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Crian\u00e7a Feliz (Brazil) \n \nSociedade Brasileira de Psicologia Jur\u00eddica (Brazil) \n \nParental Alienation Awareness Organization (USA) \n \nAsociaci\u00f3n de Padres de Familia Separados (Spain) \n \nAPASE (Brazil) \n \nPlatform for European Fathers \n \nColibri", "head_office_post_code": "1750-174", "goals__remit": "Equal parenting, shared residence, family mediation and children rights", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "15", "relevant_communication": "Grupos de M\u00fatua Ajuda", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 38.776628, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6500", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ricardo Sim\u00f5es", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President of the Board", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)919460214"}