{"member_organisations": "- Liste unserer 500 Mitgliedsunternehmen wird nicht ver\u00f6ffentlicht \n- Umsatzrangliste der gr\u00f6\u00dften Getr\u00e4nkefachgro\u00dfh\u00e4ndler in Deutschland unter www.bv-gfgh.de", "identification_number": "772764727830-61", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Environment, Transport", "head_office_address": "Monschauer Stra\u00dfe 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "G\u00fcnther Guder", "industry_forums": "alle zwei Jahre Mitveranstalter der ReUse-Conference in Br\u00fcssel (zuletzt am 23.03.2017)", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Circular Economy Package / Waste Directive \n- Professional Drivers Directive / Road Package", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Bundesverband des Deutschen Getr\u00e4nkefachgro\u00dfhandels e.V. (BV GFGH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "G\u00fcnther Guder", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "6.70110736215286", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/07/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.bv-gfgh.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "D\u00fcsseldorf", "membership": "- Bundesverband Gro\u00dfhandel, Au\u00dfenhandel, Dienstleistungen (BGA) e.V. (www.bga.de) \n- European Federation of Associations of Beer and Beverages Wholesalers (www.cegrobb.org) \n- Reloop-Plattform (www.reloopplatform.eu)", "head_office_post_code": "40549", "position": "gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Vorstand", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "51.2331115", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Unser Verband vertritt die Interessen der Getr\u00e4nkefachgro\u00dfh\u00e4ndler in Deutschland und auf europ\u00e4ischer Ebene.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)211683938"}