{"member_organisations": "http://www.gtfi.org/nosprofessions/", "identification_number": "77885359065-65", "fields_of_interest": "Business and Industry, Environment, Single market", "head_office_address": "rue du D\u00e9barcad\u00e8re, 10", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ga\u00ebtan Fouilhoux", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e8glement des Produits de Construction - S\u00e9curit\u00e9 incendie - Mat\u00e9riaux de construction - S\u00e9curit\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale des Produits", "organisation_name": "Groupement Technique Fran\u00e7ais contre l'Incendie (GTFI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/06/2012", "website_address": "http://www.gtfi.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris Cedex 17", "membership": "Protocole d'entente avec Phosphorus, Inorganic and Nitrogen Flame Retardants Association. \nConvention de partenariat F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des m\u00e9tiers de l'incendie", "head_office_post_code": "75852", "goals__remit": "Le Groupement Technique Fran\u00e7ais contre l\u2019Incendie, syndicat professionnel cr\u00e9\u00e9 en 1948, regroupe l\u2019ensemble des acteurs de la protection passive contre l\u2019incendie dans les domaines de la construction, de l\u2019am\u00e9nagement et des transports. Il est ouvert \u00e0 tous les intervenants qui fabriquent, commercialisent et installent des produits et mat\u00e9riaux am\u00e9liorant le classement en r\u00e9action et r\u00e9sistance au feu. \n \nIl a pour but  de : \n \n- F\u00e9d\u00e9rer les professionnels de la protection passive incendie pour valoriser leurs techniques et pr\u00e9parer l\u2019avenir de la profession, \n- D\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats collectifs des professions qu\u2019elle regroupe et de les repr\u00e9senter s\u2019il y a lieu, \n- Favoriser les bonnes pratiques et le respect de la r\u00e9glementation, \n- Renseigner et d\u2019informer  les adh\u00e9rents et tous les intervenants \u00e0 l\u2019acte de protection passive contre l\u2019incendie, \n- Contribuer au d\u00e9veloppement des techniques de protection passive contre l\u2019Incendie, \n- Participer avec les pouvoirs publics \u00e0 l\u2019\u00e9volution de la r\u00e9glementation s\u00e9curit\u00e9 contre l\u2019Incendie en mati\u00e8re de comportement au feu. \u00bb", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0140551326", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anne Vinit", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral"}