{"member_organisations": "", "identification_number": "77903441267-16", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Consumers, Business and Industry, Environment, Single market, Transport", "head_office_address": "rue de Miromesnil, 17", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Alain Jung", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- homologation des v\u00e9hicules \u00e0 2,3 ou 4 roues de la cat\u00e9gorie L \n- r\u00e9glementation permis de conduire \n- s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re \n- mobilit\u00e9 urbaine \n- v\u00e9hicules propres \n- contr\u00f4le technique des v\u00e9hicules", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "European Quadricycle League (EQUAL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "alain Jung", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3159578", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/02/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://equal-mobility.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Working Group on Motorcycles#E01296#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1296#Member#C#Working Group on Motor Vehicles#E01295#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1295#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Equal is a member of the ACEM (Association des construcrteurs europ\u00e9ens de motocycles)", "head_office_post_code": "75008", "position": "secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8723252", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019objet de l\u2019association est d\u2019assurer la promotion et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats de ses membres, constructeurs de quadricycles. \nD\u2019une mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, l\u2019association d\u00e9terminera et conduira des actions d\u2019int\u00e9r\u00eat collectif aupr\u00e8s des diff\u00e9rents interlocuteurs institutionnels, industriels, \u00e9conomiques, financiers, techniques, sociaux et m\u00e9diatiques intervenant sur la th\u00e9matique des quadricycles. \nL\u2019association constitue \u00e0 l\u2019\u00e9gard des organismes professionnels et des pouvoirs publics, l\u2019instance repr\u00e9sentative de son secteur d\u2019activit\u00e9. \nL\u2019association participe \u00e0 la promotion et la d\u00e9fense des quadricycles notamment : \n\u2022    En assumant la ma\u00eetrise d\u2019ouvrage d\u2019expositions internationales \n\u2022    En f\u00e9d\u00e9rant, autant que de besoin, la participation des membres de l\u2019association aux expositions et d\u00e9monstrations organis\u00e9es sur l\u2019ensemble du territoire de l\u2019Union europ\u00e9enne \nCes missions peuvent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9es directement ou indirectement \u00e0 travers des associations ou des soci\u00e9t\u00e9s existantes ou \u00e0 cr\u00e9er. \nL\u2019association peut adh\u00e9rer \u00e0 tout groupement ou association contribuant \u00e0 la r\u00e9alisation de son objet. \nElle n\u2019a aucune action politique, philosophique ou confessionnelle.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0156885210"}