{"member_organisations": "", "identification_number": "779582312759-04", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "rue du Mar\u00e9chal Juin, 11", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Christophe Geiger", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle \n- Digital single market \n- On-line platforms regulation", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Centre d'Etudes Internationales de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle (CEIPI)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": 7.762274499999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/01/2014", "website_address": "http://www.ceipi.edu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "BP 68", "head_office_city": "Strasbourg Cedex", "membership": "Le CEIPI fait partie du r\u00e9seau EIPIN - European Intellectual Property Institutes Network qui a pour but de faciliter et d'accro\u00eetre la coop\u00e9ration entre les centres d'enseignements en Europe dans le domaine de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Ainsi, chaque ann\u00e9e se d\u00e9roule un cycle de conf\u00e9rences dans chaque universit\u00e9 membre du r\u00e9seau EIPIN. \nLe CEIPI s\u00e9lectionne tous les ans parmi ses diff\u00e9rents programmes, dix \u00e9tudiants qui participent aux conf\u00e9rences du r\u00e9seau, lesquelles sont consacr\u00e9es aux probl\u00e9matiques actuelles du droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Les participants sont \u00e9galement int\u00e9gr\u00e9s dans des groupes de travail compos\u00e9s d'\u00e9tudiants issus des diff\u00e9rents centres partenaires, qui \u00e9laborent des travaux en commun sur des th\u00e9matiques d'actualit\u00e9 en lien avec les conf\u00e9rences. En outre, un des instituts du r\u00e9seau organise chaque ann\u00e9e une \u00ab EIPIN Doctoral Conference \u00bb, dans le cadre de laquelle des doctorants s\u00e9lectionn\u00e9s par les diff\u00e9rents centres ont l'occasion de pr\u00e9senter leurs projets de th\u00e8se et de recueillir les commentaires des enseignants-chercheurs participants \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement. \nLes membres du r\u00e9seau EIPIN sont: \n\u2022Queen Mary Intellectual Property Research Institute, Universit\u00e9 de Londres \n\u2022Magister Lvcentinvs,Univerist\u00e9 d'Alicante \n\u2022Intellectual Property Law and Knowledge Management (IPKM), Universit\u00e9 de Maastricht  \n\u2022CEIPI, Universit\u00e9 de Strasbourg \n\u2022Munich Intellectual Property Law Center (MIPLC)", "head_office_post_code": "67046", "goals__remit": "Le CEIPI s'est donn\u00e9 pour mission, d\u00e8s sa cr\u00e9ation, de former des sp\u00e9cialistes du droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, (ing\u00e9nieurs des grandes \u00e9coles, scientifiques dipl\u00f4m\u00e9s des universit\u00e9s, juristes titulaires d'un Master en droit ou d\u00e9tenteurs de dipl\u00f4mes d\u00e9clar\u00e9s \u00e9quivalents, praticiens souhaitant approfondir leur connaissances) qui seront charg\u00e9s d'exercer les diff\u00e9rentes professions dans le domaine de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle (mandataires fran\u00e7ais et europ\u00e9ens, conseils en propri\u00e9t\u00e9 industrielle aupr\u00e8s de leurs clients ou au sein des entreprises, avocats sp\u00e9cialis\u00e9s, etc.). \n \nEn formation initiale ou continue, ces enseignements dipl\u00f4mants sont dispens\u00e9s au sein de la Section fran\u00e7aise du CEIPI. Deux types de formations dipl\u00f4mantes sont propos\u00e9s aux \u00e9tudiants selon qu'ils sont ing\u00e9nieurs/scientifiques ou juristes. \n \nLe Centre est \u00e9galement en charge de la formation continue des professionnels europ\u00e9ens de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle en offrant des formations dipl\u00f4mantes et des s\u00e9minaires sp\u00e9cialis\u00e9s, organis\u00e9s par la Section internationale du CEIPI. Le CEIPI est charg\u00e9 de pr\u00e9parer les candidats, professionnels des diff\u00e9rents pays membres de la Convention sur le brevet europ\u00e9en, \u00e0 l'examen europ\u00e9en de qualification (EQE) leur permettant d'\u00eatre mandataire europ\u00e9en aupr\u00e8s de l'Office europ\u00e9en des brevets.D'autres actions sont men\u00e9es en collaboration avec l'OMPI (Organisation Mondiale de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle), l'OEB (Office europ\u00e9en des brevets) et d'autres organismes internationaux dans le cadre de s\u00e9minaires et journ\u00e9es sp\u00e9cifiques. \n \nEnfin, le Centre d\u00e9veloppe une forte activit\u00e9 de recherche \u00e0 travers son Laboratoire afin de suivre et devancer toutes les \u00e9volutions du droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle dans la soci\u00e9t\u00e9 de la connaissance. Cette activit\u00e9 se coordonne au sein du Laboratoire de recherche du CEIPI dont les activit\u00e9s sont tr\u00e8s vari\u00e9es : \n\u2022organisation de colloques et journ\u00e9es d'\u00e9tudes \n\u2022consultation aupr\u00e8s d'organismes divers dans le cadre d'accords de collaboration avec des organisations internationales et de tr\u00e8s nombreuses universit\u00e9s \u00e9trang\u00e8res \n\u2022publication d'ouvrages dans la collection du CEIPI \n\u2022publication d'articles de doctrine et de commentaires de jurisprudence dans les diff\u00e9rentes revues de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle \n\u2022direction de th\u00e8ses en propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle \n\u2022conseil aupr\u00e8s des d\u00e9cideurs en mati\u00e8re de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle au niveau national, international et communautaire.  \nLe Laboratoire de recherche du CEIPI est aussi en charge du \u00ab Master Recherche \u00bb. \n \nToutes ces activit\u00e9s contribuent \u00e0 faire du CEIPI un p\u00f4le europ\u00e9en d'excellence en propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle mondialement reconnu aussi bien dans le domaine de la formation que de la recherche. Un centre qui depuis sa cr\u00e9ation en 1963 a form\u00e9 plusieurs milliers de sp\u00e9cialistes en propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et qui constitue un v\u00e9ritable centre europ\u00e9en de r\u00e9f\u00e9rence dans le domaine de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "5", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.5779437, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2800045", "legal_status": "Institut Universitaire", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ionela ASANDULESEI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des relations internationales", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0033)368858800"}