{"member_organisations": "www.szakszervezet.net", "identification_number": "780138926622-39", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "V\u00e1rosligeti fasor 46-48", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "L\u00e1szl\u00f3 Kord\u00e1s", "inter_groups": "Trade unions", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "EU employment and social policies, social dialogue, health and safety at work, enlargement", "organisation_name": "Magyar Szakszervezeti Sz\u00f6vets\u00e9g (MASZSZ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/04/2017", "website_address": "http://szakszervezet.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#GY\u00d6RGY K\u00e1roly #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs#EU OSH Information System", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "ETUC \n \nEU-OSHA Board", "head_office_post_code": "1068", "goals__remit": "Workers' interest representation; social dialogue at national level; EU level representation in social partner structures and EU institutions", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)309211189", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Projects - social dialogue", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "trade union", "person_in_charge_of_eu_relations": "K\u00e1roly Gy\u00f6rgy", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "international secretary"}