{"member_organisations": "http://www.liberaler-mittelstand.de/landesverbaende.html", "identification_number": "780323230234-20", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Hans-Dietrich-Genscher-Haus Reinhardtstra\u00dfe 14", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Thomas L. Kemmerich", "industry_forums": "KMU/CEA/PME/SME", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dienstleistungspaket; Definition von KMU in der Empfehlung 2003/361/EG; TTIP, Kapitalmarktunion, Bankenunion, Investitionsoffensive/Juncker-Plan", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Liberaler Mittelstand e.V. Bundesvereinigung (LiM)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thomas Philipp Reiter", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27098917", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Haus der Wirtschaft De Crayerstraat 7 Rue De Crayer 7", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.liberaler-mittelstand.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "10117", "position": "Generalsekret\u00e4r", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Positionspapier Europa: \n\u2022 Ein Europa der stabilen Finanzen: Finanzkrisen und die damit verbunden Hilfen d\u00fcrfen nicht zum Regelfall werden. In allen Euro-L\u00e4ndern m\u00fcssen Schulden z\u00fcgig abgebaut und Schuldenbremsen in den Verfassungen verankert werden. Die Europ\u00e4ische Zentralbank muss ein seri\u00f6ser und politisch neutraler H\u00fcter der Geldwertstabilit\u00e4t sein.   \n\u2022 Ein Europa der Vielfalt: Die St\u00e4rke Europas liegt in seiner Vielfalt \u2013 nicht in zentralistischer Gleichmacherei. Unsere Vision sind starke Regionen in einem f\u00f6deralen europ\u00e4ischen Bundesstaat eines vielf\u00e4ltigen und bunten Europas. Die vielen kleinen und mittelst\u00e4ndischen Unternehmen vor Ort sind Teil dieser gewachsenen regionalen und kulturellen Vielfalt.   \n\u2022 Ein Europa der Rechtsstaatlichkeit: Recht schafft Planungssicherheit f\u00fcr den Mittelstand. Deshalb m\u00fcssen Vertr\u00e4ge eingehalten werden. Dies gilt vor allem f\u00fcr die Stabilit\u00e4tskriterien und andere fundamentale Prinzipien, auf denen die EU aufgebaut ist.  \n\u2022 Ein Europa der Marktwirtschaft: Die Freiheit von Personen, Waren, Kapital und  Dienstleistungen haben Wohlstand und Wachstum geschaffen. Dort, wo es noch Einschr\u00e4nkungen gibt, m\u00fcssen diese sukzessive abgebaut werden. Eine Freihandelszone zwischen EU und USA muss z\u00fcgig umgesetzt, Marktzutrittsbarrieren f\u00fcr Entwicklungsl\u00e4nder abgebaut werden.  \n\u2022 Ein Europa des Mittelstands und des Unternehmertums: B\u00fcrokratie l\u00e4hmt den Mittelstand. Vorhandene Rechtsvorschriften m\u00fcssen \u00fcberpr\u00fcft und entr\u00fcmpelt werden. Unternehmertum lebt vom Wert der besseren Ideen \u2013 nicht von Subventionen. Alle EU-Subventionen m\u00fcssen auf den Pr\u00fcfstand und deutlich zur\u00fcck gefahren werden.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Liberale Mittelstand ist ein Berufsverband f\u00fcr mittelst\u00e4ndische Unternehmer, Handwerker, Selbstst\u00e4ndige und Freiberufler sowie leitende Angestellte aus verschiedenen Bereichen, die sich dem liberalen Gedankengut verpflichtet f\u00fchlen. Der Verband gibt dem Mittelstand eine fundierte Stimme in den Kommunen und Bundesl\u00e4ndern der Bundesrepublik Deutschland wie auch auf europ\u00e4ischer Ebene in Br\u00fcssel.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)1729102020"}