{"member_organisations": "Union Internationale des Transports Publics", "identification_number": "782461923540-48", "fields_of_interest": "Competition, Energy, Environment, Research and innovation, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "54, quai de la Rap\u00e9e", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Catherine Guillouard", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "135433", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "-Tous les dossiers concernant les transports (urbains et ferroviaires) \n-La lutte contre le changement climatique \n-L'agenda urbain \n-Le num\u00e9rique \n-La libre circulation des donn\u00e9es", "organisation_name": "R\u00e9gie Autonome des Transports Parisiens (RATP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/09/2016", "website_address": "http://www.ratp.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS Cedex 12", "membership": "Union Internationale des Transports Publics", "head_office_post_code": "75599", "goals__remit": "Avec 16 millions de voyages quotidiennement dans le monde, le Groupe RATP est le 5\u00e8me op\u00e9rateur de transports urbains au monde. Avec ses 14 lignes de m\u00e9tro (dont deux automatiques), ses deux lignes de RER, ses 8 lignes de tramway, ses 350 lignes de bus et ses services de navettes en direction des deux a\u00e9roports de la r\u00e9gion parisienne, le r\u00e9seau multimodal exploit\u00e9 par la RATP en r\u00e9gion parisienne est le plus important r\u00e9seau multimodal au monde \u00e0 \u00eatre g\u00e9r\u00e9 par une seule entreprise. \nLe Groupe RATP est capable d\u2019imaginer, de concevoir et de mener \u00e0 bien des projets de d\u00e9veloppement d\u2019infrastructures, d\u2019exploiter et de maintenir des r\u00e9seaux, quel que soit le mode de transport (m\u00e9tro, train r\u00e9gional, tramway, bus), ou encore de d\u00e9velopper des services innovants d\u2019aide \u00e0 la mobilit\u00e9 (information voyageurs, t\u00e9l\u00e9-billettique, tarification, marketing client). L\u2019automatisation de la ligne 1 du m\u00e9tro, achev\u00e9e fin 2012, qui constitue une premi\u00e8re mondiale, a une nouvelle fois prouv\u00e9 la capacit\u00e9 du Groupe RATP \u00e0 r\u00e9aliser des projets particuli\u00e8rement complexes. \nLe Groupe RATP exporte ses savoir-faire partout dans le monde, en ing\u00e9nierie via Systra dont il est actionnaire, en mati\u00e8re d\u2019exploitation et de maintenance, au travers de sa filiale RATP Dev, ou encore en mati\u00e8re de service innovants d\u2019aide \u00e0 la mobilit\u00e9 via sa filiale Ixxi. \nFort de son expertise et pour r\u00e9pondre aux deux bouleversements majeurs du secteur des transports qui sont la transition \u00e9nerg\u00e9tique et la r\u00e9volution num\u00e9rique, le Groupe RATP a fait de l\u2019innovation, notamment dans le digital, l\u2019une de ses priorit\u00e9s strat\u00e9giques. Dans un contexte concurrentiel, qui oblige \u00e0 se diff\u00e9rencier en proposant les meilleurs standards internationaux, le Groupe RATP a pour ambition d\u2019incarner la mobilit\u00e9 durable et la ville intelligente au service de ses voyageurs.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)158782020", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Participation au comit\u00e9 union europ\u00e9enne de l'union internationale des transports publics (UITP)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "EPIC", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicolas BLAIN", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chef du P\u00f4le Relations internationales et Affaires europ\u00e9ennes"}