{"member_organisations": "", "identification_number": "782521712689-37", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Bellariastrasse, 82", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Andreas Wegelin", "inter_groups": "Beobachtung aller Initiativen rund um die Urheberrechtsreform, \nIPR Enforcement, \nDatenschutzrecht", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Proposal for a Directive of the European Parliament and of the Council on Copyright in the Digital Single Market, Broadcasting Regulation,  \nIPR-Enforcement \nDatenschutzrecht", "organisation_name": "SUISA, Genossenschaft der Urheber und Verleger von Musik (SUISA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/01/2014", "website_address": "http://www.suisa.ch", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Z\u00fcrich", "membership": "CISAC (Conf\u00e9d\u00e9ration Internationale des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs) \nBIEM ( Bureau International des Soci\u00e9t\u00e9s g\u00e9rant les Droits d\u2019Enregistrement et de Reproduction M\u00e9canique) \nGESAC (Groupement Europ\u00e9en des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs)", "head_office_post_code": "8038", "goals__remit": "Die SUISA wahrt treuh\u00e4nderisch die Rechte der Urheber und Urheberinnen von nichttheatralischen musikalischen Werken, welche ihr von den Urhebern und Urheberinnen oder ihren Verlegern und Verlegerinnen aus Liechtenstein (und der Schweiz) zur Verwaltung \u00fcbertragen werden.", "industry_forums": "Beobachtung aller Initiativen rund um die Urheberrechtsreform, \nIPR Enforcement, \nDatenschutzrecht", "head_office_phone": "(+4144)485 6666", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "131964118", "legal_status": "Genossenschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Astrid Davis-Egli", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiterin Internationale Beziehungen"}