{"member_organisations": "", "identification_number": "782705212521-03", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Apartado postal 56", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Pedro Jos\u00e9 De La Torre Rodr\u00edguez", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Legislaci\u00f3n en materia de: \na) Mercado \u00danico Digital Europe \nb) Agenda Digital Europea \nc) Directiva Europea de Reconocimiento de Cualificaciones Profesionales \nd) Legislaci\u00f3n europea en materia de protecci\u00f3n de datos personales. \ne) Legislaci\u00f3n europea en materia de propiedad industrial e intelectual", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Colegio Profesional de Ingenieros T\u00e9cnicos en Inform\u00e1tica de Andaluc\u00eda (CPITIA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pedro Jos\u00e9 De La Torre Rodr\u00edguez", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "01/01/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cpitia.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Almer\u00eda", "membership": "El Colegio Profesional de Ingenieros T\u00e9cnicos en Inform\u00e1tica de Andaluc\u00eda participa en el Consejo General de Colegios Oficiales de Ingenieros T\u00e9cnicos en Inform\u00e1tica, entidad de derecho p\u00fablico espa\u00f1ola de \u00e1mbito nacional cuyo fin principal es coordinar a los colegios profesionales de ingenieros t\u00e9cnicos en inform\u00e1tica de \u00e1mbito subnacional. \n \nhttp://www.conciti.org/enlaces/colegios-iti/ \n \nLa Corporaci\u00f3n tambi\u00e9n participa de la asociaci\u00f3n \"Granada Plaza Tecnol\u00f3gica\", cl\u00faster tecnol\u00f3gico de la provincia de Granada (Espa\u00f1a) \n \nhttp://www.ongranada.com/", "head_office_post_code": "04080", "position": "Decano / Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Q-2900497-E", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "1.- La ordenaci\u00f3n del ejercicio de la profesi\u00f3n de ingeniero t\u00e9cnico en inform\u00e1tica en Andaluc\u00eda \n \n2.- La representaci\u00f3n institucional exclusiva de la profesi\u00f3n de ingeniero t\u00e9cnico en inform\u00e1tica en Andaluc\u00eda \n \n3.- La defensa de los intereses profesionales de las personas colegiadas. \n \n4.- La protecci\u00f3n de los intereses de las personas consumidoras y usuarias de los servicios de las personas colegiadas. \n \n5.- La defensa de los intereses generales de los profesionales de la ingenier\u00eda t\u00e9cnica en inform\u00e1tica andaluces. \n \n6.- Velar por el adecuado nivel de calidad de las prestaciones profesionales de las personas colegiadas", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)950700045"}