{"member_organisations": "http://www.komora.cz/hospodarska-komora-ceske-republiky/oborova-spolecenstva/oborova-spolecenstva.aspx \n \nhttp://www.komora.cz/hospodarska-komora-ceske-republiky/komory-v-regionech/komory-v-regionech.aspx", "identification_number": "7829357255-35", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Florentinum (recepce A), Na Florenci 2116/15", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Vladim\u00edr Dlouh\u00fd", "industry_forums": "", "grants": "23700", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Jednotn\u00fd digit\u00e1ln\u00ed trh \nEnergetick\u00e1 unie \nJuncker\u016fv investi\u010dn\u00ed bal\u00ed\u010dek \nJednotn\u00fd trh slu\u017eeb v EU \nBezpe\u010dnost a migrace", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e1 komora \u010cesk\u00e9 republiky (HK \u010cR)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alena Mastantuono", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)2502 07 66", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue des Arts 19 A/D", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/07/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.komora.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Group of National Coordinators to prepare the European SME Week#E02301#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2301#Observer#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha", "membership": "Hospod\u00e1\u0159sk\u00e1 komora \u010cesk\u00e9 republiky udr\u017euje a rozv\u00edj\u00ed styky s institucemi podobn\u00e9ho posl\u00e1n\u00ed v zahrani\u010d\u00ed. Je jedn\u00edm ze zakladatel\u016f bruselsk\u00e9ho st\u0159ediska \u010cesk\u00e9 podnikatelsk\u00e9 reprezentace p\u0159i EU - CEBRE (www.cebre.cz), kter\u00e1 h\u00e1j\u00ed jej\u00ed z\u00e1jmy u evropsk\u00fdch instituc\u00ed. \n \nD\u00e1le je \u010dlenem sdru\u017een\u00ed evropsk\u00fdch obchodn\u00edch a pr\u016fmyslov\u00fdch komor EUROCHAMBRES, a na z\u00e1klad\u011b dohod spolupracuje s podnikatelsk\u00fdmi svazy, zam\u011bstnavatelsk\u00fdmi svazy a sdru\u017een\u00edmi nejen na n\u00e1rodn\u00ed \u00farovni, ale i v\u0161ude ve sv\u011bt\u011b.", "head_office_post_code": "110 00", "position": "Brussels delegate", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "pr\u00e1vnick\u00e1 osoba, jej\u00ed\u017e posl\u00e1n\u00ed je upraveno z\u00e1konem \u010d. 301/1992 Sb.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Posl\u00e1n\u00edm Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 komory \u010cesk\u00e9 republiky je podpora podnikatelsk\u00fdch aktivit mimo zem\u011bd\u011blstv\u00ed, potravin\u00e1\u0159stv\u00ed a lesnictv\u00ed; prosazov\u00e1n\u00ed, ochrana a reprezentace z\u00e1jm\u016f \u010desk\u00e9ho podnikatelsk\u00e9ho prost\u0159ed\u00ed na z\u00e1klad\u011b z\u00e1kona \u010d. 301/1992 Sb. a zaji\u0161\u0165ov\u00e1n\u00ed pot\u0159eb sv\u00fdch \u010dlen\u016f. HK \u010cR je samostatn\u00e1 organizace, kter\u00e1 p\u016fsob\u00ed nez\u00e1visle na politick\u00fdch stran\u00e1ch, st\u00e1tn\u00edch org\u00e1nech a org\u00e1nech \u00fazemn\u00ed samospr\u00e1vy. Od roku 2004 je povinn\u00fdm p\u0159ipom\u00ednkov\u00fdm m\u00edstem podnikatelsk\u00e9 legislativy.  \n \nHK \u010cR je tvo\u0159ena dv\u011bma slo\u017ekami (region\u00e1ln\u00ed a oborovou), prost\u0159ednictv\u00edm kter\u00fdch sdru\u017euje t\u00e9m\u011b\u0159 15 tis\u00edc \u010dlen\u016f. HK \u010cR je v regionech zastoupena 14 krajsk\u00fdmi hospod\u00e1\u0159sk\u00fdmi komorami a d\u00e1le okresn\u00edmi a region\u00e1ln\u00edmi hospod\u00e1\u0159sk\u00fdmi komorami. Oborov\u00e1 \u010d\u00e1st Hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 komory \u010cR je tvo\u0159ena 102 \u017eivnostensk\u00fdmi spole\u010denstvy. \n \nHospod\u00e1\u0159sk\u00e1 komora \u010cesk\u00e9 republiky \u0161\u00ed\u0159\u00ed znalosti a informace o hospod\u00e1\u0159stv\u00ed, ekonomick\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch a pr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpisech, t\u00fdkaj\u00edc\u00edch se podnikatelsk\u00fdch aktivit, jako\u017e i hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch styk\u016f se zahrani\u010d\u00edm. Poskytuje sv\u00e9 \u010dlensk\u00e9 z\u00e1kladn\u011b i podnikatelsk\u00e9 ve\u0159ejnosti poradensk\u00e9 a konzulta\u010dn\u00ed slu\u017eby v ot\u00e1zk\u00e1ch spojen\u00fdch s podnikatelskou \u010dinnost\u00ed, organizuje v r\u00e1mci sv\u00e9 p\u016fsobnosti vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed \u010dinnost, spolupracuje s org\u00e1ny st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy a m\u00edstn\u00edch samospr\u00e1v, zabezpe\u010duje propagaci a \u0161\u00ed\u0159en\u00ed informac\u00ed o podnikatelsk\u00e9 \u010dinnosti sv\u00fdch \u010dlen\u016f, z\u0159izuje v r\u00e1mci sv\u00e9 p\u016fsobnosti za\u0159\u00edzen\u00ed s institucemi na podporu rozvoje podnik\u00e1n\u00ed a vzd\u011blanosti, profesn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a forem rekvalifikace. HK \u010cR se pod\u00edl\u00ed na \u0159e\u0161en\u00ed probl\u00e9m\u016f zam\u011bstnanosti a na odborn\u00e9 p\u0159\u00edprav\u011b k v\u00fdkonu povol\u00e1n\u00ed, podporuje \u0161kolsk\u00e1 za\u0159\u00edzen\u00ed, z\u0159\u00edzen\u00e1 k tomuto \u00fa\u010delu. \n \nZa jej\u00ed nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed aktivity lze jmenovat v\u00fdznamn\u00fd pod\u00edl na p\u0159ipom\u00ednkov\u00e1n\u00ed n\u00e1rodn\u00ed a evropsk\u00e9 legislativy t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se podnikatelsk\u00e9ho prost\u0159ed\u00ed, d\u00e1le pak v projektech N\u00e1rodn\u00ed soustava kvalifikac\u00ed, N\u00e1rodn\u00ed soustava povol\u00e1n\u00ed a Czech Point (jednotn\u00e1 kontaktn\u00ed m\u00edsta st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1vy). \n \nK HK \u010cR je p\u0159idru\u017een Rozhod\u010d\u00ed soud p\u0159i HK \u010cR, kter\u00fd se krom\u011b klasick\u00fdch z\u00e1le\u017eitost\u00ed zab\u00fdv\u00e1 i mimosoudn\u00edm \u0159e\u0161en\u00edm spor\u016f o dom\u00e9ny eu.  \n \n\u010clenov\u00e9 HK \u010cR maj\u00ed mo\u017enost p\u0159ihl\u00e1sit se k Etick\u00e9mu kodexu, jeho\u017e podeps\u00e1n\u00edm se zavazuj\u00ed k \u010destnosti, odpov\u011bdnosti, soun\u00e1le\u017eitosti, profesionalit\u011b a pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed loga HK \u010cR.", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+420)266 721 300"}