{"member_organisations": "Der WHKT ist der Dachverband der 7 Handwerkskammern in Nordrhein-Westfalen: https://www.whkt.de/handwerk-nrw/", "identification_number": "783157122759-40", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Volmerswerther Stra\u00dfe 79", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Reiner Nolten", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "197114", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- Digitales (Online-Handel) - Energieunion - Bessere Rechtsetzung mit Fokus auf KMU - Sozial- u. Besch\u00e4ftigungspolitik (Europ\u00e4ische Arbeitsbeh\u00f6rde, PEPP, Work-life-balance) - Umweltpolitik (REACH, PEF, Luftqualit\u00e4t) - Klimapolitik (Langfriststrategie) - Bildung - Finanzen - Regionalpolitik / Strukturfonds - Rechtspolitik (z.B. Verbraucherrechte) - Verkehrspaket", "organisation_name": "Westdeutscher Handwerkskammertag e.V. (WHKT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/07/2016", "website_address": "http://www.whkt.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "D\u00fcsseldorf", "membership": "Der WHKT ist Mitglied bei - Handwerk.NRW: http://www.handwerk.nrw/ - Leibnizinstituts f\u00fcr Wirtschaftsforschung (RWI): http://www.rwi-essen.de/ - Verein zur F\u00f6rderung der Bildungsarbeit in Schloss Raesfeld e. V.: https://www.akademie-des-handwerks.de/ueber-uns/vereine-und-partner/&#39;", "head_office_post_code": "40221", "goals__remit": "Der Westdeutsche Handwerkskammertag (WHKT) mit Sitz in D\u00fcsseldorf ist der Zusammenschluss der sieben Handwerkskammern in Nordrhein-Westfalen. Er hat unbeschadet der Selbst\u00e4ndigkeit der einzelnen Kammern folgende Aufgaben: \n\u2022    Die Koordinierung der Auffassungen \u00fcber die einheitliche Durchf\u00fchrung der gemeinschaftlichen Aufgaben der Handwerkskammern, \n\u2022    die Vertretung der gemeinschaftlichen Angelegenheiten der Handwerkskammern gegen\u00fcber der Landesregierung und den obersten Landesbeh\u00f6rden, \n\u2022    die Pflege der Beziehungen der Handwerkskammern zu den \u00fcbrigen Organisationen des Handwerks, der Wirtschaft, zu den Universit\u00e4ten und wissenschaftlichen Instituten, \n\u2022    die Durchf\u00fchrung gemeinsamer, im Interesse des Gesamthandwerks liegender Ma\u00dfnahmen auf Landesebene, \n\u2022    die Ausf\u00fchrung weiterer Sonderaufgaben. \n \nZu den vom WHKT vorrangig behandelten Sachthemen geh\u00f6ren das Handwerks- und Gewerberecht, das Organisationswesen, die Berufsbildung und Schulpolitik, die Nachwuchssicherung sowie die Themen Migration/Integration.  \nZudem befasst sich der WHKT mit der Wirtschaftsbeobachtung und Statistik, dem Sachverst\u00e4ndigenwesen, Planungs- und Umweltschutzfragen, Europapolitik, Multimedia, E-Government, Gestaltung sowie der \u00d6ffentlichkeitsarbeit f\u00fcr das Gesamthandwerk.  \nDie Betreuung der einzelnen Sachaufgaben ist nach einem Federf\u00fchrungsprinzip auf die einzelnen Handwerkskammern verteilt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3007700", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "- Beteiligung an Konsultationen \n- Durchf\u00fchrung einer j\u00e4hrlichen Diskussionsveranstaltung mit Europaparlamentariern aus Nordrhein-Westfalen (EU-Forum) \n- Regelm\u00e4\u00dfige Treffen eines WHKT-Arbeitskreises Europa, einmal j\u00e4hrlich verbunden mit Gespr\u00e4chen in Br\u00fcssel, Stra\u00dfburg oder Luxemburg \n- Beteiligung an Netzwerkbildung in NRW, z.B. EEN, AK Fr\u00fchwarn", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jeanine Bucherer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Europareferentin"}