{"member_organisations": "http://dolinaraby.pl/czlonkowie/", "identification_number": "783288823917-82", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Regional Policy, Food Safety, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Chrostowa 1B", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Krzysztof Kwatera", "industry_forums": "", "grants": "179731", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Jeste\u015bmy zainteresowani rozwojem instrumentu Rozw\u00f3j Lokalny Kierowany przez Spo\u0142eczno\u015b\u0107 (rozdzia\u0142 II w Tytule III  ROZPORZ\u0104DZENIA PARLAMENTU EUROPEJSKIEGO I RADY (UE) NR 1303/2013.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Stowarzyszenie Lokalna Grupa Dzia\u0142ania \"Dolina Raby\" (LGD Dolina Raby)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Krzysztof Kwatera", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://dolinaraby.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sobol\u00f3w", "membership": "Ma\u0142opolska Sie\u0107 NGO - nieformalna sie\u0107 ma\u0142opolskich organizacji pozarz\u0105dowych \nPartnerstwo Tematyczne nr 22 - nieformalna sie\u0107 partner\u00f3w na rzecz partnerstw terytorialnych w ramach budowania Strategii III Sektora w Polsce \nFederacja LGD Ma\u0142opolska - sie\u0107 wybranych LGD z wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego", "head_office_post_code": "32-742", "position": "Prezes Zarz\u0105du", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Public relations i dzia\u0142ania informacyjne nt. instrumentu (mechanizmu) Rozw\u00f3j Lokalny Kierowany przez Spo\u0142eczno\u015b\u0107 (RLKS). \nOrganizacja konferencji 21 wrze\u015bnia 2016 r. w Kancelarii Premiera Rady Ministr\u00f3w RP na temat stanu realizacji i mo\u017cliwo\u015bci rozwoju instrumentu RLKS w Polsce z udzia\u0142em pos\u0142\u00f3w Parlamentu Europejskiego. \nUdzia\u0142 w webinariach oraz udzia\u0142 w spotkaniach i konferencjach nt. RLKS i z udzia\u0142em lokalnych podmiot\u00f3w tj. Europa Cafe, Grupa Tematyczna ds. podej\u015bcia LEADER, spotkania i konferencje w ramach Europejskiej Sie\u0107 na rzecz Rozwoju Obszar\u00f3w Wiejskich, spotkania europejskiego stowarzyszenia LGD - ELARD, Og\u00f3lnopolskie Forum Inicjatyw Pozarz\u0105dowych itp.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "195121", "legal_status": "stowarzyszenie", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Stowarzyszenie jest Lokaln\u0105 Grup\u0105 Dzia\u0142ania (LGD)zgodnie z art. 34 ROZPORZ\u0104DZENIA PARLAMENTU EUROPEJSKIEGO I RADY (UE) NR 1303/2013. LGD dzia\u0142a na obszarze sze\u015bciu gmin: Biskupice, Gd\u00f3w, \u0141apan\u00f3w, Nowy Wi\u015bnicz, Trzciana i \u017begocina. Celem dzia\u0142alno\u015bci jest zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j spo\u0142eczno\u015bci tych gmin. \nZadaniem LGD jest opracowanie i realizacja Lokalnej Strategii Rozwoju. R\u00f3\u017cni partnerzy - podmioty prawne i osoby fizyczne sk\u0142adaj\u0105 wnioski o dofinansowanie projekt\u00f3w ze \u015brodk\u00f3w europejskich. Obecnie jest to Europejski Fundusz Rolny na rzecz Rozwoju Obszar\u00f3w Wiejskich. Stowarzyszenie stara si\u0119 te\u017c pozyskiwa\u0107 \u015brodki na realizacje innych projekt\u00f3w. Obecnie realizujemy projekty z Programu Erasmus+  i projekty ze \u015brodk\u00f3w regionalnych w\u0142adz samorz\u0105dowych.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)600856375"}