{"member_organisations": "", "identification_number": "78346836208-90", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Climate Action", "head_office_address": "Dag-Hammerskj\u00f6ld-Weg, 1", "full_time_equivalent_fte": "6,5", "person_with_legal_responsibility": "G\u00f6nner Tanja", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "225000000", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- Vergaberichtlinie \n- MFF \n- Finanzinstrumente f\u00fcr die Entwicklungszusammenarbeit \n- Development Consensus \n- Financial Regulation \n- EFSD \n- Migration \n- Security Agenda", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH (GIZ)", "belgium_office_post_code": "1050", "procurement": "44000000", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 8.5545808, "source": "See EU Financial Transparency Register", "belgium_office_address": "Rue du Trone 108", "belgium_office_phone": "(+32)22309150", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BAUMANN#Max Johannes , FONDI#Francesca, KARAKUS#Cansin, Leffler#Siegfried Christian", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/07/2011", "website_address": "http://www.giz.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Consultation Forum on Access and benefit sharing (ABS)#E03396#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3396#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Eschborn", "membership": "Unter anderem: \nEUNIDA \nEU-Practitioners Network", "head_office_post_code": "65760", "goals__remit": "Wir bieten nachfrageorientierte, ma\u00dfgeschneiderte und wirksame Dienstleistungen f\u00fcr nachhaltige Entwicklung an. Mit unserem ganzheitlichen, an Werten und Prinzipien der gesellschaftlichen Ordnung in Deutschland orientierten Vorgehen stellen wir die Mitwirkung aller Beteiligten sicher. So gestalten wir Ver\u00e4nderung und bef\u00e4higen Menschen, Entwicklungsprozesse eigenverantwortlich weiterzuf\u00fchren. Dabei handeln wir immer im Sinne unseres Leitbildes f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und ber\u00fccksichtigen politische, wirtschaftliche, soziale und \u00f6kologische Aspekte. Wir unterst\u00fctzen unsere Partner auf lokaler, regionaler, nationaler und internationaler Ebene in strategischen und konzeptionellen Fragen sowie bei der Umsetzung ihrer politischen Ziele. Das Unternehmen ist in vielen Arbeitsfeldern aktiv \u2013 die Bandbreite reicht von Wirtschafts- und Besch\u00e4ftigungsf\u00f6rderung \u00fcber den Aufbau von Staat und Demokratie, die F\u00f6rderung von Frieden, Sicherheit, Wiederaufbau sowie ziviler Konfliktbearbeitung, die Sicherung von Ern\u00e4hrung, Gesundheit und Grundbildung bis hin zu Umwelt-, Ressourcen- und Klimaschutz.  Wir unterst\u00fctzen unsere Partner auch durch Management- und Logistikdienstleistungen und agieren als Mittler, um unterschiedliche Interessen in sensiblen Kontexten auszuhandeln. In akuten Notsituationen f\u00fchren wir Nothilfe- und Fl\u00fcchtlingsprogramme durch. Als anerkannter Tr\u00e4ger des Entwicklungsdienstes entsenden wir Fachkr\u00e4fte als Entwicklungshelferinnen und Entwicklungshelfer in die Partnerl\u00e4nder. Wir vermitteln Integrierte und R\u00fcckkehrende Fachkr\u00e4fte und f\u00f6rdern die Netzwerkbildung und den Dialog von Akteuren der internationalen Zusammenarbeit. Die Weiterbildung unserer Partnerfachkr\u00e4fte ist dabei ein wesentlicher Bestandteil unseres Angebots. Den Teilnehmerinnen und Teilnehmern unserer Programme bieten wir vielf\u00e4ltige M\u00f6glichkeiten, von ihren gewonnenen Kontakten zu profitieren. Dar\u00fcber hinaus geben wir jungen Menschen die Chance, weltweit Berufserfahrung zu sammeln. Austauschprogramme f\u00fcr junge Berufst\u00e4tige legen den Grundstein f\u00fcr erfolgreiches Arbeiten auf dem nationalen und internationalen Arbeitsmarkt.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "10", "relevant_communication": "Event serie Capacity4Change (C4C)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.14677649999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2402000000", "legal_status": "GmbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Siegfried Leffler", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Direktor", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+49)6196790"}