{"member_organisations": "", "identification_number": "784363316526-97", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "CARRETERA NACIONAL 340 N\u00daMEROS 2 AL 38", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "MANEL GUILLEM BALLESTEROS", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Iniciativas y reglamentaci\u00f3n relacionadas con la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de materiales de la construcci\u00f3n.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "CEMENTOS MOLINS INDUSTRIAL, S.A.U.", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 1.9966604, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "registration_date": "13/03/2015", "website_address": "http://www.cemolins.es/cementos-molins-industrial", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "SANT VICEN\u00c7 DELS HORTS", "membership": "", "head_office_post_code": "08620", "goals__remit": "Nuestra empresa dispone de una f\u00e1brica que produce y comercializa cementos Portland y de aluminato de calcio.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Actividades relacionadas con pol\u00edticas industriales de responsabilidad social corporativa y relaciones con grupos de inter\u00e9s.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.40557219999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "NINGUNO", "person_in_charge_of_eu_relations": "MANEL GUILLEM BALLESTEROS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTOR DE F\u00c1BRICA", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)936806000"}