{"member_organisations": "\u010clensk\u00e9 organizace a individu\u00e1ln\u00ed \u010dlenov\u00e9: \nhttp://www.spcr.cz/struktura-sp-cr/clenska-zakladna", "identification_number": "785320514128-81", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Freyova, 948/11", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Dagmar Kuchtov\u00e1", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Pr\u016fmyslov\u00e1 politika EU; \n- Energetick\u00e1 a klimatick\u00e1 politika EU (emise v doprav\u011b/ovzdu\u0161\u00ed, Market Design, obnoviteln\u00e9 zdroje energi\u00ed, EU ETS, energetick\u00e9 \u00faspory, ob\u011bhov\u00e9 hospod\u00e1\u0159stv\u00ed); \n- Vnit\u0159n\u00ed trh zbo\u017e\u00ed a slu\u017eeb; \n- Digit\u00e1ln\u00ed agenda (voln\u00fd tok dat, ochrana dat, GDPR, E-privacy atd.); \n- Zjednodu\u0161ov\u00e1n\u00ed legislativy a odstra\u0148ov\u00e1n\u00ed administrativn\u00ed z\u00e1t\u011b\u017ee pro podniky (CSR, Nefinan\u010dn\u00ed reporting atd.); \n- Zam\u011bstnanost, soci\u00e1ln\u00ed v\u011bci a vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, mobilita a migrace pracovn\u00edch sil; \n- V\u00fdzkum, v\u00fdvoj a inovace; \n- Jednotn\u00fd patentov\u00fd syst\u00e9m \n- Fondy EU a modernizace st\u00e1tn\u00ed podpory; \n- Investice a dan\u011b (CCTB/CCCTB, ot\u00e1zky DPH atd.); \n- Finan\u010dn\u00ed n\u00e1stroje, ot\u00e1zky Unie kapit\u00e1lov\u00fdch trh\u016f; - \n - Spole\u010dn\u00e1 obchodn\u00ed politika. \n- Dal\u0161\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata jako BREXIT, B\u00edl\u00e1 kniha o  \n  budoucnosti EU.. \n \nVe\u0161ker\u00e1 stanoviska Svazu pr\u016fmyslu a dopravy \u010cR:  \nhttp://www.spcr.cz/aktivity/stanoviska", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Svaz pr\u016fmyslu a dopravy \u010cR (SP \u010cR)", "belgium_office_post_code": "B-1040", "number_of_persons_involved": "13", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pavel F\u00e1ra", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "European Comission (representation in the Czech Rep.)", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)495784952", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue Jacques de Lalaing 4", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "31/07/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.spcr.cz", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#\u0160EJDOV\u00c1 Nora #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Industry#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs#European ITS Advisory Group#E02736#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2736#Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 9", "membership": "BUSINESSEUROPE, BIAC", "head_office_post_code": "CZ-19000", "position": "z\u00e1stupce \u0159editele sekce mezin\u00e1rodn\u00edch vztah\u016f", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Czech Republic", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "spolek (association)", "procurement": "14000", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Reprezentuje a prosazuje spole\u010dn\u00e9 z\u00e1jmy sv\u00fdch \u010dlen\u016f s c\u00edlem vytv\u00e1\u0159et vhodn\u00e9 podnikatelsk\u00e9 a zam\u011bstnavatelsk\u00e9 prost\u0159ed\u00ed, kter\u00e9 p\u0159i respektov\u00e1n\u00ed etick\u00fdch z\u00e1sad podnik\u00e1n\u00ed povede k dlouhodob\u011b udr\u017eiteln\u00e9 prosperit\u011b \u010desk\u00e9 spole\u010dnosti; \n- \u00da\u010dast\u00ed ve ve\u0159ejn\u00e9 diskusi a p\u0159edkl\u00e1d\u00e1n\u00edm vlastn\u00edch n\u00e1vrh\u016f ovliv\u0148uje politickohospod\u00e1\u0159sk\u00e1 rozhodnut\u00ed v ekonomick\u00e9 a soci\u00e1ln\u00ed oblasti, a to na n\u00e1rodn\u00ed i mezin\u00e1rodn\u00ed \u00farovni; \n- Sleduje a vyhodnocuje sv\u011btov\u00e9 trendy a rozvoj pr\u016fmyslu v \u010cR, zejm\u00e9na kvalitu podnikatelsk\u00e9ho prost\u0159ed\u00ed, a z\u00edskan\u00e9 poznatky vyu\u017e\u00edv\u00e1 k ovliv\u0148ov\u00e1n\u00ed hospod\u00e1\u0159sk\u00e9 politiky vl\u00e1dy; \n- P\u0159i jedn\u00e1n\u00ed evropsk\u00fdch a mezin\u00e1rodn\u00edch organizac\u00ed a instituc\u00ed h\u00e1j\u00ed a prosazuje z\u00e1jmy sv\u00fdch \u010dlen\u016f, prost\u0159ednictv\u00edm z\u00e1stupc\u016f ve v\u00fdborech a pracovn\u00edch skupin\u00e1ch BUSINESSEUROPE, a BIAC, pod\u00edl\u00ed se na formulov\u00e1n\u00ed pozic podnikatel\u016f a zam\u011bstnavatel\u016f na mezin\u00e1rodn\u00ed \u00farovni. \nwww.spcr.cz", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+420)225279111"}