{"member_organisations": "aucune", "identification_number": "785995513874-30", "fields_of_interest": "Taxation", "head_office_address": "19, boulevard Saint-Denis", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ariane Beetschen", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Membre du EU VAT expert group aupr\u00e8s de la Commission europ\u00e9enne.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Association des Praticiens de la TVA Europ\u00e9enne (APTE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ariane Beetschen", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3529229", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/06/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "VAT Expert Group#E02813#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2813#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "aucune", "head_office_post_code": "75002", "position": "Pr\u00e9sidente", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8694584", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association loi de 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'association comporte 40 membres sp\u00e9cialis\u00e9s en mati\u00e8re de TVA issus paritairement du monde du conseil (avocats des diff\u00e9rents cabinets fran\u00e7ais de la place)et et du monde des entreprises(principalement du CAC 40). Elle a pour objet l'\u00e9tude et la discussion des textes nationaux et communautaires concernant la TVA; les \u00e9changes de vues entre praticiens de la TVA; la cr\u00e9ation de contacts entre les membres de l'association et l'administration fiscale fran\u00e7aise; la proposition de nouveaux textes en mati\u00e8re de TVA \u00e0 l'administration fiscale fran\u00e7aise et \u00e0 la Commission des Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes; la coop\u00e9ration avec d'autres associations non fran\u00e7aises poursuivant un but identique; le soutien de travaux ou projets universitaires relatifs \u00e0 la TVA.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0144175321"}