{"member_organisations": "Portal GDPR.pl: http://gdpr.pl/ \nPortal E-OchronaDanych.pl: http://e-ochronadanych.pl/ \nOmni Modo: http://omnimodo.com.pl", "identification_number": "786684327351-07", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Education and training, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "ul. Zwyci\u0119zc\u00f3w 45/29", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "Tomasz Osiej", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "The General Data Protection Regulation (GDPR) (Regulation (EU) 2016/679). \n \nDirective 2002/58/EC of the European Parliament and of the Council of 12 July 2002 concerning the processing of personal data and the protection of privacy in the electronic communications sector (Directive on privacy and electronic communications)  \n \nThe ePrivacy Directive", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Omni Modo Sp. z o.o. (Omni Modo)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "10", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tomasz Osiej", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "21.0650613", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "50000", "website_address": "https://omnimodo.com.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "", "head_office_post_code": "03-937", "position": "president", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Publikacja pod redakcj\u0105 dr. Macieja Kaweckiego oraz radcy prawnego Tomasza Osieja jest pierwszym tytu\u0142em na rynku dog\u0142\u0119bnie przybli\u017caj\u0105cym wybrane, problemy unijnej reformy ochrony danych osobowych oraz wprowadzonych przez GDPR narz\u0119dzi prawnych rewolucjonizuj\u0105cych sektor ochrony danych osobowych. \n \nhttps://omnimodo.com.pl/rodo-ogolne-rozporzadzenie-o-ochronie-danych-osobowych-publikacja", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.2332235", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "300000", "legal_status": "Sp\u00f3\u0142ka", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Ochron\u0105 danych osobowych, bezpiecze\u0144stwo informacji i bezpiecze\u0144stwo teleinformatyczne. W ofercie firmy znajduj\u0105 si\u0119: dostosowanie do GDPR/RODO, audyty, szkolenia, przygotowywanie dokumenacji z zakresu ochrony danych osobowych. \nProwadzenie portali wiedzy GDPR.pl oraz E-OchronaDanych.pl.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)226162570"}