{"member_organisations": "", "identification_number": "788567828925-07", "fields_of_interest": "Agriculture, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Av Walter Andrade y calle Abdon Calderon", "full_time_equivalent_fte": "9,5", "person_with_legal_responsibility": "Jorge Salomon Garcia Vera", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "30000", "country_code": "EC", "head_office_country": "Ecuador", "eu_initiatives": "Nos interesa el cumplimiento del acuerdo comercial que Europa firmo con los tres pa\u00edses andinos bananeros Colombia, Ecuador y Peru, en especial el capitulo 9 del acuerdo sobre desarrollo sostenible, tambi\u00e9n nos interesa el proceso para establecer el tratado vinculante sobre derechos humanos y empresas con actividades transnacionales", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Asociacion Sindical de Trabajadores Agricolas bananeros y Campesinos (ASTAC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "15000", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -79.467584, "source": "FOS, OXFAM", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "registration_date": "10/11/2017", "website_address": "http://www.astacecuador.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Quevedo", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Somos una organizaci\u00f3n sindical que defiende los derechos humanos de las y los trabajadores agr\u00edcolas especialmente bananeros, segunda actividad econ\u00f3mica muy importante en el pa\u00eds y primer producto de exportaci\u00f3n agr\u00edcola que tiene a Europa como uno de los principales mercados. Re\u00fane a 200 mil trabajadores directos y 2 millones de trabajadores indirectos. Luchamos por los derechos de los trabajadores, la salud y los derechos de la naturaleza nuestra misi\u00f3n conseguir un trabajo digno con un salario justo, la equidad de genero y la protecci\u00f3n del medio ambiente y la naturaleza.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "19", "relevant_communication": "Colaboramos con la campa\u00f1a Make Fruit Fair que involucra a 19 organizaciones no gubernamentales de Europa y en nuestro pa\u00eds aportamos en las pol\u00edticas publicas proponiendo cambios en las leyes del trabajo, de medio ambiente, agricultura y salud para mejorar las condiciones de vida de los trabajadores rurales", "financial_year_end_date": "01/10/2017", "lat": -1.0155585, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "sociedad de hecho sin fines de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jorge Andres Acosta Maldonado", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Administrador", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+593)978887452"}