{"member_organisations": "", "identification_number": "789257324498-37", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Regional Policy", "head_office_address": "17 rue Pasteur", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Marie-Paule VERSAEVEL MONTAY", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politique de coh\u00e9sion, mise en oeuvre des FESI 2014-2020 (FSE, FEDER, FEADER essentiellement).", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "EURASTER", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marie-Paule VERSAEVEL MONTAY", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "2.3759045", "source": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/11/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://euraster.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75011", "position": "Pr\u00e9sidente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Appui \u00e0 des projets et \u00e0 des autorit\u00e9s de gestion et organismes interm\u00e9diaires mettant en \u0153uvre ces politiques.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8624337", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SAS", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Nous mettons en \u0153uvre un appui aupr\u00e8s des organismes b\u00e9n\u00e9ficiaires ou gestionnaires de fonds europ\u00e9ens, notamment FESI, sous la forme de conseil et de formation. \n \nNos principales interventions : \nConseil m\u00e9thodologique et technique aux gestionnaires de subvention globale et aux porteurs de projets cofinanc\u00e9s par le Fonds Social Europ\u00e9en, \nAccompagnement \u00e0 l\u2019organisation et \u00e0 la mise en \u0153uvre de la subvention globale, sur place ou \u00e0 distance, \nAppui \u00e0 l\u2019anticipation et \u00e0 la pr\u00e9paration des contr\u00f4les, \nR\u00e9alisation de contr\u00f4les qualit\u00e9 gestion FSE et FEDER, \nIng\u00e9nierie de la formation : conception et animation de sessions sur-mesure et de formations inter-structures, \nAppui \u00e0 l\u2019instruction des dossiers cofinanc\u00e9s, \nR\u00e9alisation de contr\u00f4les de service fait et de v\u00e9rifications de gestion, \nCapitalisation et valorisation de bonnes pratiques, animation de r\u00e9seaux, \nR\u00e9daction de guides et de proc\u00e9dures, conception d\u2019outils et tableaux de bord, \nAppui au montage, au d\u00e9veloppement et \u00e0 la gestion de projets cofinanc\u00e9s, \nAide \u00e0 la formalisation des comptes rendus et bilans d\u2019ex\u00e9cution\u2026", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)184177419"}