{"member_organisations": "The Swedish Aviation Industry Group \nThe Swedish Bus and Coach Federation \nThe Swedish International Freight Association \nThe Swedish Motor Trade Employers' Association \nThe Swedish Road Transport Employers' Association \nThe Swedish Shipowners' Employers' Association \nEmployers' Association of the Swedish Petroleum Industry \nPorts of Sweden", "identification_number": "78965944361-93", "fields_of_interest": "Competition, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Trans-European Networks, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Storgatan, 19", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Mattias Dahl", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "se", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Transportf\u00f6retagen f\u00f6ljer f\u00f6r n\u00e4rvarande s\u00e4rskilt de tre mobilitetspaketen, fr\u00e4mst f\u00f6ljande f\u00f6rslag: \n \n\u00c4ndringsf\u00f6rslag till f\u00f6rordning (EG) No 1071/2009 om tilltr\u00e4de till yrket och f\u00f6rordning (EG) No 1072/2009 om tilltr\u00e4de till godstransportmarknaden p\u00e5 v\u00e4g f\u00f6r att anpassa dem till utvecklingen i sektorn COM/2017/0281 final - 2017/0123 (COD) \n \n\u00c4ndringsf\u00f6rslag till  direktiv 2006/22/EG och f\u00f6rslag till specialregler om utstationering av f\u00f6rare i \nv\u00e4gtransportsektorn COM/2017/0278 final - 2017/0121 (COD) \n \nF\u00f6rslag till \u00e4ndring av F\u00f6rordning (EG) No 561/2006 om k\u00f6r- och vilotid och f\u00f6rordning (EU) 165/2014 om f\u00e4rdskrivare COM/2017/0277 final - 2017/0122 (COD) \n \n\u00c4ndringsf\u00f6rslag till direktiv 2006/1/EC om bruk av fordon hyrda utan f\u00f6rare f\u00f6r godstransport p\u00e5 v\u00e4g COM/2017/0282 final - 2017/0113 (COD) \n \nDirektivf\u00f6rslag om ett elektroniskt v\u00e4gtullsystem m.m. COM/2017/0280 final - 2017/0128 (COD) \n \n\u00c4ndringsf\u00f6rslag till direktiv 92/106/EEG om kombinerad transport av gods COM/2017/0648 final - 2017/0290 (COD) \n \n\u00c4ndringsf\u00f6rslag till f\u00f6rordning  (EG) No 1073/2009 om tilltr\u00e4de till busstransportmarknaden COM/2017/0647 final - 2017/0288 (COD) \n \nF\u00f6rslag till f\u00f6rordning om elektronisk information om godstransport COM/2018/279 final - 2018/0140 (COD) \n \nF\u00f6rslag till f\u00f6rordning  med gemensamma CO2- utsl\u00e4ppsstandarder f\u00f6r nya tunga fordon COM/2018/284 final \n \nTransportf\u00f6retagen f\u00f6ljer ett brett f\u00e4lt av transportpolitiska fr\u00e5gor som t. ex. marknadstilltr\u00e4de, konkurrensvillkor och f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r effektivt kapacitetsutnyttjande och optimal organisation av logistiska fl\u00f6den. \n \nVi intresserar oss sammantaget f\u00f6r fr\u00e5gor som \u00e4r av betydelse f\u00f6r en v\u00e4l fungerande inre marknad i transportsektorn, inklusive konkurrenskraft och en fungerande konkurrenstillsyn. \n \nT\u00e4tt kopplade till dessa omr\u00e5den \u00e4r milj\u00f6- och klimatfr\u00e5gor och sociala fr\u00e5gor som ocks\u00e5 \u00e4r viktiga f\u00f6r v\u00e5ra medlemmar.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Transportf\u00f6retagen TF Service AB (Transportf\u00f6retagen)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Back Stefan", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "18.0830474", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/10/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.transportforetagen.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Tachograph Forum#E03379#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3379#Member#C", "head_office_post_box": "5384", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Transportf\u00f6retagen \u00e4r en av de st\u00f6rre f\u00f6rbundsgrupperna inom Svenskt N\u00e4ringsliv (Confederation of Swedish Enterprises), www.svensktnaringsliv.se.", "head_office_post_code": "10249", "position": "Director EU and Sustainable Transport", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Transportf\u00f6retagen organiserade v\u00e5ren 2018 ett internt seminarium i Bryssel om EU fr\u00e5gor och planerar et halvdagsseminarium i Bryssel den 20 november 2018 med inbjudna deltagare fr\u00e5n bl.a. EU-institutionerna.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "59.3352721", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "390000", "legal_status": "Aktiebolag", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Transportf\u00f6retagen \u00e4r en samarbetsorganisation f\u00f6r f\u00f6rbund inom transportsektorn. I v\u00e5ra led finns f\u00f6retag inom s\u00e5v\u00e4l persontrafik- som godstransporter och inom alla transportslag. Vi har ca 10 500 medlemsf\u00f6retag totalt. V\u00e5ra medlemsf\u00f6rbund \u00e4r s\u00e5v\u00e4l arbetsgivar- som branschf\u00f6rbund.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)87627100"}