{"member_organisations": "", "identification_number": "79019799690-13", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Palmengartenstra\u00dfe, 5-9", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Dr. G\u00fcnther Br\u00e4unig", "inter_groups": "Intergroup of the European Parliament on long-term investment and reindustrialisation", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "- EU Investitionsplan  \n- Kapitalmarktunion  \n- Nachhaltige Finanzierung (sustainable finance) \n- Externe Zusammenarbeit, EU Blending, externer Investitionsplan (inkl. EFSD-Garantie) \n- Andere relevante Dossiers aus den Bereichen: Binnenmarkt, Wettbewerb, Banken- und Finanzmarktregulierung,  \nEnergieunion, Infrastruktur/Digitalisierung \nuvm.", "organisation_name": "KfW Bankengruppe (KfW)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Montoyer 51", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "(+32)2-233-3850", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BACH#Dominik, Denzer-Speck#David, NEDELEV#Christoph, WITT#Eva", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/09/2012", "website_address": "http://www.kfw.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Technical expert group on sustainable finance #E03588#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3588#Member#C#Green Bond Standard", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "Die KfW hat Niederlassungen und Au\u00dfenstellen in mehr als 70 L\u00e4ndern weltweit:  \nhttps://www.kfw.de/KfW-Konzern/%C3%9Cber-die-KfW/Organisation/KfW-Standorte-und-Au%C3%9Fenb%C3%BCros/ \n \nDie KfW ist Mitglied in verschiedenen Netzwerken, Verb\u00e4nden und Clubs. Hierzu z\u00e4hlen u. a. ELTIA, NEFI, LTIC, Enhanced Cooperation, V\u00d6B (assoziertes Mitglied), uvm.", "head_office_post_code": "60325", "goals__remit": "Die KfW ist die staatliche F\u00f6rderbank der Bundesrepublik Deutschland. Ihre Aufgabe besteht unter anderem in der F\u00f6rderung des Mittelstandes und von Existenzgr\u00fcndungen sowie von Umwelt- und Klimaschutzprojekten. Die KfW gew\u00e4hrt Investitionskredite an KMU, finanziert Infrastrukturvorhaben, den Wohnungsbau und vor allem die energetische Sanierung sowie den altersgerechten Umbau von Geb\u00e4uden. Weitere Bet\u00e4tigungsfelder sind die Export- und Kreditfinanzierung, Bildungskredite sowie die Entwicklungszusammenarbeit.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)69 74 310", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Treffen mit Kommissaren, Kommissionsmitarbeitern und Abgeordneten bspw. zu Hintergrundgespr\u00e4chen \nVeranstaltungen in Br\u00fcssel zu aktuellen Themen \nJahresempfang", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "900000-999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "78200000000", "legal_status": "Anstalt des \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "David Denzer-Speck", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter des Verbindungsb\u00fcros zur EU"}