{"member_organisations": "", "identification_number": "790395022789-84", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "Kampmannsgade 4", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Per Christensen", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "dk", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Besk\u00e6ftigelsespolitik, \u00f8konomiskpolitik, handelspolitik, social dialog, arbejdsret/ans\u00e6ttelsesret, uddannelsespolitik, arbejdsmilj\u00f8politik, EU politik, internationalt samarbejde", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Fagligt F\u00e6lles Forbund (3F)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nadja Lundholm Olsen", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "12.560476", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GRAVERSEN#Hans Christian, OVERGAARD #Flemming", "registration_date": "25/07/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://3f.dk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "EU Bioeconomy Stakeholders Panel#E02859#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2859#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f8benhavn V", "membership": "EFFAT", "head_office_post_code": "1790", "position": "Ledelseskonsulent", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Denmark", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "55.677929", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Forening", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "3F's form\u00e5l er at varetage, forsvare og forbedre medlemmernes interesser og rettigheder. Det g\u00e6lder b\u00e5de fagligt og politisk.  \nNogle af de centrale m\u00e5l for 3F er: \n \nfuld besk\u00e6ftigelse  \net rummeligt arbejdsmarked  \net sikkert arbejdsmilj\u00f8  \nuddannelse til alle.  \n3F vil ogs\u00e5 v\u00e6re det f\u00e6llesskab, der sikrer medlemmernes rettigheder og muligheder for indflydelse p\u00e5 udviklingen p\u00e5 arbejdsmarkedet og p\u00e5 eget liv.  \n \n3F vil arbejde for: \n- gennem kollektive overenskomster at sikre den enkelte l\u00f8nmodtagers rettigheder og tryghed i arbejdslivet \n- at styrke l\u00f8nmodtagernes medbestemmelse p\u00e5 arbejdspladserne \n- at den enkelte f\u00e5r muligheder for at tage ansvar for sin egen situation og medansvar for helheden \n- at ingen forskelsbehandles, hverken direkte eller indirekte p\u00e5 grund af k\u00f8n, alder, handicap, race, hudfarve, religion, politisk anskuelse, seksuel orientering eller national, social eller etnisk oprindelse. \n- at der p\u00e5 et b\u00e6redygtigt grundlag skabes job til alle, \u00f8konomisk retf\u00e6rdighed og lige adgang til samfundsgoderne \n- et velf\u00e6rdssamfund, der bygger p\u00e5 demokrati, tryghed, social retf\u00e6rdighed, et rent milj\u00f8 og udviklingsmuligheder for den enkelte.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+45)70300300"}