{"member_organisations": "www.fundaciones.org", "identification_number": "790442022755-38", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "C/ RAFAEL CALVO, 18, 4\u00ba B", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "JAVIER NADAL ARI\u00d1O", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Econom\u00eda social. \nFilantrop\u00eda. \nEstatuto fundaci\u00f3n europea. \nPrevenci\u00f3n blanqueo de capitales y financiaci\u00f3n del terrorismo. \nFiscalidad actividad transfronteriza. \nImpuesto sobre el Valor A\u00f1adido. \nCompetencia y ayudas de Estado.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FUNDACIONES (AEF)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.694183, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/07/2016", "website_address": "http://www.fundaciones.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "www.fundaciones.org", "head_office_post_code": "28010", "goals__remit": "La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fundaciones es una asociaci\u00f3n privada e independiente de \u00e1mbito nacional. Agrupa a m\u00e1s de 800 fundaciones espa\u00f1olas de las m\u00e1s diversas dimensiones, finalidades y \u00e1mbitos de actuaci\u00f3n. Es la entidad m\u00e1s representativa del sector a nivel nacional y la segunda m\u00e1s importante en Europa. Su misi\u00f3n es trabajar en beneficio del conjunto del sector fundacional en favor de su desarrollo y fortalecimiento. \n \nTiene tres fines principales: \n \ni) Representar y defender los intereses de las fundaciones espa\u00f1olas. \nii) Fortalecer y articular el sector fundacional. \niii) Mejorar la profesionalizaci\u00f3n y la gesti\u00f3n de las fundaciones contribuyendo a su transparencia y buen gobierno.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 40.433877, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1586215", "legal_status": "ASOCIACI\u00d3N", "person_in_charge_of_eu_relations": "MAR\u00cdA DEL ROSARIO GALLEGO GARC\u00cdA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTORA RELACIONES INTERNACIONALES", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)913106309"}