{"member_organisations": "http://www.womenworldplatform.com/en/partners", "identification_number": "793903730246-39", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "C/ Mu\u00f1oz Barrios 2, Pozuelo de Alarc\u00f3n", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Leonor Tamayo Colomina", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Informe de Igualdad entre hombres y mujeres 2015. Compromiso Estrat\u00e9gico para la Igualdad entre mujeres y hombres 2016-2019.  \nComunicaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de 5 de marzo de 2010. Un compromiso reforzado a favor de la igualdad entre mujeres y hombres.  \nUna Carta de la Mujer. [Ref. COM(2010)78]. \nPol\u00edtica Regional. Proyecto Declive demogr\u00e1fico, envejecimiento y transformaci\u00f3n regional (DART). Conclusiones del Consejo de 7 de marzo de 2011 sobre Pacto Europeo por la Igualdad de G\u00e9nero (2011-2020). [DOUE: 2011/C 155/02].  \nConclusiones del Consejo de 26 de octubre de 2015.  \nPlan de Acci\u00f3n en materia de g\u00e9nero 2016-2020. [Ref. 13201/15].  \nResoluci\u00f3n de 3 de febrero de 2016, sobre la nueva estrategia para la igualdad de g\u00e9nero y los derechos de las mujeres en Europa despu\u00e9s de 2015. [Ref. P8_TA(2016)0042].  \nParlamento Europeo, Direcci\u00f3n General para Pol\u00edticas Internas, Departamento de Pol\u00edticas C. Derechos de los Ciudadanos y Asuntos Constitucionales:Diferencias en trabajo, cuidados y tiempo de ocio entre hombres y mujeres. Estudio a petici\u00f3n del Comit\u00e9 FEMM.[Ref. PE: 556.933], 2016.  \nEmpoderamiento de las Mujeres y su v\u00ednculo con el desarrollo sostenible. An\u00e1lisis en profundidad. [Ref. PE: 556.927], 2016. Grupo PPE en el Parlamento Europeo, Comisi\u00f3n de Derechos de la Mujer e Igualdad de G\u00e9nero.  EIGE, \u00cdndice de Igualdad de G\u00e9nero \u2013 Conclusiones principales. 2014.  \nEurofound, Tiempo de trabajo y conciliaci\u00f3n laboral-familiar en la perspectiva de trayectoria vital [en l\u00ednea], Dubl\u00edn, 2012.  \nEurostat, Sistema Europeo de Cuentas Nacionales y Regionales \u2013 ESA 2010 DOI: 10.2785/16644.", "organisation_name": "Women of the World Platform (WoW Platform)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "4500", "registration_date": "18/02/2018", "website_address": "http://www.womenworldplatform.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "http://www.womenworldplatform.com/en/partners", "head_office_post_code": "28223", "goals__remit": "Women of the World Global Platform es una iniciativa puesta en marcha por la organizaci\u00f3n espa\u00f1ola Profesionales por la \u00c9tica en colaboraci\u00f3n con la belga Woman Attitude y la francesa Femina Europa, y formada por un creciente n\u00famero de entidades de todo el mundo para ser la voz de las mujeres que hablan en t\u00e9rminos de mujer. Women of the World tiene como misi\u00f3n evitar que desde las instituciones y organismos internacionales, o desde los gobiernos nacionales, se promulguen leyes o resoluciones que ignoren, anulen o desprecien la identidad femenina, el valor y la dignidad de la maternidad, o la dedicaci\u00f3n prioritaria a la familia y devolverle a la mujer su verdadera y completa identidad, en complementariedad con el hombre, as\u00ed como su papel como mujer en su familia, en la sociedad y en el mundo laboral.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)667564590", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Publicaci\u00f3n de la 2\u00aa Edici\u00f3n actualizada de nuestro Informe sobre Vientres de Alquiler, incorporando el pronunciamiento del Pleno del Parlamento Europeo el 30 de noviembre de 2015 en el Informe Anual sobre los \nDerechos Humanos y la Democracia en el mundo 2014 y la pol\u00edtica de la UE en la materia.  \nEl informe fue distribuido durante la Cumbre Internacional de la Red Pol\u00edtica por los Valores \u201cPolitical Network for Values\u201d (PNfV) celebrada en el Parlamento Europeo, Bruselas.  \n \n\"Manifiesto por un cambio social y productivo en femenino\", el cual afirma que la maternidad est\u00e1 hoy discriminada en occidente, algo que venimos diciendo desde hace mucho tiempo: que las mujeres son \ndiscriminadas en el trabajo por ser madres o querer serlo, no por ser mujeres y que la incorporaci\u00f3n masiva de la mujer al mundo laboral se ha hecho ignorando su feminidad y dando la espalda a las etapas profesionales que la maternidad va dibujando en su vida. \nEl Manifiesto fue suscrito por 54 entidades de 23 pa\u00edses y firmado por 13 pol\u00edticos y 31 l\u00edderes sociales. \nEl manifiesto fue presentado durante la CSW61 en Naciones Unidas, NYC.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4780", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Civil con CIF: 609490", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maria Luisa Pe\u00f1a Gallo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretaria"}