{"member_organisations": "", "identification_number": "79610548238-80", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Regional Policy, Trans-European Networks, Transport, Communication", "head_office_address": "avenue Fran\u00e7ois Folie, 28 Bte 17", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o de Lacerda", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/07/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Transports en particulier automobiles \nImmobilier \nInfrastructures en particulier infrastructures autorouti\u00e8res", "organisation_name": "ANTON KERN D.I. (AKDI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/03/2012", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1180", "goals__remit": "ANTON KERN D.I. est une soci\u00e9t\u00e9 de conseil cr\u00e9\u00e9e en 2007 sp\u00e9cialis\u00e9e dans le d\u00e9veloppement d\u2019activit\u00e9s industrielles et de services, intervenant aupr\u00e8s de collectivit\u00e9s locales et d\u2019entreprises du secteur priv\u00e9, notamment en France et au Portugal. \nLes principales missions portent sur le marketing institutionnel et le lobbying, les partenariats industriels et commerciaux, et le d\u00e9veloppement d\u2019activit\u00e9s en particulier dans l'immobilier et les PPP.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 374 11 09", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/06/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SPRL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jo\u00e3o de Lacerda", "customers": "Codel", "belgium_office_post_box": "", "position": "associ\u00e9 - g\u00e9rant"}