{"member_organisations": "Belgian Confederation Anglers-F\u00e9d.Sportive Pecheurs Francoph.Belgiqu(10414), \nCesky Ryb\u00e1rsky Svaz (CRS)(238139), \nDeutscher Anglerverband (DAFV)(700000), \nF\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Peche Francaise (FNPF)(1445000), \nMagyar Orsz\u00e1gos Horg\u00e1sz Sz\u00f6vets\u00e9g (MOHOSZ)(289627), \nPolski Zwiazek Wedkarski (PZW)(620000), \nSlovensky Rybarsky Zvaz (SRZ)(113217), \nCroatian Association of Sport Fishing Societies(35209), \nFederazione Italiana della Pesca Sportiva(137023), \nSwiss Angling Federation(27913)", "identification_number": "79676742514-50", "fields_of_interest": "Education and training, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Sport", "head_office_address": "Korompai, 17", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Otakar BROZ", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "hu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "European fishery, environmental protection, work with children and youth, cross-border cooperation.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "European Anglers Federation (EAF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Otakar BROZ", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "19.0132836493066", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/10/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.euroangler.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1124", "position": "President", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Hungary", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "47.4843446", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "12000", "legal_status": "Association d\u00e9clar\u00e9e", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "-    Fournir un cadre pour la coop\u00e9ration entre les f\u00e9d\u00e9rations nationales de p\u00eacheurs des pays membres ; \n \n-    Prot\u00e9ger les int\u00e9r\u00eats et les droits des p\u00eacheurs aussi bien que leurs f\u00e9d\u00e9rations nationales ; standardiser, prot\u00e9ger et \u00e9largir la port\u00e9e des droits de la p\u00eache ; pr\u00e9server et am\u00e9liorer progressivement les conditions \u00e0 la fois pour la p\u00eache r\u00e9cr\u00e9ative et sportive ; standardiser les conditions sous lesquelles les droits de la p\u00eache peuvent \u00eatre exerc\u00e9s ; \n \n-    Mener des actions communes et coordonn\u00e9es contres les diff\u00e9rents ph\u00e9nom\u00e8nes mettant en danger les eaux de p\u00eache, les conditions de p\u00eache, le droit et la possibilit\u00e9 de p\u00eacher (les effets de la pollution des eaux, les dommages \u00e9cologiques caus\u00e9s par les centrales hydro\u00e9lectriques, les dommages caus\u00e9s par les animaux mangeant des poissons, en premier lieu les cormorans) ; \n \n-    Prot\u00e9ger l\u2019environnement aquatique, l\u2019environnement dans le sens plus large et la nature, la conservation de la biodiversit\u00e9 dans l\u2019int\u00e9r\u00eat de la p\u00eache et en harmonie avec les Directives Cadres de l\u2019Eau de l\u2019Union Europ\u00e9enne  et la mise en \u0153uvre du programme Natura 2000 ; \n \n-    Assurer la conservation et l\u2019am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 et des conditions \u00e9cologiques des eaux de p\u00eache, prot\u00e9ger les stocks de poissons et garantir un r\u00f4le d\u00e9terminant de la p\u00eache dans les eaux naturelles ; \n \n-    Augmenter continuellement le prestige social de la p\u00eache, prestige qui correspondra \u00e0 son importance socio-\u00e9conomique ; faire respecter l\u2019\u00e9thique de la p\u00eache au sens le plus large ; lutter contre toute forme de braconnage et de p\u00eache illicite non d\u00e9clar\u00e9e et non r\u00e9glement\u00e9e; \n \n-    Faire connaitre et populariser la p\u00eache parmi les Jeunes, les introduire de plus en plus dans la p\u00eache, dont le r\u00f4le dans la protection de la nature, le maintien des habitats aquatiques, la pr\u00e9servation du loisir et de la sant\u00e9, devienne \u00e9vident pour les g\u00e9n\u00e9rations les plus jeunes ; \n \n-    Soutenir des rencontres entre p\u00eacheurs sportifs ; \n \n-    D\u00e9velopper les connaissances de la p\u00eache et l\u2019expertise ; \n \n-    D\u00e9velopper le tourisme de p\u00eache.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)1 331 3300"}