{"member_organisations": "Il partenariato del GAL Alto Bellunese \u00e8 il risultato di un percorso di aggregazione iniziato nel 1995 - anno di costituzione dell\u2019Associazione nell\u2019ambito del programma di iniziativa comunitaria Leader II (1994-1999) -, che si \u00e8 andato consolidando e allargando nel corso delle successive programmazioni dello sviluppo rurale, da Leader+ (2000-2006) all\u2019Asse 4 Leader del Programma di sviluppo rurale per il Veneto (2007-2013). \nLe modalit\u00e0 di adesione all\u2019associazione GAL Alto Bellunese sono disciplinate dall\u2019articolo 6 dello Statuto: \n\u201cOltre i soci fondatori possono essere soci dell\u2019Associazione altri soggetti che rappresentino gli interessi di gruppi di soggetti privati e di comunit\u00e0 locali organizzate in forma pubblica, i cui apporti siano considerati funzionali al perseguimento dello scopo sociale. L\u2019ammissione di nuovi soci \u00e8 deliberata dall\u2019Assemblea, previa domanda degli aspiranti, ed \u00e8 condizionata al versamento della quota di associazione stabilita dall\u2019Assemblea. \nDei sedici Soci attuali , tutti Partner eleggibili ai fini della Misura 19 del PSR del Veneto 2014-2020, undici sono i soci fondatori e altri cinque si sono aggregati successivamente: in particolare, Provincia di Belluno e Confagricoltura di Belluno sono stati ammessi a decorrere dal 1\u00b0 gennaio 2008, con delibera dell\u2019Assemblea dei Soci n. 5 del 18.12.2007; Consorzio dei comuni del bacino imbrifero montano del Piave (BIM Piave), Confederazione italiana agricoltori (CIA) di Belluno sono stati ammessi, a decorrere dal 1\u00b0 gennaio 2015, con delibera dell\u2019Assemblea dei Soci n. 6 del 25.09.2014 e la Camera di Commercio Industria e Artigianato di Treviso e Belluno \u00e8 stata ammessa a decorrere dal 1\u00b0 gennaio 2017 con delibera dell'Assemblea dei Soci n. 10 del 22.12.2016. \nI sedici Soci del GAL Alto Bellunese rappresentano i diversi interessi socio-economici del territorio, sia pubblici che privati, a garanzia di quel carattere integrato e multisettoriale in cui consiste il valore aggiunto del cosiddetto \u201capproccio Leader\u201d . \nLa componente pubblica \u00e8 rappresentata da otto soci: la Provincia di Belluno, le cinque Unioni montane dell\u2019Alto Bellunese, il BIM Piave e la CCIAA. \nA seguito della riforma degli enti locali, avvenuta con la legge 07.04.2014, n. 56, recante \u201cDisposizioni sulle citt\u00e0 metropolitane, sulle province, sulle unioni e fusioni di comuni\u201d, alla Provincia di Belluno, in qualit\u00e0 di provincia italiana \u201ccon territorio interamente montano e confinante con Paesi stranieri\u201d, spetta la funzione fondamentale di \u201ccura dello sviluppo strategico del territorio\u201d (articolo 1, comma 86, lett. a): pertanto, la sua presenza nella compagine associativa in entrambi i due GAL che operano nel territorio bellunese, \u00e8 garanzia di riconduzione delle strategie di sviluppo locale \u201cLeader\u201d a una visione strategica unitaria a livello provinciale. \nI comuni sono tradizionalmente rappresentati dalle cinque Unioni montane socie del GAL: esse, come prevede la legge regionale del Veneto 28.09.2012, n. 40, sono unioni di comuni costituite in territorio montano, cio\u00e8 \u201centi locali costituiti da due o pi\u00f9 comuni per l\u2019esercizio associato di funzioni o servizi di loro competenza\u201d, ai sensi dell\u2019art. 1, comma 4 della citata legge 07.04.2014, n. 56. \nA sua volta, il BIM Piave \u00e8 un consorzio obbligatorio tra i comuni della provincia di Belluno e ha lo scopo statutario, coerente con le finalit\u00e0 del GAL, di \u201cperseguire lo sviluppo equilibrato dei Comuni consorziati nel contesto del progresso economico e sociale delle popolazioni ivi insediate\u201d.La CCIAA (Camera di Commercio Industria, Artigianato ed Agricoltura di Treviso e Belluno) \u00e8 un ente  autonomo funzionale di diritto pubblico che svolge nella circoscrizione territoriale di competenza funzioni di interesse generale per il sistema delle imprese, curandone lo sviluppo nell'ambito delle economie locali.  \nI soci di natura privata sono otto, di cui sette espressione delle parti economiche e sociali e un organismo che rappresenta la societ\u00e0 civile. \nIn particolare, sono rappresentati nel GAL Alto Bellunese tutti i settori produttivi, attraverso le rispettive associazioni di categoria dell\u2019agricoltura (Coldiretti, Confagricoltura e CIA), dell\u2019industria (Confindustria) e dell\u2019artigianato (Appia CNA e Confartigianato), nonch\u00e9 del commercio, dei servizi e del turismo (Confcommercio). \nLa componente privata, espressione della societ\u00e0 civile, \u00e8 rappresentata dalla Magnifica Comunit\u00e0 di Cadore, ente morale con personalit\u00e0 giuridica pubblica, ma non annoverato nell\u2019elenco delle pubbliche amministrazioni predisposto annualmente dall\u2019ISTAT, ai sensi dell\u2019art. 1, comma 3 della legge 31.12.2009, n. 196 e ss.mm. La sua inclusione nella componente privata, espressione della societ\u00e0 civile, \u00e8 dovuta al significato socio-culturale dell\u2019ente il quale, sin dal 1875, \u201cconserva e promuove l\u2019unit\u00e0 spirituale e culturale dell\u2019area\u201d, come si legge nell\u2019atto fondativo.", "identification_number": "796858724038-77", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture, International co-operation and development", "head_office_address": "Palazzo Pellegrini via Padre Marino", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Flaminio Da Deppo", "industry_forums": "", "grants": "610877", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Il GAL Alto Bellunese gestisce il Programma di Sviluppo Locale, finanziato dal fondo FEASR nell'ambito della misura 19 del Programma di Sviluppo Rurale della Regione del Veneto, per l'area dell'Alto Bellunese. \nGestisce inoltre il CLLD Dolomiti Live (GAL transfrontaliero) nell'ambito dell'asse 4 del  programma Interreg V Italia- Austria (finanziato con fondi FESR), in partenariato con il GAL RMO di Lienz e con la Comunit\u00e0 Comprensoriale Val Pusteria", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Associazione Alto Bellunese (GAL Alto Bellunese)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Flaminio Da Deppo", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/10/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.galaltobellunese.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lozzo di Cadore", "membership": "CLLD transfrontaliero DolomitiLIve", "head_office_post_code": "", "position": "Presidente", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "head_office_country": "Italy", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "695677", "legal_status": "associazione", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019Associazione Gruppo di Azione Locale Alto \u00e8 un\u2019associazione riconosciuta, iscritta al numero 452 del Registro regionale delle persone giuridiche di diritto privato della Regione del Veneto \nL\u2019oggetto sociale del GAL Alto Bellunese \u00e8 indicato dall\u2019art. 3 dello Statuto: \n\u201cL\u2019Associazione non ha fini di lucro e ha per scopo generale quello di concorrere alla promozione dello sviluppo sostenibile del territorio in cui opera\u201d. \nIn particolare, essa promuove lo sviluppo locale di tipo partecipativo, ai sensi degli artt. 32, 33, 34 e 35 del regolamento (UE) n. 1303/2013 del Parlamento europeo e del Consiglio, mediante l\u2019elaborazione e l\u2019attuazione di una strategia di sviluppo territoriale denominata \u201cSviluppo locale Leader\u201d, ai sensi degli artt. 42, 43 e 44 del regolamento (UE) n. 1305/2013 del Parlamento europeo e del Consiglio del 17 dicembre 2013, sul sostegno allo sviluppo rurale da parte del Fondo europeo agricolo per lo sviluppo rurale (FEASR). \nSempre l\u2019art. 3 dello Statuto dispone:  \n\u201cL\u2019Associazione persegue inoltre le seguenti finalit\u00e0 con operativit\u00e0 limitata al territorio di competenza e comunque nell\u2019ambito della Regione Veneto, a esclusione delle attivit\u00e0 legate alla cooperazione transfrontaliera che possono essere svolte in via eccezionale e occasionale al di fuori del territorio regionale: \n1.    partecipa alle iniziative dell\u2019Unione europea, dello Stato e della Regione Veneto in materia di sviluppo rurale; \n2.    promuove e coordina progetti di cooperazione transfrontaliera, transnazionale e interterritoriale; \n3.    gestisce sovvenzioni derivanti da programmi ed iniziative dell\u2019Unione europea, dello Stato Italiano e della Regione Veneto; \n4.    promuove l\u2019identit\u00e0 culturale; \n5.    fornisce assistenza tecnica allo sviluppo rurale; \n6.    cura la formazione professionale degli operatori locali, pubblici e privati; \n7.    promuove il turismo rurale, incentivando le attivit\u00e0 turistiche nelle aree rurali attraverso l\u2019attivazione di interventi a carattere infrastrutturale e lo sviluppo di servizi finalizzati a promuovere, potenziare e migliorare sul piano qualitativo l\u2019offerta turistica nelle aree rurali, progetti intesi a incentivare le attivit\u00e0 e i servizi turistici nelle aree rurali e a sostenere la diversificazione delle attivit\u00e0 agricole e promuovere il ruolo multifunzionale dell\u2019impresa agricola; \n8.    valorizza la produzione, trasformazione e commercializzazione di prodotti locali; \n9.    s\u2019impegna per il coordinamento delle risorse culturali, artistiche, architettoniche, pittoriche del territorio e promuove e coordina investimenti finalizzati alla conservazione e valorizzazione di aspetti e componenti del patrimonio culturale delle aree rurali, con specifico riferimento alla conservazione delle valenze di natura funzionale unitamente a quelle di interesse storico, artistico, paesaggistico, architettonico o culturale; \n10.    promuove il miglioramento della qualit\u00e0 della vita nel territorio di sua competenza, intervenendo nei vari settori anche con un sostegno di carattere economico, in ossequio alle normative regionali, statali e dell\u2019Unione europea; promuove, coordina e gestisce progetti integrati d\u2019area di carattere ambientale, soprattutto con riferimento alle aree naturali protette e della rete Natura 2000; promuove e attua progetti intesi a favorire la conservazione e la valorizzazione delle aree agricole e forestali ad elevato valore naturalistico e la biodiversit\u00e0 ad esse collegata; promuove ed attua progetti intesi a rafforzare e valorizzare il contributo delle attivit\u00e0 agricole e forestali all\u2019attenuazione del cambiamento climatico e al miglioramento della qualit\u00e0 dell\u2019aria\u201d.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+39)0435409903"}