{"member_organisations": "", "identification_number": "79740894144-07", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "rue de la p\u00e9pini\u00e8re, 28", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Olivier GRUNBERG", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Concessions, march\u00e9s publics et autres formes de partenariats public-priv\u00e9, services g\u00e9n\u00e9raux d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique, aides d'Etat, concurrence", "organisation_name": "Union Nationale des Services Publics Indsutriels et Commerciaux (UNSPIC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/09/2010", "website_address": "http://unspic.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "l'UNSPIC est le repr\u00e9sentant des entreprises priv\u00e9es gestionnaires de services publics en concurrence : ses membres, f\u00e9d\u00e9rations professionnelles et entreprises couvrent les activit\u00e9s suivantes : autoroutes, eau et assainissement, collecte et traitement des d\u00e9chets, efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, transport public, restauration collective, gestionnaires d'\u00e9quipements de sports et de loisirs. \nLes objectifs de l'UNSPIC sont : \n- d'\u00eatre l'interlocuteur des pouvoirs publics dans les domaines d'int\u00e9r\u00eat commun de ses adh\u00e9rents et en particulier ceux ayant trait au cadre (l\u00e9gislatif, r\u00e8glementaire et contractuel) de gestion des S.I.E.G. \n- de mieux faire conna\u00eetre et promouvoir la gestion des services publics dans le cadre de partenariats publics priv\u00e9s (concessions ou march\u00e9s publics), \n- de valoriser les r\u00e9alisations de ses adh\u00e9rents en termes d'efficacit\u00e9 \u00e9conomique, sociale et environnementale,", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)0153421742", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association de droit fran\u00e7ais (loi 1901)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lydie PERRILLAT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale"}