{"member_organisations": "", "identification_number": "798993432607-86", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Research and innovation", "head_office_address": "Urb. Campo Charro 522  Salamanca", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Alonso Pe\u00f1a", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Carta de Derechos de personas con autismo, adoptada \npor el Parlamento Europeo el 9 de Mayo de 1996,", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Equipo Atenea Autismo", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -5.8719883, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "18/09/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Galindo y Perahuy (Salamanca)", "membership": "", "head_office_post_code": "37449", "goals__remit": "Son fines de esta Asociaci\u00f3n:  \na.- Contribuir, con apoyos, servicios y oportunidades, a que cada persona con Trastorno del Espectro del Autismo y su familia puedan desarrollar su proyecto de calidad de vida, as\u00ed como a promover su inclusi\u00f3n como ciudadanos de pleno derecho en la sociedad actual. \nb.- Coordinar a los profesionales que trabajan en el \u00e1mbito del autismo (educaci\u00f3n, asistencia, investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n, difusi\u00f3n, etc.) para mejorar su labor y su reconocimiento laboral. \nd.- Prestar servicios a las personas con autismo y sus familias incluyendo terapias, diagn\u00f3sticos, valoraciones, asesoramiento, formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n social. \ne.- Organizar o promover actividades asistenciales, educativas, recreativas, culturales y deportivas que mejoren la calidad de vida de las personas con autismo y sus familias. \nf.- Representar y defender de los intereses de las personas con autismo y los profesionales que los atienden ante toda clase de organismos, administraci\u00f3n central, auton\u00f3mica, provincial y local, personas f\u00edsicas o jur\u00eddicas, entidades p\u00fablicas o privadas de cualquier clase o naturaleza, tanto nacionales como internacionales. \ng.- Fomentar la investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito del autismo. \nh.- Propiciar la colaboraci\u00f3n nacional e internacional entre profesionales y entidades dedicadas al autismo.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "I Symposium sobre autismo del Bierzo (2018)", "financial_year_end_date": "", "lat": 40.9427364, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Alonso Pe\u00f1a", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)611067491"}