{"member_organisations": "http://uepc.org/members", "identification_number": "80003592094-64", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation", "head_office_address": "Rue de la Violette, 43", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Filiep Loosveldt", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "State aid policy, \nEnergy efficiency, \nAccessibility, \nInvestment plan, \nLand use, \nVAT rates revision, \n2030 Energy package.", "organisation_name": "Union Europ\u00e9enne des Promoteurs-Constructeurs (UEPC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "150000", "registration_date": "30/07/2009", "website_address": "http://www.uepc.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "ECF : European Construction Forum \nEHF : European Housing Forum \nFocope : Forum for construction European Parliament \nForum Urban/logement EP \nEOTA  \nCEN", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Soutenir et d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des promoteurs-constructeurs de l'Europe \n \nR\u00e9unir ses membres et les repr\u00e9senter au niveau europ\u00e9en \n \nEtudier les probl\u00e8mes juridiques, techniques et \u00e9conomiques li\u00e9s \u00e0 la profession au niveau europ\u00e9en", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)28939765", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "aisbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Filiep Loosveldt", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 (sprl panarea)"}