{"member_organisations": "http://www.eixoatlantico.com/index.php/es/ciudades-es", "identification_number": "803474019064-64", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Bolivia 4 bajo", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Xoan Vazquez Mao", "industry_forums": "", "grants": "2369350", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Pol\u00edtica Regional - cooperaci\u00f3n territorial, desarrollo regional, cooperaci\u00f3n con terceros pa\u00edses y pol\u00edtica urbana. \n \n- Mercado Interior \n- Transporte - redes transeuropeas \n- Creaci\u00f3n de crecimiento econ\u00f3mico y empleo", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Eixo Atlantico do Noroeste Peninsular (EIXO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marta Cabanas Cal", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "-8.7198961", "source": "", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/10/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://eixoatlantico.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vigo", "membership": "", "head_office_post_code": "36203", "position": "Responsable de An\u00e1lisis y Estrategia UE", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "42.231757", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3365350", "legal_status": "Asociaci\u00f3n de derecho privado sin \u00e1nimo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Convertir a las ciudades en el verdadero motor de desarrollo del espacio regional en el que se insertan. \n \n- Desarrollo econ\u00f3mico, social,, cultural, tecnol\u00f3gico y cient\u00edfico de las ciudades y regiones que lo constituyen. \n \n- Promover la cohesi\u00f3n econ\u00f3mica, social, territorial y cultural, principalmente mediante la vertebraci\u00f3n de un territorio com\u00fan.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)986480616"}