{"member_organisations": "", "identification_number": "803556726677-08", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Competition, Consumers, Environment, Youth, Regional Policy, Public Health", "head_office_address": "Place de la Station 2b", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Philippe Duviver", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "PAC (r\u00e9forme), aides coupl\u00e9es, PDR,", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Unie de Groupements d'Eleveurs et d'Agriculteurs (FUGEA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/04/2017", "website_address": "http://www.fugea.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Namur", "membership": "European Coordination Via Campesina", "head_office_post_code": "5000", "goals__remit": "LA F\u00c9D\u00c9RATION UNIE DE GROUPEMENTS D\u2019\u00c9LEVEURS \nET D\u2019AGRICULTEURS (FUGEA) est un mouvement \npaysan et de jeunesse visant \u00e0 mettre en \n\u0153uvre une politique d\u2019installation en agriculture \net des politiques agricoles qui d\u00e9fendent l\u2019autonomie \npaysanne et une agriculture durable, multifonctionnelle, \nproductive et nourrici\u00e8re. Elle revendique \nl\u2019emploi en milieu rural, le respect de \nl\u2019environnement, la qualit\u00e9 des produits et la satisfaction \ndes consommateurs. \nEnfin, la FUGEA se tourne en priorit\u00e9 vers les prix \nr\u00e9mun\u00e9rateurs qui permettent au producteur de \ngagner sa vie d\u00e9cemment.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)81230037", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gwena\u00eblle MARTIN", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinatrice politique"}