{"member_organisations": "http://www.acsel.asso.fr/annuaire-des-adherents/", "identification_number": "804214429518-69", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Single market, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "6 place du Colonel Bourgoin", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Cyril Zimmermann", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Reform of the e-Privacy Directive \nRGPD \nSingle Digital Gateway", "organisation_name": "Association de l'\u00e9conomie num\u00e9rique (Acsel)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/01/2018", "website_address": "http://www.acsel.asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75012", "goals__remit": "L\u2019ACSEL, le hub de la transformation digitale, est la principale Association transversale du num\u00e9rique en France. Elle r\u00e9unit l\u2019ensemble des acteurs de l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique, des entreprises et des organismes publics, de toutes tailles et de tous secteurs, et \u0153uvre \u00e0 leur mise en relation. Les actions de l\u2019Association portent sur l\u2019identification et la compr\u00e9hension des d\u00e9fis num\u00e9riques \u00e0 relever, l\u2019accompagnement dans la transformation des march\u00e9s vers l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique et l\u2019appropriation des leviers qu\u2019apportent les technologies num\u00e9riques. L\u2019ACSEL organise des Commissions qui permettent d\u2019\u00e9changer les bonnes pratiques, des actions de veille \u00e0 travers des missions d\u2019\u00e9tudes \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, \u00e9dite des enqu\u00eates et barom\u00e8tres. \nElle participe \u00e9galement aux consultations publiques minist\u00e9rielles et parlementaires. Elle r\u00e9pond aux auditions du Parlement et r\u00e9pond r\u00e9guli\u00e8rement aux sollicitation des diff\u00e9rentes administrations.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0170377617", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre-Xavier Prietto", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral"}