{"member_organisations": "IF2O (interprofession fertilisants organiques de l'ouest) \nUNDV, FNDCV: distillateurs \nSyprea: recyclage", "identification_number": "806562810960-47", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Taxation, Climate Action", "head_office_address": "9 rue du Parvis Saint Maurice", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Benoit PLANQUES", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e8glement harmonis\u00e9 sur les fertilisants \n\u00c9conomie circulaire \nR\u00e8glement sur l'agriculture biologique \nR\u00e8glementation sur les sous-produits animaux \nBiostimulants \nEcolabel europ\u00e9en \nDirective nitrates \nBiomasse \nM\u00e9thanisation \nEnd of waste", "organisation_name": "AFA\u00cfA", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/04/2013", "website_address": "http://www.afaia.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "ANGERS", "membership": "GM Europe (supports de culture) \nEcofi (fertilisants organiques) \nEbic (biostimulants)", "head_office_post_code": "49100", "goals__remit": "AFA\u00cfA repr\u00e9sente les fabricants et metteurs en march\u00e9, actifs en France, de supports de culture, de fertilisants organiques (amendements organiques et engrais organiques), de paillages, et de biostimulants. \nAu d\u00e9but de 2018, Afa\u00efa repr\u00e9sente 72 soci\u00e9t\u00e9s adh\u00e9rentes, d'origine fran\u00e7aise ou europ\u00e9enne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)241 20 19 09", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laurent LARGANT", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral"}