{"member_organisations": "", "identification_number": "806586128487-78", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro", "head_office_address": "Generali Deutschland AG Adenauerring 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Andrea Timmesfeld", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Capital Market Union \u2013 Proposal for a Pan European Pen-sion Product (PEPP), IDD, EU-Datenschutzgrundverordnung, PRIIPs, European Fintech Strategy, White-Paper Future Europe", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Generali Deutschland AG", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 11.63916, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/09/2017", "website_address": "http://www.generali.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnchen", "membership": "", "head_office_post_code": "81737", "goals__remit": "Generali in Deutschland ist der zweitgr\u00f6\u00dfte Erstversicherungskonzern auf dem deutschen Markt und Teil der internationalen Generali Group, einem wichtigen Player in der globalen Versicherungswirtschaft. In fast 200 Jahren hat Generali einen multinationalen Konzern aufgebaut, der in \u00fcber 60 L\u00e4ndern vertreten ist und mehr als 420 Unternehmen sowie 74.000 Mitarbeiter umfasst. \nZum deutschen Teil der Generali geh\u00f6ren die Generali Versicherungen, AachenM\u00fcnchener, CosmosDirekt, Central Krankenversicherung, ADVOCARD Rechtsschutzversicherung, Deutsche Bausparkasse Badenia und Dialog.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 48.10508, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiengesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Andrea Timmesfeld", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Public Affairs & Community Engagement", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)8951210"}