{"member_organisations": "https://hucpa.hu/tagjaink/", "identification_number": "807308029484-06", "fields_of_interest": "Agriculture, International co-operation and development, Environment, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Cs\u00e1nyi L\u00e1szl\u00f3 utca 34.", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "G\u00e1bor Szalkai", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "HU", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "Sz\u00f6vets\u00e9g\u00fcnk a fenntarthat\u00f3 mez\u0151gazdas\u00e1gi szakpolitika ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ban \u00e9s \u00e9sszer\u0171 v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1ban \u00e9rdekelt. K\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151szerek enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9re \u00e9s fenntarthat\u00f3 falhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1ra.  \nJogszab\u00e1lyok: \n-Reg. EC 1107/2009 placing on the market of plant protection products (PPPs). \n-Reg. EC 396/2005 on maximum residue levels of pesticides in or on food and feed of plant and animal origin. \n-Reg. EC 1272/2008 on classification, labelling and packaging of substances and mixtures and technical adaptations to progress. \n-Dir. 2000/60/EC establishing a framework for Community action in the field of water policy. \n-Dir. 2009/128/EC establishing a framework for Community action to achieve the sustainable use of pesticides. \n-Dir. 2008/98/EC Waste Framework Dir. \n-Dir. 94/62/EC on packaging and packaging waste. \n-Reg. (EC) No 1907/2006 on the Registration, Evaluation, Authorisation and Restriction of Chemicals (REACH).", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Magyar N\u00f6v\u00e9nyv\u00e9delmi Sz\u00f6vets\u00e9g/ Hungarian Crop Protection Association (NSZ/HuCPA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 19.0853632, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/01/2018", "website_address": "http://hucpa.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "http://www.ecpa.eu/  \nFM N\u00f6v\u00e9nyv\u00e9delmi Bizotts\u00e1g", "head_office_post_code": "H-1043", "goals__remit": "A Magyar N\u00f6v\u00e9nyv\u00e9delmi Sz\u00f6vets\u00e9g (NSZ) f\u0151 feladata a n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151szer gy\u00e1rt\u00f3 \u00e9s/vagy forgalmaz\u00f3 \u2013 Magyarorsz\u00e1gon bejegyzett \u2013 gazdas\u00e1gi v\u00e1llalkoz\u00e1sok szakma-specifikus \u00e9rdekk\u00e9pviselete. \n \nA Sz\u00f6vets\u00e9g tagjai a kutat\u00e1s, fejleszt\u00e9s, gy\u00e1rt\u00e1s \u2013 k\u00f6rnyezetet is v\u00e9d\u0151 \u2013 szigor\u00fa norm\u00e1inak betart\u00e1s\u00e1n t\u00fal felel\u0151ss\u00e9get \u00e9reznek a n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szer forgalmaz\u00e1s \u00e9s felhaszn\u00e1l\u00e1s k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeinek alakul\u00e1s\u00e1\u00e9rt is. \n \n\u00c9ppen ez\u00e9rt k\u00fcldet\u00e9s\u00fcnknek tekintj\u00fck a felhaszn\u00e1l\u00f3k \u00e9s a fogyaszt\u00f3k t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s\u00e1t az ipar\u00e1g tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9r\u0151l, az el\u00e9rt tudom\u00e1nyos eredm\u00e9nyek ismertet\u00e9s\u00e9t, a term\u00e9kek helyes alkalmaz\u00e1s\u00e1nak el\u0151seg\u00edt\u00e9s\u00e9t, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a fenntarthat\u00f3 mez\u0151gazdas\u00e1gi gyakorlatokra, az emberi eg\u00e9szs\u00e9g \u00e9s a k\u00f6rnyezet v\u00e9delm\u00e9re. \n \nAz NSZ el\u0151seg\u00edti \na n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek biztons\u00e1gos kezel\u00e9s\u00e9t, felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1t \na hazai \u00e9s eur\u00f3pai szab\u00e1lyoz\u00e1sok \u00f6sszehangol\u00e1s\u00e1t a n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9t gy\u00e1rt\u00e1s\u00e1t, form\u00e1l\u00e1s\u00e1t, csomagol\u00e1s\u00e1t, terjeszt\u00e9s\u00e9t, c\u00edmk\u00e9z\u00e9s\u00e9t \u00e9s alkalmaz\u00e1s\u00e1t illet\u0151en \na n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szerek \u00e9sszer\u0171, biztons\u00e1gos felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1t a mez\u0151gazdas\u00e1gi ter\u00fcleteken, bele\u00e9rtve az integr\u00e1lt n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9delem elveit \u00e9s a k\u00f6rnyezet min\u0151s\u00e9g\u00e9nek meg\u0151rz\u00e9s\u00e9t \n \n  \n \nNSZ c\u00e9lja \u00e9s feladatai \n \nK\u00e9pviseli a Magyarorsz\u00e1gon bejegyzett n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151szer-gy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9gek, illetve k\u00e9pviseleteik szakmai \u00e9rdekeit. \nEll\u00e1tja a tagok k\u00f6z\u00f6tti egyeztet\u00e9st \u00e9s kapcsolattart\u00e1st. \nFigyelemmel k\u00eds\u00e9ri a hazai \u00e9s k\u00fclf\u00f6ldi fejleszt\u00e9si, termel\u00e9si, kereskedelmi \u00e9s gazdas\u00e1gi folyamatokat \u00e9s ezek alapj\u00e1n szakmai inform\u00e1ci\u00f3kat ny\u00fajt a tagoknak. \nA tagok k\u00f6z\u00f6s \u00e9rdekeinek megfelel\u0151en szolg\u00e1ltat\u00e1si tev\u00e9kenys\u00e9get is folytat. \nKezdem\u00e9nyezi, koordin\u00e1lja, szervezi az \u00f6sszehangolt fell\u00e9p\u00e9st mindazon k\u00e9rd\u00e9sekben, amelyek a tagok k\u00f6z\u00f6s \u00e9rdekeinek \u00e9rv\u00e9nyre juttat\u00e1sa k\u00f6r\u00e9ben felmer\u00fclnek, \u00edgy k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen az al\u00e1bbi \u00fcgyekben: \n \n    a szakmai \u00e9rdekek k\u00e9pviselete a jogalkot\u00e1sban \u00e9s a hat\u00f3s\u00e1gk\u00e9nt m\u0171k\u00f6d\u0151 szervezetekn\u00e9l \n    tagjainak \u00e9rdek\u00e9ben \u00e9s megb\u00edz\u00e1s\u00e1b\u00f3l szerz\u0151d\u00e9ses kapcsolatok l\u00e9tes\u00edt\u00e9se \u00e9s ell\u00e1t\u00e1sa nemzeti \u00e9s a nemzetk\u00f6zi sz\u00f6vets\u00e9gekkel, int\u00e9zm\u00e9nyekkel (pl. FM, N\u00c9BIH, ECPA, EU COM) \n    az ipar\u00e1g \u00e1ltal\u00e1nos \u00e9rdekeit seg\u00edt\u0151 inform\u00e1ci\u00f3s \u00e9s prognosztikai rendszerek m\u0171k\u00f6dtet\u00e9se \n    a k\u00f6zv\u00e9lem\u00e9ny t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa az ipar tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9r\u0151l, ismertetve a term\u00e9kek ter\u00fclet\u00e9n el\u00e9rt tudom\u00e1nyos halad\u00e1st \u00e9s a term\u00e9kek alkalmaz\u00e1s\u00e1t, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a fenntarthat\u00f3 mez\u0151gazdas\u00e1gra \u00e9s k\u00f6rnyezetv\u00e9delemre.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "N\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151szerek fenntarthat\u00f3 haszn\u00e1lata, okszer\u0171 felhaszn\u00e1l\u00e1s el\u0151nyei \u00e9s fontoss\u00e1ga: https://hucpa.hu/vele-vagy-nelkule/  \n \nHamis\u00edtott, illeg\u00e1lis n\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151szer forgalmaz\u00e1s \u00e9s felhaszn\u00e1l\u00e1s ellni fell\u00e9p\u00e9s: https://hucpa.hu/hamisitas/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 47.558454, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "sz\u00f6vets\u00e9g", "person_in_charge_of_eu_relations": "G\u00e1bor Szalkai", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "\u00fcgyvezet\u0151", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+36)204110879"}