{"member_organisations": "", "identification_number": "80741084142-08", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Avenue Edmond Van Nieuwenhuyse, 8", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Dominique Michel", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Environment : food waste, sustainable consumption and production, REAP \nEuropean Action Plan for Retail : supply chain \nFood \nNon-Food safety  \nPayment systems \nConsumer policy : UCPD, CESL, MCAD \nE-commerce \nData protection regulation", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Comeos for commerce and services (Comeos)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nathalie Pint", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.41895374079974", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "09/09/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.comeos.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "membre de la FEB, la F\u00e9d\u00e9ration des Entreprises de Belgique, et de EuroCommerce", "head_office_post_code": "1160", "position": "Legal Counsel - Company Lawyer", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8138761", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "asbl", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- grouper les entreprises du secteur du commerce, entretenir et renforcer l\u2019esprit et les liens de solidarit\u00e9 et de collaboration professionnelles entre nos membres;  \n- assurer la repr\u00e9sentation, la promotion et la d\u00e9fense de la profession aussi bien au niveau international que national, communautaire, r\u00e9gional, provincial et local;  \nde favoriser tous accords susceptibles d\u2019am\u00e9liorer l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9conomique et sociale de nos membres dans le respect des lois et r\u00e8glements en vigueur;  \n- \u00e9tudier, encourager et r\u00e9aliser tout ce qui, en mati\u00e8re \u00e9conomique, sociale, technique, scientifique, juridique et fiscale, dans les domaines mat\u00e9riel et moral, peut \u00eatre professionnellement utile \u00e0 nos membres en particulier et au secteur de la distribution en g\u00e9n\u00e9ral ou \u00e0 une ou plusieurs de ses branches, et de contribuer \u00e0 l\u2019expansion et \u00e0 la prosp\u00e9rit\u00e9 du secteur de la distribution, \u00e9l\u00e9ment fondamental de l\u2019\u00e9conomie nationale;  \n- veiller \u00e0 maintenir au plus haut niveau la qualification professionnelle des dirigeants d\u2019entreprise et du personnel occup\u00e9 dans le secteur;  \n- aider, guider et assister nos membres.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)27880500"}