{"member_organisations": "A CAP Tem como associados: Associa\u00e7\u00f5es, Cooperativas, Federa\u00e7\u00f5es e Uni\u00f5es. O n\u00famero de associados da Confedera\u00e7\u00e3o \u00e9 de 240 que representam cerca de 235.000 empres\u00e1rios agr\u00edcolas. \nSite: www.cap.pt", "identification_number": "807964830768-95", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Rua Mestre Lima de Freitas, 1", "full_time_equivalent_fte": "11,5", "person_with_legal_responsibility": "Eduardo Manuel Drummond de Oliveira e Sousa", "industry_forums": "", "grants": "17336", "inter_groups": "As atividades da delega\u00e7\u00e3o da CAP junto do Parlamento Europeu prenderam-se com o acompanhamento das comiss\u00f5es parlamentares que dizem diretamente respeito \u00e0 agricultura, neste caso, fazendo o acompanhamento das comiss\u00f5es de Agricultura e Desenvolvimento Rural, Ambiente, Or\u00e7amento e Pol\u00edtica Regional. Estas comiss\u00f5es s\u00e3o o local onde s\u00e3o discutidos e aprovados os relat\u00f3rios para serem votados em sess\u00e3o plen\u00e1ria, sendo de extrema import\u00e2ncia termos um conhecimento profundo sobre os relat\u00f3rios de modo a que a CAP possa informar e influenciar positivamente as emendas e o voto final dos deputados. Em 2017 realizadas as seguintes reuni\u00f5es: \n \n\u2022     Comiss\u00e3o de Agricultura e desenvolvimento Rural \u2013 14 reuni\u00f5es \n\u2022     Comiss\u00e3o de Ambiente \u2013 8 reuni\u00f5es \n\u2022     Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento \u2013 8 reuni\u00f5es \n\u2022     Comiss\u00e3o de pol\u00edtica Regional \u2013 8 reuni\u00f5es", "eu_initiatives": "- Reforma da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum \n- OMC e os acordos bilaterais entre pa\u00edses da UE e terceiros \n- As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e assuntos ambientais \n- Cadeia alimentar \n- A pol\u00edtica horizontal e legisla\u00e7\u00e3o no dom\u00ednio da agricultura, incluindo qualidade dos produtos agr\u00edcolas, sa\u00fade animal e bem estar animal, fitossanit\u00e1rio dos alimentos, e alimentos para animais de seguran\u00e7a, concorr\u00eancia, desenvolvimento rural e florestal. \n- Politica e legisla\u00e7\u00e3o no dom\u00ednio dos mercados agr\u00edcolas.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Confedera\u00e7\u00e3o dos Agricultores de Portugal (CAP)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "40", "person_in_charge_of_eu_relations": "Duarte Mendon\u00e7a Mira", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)7368828", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Rue Sainte Gertrude, 15,", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MIRA#Duarte, MIRA#Luis, OLIVEIRA E SOUSA#Eduardo", "registration_date": "12/03/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cap.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "Em 1986, a CAP tornou-se membro do COPA \u2013 Comit\u00e9 das Organiza\u00e7\u00f5es Profissionais Agr\u00edcolas, organiza\u00e7\u00e3o representativa dos produtores agr\u00edcolas da Uni\u00e3o Europeia, criada em 1958. O COPA ocupa-se em especial da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum e da defesa dos interesses da agricultura, estabelecendo contactos com as entidades oficiais da Uni\u00e3o Europeia para encontrar solu\u00e7\u00f5es de interesse comum. Membro de pleno direito, a CAP participa no Praesidium do COPA atrav\u00e9s do seu Presidente e Secret\u00e1rio Geral, e nos grupos consultivos de trabalho. \nA CAP \u00e9 membro do GEOPA \u2013 Grupo dos Empregadores das Organiza\u00e7\u00f5es Profissionais Agr\u00edcolas, desde a sua cria\u00e7\u00e3o em 1993 por evolu\u00e7\u00e3o da autonomiza\u00e7\u00e3o do grupo de trabalho \u201cEmpregadores\u201d do COPA. \nDesde 2003, a Confedera\u00e7\u00e3o \u00e9 membro do CEPF \u2013 Confedera\u00e7\u00e3o Europeia dos Propriet\u00e1rios Florestais, organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos criada em 1996 que re\u00fane as organiza\u00e7\u00f5es nacionais representativas dos propriet\u00e1rios florestais privados da UE e representa os seus interesses junto das Institui\u00e7\u00f5es Europeias.", "head_office_post_code": "1549-012", "position": "Representante da CAP em Bruxelas", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "relevant_communication": "A CAP estabelece desde h\u00e1 v\u00e1rios anos rela\u00e7\u00f5es com as seguintes institui\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias: Comiss\u00e3o Europeia, Parlamento Europeu e CESE \u2013 Comit\u00e9 Econ\u00f3mico e Social Europeu, tendo em vista n\u00e3o s\u00f3 a defesa dos interesses nacionais, como tamb\u00e9m a avalia\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de instrumentos de pol\u00edtica comunit\u00e1ria, que se encontram a vigorar no setor agroflorestal ao n\u00edvel da Uni\u00e3o Europeia. A CAP tem assento em Grupos de Di\u00e1logo Civil da Comiss\u00e3o Europeia, no dom\u00ednio da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum e da Pol\u00edtica de Desenvolvimento Rural e faz-se representar em v\u00e1rios comit\u00e9s consultivos de Pol\u00edtica Social e de Forma\u00e7\u00e3o Profissional. A CAP disp\u00f5e de um representante no Comit\u00e9 Econ\u00f3mico e Social Europeu, pertencendo ao Grupo I \u2013 Grupo de Empregadores, pertencendo \u00e0s Sec\u00e7\u00f5es Especializadas Agricultura, Desenvolvimento Rural e Ambiente e Transportes, Energia, Infraestruturas e Sociedade de Informa\u00e7\u00e3o. \nA Delega\u00e7\u00e3o Permanente da CAP em Bruxelas desenvolve assim atividades de car\u00e1ter permanente ou regular, intimamente relacionadas, com as necessidades diretas de participa\u00e7\u00e3o e de representa\u00e7\u00e3o da CAP, quer ao n\u00edvel das Organiza\u00e7\u00f5es Profissionais Europeias em que a Confedera\u00e7\u00e3o est\u00e1 filiada, quer ao n\u00edvel dos Grupos Di\u00e1logo Civil (Dire\u00e7\u00e3o Geral de Agricultura e Desenvolvimento Rural da Comiss\u00e3o Europeia). \nAs outras atividades da Delega\u00e7\u00e3o Permanente da CAP em Bruxelas dependem da evolu\u00e7\u00e3o do processo decis\u00f3rio comunit\u00e1rio, nomeadamente ao n\u00edvel das diversas pol\u00edticas e iniciativas com maior impacto no Setor Agr\u00edcola e no Mundo Rural. \nO Departamento T\u00e9cnico da CAP em Lisboa composto por t\u00e9cnicos especializados nos v\u00e1rios dom\u00ednios da politica agr\u00edcola, desenvolve a sua atividade apoiando os peritos da CAP que se deslocam a Bruxelas para as reuni\u00f5es dos Grupos de Di\u00e1logo Civil no dom\u00ednio da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum e Grupos de Trabalho do COPA.  \nCom regularidade mensal o departamento T\u00e9cnico e a delega\u00e7\u00e3o de Bruxelas elaboram Boletins de informa\u00e7\u00e3o sectoriais, de an\u00e1lise do comportamento dos principais indicadores t\u00e9cnicos e econ\u00f3micos do setor agr\u00edcola (ao n\u00edvel nacional e internacional).  \nOs Boletins fundamentam-se na informa\u00e7\u00e3o produzida pelos organismos oficiais, s\u00e3o divulgados a toda a estrutura interna da CAP, incluindo os Centros de Informa\u00e7\u00e3o Rural, e suas organiza\u00e7\u00f5es filiadas, sendo um instrumento de trabalho valioso ao dispor das Associa\u00e7\u00f5es e Empresas que atuam no meio rural. \nA Confedera\u00e7\u00e3o dos Agricultores de Portugal possui 10 Centros de Informa\u00e7\u00e3o Rural,  espalhados por todo o territ\u00f3rio continental. \nOs Centros de Informa\u00e7\u00e3o Rural atrav\u00e9s do apoio permanente e local \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es locais filiadas da CAP prestam servi\u00e7os de informa\u00e7\u00e3o e de elabora\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia t\u00e9cnica em \u00e1reas t\u00e3o fulcrais aos produtores nacionais como as ajudas diretas da PAC (Politica Agr\u00edcola Comum), Programa de Desenvolvimento Rural (PDR), forma\u00e7\u00e3o profissional, Vitis, declara\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o e exist\u00eancias vitivin\u00edcolas, SNIRA, Licenciamento de explora\u00e7\u00f5es, Programa Leader, Parcel\u00e1rio, licenciamentos diversos e outros de interesse local e promovem sess\u00f5es t\u00e9cnicas e esclarecimentos sempre que entenderem necess\u00e1rio. \nA CAP mant\u00e9m o funcionamento permanente de um servi\u00e7o de assessoria de imprensa como principal vertente da sua comunica\u00e7\u00e3o externa e, paralelamente, possui um website institucional que inclui conte\u00fados informativos atualizados sobre o setor agr\u00edcola nacional e europeu, assim como sobre as suas pr\u00f3prias iniciativas. Para al\u00e9m disso, a CAP edita a Revista do Agricultor desde janeiro de 1989, com uma periodicidade bimestral e tiragem de 10 mil exemplares, assim como, mensalmente e com 7 mil exemplares, o jornal Not\u00edcias CAP desde janeiro de 2003. Ambas as publica\u00e7\u00f5es s\u00e3o distribu\u00eddas por assinatura dos leitores e constituem ve\u00edculos de promo\u00e7\u00e3o da agricultura e das atividades da Confedera\u00e7\u00e3o em f", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Confedera\u00e7\u00e3o Patronal", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Defesa e representa\u00e7\u00e3o nos planos interno e externo dos interesses da agricultura nos v\u00e1rios dom\u00ednios em que se concretiza, do desenvolvimento rural e da preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, bem como a salvaguarda dos interesses dos empres\u00e1rios e propriet\u00e1rios agr\u00edcolas enquanto sujeitos da atividade econ\u00f3mica. \n- Representar, nos planos interno e externo, os interesses dos agricultores, em colabora\u00e7\u00e3o com as associa\u00e7\u00f5es filiadas. \n- Representar as atividades confederadas junto de todas as entidades p\u00fablicas, privadas ou sindicais, nacionais e estrangeiras. \n- Cooperar com as mesmas entidades com vista \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de iniciativas de interesse m\u00fatuo. \n- Intervir em negocia\u00e7\u00f5es coletivas de trabalho e celebrar conven\u00e7\u00f5es coletivas de trabalho nos termos da lei e do mandato que vier a ser-lhe conferido pelas associa\u00e7\u00f5es filiadas. \n- Promover e apoiar a investiga\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e a forma\u00e7\u00e3o empresarial e profissional dos empres\u00e1rios agr\u00edcolas, sobretudo dos jovens agricultores. \n- Promover e apoiar a forma\u00e7\u00e3o dos dirigentes e t\u00e9cnicos das organiza\u00e7\u00f5es de agricultores, dos agricultores e de outros intervenientes no mundo rural. \n- Organizar e manter servi\u00e7os de interesse para os empres\u00e1rios agr\u00edcolas e para a agricultura em geral.", "belgium_office_city": "Brussels", "head_office_phone": "(+351)7100000"}