{"member_organisations": "no member organizations, just individuals", "identification_number": "808728714828-67", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, External Relations", "head_office_address": "Henri Monnier, 13 bis c/o Onda", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Herv\u00e9 Ferdinand Richard Cochet", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Culture, Coop\u00e9ration et D\u00e9veloppement, Politique des relations ext\u00e9rieures, EuropeAid, Industries culturelles et cr\u00e9atives, Politique r\u00e9gionale", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Fonds Roberto Cimetta (FRC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "30000", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 2.3379063, "source": "Creative Tracks DGEAC", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/10/2014", "website_address": "http://www.cimettafund.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le Fonds Roberto Cimetta est membre de Culture Action Europe, plateforme politique pour les arts et la culture \u00e0 Bruxelles, du r\u00e9seau fran\u00e7ais de la Fondation Anna Lindh et du r\u00e9seau Euromed France", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Le FRC est une association internationale qui soutient la mobilit\u00e9 artistique et culturelle \u00e0 travers l\u2019Europe, le Monde Arabe et le Moyen-Orient. Depuis 1999, plus de 1900 bourses de voyage individuelles ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9es \u00e0 des artistes ou op\u00e9rateurs culturels au Sud comme au Nord. Aujourd\u2019hui, les membres du Conseil d\u2019Administration sont bas\u00e9s dans le monde arabe, en Europe ou au Moyen-Orient assurant une coop\u00e9ration \u00e9largie et effective en faveur de la mobilit\u00e9 transnationale.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Global Grand Central, Creative Tracks", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.8790183, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "155000", "legal_status": "association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Anne Genevieve Cotte", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)145263374"}