{"member_organisations": "www.ifpi.at", "identification_number": "808781214497-53", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Consumers, Culture, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Seilerst\u00e4tte, 18-20 Mezzanin", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Franz Medwenitsch", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "AT", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "\u2022    Commission Consultation on Copyright \n\u2022    Directive on Collective Management.  \n\u2022    Data Protection  \n\u2022    Net Neutrality \n\u2022    Report on Private Copying Levies.  \n\u2022    EU Mediator Antonio Vitorino\u2019s Recommendations on private copying.  \n\u2022    Report on the Commission Communication on Cloud Computing.  \n\u2022    Report on the Commission Communication on Promoting Cultural and Creative sectors.  \n\u2022    Report on Organised Crime, Corruption and Money Laundering.  \n\u2022    Commission Communication on Cloud Computing.  \n\u2022    Internal Market Working Group on E-Commerce  \n\u2022    Resolution on Completing the Digital Single Market.  \n\u2022    Commission Proposal on Common EU Sales Law (CSL).  \n\u2022    Comparative Study on the contractual arrangements applicable to creators in Europe.  \n\u2022    Resolution on EU-China negotiations for a bilateral investment agreement.  \n\u2022    Study on the perceptions of IP in Europe  \n\u2022    Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) between the EU and US.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "IFPI Austria (IFPI)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 16.3743841, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MEDWENITSCH#FRANZ", "estimate_of_costs_absolute_amount": "113325", "registration_date": "26/09/2014", "website_address": "http://www.ifpi.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "-", "head_office_city": "Wien", "membership": "Der Verband der \u00f6sterreichischen Musikwirtschaft - IFPI Austria ist Mitglied des weltweit t\u00e4tigen Dachverbands der Musikwirtschaft IFPI mit Sitz in London.", "head_office_post_code": "1010", "goals__remit": "Der Verband der \u00f6sterreichischen Musikwirtschaft \u2013 IFPI Austria vertritt die Interessen seiner Mitglieder in allen firmen\u00fcbergreifenden Fragen. Zu den Mitgliedsfirmen z\u00e4hlen \u00f6sterreichische Independents ebenso wie die Tochterfirmen der weltweit t\u00e4tigen Musikunternehmen; sie repr\u00e4sentieren rund 90 % des \u00f6sterreichischen Musikmarktes. Die \u00f6sterreichische Musikwirtschaft z\u00e4hlt mit einer j\u00e4hrlichen Wertsch\u00f6pfung von mehr als zwei Milliarden Euro und \u00fcber 42.000 Besch\u00e4ftigten zu den zehn wichtigsten Wirtschaftssektoren \u00d6sterreichs. \n  \nUnsere Aufgabe ist die F\u00f6rderung von wirtschaftlichen, rechtlichen und kulturellen Rahmenbedingungen, die es unseren Mitgliedern erm\u00f6glichen, ihre vielf\u00e4ltigen Musikproduktionen einem m\u00f6glichst breiten Publikum n\u00e4her zu bringen.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "\u2022    Friends of Music-Events in  the European Parliament", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 48.2049996, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "712600", "legal_status": "Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franz Medwenitsch", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+43)15356035"}