{"member_organisations": "", "identification_number": "809707727222-70", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Sport", "head_office_address": "Rua Almeida Garrett n\u00ba 63, 1\u00ba Dt", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jorge Machado", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "7104", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Neste momento, a Contextos, n\u00e3o segue especificamente nenhuma iniciativa, politica ou dossier legislativo da Uni\u00e3o Europeia.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Contextos - Cooperativa para o Desenvolvimento e Coes\u00e3o Social CRL (Contextos CRL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -7.931222099999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/05/2017", "website_address": "http://www.contextos.org.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Faro", "membership": "Anna Lindh Foundation - http://www.euromedalex.org/ \nEuropean Alternatives - https://euroalter.com/", "head_office_post_code": "8000-206", "goals__remit": "O objeto social da Contextos \u00e9 promover o desenvolvimento territorial com vista \u00e0 melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o nas suas m\u00faltiplas vertentes, humana, social, cultural e ambiental. O desenvolvimento das organiza\u00e7\u00f5es e do territ\u00f3rio ser\u00e1 conseguido atrav\u00e9s de estrat\u00e9gias inovadoras de promo\u00e7\u00e3o do empreendedorismo, da igualdade de oportunidades, da participa\u00e7\u00e3o c\u00edvica, da educa\u00e7\u00e3o, da forma\u00e7\u00e3o, da inclus\u00e3o social, consultadoria e oferta de servi\u00e7os t\u00e9cnicos. Para a prossecu\u00e7\u00e3o dos seus objetivos a Contextos prop\u00f5e-se: \na) Promover e apoiar o desenvolvimento de projetos, iniciativas e/ou parcerias visando a igualdade de oportunidades, o acesso ao emprego, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o (nas suas vertentes formal, informal e n\u00e3o formal), \u00e0 forma\u00e7\u00e3o, \u00e0 cultura, \u00e0 cidadania e \u00e0 juventude; \nb) Desenvolver e prestar servi\u00e7os de consultoria de projetos. Acompanhamento, suporte, assessoria e consultoria a particulares, organiza\u00e7\u00f5es e institui\u00e7\u00f5es e respetivos programas operacionais; \nc) Promover e facilitar a troca de informa\u00e7\u00f5es, experi\u00eancias, boas pr\u00e1ticas e formas de atua\u00e7\u00e3o em rede, nacional e internacional; \nd) Promover e difundir os produtos e/ou servi\u00e7os locais enquanto forma de dinamiza\u00e7\u00e3o das economias dos territ\u00f3rios e de sustentabilidade das organiza\u00e7\u00f5es; \ne) Contribuir para a formula\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas nacionais e internacionais;  \nf) Estabelecer parcerias com entidades p\u00fablicas e privadas, bem como, acordos de gest\u00e3o de servi\u00e7os e equipamentos, que visem potenciar as a\u00e7\u00f5es a desenvolver; \ng) Edi\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es e outros materiais de divulga\u00e7\u00e3o com car\u00e1cter informativo, l\u00fadico e pedag\u00f3gico; \nh) Elaborar estudos, diagn\u00f3sticos e planos de desenvolvimento estrat\u00e9gico, de modo a contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do territ\u00f3rio e da popula\u00e7\u00e3o em geral;  \ni) Organizar eventos cient\u00edficos, como confer\u00eancias, simp\u00f3sios, jornadas, congressos e outros de \u00e2mbito nacional ou internacional;  \nj) Estimular o interc\u00e2mbio do conhecimento cient\u00edfico com outras organiza\u00e7\u00f5es e colaborar com elas em iniciativas que visem contribuir a prossecu\u00e7\u00e3o dos fins da Contextos; \nk) Promo\u00e7\u00e3o de atividades culturais no \u00e2mbito de \u00e1reas de a\u00e7\u00e3o cultural, entre outras, a criatividade, a difus\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o, a dinamiza\u00e7\u00e3o e a anima\u00e7\u00e3o; \nl) A\u00e7\u00f5es de apoio a grupos vulner\u00e1veis, em especial a crian\u00e7as e jovens, pessoas com defici\u00eancia, e apoio a fam\u00edlias e comunidades socialmente desfavorecidas com vista \u00e0 melhoria da sua qualidade de vida e inser\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f3mica; \nm) Desenvolvimento de programas de apoio direccionados para grupos alvo, designadamente em situa\u00e7\u00f5es de doen\u00e7a, velhice, defici\u00eancia e car\u00eancias econ\u00f3micas graves; \nn) Promo\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o profissional de grupos socialmente desfavorecidos; \no) Organiza\u00e7\u00e3o do trabalho de artes\u00e3os que, no \u00e2mbito da cooperativa, transformem mat\u00e9rias-primas ou produzam ou reparem bens, sendo que, consideram-se artes\u00e3os os que utilizem fundamentalmente a criatividade e a per\u00edcia manual no processo produtivo.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 37.0187939, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "15789", "legal_status": "Cooperativa", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jorge Machado", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)911725377"}