{"member_organisations": "http://www.scpp.fr/SCPP/Home/LASCPP/Basemembres/tabid/78/Default.aspx", "identification_number": "810218112458-75", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Blvd du G\u00e9n\u00e9ral LECLERC, 14", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Marc VUCHER BONDET dit GUEZ", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Droit d'auteur et droits voisins, Commerce \u00e9lectronique, Protection de la vie priv\u00e9e, lutte contre la contrefa\u00e7on", "organisation_name": "Soci\u00e9t\u00e9 Civile des Producteurs Phonographiques (SCPP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/12/2013", "website_address": "http://www.scpp.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Neuilly-sur-Seine", "membership": "", "head_office_post_code": "92200", "goals__remit": "La SCPP est une soci\u00e9t\u00e9 de gestion collective des droits des producteurs phonographiques en France. Elle a \u00e9galement pour mission la d\u00e9fense de l'int\u00e9r\u00eat collectif de la profession.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)141430303", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 Civile", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc VUCHER BONDET dit GUEZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral G\u00e9rant"}