{"member_organisations": "www.dvtiernahrung.de", "identification_number": "811127329284-14", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Beueler Bahnhofsplatz 18", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Hermann-Josef Baaken", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Futtermittelrecht: Kennzeichnung, Hygienevorgaben, Unerw\u00fcnschte Stoffe, Kontaminanten (u. a. Pflanzenschutzmittelr\u00fcckst\u00e4nde), \u00d6kobereich", "organisation_name": "Deutscher Verband Tiernahrung e. V. (DVT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "150000", "registration_date": "19/12/2017", "website_address": "http://www.dvtiernahrung.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bonn", "membership": "www.fefac.eu", "head_office_post_code": "53225", "goals__remit": "Der Deutsche Verband Tiernahrung e. V. (DVT) vertritt als unabh\u00e4ngiger Wirtschaftsverband klassischer Pr\u00e4gung die Interessen der Unternehmen, die Futtermittel (Tiernahrung wie Mischfutter, Mineralfutter, Einzelfutter etc.), Vormischungen und Zusatzstoffe f\u00fcr Nutz- und Heimtiere herstellen, lagern und damit handeln.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49228)975680", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verband", "person_in_charge_of_eu_relations": "Hermann-Josef Baaken", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Sprecher der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung"}