{"member_organisations": "Association Albanaise des Municipalit\u00e9s(65), \nSection Allemande du CCRE (RGRE)(600), \nAssociation des Villes Allemandes(4400), \nAssociation des Villes et Communes Allemandes(12500), \nAssociation des Comt\u00e9s Allemands(301), \nAssociation des Municipalit\u00e9s Autrichiennes(2345), \nAssociation des Villes Autrichiennes(247), \nUnion des Villes et Communes Belges (755), \nAsso. des Municipalit\u00e9s et Villes de la F\u00e9d\u00e9ration de Bosnie et Herz\u00e9govine(78), \nAssociation des Pouvoirs Locaux de la R\u00e9publique Srpska(63), \nAssociation Nationale des Municipalit\u00e9s de la R\u00e9publique de Bulgarie(78), \nUnion des Municipalit\u00e9s Chypriotes(33), \nAssociation des Comt\u00e9s Croates(20), \nPouvoirs Locaux du Danemark(98), \nR\u00e9gions Danoises(5), \nF\u00e9d\u00e9ration Espagnole des Municipalit\u00e9s et Provinces(7286), \nAssociation des Villes Estoniennes(48), \nAssociation des Municipalit\u00e9s d\u2019Estonie(156), \nAssociation des Pouvoirs Locaux et R\u00e9gionaux Finlandais(348), \nAssociation Fran\u00e7aise du CCRE(1609), \nAssociation Nationale des Pouvoirs Locaux de G\u00e9orgie(65), \nUnion Centrale des Municipalit\u00e9s de Gr\u00e8ce(131), \nAssociation Nationale Hongroise des Pouvoirs Locaux (T\u00d6OSZ)/Association des Pouvoirs Locaux et Repr\u00e9sentants Hongrois (M\u00d6SZ)(1700), \nPartenariat des Associations de Pouvoirs Locaux Hongrois (K\u00d6OESZ)(106), \nAgence de gestion des pouvoirs locaux (Irlande)(34), \nAssociation des Pouvoirs Locaux d\u2019Islande(79), \nUnion des Pouvoirs Locaux d\u2019Isra\u00ebl(15), \nAssociation Italienne du CCRE(2509), \nAssociation Lettone des Gouvernements Locaux et R\u00e9gionaux(524), \nAssociation des Pouvoirs Locaux de Lituanie(60), \nSyndicat des Villes et Communes Luxembourgeoises(116), \nAssociation des pouvoirs locaux de la R\u00e9publique de Mac\u00e9doine (ZELS)(85), \nAssociation des Conseils Locaux (Malte)(68), \nCongr\u00e8s des Autorit\u00e9s Locales de Moldavie(350), \nUnion des Municipalit\u00e9s du Mont\u00e9n\u00e9gro(21), \nAssociation Norv\u00e9gienne des Pouvoirs Locaux et R\u00e9gionaux(950), \nAssociation des Municipalit\u00e9s N\u00e9erlandaises(458), \nAssociation des Provinces des Pays-Bas(12), \nAssociation des Villes Polonaises(304), \nAssociation des Comt\u00e9s Polonais(321), \nAssociation Nationale des Municipalit\u00e9s Portugaises(308), \nAssociation des Communes de Roumanie(1419), \nAssociation des Municipalit\u00e9s de Roumanie(108), \nUnion Nationale des Conseils de Comt\u00e9s de Roumanie(41), \nAssociation des Gouvernements Locaux (UK)(423), \nConf\u00e9rence permanente des villes et municipalit\u00e9s de Serbie(139), \nAssociation des Villes et Communes de Slovaquie(104), \nAssociation des Municipalit\u00e9s et Villes de Slov\u00e9nie(166) \nAssociation des communes urbaines de Slov\u00e9nie \nAssociation Su\u00e9doise des Pouvoirs Locaux et des R\u00e9gions(310), \nAssociation Suisse du CCRE(365), \nUnion des Villes et Communes de la R\u00e9publique Tch\u00e8que(2615), \nUnion des Municipalit\u00e9s de Turquie(3225), \nAssociation des Villes Ukrainiennes(466), \nAssociation Ukrainienne des Conseils de Districts et R\u00e9gionaux(397)", "identification_number": "81142561702-61", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Digital economy and society, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Square de Mee\u00fbs 1", "full_time_equivalent_fte": "19", "person_with_legal_responsibility": "Fr\u00e9d\u00e9ric VALLIER", "inter_groups": "URBAN", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "200000", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Le d\u00e9bat sur l'avenir de l'Europe; le futur cadre financier pluriannuel; l'avenir de la politique de coh\u00e9sion; l'\u00e9nergie propre pour tous les Europ\u00e9ens; la strat\u00e9gie communautaire d'adaptation au changement climatique; le paquet mobilit\u00e9 et les v\u00e9hicules propres;  l'\u00e9conomie circulaire; l'\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes; l'int\u00e9gration des migrants; l'avenir du programme \"Europe pour les citoyens\"; la mise en oeuvre des objectifs de d\u00e9veloppement durable; la num\u00e9risation.", "organisation_name": "Conseil des Communes et R\u00e9gions d'Europe (CCRE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "24", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "12", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BANOS#Eva, EBNER#Leonardo, GRIFFON#Axelle, GURI#Durmish, JUST#Jaimie, MASCARELL VILAR#Carlos, MOMBO RASERO#Georgina, NOUPADJA#Nathalie, POTH-M\u00d6GELE#Angelika, THOMAS#Carol, TSKHELISHVILI#Bela, VALLIER#Frederic", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/05/2009", "website_address": "http://www.ccre.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Policy Forum on Development #E00150#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=150#Member#C#Multi-stakeholder platform on the implementation of the Sustainable Development Goals in the EU #E03529#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3529#Member#C#management committee of the platform#Structured Dialogue with European Structural and Investment Funds' partners group of experts#E03226#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3226#Member#C#Rural Network's Steering Group#E03278#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3278#Member#C#Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C#Leader and Community-Led Local Development#Strategic Coordination Group for the Water Framework and Floods Directives#E00371#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=371#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Le CCRE est la section r\u00e9gionale europ\u00e9enne de Cit\u00e9s et Gouvernements Locaux Unis (CGLU), l'organisation mondiale de pouvoirs locaux. www.uclg.org", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "Les objectifs fondateurs du CCRE sont : \n1. obtenir, d\u00e9fendre et renforcer l'autonomie des collectivit\u00e9s locales et r\u00e9gionales ; \n2. faciliter leur gestion, assurer leurs libert\u00e9s et contribuer \u00e0 leur prosp\u00e9rit\u00e9, notamment par le d\u00e9veloppement des entreprises et organismes intercommunaux et interr\u00e9gionaux ; \n3. d\u00e9velopper l'esprit europ\u00e9en dans les collectivit\u00e9s locales et r\u00e9gionales, pour promouvoir une f\u00e9d\u00e9ration des Etats europ\u00e9ens fond\u00e9e sur l'autonomie de ces collectivit\u00e9s ; \n4. assurer la participation et la repr\u00e9sentation des collectivit\u00e9s locales et r\u00e9gionales dans les organismes europ\u00e9ens et internationaux ; \n5. int\u00e9grer aux institutions europ\u00e9ennes existantes et futures l'assembl\u00e9e repr\u00e9sentative des collectivit\u00e9s locales et r\u00e9gionales. \n \nPar ailleurs, et dans le respect des Chartes et instruments internationaux et europ\u00e9ens sur les droits humains et sur l\u2019autonomie locale et r\u00e9gionale, le CCRE se donne comme objectif : \n1. d\u2019influencer la l\u00e9gislation europ\u00e9enne en veillant notamment \u00e0 ce que soit assur\u00e9e la consultation des collectivit\u00e9s territoriales ; \n2. de promouvoir les principes de bonne gouvernance parmi ses membres et d\u2019assurer la participation des citoyens aux processus de prises de d\u00e9cision ; \n3. de stimuler l\u2019\u00e9change de bonnes pratiques entre ses membres ; \n4. d\u2019encourager la coop\u00e9ration internationale des collectivit\u00e9s territoriales europ\u00e9ennes.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 511 74 77", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "2000000-2249999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5555496", "legal_status": "Association internationale sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Angelika Poth-M\u00f6gele", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Executive Director European Affairs"}