{"member_organisations": "A.G. Cementos Balboa, S.A. \nCementos Alfa, S.A.  \nCementos Cosmos, S.A. \nCementos Lemona, S.A.  \nCementos Molins Industrial, S.A.U. \nCementos Portland Valderrivas, S.A.  \nCementos Tudela Vegu\u00edn, S.A. \nCemex Espa\u00f1a Operaciones, S.L.U.  \nLafargeHolcim, S.A.  \nSociedad Financiera y Minera, S.A.", "identification_number": "812232130793-17", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "Calle de Jos\u00e9 Abascal 53", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Aniceto Zaragoza Ram\u00edrez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Directiva sobre el r\u00e9gimen de comercio de derechos de emisi\u00f3n de la UE. \nDirectiva Marco de Residuos. \nReglamento de productos de la construcci\u00f3n \nContrataci\u00f3n p\u00fablica. \nMedio ambiente. \nRecursos minerales. \nEnerg\u00eda. \nSeguridad y salud en el trabajo. \nHorizonte 2020. \nProgramas de investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n. \nCompra p\u00fablica innovadora. \nCompra p\u00fablica verde.", "organisation_name": "Agrupaci\u00f3n de fabricantes de cemento de Espa\u00f1a (OFICEMEN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "MORA PERIS#Pedro", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/03/2018", "website_address": "http://www.oficemen.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28003", "goals__remit": "La Agrupaci\u00f3n de fabricantes de cemento de Espa\u00f1a, Oficemen, es una asociaci\u00f3n empresarial de naturaleza privada y de car\u00e1cter t\u00e9cnico profesional, sin fines de lucro. \nOficemen representa a una industria con vocaci\u00f3n de servicio al ciudadano, responsable ante la sociedad y, sobre todo, con un profundo respeto por el medio ambiente. \nEn la actualidad, forman parte de Oficemen todas las empresas dedicadas a la producci\u00f3n integral de cemento que tienen f\u00e1bricas en Espa\u00f1a. \nNuestra misi\u00f3n como patronal del sector es estar y actuar en el mercado para crear trabajo, riqueza y contribuir al progreso y la calidad de vida de los ciudadanos. Para ello, apostamos por valores como el liderazgo, la innovaci\u00f3n, la responsabilidad con las comunidades en las que nos encontramos y el respeto por el medio ambiente. \nPretendemos posicionarnos como un sector moderno y eficiente, referente a nivel nacional e internacional y respetuoso con las personas. Tambi\u00e9n apostamos por la innovaci\u00f3n y el desarrollo sostenible, trabajando en estrecha colaboraci\u00f3n con las Administraciones P\u00fablicas, los agentes sociales y otros sectores industriales, y contribuyendo al dinamismo de la econom\u00eda espa\u00f1ola. \nTodas las actividades de Oficemen siguen unas mismas l\u00edneas de actuaci\u00f3n, que buscan reforzar nuestras actividades tradicionales, pero con productos m\u00e1s innovadores y sofisticados; adaptarnos al dinamismo de la sociedad; relacionarnos con otros sectores; y potenciar el reciclado y la valorizaci\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)914411", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Aniceto Zaragoza Ram\u00edrez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General"}