{"member_organisations": "http://www.iwp.pl/lista_wydawcow.php?menu=2", "identification_number": "816430621370-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "ul. Foksal 3/5", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Wies\u0142aw Podka\u0144ski", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Prawa autorskie, prawa pokrewne, AVMS, prawo telekomunikacyjne, ochrona danych, VAT, reklama, i inne, kt\u00f3re mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawc\u00f3w prasowych", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Izba Wydawc\u00f3w Prasy (IWP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jacek Wojta\u015b", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "21.0234558957671", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/04/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://iwp.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "ENPA, EMMA, WAN-IFRA, FIPP", "head_office_post_code": "00-366", "position": "Koordynator ds. Europejskich", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Izba Wydawc\u00f3w Prasy realizuje swoje cele i zadania przez: \n1.    przyczynianie si\u0119 do tworzenia warunk\u00f3w rozwoju dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej oraz wspieranie inicjatyw cz\u0142onk\u00f3w podejmowanych w tym zakresie; \n2.    popieranie, we wsp\u00f3\u0142pracy z w\u0142a\u015bciwymi organami o\u015bwiatowymi, rozwoju kszta\u0142cenia zawodowego; \n3.    delegowanie swoich przedstawicieli na zaproszenie organ\u00f3w pa\u0144stwowych i samorz\u0105du terytorialnego, do uczestniczenia w pracach instytucji doradczo-opiniodawczych; \n4.    organizowanie i stwarzanie warunk\u00f3w do rozstrzygania spor\u00f3w w drodze post\u0119powanie polubownego i pojednawczego oraz uczestniczenie, na odr\u0119bnie okre\u015blonych zasadach, w post\u0119powaniu s\u0105dowym w zwi\u0105zku z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 jej cz\u0142onk\u00f3w; \n5.    wydawanie opinii o istniej\u0105cych zwyczajach dotycz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej, ich interpretacji oraz definiowanie norm \u015brodowiskowych; \n6.    informowanie o funkcjonowaniu podmiot\u00f3w prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 wydawnicz\u0105; \n7.    wykonywanie zada\u0144 powierzonych Izbie odr\u0119bnymi przepisami; \n8.    tworzenie fundacji, stowarzysze\u0144, funduszy i stypendi\u00f3w dla popierania inicjatyw w dziedzinie dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej; \n9.    doradztwo organizacyjne, techniczne i ekonomiczne, wykonywanie ekspertyz, bada\u0144 mar-ketingowych oraz konsultingu; \n10.    wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i wymian\u0119 do\u015bwiadcze\u0144 z krajowymi i zagranicznymi organizacjami zrzeszaj\u0105cymi wydawc\u00f3w; \n11.    tworzenie \u015brodowiskowych klub\u00f3w cz\u0142onkowskich; \n12.    tworzenie zespo\u0142\u00f3w ekspert\u00f3w, komisji i zespo\u0142\u00f3w problemowych; \n13.    podejmowanie i prowadzenie \u2013 samodzielnie lub na zlecenie - dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej s\u0142u\u017c\u0105cej realizacji cel\u00f3w i zada\u0144 Izby; \n14.    prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej, badawczej i agencyjnej w zakresie potrzeb statutowych.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.2339023", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "izba handlowa", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Do cel\u00f3w i zada\u0144 Izby Wydawc\u00f3w Prasy nale\u017cy: \n1.    reprezentowanie interes\u00f3w gospodarczych zrzeszonych w niej podmiot\u00f3w w zakresie ich dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej, w szczeg\u00f3lno\u015bci wobec organ\u00f3w pa\u0144stwowych i samorz\u0105du terytorialnego; \n2.    kszta\u0142towanie i upowszechnianie zasad etyki w dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej, a zw\u0142aszcza opracowywanie i doskonalenie norm rzetelnego post\u0119powania w obrocie gospodarczym; \n3.     wyra\u017canie opinii o projektach rozwi\u0105za\u0144 odnosz\u0105cych si\u0119 do funkcjonowania rynku wydawniczego, uczestniczenie w przygotowywaniu projekt\u00f3w akt\u00f3w prawnych w tym zakresie oraz dokonywanie ocen wdra\u017cania i funkcjonowania przepis\u00f3w prawnych dotycz\u0105cych prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. \n4.    ochrona praw autorskich wydawc\u00f3w i \u2013 w odpowiednim zakresie \u2013 tw\u00f3rc\u00f3w. \n5.    organizowanie pomocy cz\u0142onkom Izby w rozwi\u0105zywaniu problem\u00f3w ekonomicznych i organizacyjnych zwi\u0105zanych z podejmowaniem i prowadzeniem przez nich dzia\u0142alno\u015bci wydawniczej; \n6.     prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci promocyjnej na rzecz cz\u0142onk\u00f3w oraz pomoc w nawi\u0105zywaniu kontakt\u00f3w z partnerami w kraju i za granic\u0105.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)228285930"}