{"member_organisations": "Agrume, MGEN, MGEFI, MNT, Harmonie Mutuelle, Vyv Care", "identification_number": "817811930809-44", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Tour Montparnasse 33, avenue du Maine - BP 25", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois Venturini", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Social Economy \nSocial Politics \nSolvency II \nEsas review \nInsurance law \nData protection \nE-privacy \nNew technologies : IA, IOT etc. \nSocial Justice \nHealth  \nSocial Protection \nPensions", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Groupe VYV (VYV)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 2.3219514, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BARBERON#Anne Lise , Pfersdorff#anne", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "14/03/2018", "website_address": "https://www.groupe-vyv.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75755", "goals__remit": "Le Groupe Vyv est le premier groupe non lucratif de protection sociale en France et propose des services assurantiels en sant\u00e9 et en pr\u00e9voyance \u00e0 ses 10 million d'adh\u00e9rents. Acteur de l'\u00e9conomie sociale et solidaire, le Groupe s'int\u00e9resse aux enjeux d'universalit\u00e9 de la protection sociale et de l'acc\u00e8s de tous \u00e0 des soins de qualit\u00e9. Le groupe a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2017 \u00e0 l'initiative de 14 mutuelles fran\u00e7aises et en particulier la MGEN, Harmonie mutuelle et la Mutuelle nationale territoriale. Il regroupe plus de 35 000 collaborateurs sur le territoire fran\u00e7ais.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "lat": 48.8421379, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Union mutualiste de groupe (UMG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Romain Guerry", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur des relations institutionnelles", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)156804311"}