{"member_organisations": "napr.  \n\u00dania pomoci a podpory zdravia \nparasport 24 \nOZ Za trvale udr\u017eate\u013en\u00fd rozvoj regi\u00f3nov", "identification_number": "818042224331-55", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "OZ Bez bari\u00e9ry - N\u00e1rodn\u00e1 platforma proti bari\u00e9ram Z\u00e1hrada Bern\u00e1tovce 779", "full_time_equivalent_fte": "9", "person_with_legal_responsibility": "Petr Ku\u010dera", "inter_groups": "Pripomienkovacie konania in\u0161tit\u00faci\u00ed E\u00da spojen\u00e9 so zdravotne postihnut\u00fdmi ob\u010danmi E\u00da a Slovenska, n\u00e1vrhy podan\u00e9 na EK aj EP, implement\u00e1cia eur\u00f3pskych nariaden\u00ed do rea\u00e1lnej podoby v re\u00e1lnom prostred\u00ed Slovenska", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Slovakia", "eu_initiatives": "- Cezhrani\u010dn\u00e1 zdravotn\u00e1 starostlivos\u0165 \n- Kompenza\u010dn\u00fd syst\u00e9m podpory v pr\u00edpade po\u0161kodanie zdravia \n- syst\u00e9m Eurok\u013e\u00fa\u010d a kjeho roz\u0161irovanie v SR spolu so zos\u00faladen\u00edm v eur\u00f3pskom prostred\u00ed \n- systematick\u00e9 odstra\u0148ovanie bari\u00e9r pr\u00edstupu a mobility \n- bezpe\u010dnos\u0165 pohybu zdravotne postihnut\u00fdch a seniorov \n- k\u00fape\u013en\u00e1 starostlivos\u0165 v oblasti zariden\u00ed, ktor\u00e9 pacient nem\u00e1 v svojej domovskej krajine, kde si plat\u00ed svoje zdravotn\u00e9 poistenie \n- medzin\u00e1rodn\u00e1 spolupr\u00e1ca a vytvorenie medzin\u00e1rodn\u00fdch ob\u010dianskych aktiv\u00edt k zlep\u0161eniu kvality \u017eivota zdravotne postihnut\u00fdch a seniorov \n- praktick\u00e1 pomoc a podpora", "organisation_name": "OZ Bez bari\u00e9ry - N\u00e1rodn\u00e1 platforma proti bari\u00e9ram (BB - NPPB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "19", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "25000", "registration_date": "05/11/2016", "website_address": "http://www.bezbariery.webnode.sk", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Valaliky", "membership": "Slovensk\u00e1 sie\u0165 proti chudobe \npripravovan\u00fd Eur\u00f3psky ob\u010diansky v\u00fdbor pre odstra\u0148ovanie bari\u00e9r \n\u00dania dopravy, p\u00f4\u0161t a telekomunik\u00e1ci\u00ed SR", "head_office_post_code": "044 13", "goals__remit": "Hlavn\u00fdm cie\u013eom je pomoc a podpora znev\u00fdhodnen\u00fdm skupin\u00e1m obyvate\u013eov spojen\u00fdch s odstra\u0148ovan\u00edm bari\u00e9r v pr\u00edstupe a dostupnosti z\u00e1kladn\u00fdch \u013eudsk\u00fdch potrieb a mobility v teoretickej aj praktickej rovine. Sme n\u00e1rodn\u00fdm kontaktn\u00fdm bodom v SR pre syst\u00e9m Eurok\u013e\u00fa\u010d, \u010do je univerz\u00e1lny pr\u00edstupov\u00fd syst\u00e9m funguj\u00faci v krajin\u00e1ch E\u00da na z\u00e1klade patentu z roku 1986. Pripravujeme ob\u010dianske iniciat\u00edvy a vytvorenie Eur\u00f3pskeho ob\u010dianskeho v\u00fdboru s cie\u013eom zos\u00faladenia pravidiel v oblasti odstra\u0148ovania bari\u00e9r v kvalite \u017eivota hlavne zdravotne postihnut\u00fdch a seniorov.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+421)902530060", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Podan\u00e9 medzin\u00e1rodn\u00e9 projekty: \n- Eur\u00f3pa pre Solidaritu \n- Bez hran\u00edc a bari\u00e9r \nProjekty podporen\u00e9 Z\u00e1\u0161titou Predsedn\u00edctva SR v Rade E\u00da 2016: \n- Eurok\u013e\u00fa\u010d - Odomyk\u00e1me Eur\u00f3pu pacientom \n- Medzin\u00e1rodn\u00fd koridor zdravia \n- Eur\u00f3pske mesto Solidarity \nPripravovan\u00e9 projekty: \n- Eur\u00f3psky ob\u010diansky v\u00fdbor pre odstra\u0148ovanie bari\u00e9r \n- Karpaty bez bari\u00e9r \n- mobiln\u00e1 aplik\u00e1cia Nechceme bari\u00e9ry \n- syst\u00e9m pomoci a podpory pacientom v zdravotnom syst\u00e9me v r\u00e1mci cezhrani\u010dnej zdravotnej starostlivosti", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "26300", "legal_status": "ob\u010dianske zdru\u017eenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petr Ku\u010dera", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Predseda OZ"}