{"member_organisations": "", "identification_number": "81898534003-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Transport, Banking and financial services", "head_office_address": "Rue du Rocher, 59", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois HOMMERIL", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politiques sociales, politiques \u00e9conomiques, projet de directive sur la fiscalit\u00e9 des bases d'imposition des entreprises, dialogue social, soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne, trait\u00e9 commerciaux (CETA/TTIP...)... Sant\u00e9 au travail (lutte contre le stress et pour la reconnaissance du Burn-Out comme maladie professionnelle)... Multilinguisme... Renforcement des normes internationales et du respect des  normes de l'OIT.", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale des Cadres CFE-CGC (CFE-CGC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/08/2010", "website_address": "http://www.cfecgc.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#ZERBIB Jean-Paul #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "La CFE-CGC est un des 3 membres fondateurs de la Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Cadres (CEC European managers). La CFE-CGC est \u00e9galement impliqu\u00e9e dans les f\u00e9d\u00e9rations sectorielles europ\u00e9ennes telles que la FECCIA, l'AECA, la FECEC, la FECC, la FECER, Etic, la FEDEM, la FICT. \n \nInformation sur  \nwww.cec-managers.org \n \nLa CFE-CGC est \u00e9galement membre de la Conf\u00e9d\u00e9ration International des Cadres (CIC), repr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 l'OIT depuis 1951.", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "La CFE-CGC est l'organisation syndicale interprofessionnelle repr\u00e9sentative au niveau national fran\u00e7ais qui assure l'expression et la repr\u00e9sentation des int\u00e9r\u00eats des salari\u00e9s membres de l'encadrement au sein des entreprises priv\u00e9es, publiques et des administrations. Le personnel d'encadrement regroupe les femmes et les hommes assumant des fonctions d'encadrement d'autres personnes et des fonctions d'expertise, comportant responsabilit\u00e9, initiative et technicit\u00e9 (cadres, ing\u00e9nieurs, techniciens, agents de ma\u00eetrise, VRP - commercial itin\u00e9rant). \n \nLa CFE-CGC participe aux n\u00e9gociations collectives au niveau national, dans les secteurs professionnels et dans les entreprises ; elle repr\u00e9sente le personnel d'encadrement dans des institutions repr\u00e9sentatives du personnel et dans des conseils d'administration d'entreprise ainsi que dans des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale, de l'emploi et de la formation professionnelle. Elle est consult\u00e9e au niveau national sur tous les projets de loi intervenant dans le champ du droit du travail. \n \nhttp://www.cfecgc.org  \n \ncontact: EuropeInter@cfecgc.fr", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)155301212", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fran\u00e7ois HOMMERIL", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}