{"member_organisations": "", "identification_number": "82064709791-43", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Environment, Taxation, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Food Safety", "head_office_address": "rue de la Tour des Dames, 7", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Morrier", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- OCM unique - PAC \n- L\u00e9gislation Environnementale \n- Professions r\u00e9glement\u00e9es \n- Conflits d'int\u00e9r\u00eats et compliance \n- L\u00e9gislation relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire, \u00e9tiquetage \n- Politique de la concurrence li\u00e9e au secteur agricole \n- N\u00e9gociations commerciales internationales", "organisation_name": "Alinea, Avocats associ\u00e9s AARPI (AAA)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de la Renaissance, 1", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "(+32)478688482", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PELET-SERRA#St\u00e9phanie", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/10/2012", "website_address": "http://www.alinea-avocats.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Le cabinet Alinea, Avocats Associ\u00e9s appartient au Barreau de Paris, \u00e0 ce titre il est soumis au Code de d\u00e9ontologie des avocats de l'Ordre des avocats de Paris. \n \nNotre collaboratrice \u00e0 Bruxelles est \u00e9galement inscrite aupr\u00e8s du Barreau de Bruxelles.  \n \nPar ailleurs, le cabinet Alinea, Avocats Associ\u00e9s est membre de l'Association fran\u00e7aise d'\u00e9tude de la concurrence (AFEC), de l'Association des Avocats Lobbistes (AAL) et de l'Association fran\u00e7aise de droit rural (AFDR).", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Alinea, Avocats Associ\u00e9s conseille les acteurs du secteur agricole et agroalimentaire europ\u00e9en et, plus g\u00e9n\u00e9ralement, les organisations professionnelles dans l\u2019ensemble de leurs relations avec la norme de droit :  \n \n- de sa conception, par des actions de lobbying [juridique] aupr\u00e8s des institutions nationales et europ\u00e9ennes,  \n- \u00e0 sa mise en forme dans la r\u00e9daction d\u2019actes et de contrats, \n- jusqu\u2019\u00e0 son application, dans le cadre de la repr\u00e9sentation et l\u2019assistance de ses clients devant toutes juridictions civiles, commerciales et administratives, fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)142865700", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Association d'avocats de droit fran\u00e7ais", "person_in_charge_of_eu_relations": "Am\u00e9lie Bouviala", "customers": "Association Strat\u00e9gie Collective et Communication (SCC)# Terres Univia - Organisation Interprofessionnelle des Huiles et Prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales# Comit\u00e9 de Liaison des Interprofessions Agricoles et Agroalimentaires - France (CLIAA)", "belgium_office_post_box": "", "position": "Avocate associ\u00e9e"}