{"member_organisations": "CCW(5000), \nPMC(9), \nUWA(1300)", "identification_number": "821020111846-15", "fields_of_interest": "Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Climate Action", "head_office_address": "Saucin, 70", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Philippe Decock", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents \nsmart cities et eco-quartiers \nPEB \nconstruction durable \nsmart building \n\u00e9conomie circulaire", "organisation_name": "CAP 2020 asbl (CAP 2020)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/09/2013", "website_address": "http://clusters.wallonie.be/cap2020-fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Les Isnes", "membership": "", "head_office_post_code": "5032", "goals__remit": "Cluster pour la promotion de la construction durable agr\u00e9\u00e9 par la R\u00e9gion Wallonne", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)81 72 84 17", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "275831", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michel Heukmes", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Charg\u00e9 de projets"}