{"member_organisations": "", "identification_number": "823755119558-02", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Trade, Culture, International co-operation and development, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Food Safety", "head_office_address": "rue Jean Baptiste Colyns, 48", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Dimitri Verdonck", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/10/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Politique europ\u00e9enne de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement \nAffaires ext\u00e9rieures \nPartenariat Afrique Union europ\u00e9enne \nDroits de l'Homme \nMigrations", "organisation_name": "Association Cultures & Progr\u00e8s (ACP asbl)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Stevin, 115", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)465174930", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DEBERKALE AHMED#Ali, VERDONCK#Dimitri", "estimate_of_costs_absolute_amount": "35000", "registration_date": "16/11/2015", "website_address": "http://www.acp-europa.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "CNCD (Centre national de Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement - Belgique) (le CNCD est membre de la plateforme europ\u00e9enne Concord-Europe)", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "L\u2019Association Cultures & Progr\u00e8s est une association sans but lucratif, libre et au service des populations des pays en d\u00e9veloppement et en particulier des pays d\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et du Pacifique, de leurs ressortissants et de leurs amis. L\u2019Association Cultures & Progr\u00e8s a pour principal objectif de contribuer \u00e0 am\u00e9liorer les conditions de vie des hommes et des femmes, dans une perspective de progr\u00e8s global et de d\u00e9veloppement durable. Pour y arriver, elle se focalise particuli\u00e8rement sur les politiques ext\u00e9rieures et de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement de l'union europ\u00e9enne ainsi que sur les interactions possibles entre ces politiques et d\u2019autres secteurs d\u2019activit\u00e9s ayant un impact sur les conditions de vie des populations des pays en d\u00e9veloppement et de leurs ressortissants. ACP se mobilise particuli\u00e8rement en faveur du soutien \u00e0 l\u2019\u00e9mergence et au renforcement de la soci\u00e9t\u00e9 civile dans les pays ACP ainsi qu'au soutien aux d\u00e9fenseurs des droits humains.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)465174930", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/09/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "35000", "legal_status": "association sans but lucratif (asbl)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dimitri Verdonck", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}