{"member_organisations": "ATOS \nEurotunnel \nSchneider Electric \nEurofins", "identification_number": "826803920622-43", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Square de Mee\u00fbs 35", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Thierry Breton", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "march\u00e9 unique, droit des contrats, politique industrielle, num\u00e9rique, fiscalit\u00e9, mobilit\u00e9 des travailleurs, emploi, politiques sociales", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Alliance for Societas Europaea Promotion (ASEP)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 4.3693687, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/02/2016", "website_address": "http://asep-european-companies.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "B1000", "goals__remit": "- aider les soci\u00e9t\u00e9s europ\u00e9ennes et accompagner celles qui veulent le devenir \n- promouvoir le satut de soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne \n- encourager la mise en place d'un environnement r\u00e9glementaire propice \u00e0 la comp\u00e9titivit\u00e9", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "des publications et des \u00e9v\u00e8nements sont envisag\u00e9s", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 50.8407364, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "AISBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Michel Chasseriaux", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "G\u00e9rant", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)28939727"}