{"member_organisations": "http://www.voev.de/web/html/start/gruppe/oeffentliche_versicherer/index.html", "identification_number": "827860618416-72", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Banking and financial services", "head_office_address": "Friedrichstra\u00dfe 83", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Katrin Burkhardt", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Kapitalmarktunion, IDD-Richtlinie, IORP-Richtlinie, EU Altersvorsorgeprodukt (PEPP), Review der Europ\u00e4ischen Aufsichtsbeh\u00f6rden (ESAs), Weiterentwicklung der Europ\u00e4ischen Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion, Brexit", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Verband \u00d6ffentlicher Versicherer (V\u00d6V)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Christian Schwirten", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3892441", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)27369734", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue des Nerviens 9-31", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BURKHARDT#Katrin Petra", "registration_date": "04/08/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.voev.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "10117", "position": "Abteilungsleiter", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Ver\u00f6ffentlichung von Positionspapieren, Gespr\u00e4che mit Vertretern von EU-Institutionen auf allen Ebenen", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5158291", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Als zentrale Dachorganisation nimmt der Verband wichtige Aufgaben f\u00fcr die \u00f6ffentlichen Versicherer wahr. Er ist Informationsdrehscheibe und zugleich wichtigstes Forum f\u00fcr Abstimmungen bei gemeinsamen Themen und f\u00fcr die \u00fcberregionale Koordination ihres gesellschaftlichen Engagements. Dar\u00fcber hinaus dient der Verband seinen Mitgliedern als Kommunikations- und Dienstleistungsplattform mit weit reichenden Dienstleistungen, wie etwa der Marktbeobachtung, der statistischen Grundlagenarbeit, der Entwicklung gemeinsamer Produkte und der Unterst\u00fctzung in der \u00d6ffentlichkeitsarbeit.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+49)30226054915"}