{"member_organisations": "https://www.ugt.pt/sindicatos/sindicatos-1 \nhttps://www.ugt.pt/sindicatos/federacoes-2 \nhttps://www.ugt.pt/unioes \nhttps://www.ugt.pt/page/organizacoes-associadas-69", "identification_number": "828568229624-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Digital economy and society, Transport, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rua Vitorino Nem\u00e9sio, n.\u00ba 5", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Carlos Silva", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "376000", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "- Organiza\u00e7\u00e3o do tempo de trabalho; \n- Pol\u00edticas p\u00fablicas de emprego; \n- Lutar por pol\u00edticas sociais e o estado de direito \n- Promover a democracia participativa - desenvolver a concerta\u00e7\u00e3o \n- Desenvolver a negocia\u00e7\u00e3o colectiva - melhorar a legisla\u00e7\u00e3o de trabalho \n- Promover a Europa Social \n- Refor\u00e7ar a UGT e os seus Sindicatos \n- Desenvolver a coopera\u00e7\u00e3o sindical a n\u00edvel nacional e internacional.", "organisation_name": "Uni\u00e3o Geral de Trabalhadores", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/01/2018", "website_address": "http://www.ugt.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#CRUZ Vanda#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Employees/workers#Enforcement#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs", "head_office_post_box": "1750-306", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "- ETUC \n- ITUC \n- IFWEA \n- CSPLP \n- TUAC", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "A defesa dos valores e dos princ\u00edpios do sindicalismo democr\u00e1tico constitui para a Uni\u00e3o Geral de Trabalhadores um imperativo social e pol\u00edticos cujos objectivos s\u00e3o : \n \nDefender uma pol\u00edtica de reforma da sociedade com base no respeito pela vontade livre de todos e cada um dos cidad\u00e3os que vise n\u00e3o s\u00f3 a obten\u00e7\u00e3o de n\u00edveis indispens\u00e1veis e urgentes de bem-estar como, igualmente, a plena realiza\u00e7\u00e3o social e cultural de todos e cada um dos trabalhadores portugueses, na liberdade, na seguran\u00e7a, na paz, na justi\u00e7a e na fraternidade. \nDefender a democracia pol\u00edtica como forma de alcan\u00e7ar a democracia econ\u00f3mica,  social e cultural, bem como os direitos, as liberdades e as garantias fundamentais; \nTornar efectivos e sem quaisquer discrimina\u00e7\u00f5es, o direito ao trabalho e a sua livre escolha bem como o direito a um sal\u00e1rio digno, de acordo com o princ\u00edpio da igualdade. \nDefender, promover e aplicar pol\u00edticas que visem a igualdade de oportunidades para as mulheres, em geral, e para a mulher trabalhadora, em especial, a fim de ser alcan\u00e7ada uma situa\u00e7\u00e3o de total parceria na sociedade. \nPromover a integra\u00e7\u00e3o social dos trabalhadores, lutando pela seguran\u00e7a de emprego, pela forma\u00e7\u00e3o e reconvers\u00e3o profissionais, por condi\u00e7\u00f5es humanas de higiene e seguran\u00e7a nos locais de trabalho e pelos direitos sociais dos jovens, dos aposentados e da m\u00e3e trabalhadora; \nParticipar em todos os aspectos da pol\u00edtica socioecon\u00f3mica do Pa\u00eds; \nApoiar todas as ac\u00e7\u00f5es tendentes \u00e0 elimina\u00e7\u00e3o das desigualdades regionais e ao aproveitamento dos recursos humanos e naturais das popula\u00e7\u00f5es mais desfavorecidas. \nLutar ao lado de todas as organiza\u00e7\u00f5es sindicais democr\u00e1ticas, nacionais ou estrangeiras, pela emancipa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores e contra as formas de totalitarismo e agress\u00e3o e manifestar toda a solidariedade para com os trabalhadores privados dos seus direitos por regimes opressores. \nAs principais linhas estrat\u00e9gicas de ac\u00e7\u00e3o da UGT para os pr\u00f3ximos anos centram-se na realiza\u00e7\u00e3o dos seguintes objectivos: \nIncrementar os valores sindicais num mundo em mudan\u00e7a \nAtingir um desenvolvimento econ\u00f3mico sustentado \nConseguir um emprego com qualidade \nAssegurar uma pol\u00edtica de rendimentos justa e equitativa \nLutar por pol\u00edticas sociais e o estado de direito \nPromover a democracia participativa - desenvolver a concerta\u00e7\u00e3o \nDesenvolver a negocia\u00e7\u00e3o colectiva - melhorar a legisla\u00e7\u00e3o de trabalho \nPromover a Europa Social \nRefor\u00e7ar a UGT e os seus Sindicatos \nDesenvolver a coopera\u00e7\u00e3o sindical a n\u00edvel nacional e internacional.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)213931200", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "- Newsletters; \n- folhetos; \n- confer\u00eancias \n- Plataforma web tv, esta atividade intensifica a a\u00e7\u00e3o e imagem da UGT e dos seus sindicatos, na dinamiza\u00e7\u00e3o de uma ferramenta de informa\u00e7\u00e3o, essencial nos nossos dias e na sociedade atual, onde o consumo de informa\u00e7\u00e3o \u00e9 imediato o que deriva nas organiza\u00e7\u00f5es, neste caso da UGT, numa necessidade de adapta\u00e7\u00e3o a novas plataformas, mais eficazes e mais eficientes na transmiss\u00e3o da nossa mensagem e nossos valores sindicais. \nFace a esta predisposi\u00e7\u00e3o para o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de plataformas digitais, a UGT pretende refor\u00e7ar as ferramentas dispon\u00edveis no seu site e desenvolver uma webtv da Central (UGT WebTv) que permita disponibilizar aos seus sindicatos o espa\u00e7o para a divulga\u00e7\u00e3o das suas posi\u00e7\u00f5es, das suas a\u00e7\u00f5es pol\u00edtico-sindicais relativas aos seus sectores de atividade.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "associa\u00e7\u00e3o privada sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "catarina tavares", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "secretaria executiva"}