{"member_organisations": "", "identification_number": "829208810503-45", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Digital economy and society, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "avenue Charles de Gaulle, 225", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jean-No\u00ebl TRONC", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Digital Single Market \nDroit d'auteur \nCreative Europe \nIndustries culturelles et cr\u00e9atives \nTTIP", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique (SACEM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "H\u00e9lo\u00efse Fontanel", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2566741", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FONTANEL#H\u00e9lo\u00efse", "registration_date": "23/01/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.sacem.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Neuilly sur Seine", "membership": "GESAC - Groupement europ\u00e9en des soci\u00e9t\u00e9s d'auteurs et compositeurs \nCISAC - Conf\u00e9d\u00e9ration internationale des soci\u00e9t\u00e9s d'auteurs et compositeurs \nCoalition fran\u00e7aise pour la diversit\u00e9 culturelle", "head_office_post_code": "92200", "position": "Responsable des affaires europ\u00e9ennes et internationales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8855703", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La Sacem (Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de musique) est une soci\u00e9t\u00e9 civile \u00e0 but non lucratif, g\u00e9r\u00e9e par les cr\u00e9ateurs et \u00e9diteurs de musique. \nElle favorise la cr\u00e9ation musicale en prot\u00e9geant, repr\u00e9sentant et servant \ufeff\ufeffles int\u00e9r\u00eats des auteurs, compositeurs et \u00e9diteurs de musique.  \nElle a pour mission essentielle d'assurer la gestion collective des droits d\u2019auteur en France et de les redistribuer aux cr\u00e9ateurs fran\u00e7ais et du monde entier (161 000 membres en France et dans le monde).", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 47 15 47 15"}