{"member_organisations": "http://uel.lu/les-membres", "identification_number": "82936193787-44", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Digital economy and society", "head_office_address": "Rue Alcide de Gasperi, 7", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Michel WURTH", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Luxembourg", "eu_initiatives": "March\u00e9 int\u00e9rieur, march\u00e9 int\u00e9rieur num\u00e9rique, politique sociale, emploi, s\u00e9curit\u00e9 sociale, fiscalit\u00e9", "organisation_name": "Union des Entreprises Luxembourgeoises (UEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/06/2010", "website_address": "http://www.uel.lu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "3024", "head_office_city": "Luxembourg", "membership": "", "head_office_post_code": "L-1030", "goals__remit": "L\u2019Union des Entreprises Luxembourgeoises (UEL) est l\u2019organisation fa\u00eeti\u00e8re du patronat luxembourgeois qui repr\u00e9sente de par ses membres, en l\u2019occurrence les organisations et chambres professionnelles patronales, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des entreprises du secteur priv\u00e9 \u00e0 l\u2019exception de celles relevant du secteur primaire.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+352)260091", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mich\u00e8le Marques", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "conseill\u00e8re"}