{"member_organisations": "", "identification_number": "832464619371-76", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Calle Zurbano, 29, 3 izquierda", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Carlos Carnero Gonz\u00e1lez", "industry_forums": "", "grants": "15000", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "La Fundaci\u00f3n Alternativas presta especial atenci\u00f3n a la reforma de las instituciones de la Uni\u00f3n Europea, tanto a trav\u00e9s de la plena aplicaci\u00f3n del Tratado en vigor como de su reforma en un sentido federal y su conversi\u00f3n futura en una Constituci\u00f3n europea. Tambi\u00e9n a la defensa de los valores europeos frente al populismo, el extremismo, el nacionalismo, el racismo y la xenofobia. Otro de los principales asuntos europeos seguidos por la Fundaci\u00f3n es el relativo a la construcci\u00f3n de la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica y la salida de la crisis, incluyendo la definici\u00f3n plena de la Uni\u00f3n Bancaria, la creaci\u00f3n de la Uni\u00f3n del Mercado de Capitales, la construcci\u00f3n de la Europa social y la implementaci\u00f3n del Plan Europeo de Inversiones Estrat\u00e9gicas. Un tercer tema de especial atenci\u00f3n es el seguimiento de la Pol\u00edtica Exterior y de Seguridad Com\u00fan y de la Pol\u00edtica Com\u00fan de Seguridad y Defensa, particularmente en lo relativo a la Pol\u00edtica Europea de Vecindad (tanto en su vertiente mediterr\u00e1nea como en su vertiente oriental, sin olvidar las relaciones con Rusia) y la relaci\u00f3n UE-Am\u00e9rica Latina, sin olvidar las negociaciones con otros pa\u00edses en el terreno comercial, como los acuerdos suscritos con Canad\u00e1 y Jap\u00f3n. Las relaciones UE-China constituyen un importante asunto que sigue la Fundaci\u00f3n. Asimismo, la Fundaci\u00f3n sigue de cerca las pol\u00edticas de la UE contra el cambio clim\u00e1tico y su participaci\u00f3n en la aplicaci\u00f3n del Acuerdo de Par\u00eds as\u00ed como todas las pol\u00edticas relativas a la energ\u00eda y la sostenibilidad ambiental. Finalmente, la pol\u00edtica cultural de la UE en relaci\u00f3n con las industrias del sector, la excepci\u00f3n cultural y la Agenda Digital representan otro de los grandes asuntos europeos seguidos por la Fundaci\u00f3n.", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Fundaci\u00f3n Alternativas", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "person_in_charge_of_eu_relations": "Vicente Palacio Oteiza", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "European Parliament", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "31/10/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "740000", "website_address": "http://www.fundacionalternativas.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Euromesco \nRed Iberoamericana de Estudios Internacionales \nAsociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fundaciones \nSilk Road Think Tank Network \nCulture Agora \nTelevisi\u00f3n Educativa y Cultural Iberoamericana", "head_office_post_code": "28010", "position": "Director Observatorio Pol\u00edtica Exterior de la Fundaci\u00f3n Alternativas", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "La Fundaci\u00f3n Alternativas cuenta con un Consejo de Asuntos Europeos que se re\u00fane frecuentemente y se pronuncia sobre los principales temas de la Uni\u00f3n Europea, enviando sus posiciones a los gobiernos de los estados miembros  y a las instituciones de la UE. El Consejo est\u00e1 integrado por relevantes expertos en asuntos europeos, incluyendo un exPresidente del Parlamento Europeo y un exAlto Representante para la PESC, eurodiputados y parlamentarios miembros de la Comisi\u00f3n Mixta para la UE de las Cortes Generales de Espa\u00f1a El Consejo emite un documento de an\u00e1lisis y propuesta ante cada reuni\u00f3n del Consejo Europeo. \nLa Fundaci\u00f3n publica cada a\u00f1o, desde hace cinco, un Informe sobre el Estado de la Uni\u00f3n europea, que elabora conjuntamente con la Friedrich Ebert Stiftung. El informe, que cuenta con varios autores, aborda todas las pol\u00edticas de la Uni\u00f3n Europea. En 2014, 2015 y 2016 ha sido entregado al Presidente del Parlamento Europeo en una reuni\u00f3n oficial y presentado en el Parlamento Europeo en una reuni\u00f3n abierta a todos los eurodiputados. Adem\u00e1s, es presentado p\u00fablicamente en diversas capitales y obtiene un importante impacto medi\u00e1tico. Se est\u00e1 presentado a lo largo de este a\u00f1o la edici\u00f3n de 2018. Sale en espa\u00f1ol y en ingl\u00e9s. \nTodos los informes anuales de la Fundaci\u00f3n sobre la Democracia, la Desigualdad, la Cultura, Sostenibilidad y Ciencia y Tecnolog\u00eda dedican cap\u00edtulos espec\u00edficos a las pol\u00edticas de la UE. \nLa Fundaci\u00f3n publica numerosos libros sobre la UE. Los \u00faltimos han estado referidos a Qui\u00e9n Gobierna Europa, Los para\u00edsos fiscales y El TTIP UE-Estados Unidos. \nAdem\u00e1s, la Fundaci\u00f3n publica numerosos documentos, memorandos y notas de prospectiva sobre asuntos europeos. Algunos de los \u00faltimos han estado referidos a las relaciones con Rusia o la crisis de los refugiados. \nTambi\u00e9n la Fundaci\u00f3n publica art\u00edculos y post en prensa escrita asuntos europeos, y expertos de la misma son entrevistados sobre tales temas en radios y televisiones. \nLa Fundaci\u00f3n Alternativas organiza numerosos actos, seminarios y jornadas sobre las pol\u00edticas y la actualidad de la UE: la presentaci\u00f3n de los Informes anuales sobre el Estado de la UE, el balance de los 30 A\u00f1os del Ingreso de Espa\u00f1a en la UE,la crisis griega o el futuro de la UE una vez terminado el ciclo electoral de 2017 son algunos de los ejemplos. En esas actividades participan habitualmente representantes del Parlamento Europeo o la Comisi\u00f3n: algunos ejemplos son las intervenciones o mensajes del Parlamento Europeo o de altos funcionarios de la Comisi\u00f3n en algunas de las m\u00e1s recientes. \nLa Fundaci\u00f3n pertenece a redes de Think Tank que dedican parte de su trabajo a la UE. Ejemplos de ellas con Euromesco y RIBEI. \nLa Fundaci\u00f3n colabora con Thin Tank europeos similares y tiene en marcha un proyecto conjunto con la FEPS, fundaci\u00f3n del Partido de los Socialistas Europeos, sobre la Uni\u00f3n del Mercado de Capitales Europea. \nEn el desarrollo de sus actividades europeas, la Fundaci\u00f3n Alternativas mantiene contactos regulares y frecuentes con miembros o representantes del Parlamento Europeo y de la Comisi\u00f3n, y colabora habitualmente con la Representaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Europea en Espa\u00f1a y de la Oficina de Informaci\u00f3n del Parlamento Europeo en Madrid. \nLa Fundaci\u00f3n es enviada a participar con sus representantes en seminarios organizados por Grupos Parlamentarios del Parlamento Europeo. \nLa Fundaci\u00f3n ha sido contratada una vez por el Parlamento Europeo para la realizaci\u00f3n de estudios y se presenta habitualmente a convocatorias de proyectos de la Comisi\u00f3n Europea. En 2017 le fue adjudicado un proyecto presentado conjuntamente con otras entidades y encabezado por CEPS.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "856900", "legal_status": "Fundaci\u00f3n", "procurement": "15000", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "An\u00e1lisis de la pol\u00edtica, la econom\u00eda, la sociedad, la cultura, las relaciones internacionales y la UE para, de forma independiente, proponer alternativas de actuaci\u00f3n a los dec\u00edsores p\u00fablicos y privados y a la ciudadan\u00eda en general.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)913199860"}