{"member_organisations": "", "identification_number": "832551726577-16", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Consumers, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "2, rue de Fontarabie", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christian du Tertre", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "L'Institut suit les dossiers relatifs aux mod\u00e8les \u00e9conomiques alternatifs dans le cadre des politiques de d\u00e9veloppement durable et de lutte contre le changement climatique. \nNous sommes les promoteurs de l'Economie de la Fonctionnalit\u00e9.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Institut Europ\u00e9en de l'Economie de la Fonctionnalit\u00e9 et de la Coop\u00e9ration (IEEFC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christian du Tertre", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "2.3996572", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "31/03/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "website_address": "http://ieefc.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75020", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Nous d\u00e9veloppons avec le soutien de l'ADEME des ateliers participatifs sur une p\u00e9riode de 24 mois et qui ont comme objectif de constituer une plateforme coh\u00e9rente de proposition de mise en oeuvre de l'Economie de la Fonctionnalit\u00e9.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.857444", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "38630", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019Institut Europ\u00e9en de l\u2019Economie de la Fonctionnalit\u00e9 et de la Coop\u00e9ration (IE-EFC) est une association \u00e0 but non lucratif. Sa mission est le d\u00e9veloppement et l\u2019animation d\u2019une communaut\u00e9 de pens\u00e9e et d\u2019action autour des questions d\u2019Economie de la Fonctionnalit\u00e9 et de la Coop\u00e9ration dans une perspective de d\u00e9veloppement durable \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)618928560"}