{"member_organisations": "http://www.feique.org/miembros-de-feique.html", "identification_number": "834294413658-72", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "HERMOSILLA, 31, 1\u00baD", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "JUAN ANTONIO LABAT ARANG\u00dcENA", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Transporte \nMedio Ambiente \nEnerg\u00eda \nCambio clim\u00e1tico \nSeguridad Industrial y Laboral \nIndustria, inversi\u00f3n \nMercado Interior \nComercio \nReach", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "FEDERACI\u00d3N EMPRESARIAL DE LA INDUSTRIA QU\u00cdMICA ESPA\u00d1OLA (FEIQUE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "person_in_charge_of_eu_relations": "JUAN ANTONIO LABAT ARANG\u00dcENA", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/05/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.feique.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#CASTRILLO NU\u00d1EZ Laura #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Industry", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "http://www.feique.org/myarticles/122-feique-actividades-y-servicios.html", "head_office_post_code": "28001", "position": "DIRECTOR GENERAL", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "300000-399999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SI", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "DEFENDER LOS INTERESES DE LA INDUSTRIA QU\u00cdMICA ESPA\u00d1OLA ESPECIALMENTE EN LAS VERTIENTES ECON\u00d3MICA, T\u00c9CNICA, COMERCIAL, LABORAL, SINDICAL Y FORMACI\u00d3N PROFESIONAL PARA EL EMPLEO", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)914317964"}