{"member_organisations": "", "identification_number": "835059415132-95", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, Trade, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "Via Monte delle Gioie, 1/c", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Domenico Cardinali", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Politica Agricola Comune, regolamentazione riguardante la commercializzazione del tabacco greggio", "organisation_name": "F\u00c9D\u00c9RATION EUROP\u00c9ENNE DES TRANSFORMATEURS DE TABAC (FETRATAB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/12/2014", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Roma", "membership": "FETRATAB \u00e8 membro affiliato di CELCAA - Comit\u00e9 Europ\u00e9en de Liaison du Commerce Agricole et Agroalimentaire (www.celcaa.eu) ed \u00e8 membro di ELTI - European Leaf Tobacco Interbranch Organization (www.politicheagricole.it/flex/cm/pages/ServeBLOB.php/L/IT/IDPagina/11388)", "head_office_post_code": "00199", "goals__remit": "FETRATAB difende gli interessi delle imprese europee che operano nella prima trasformazione del tabacco greggio e dei suoi circa 10.000 lavoratori dipendenti", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)064827770", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GEIE senza scopo di lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carlo Sacchetto", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretary general"}