{"member_organisations": "", "identification_number": "836245221883-72", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Research and innovation, External Relations", "head_office_address": "79 rue du G\u00e9n\u00e9ral Metman", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Fruitier", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politiques europ\u00e9ennes de voisinage \n- accord d'association UE-Tunisie \n \nPolitique europ\u00e9enne de d\u00e9veloppement \n- fond europ\u00e9en de d\u00e9veloppement (PTOM fran\u00e7ais, Afrique de l'Ouest) \n \nPolitique europ\u00e9enne de culture \n- sous-programme culture, Europe Cr\u00e9ative", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Pierre Fruitier-Roth", "belgium_office_post_code": "2000", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Fruitier", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "lon": "6.216978", "source": "", "subsection": "Self-employed consultants", "belgium_office_phone": "(+32)33860330", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_address": "Oude Beurs 60", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "FRUITIER-ROTH#Pierre", "registration_date": "23/05/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Metz", "membership": "", "head_office_post_code": "57070", "position": "directeur", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "R\u00e9unions d'information \u00e0 des dirigeants de PMEs organis\u00e9es avec des Chambres de Commerce et d'industrie. \n \nR\u00e9unions en Afrique du Nord et de l'Ouest avec des dirigeants politiques, d'entreprises et de la soci\u00e9t\u00e9 civiles afin de les informer et de les sensibiliser aux outils de l'action ext\u00e9rieure europ\u00e9enne \n \nMise en oeuvre de projets financ\u00e9s par le FED et la BEI en Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise avec le Chambre de Commerce et des M\u00e9tiers de Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise (CCISMPF) : modernisation des infrastructure, d\u00e9veloppement d'un p\u00f4le d'accueil pour les PMEs \n \nParticipation fr\u00e9quente \u00e0 des symposium organis\u00e9s par des associations ou des fondations pour sensibiliser sur l'utilisation des fonds et programmes europ\u00e9ens dans des projets de d\u00e9veloppement.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "49.119595", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Profession Lib\u00e9rale", "procurement": "", "customers": "Chambre de Commerce, d'Industrie, des Services et des M\u00e9tiers de Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise (CCISM)# REMTAA D\u00e9veloppement (Tunisie)# Groupement d'Int\u00e9r\u00eats Agricole (GIA) de Djelibet-Rogda (Tunisie)", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Services de conseil et d\u2019accompagnement dans la gestion de projets, ainsi que des services de n\u00e9gociations avec des partenaires d\u2019affaires et institutionnels potentiels. Stimuler les synergies et renforcer les positions strat\u00e9giques et les atouts \u00e9conomiques des entreprises. \n \nD\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de nos clients aupr\u00e8s des autorit\u00e9s locales des territoires dans lesquelles des opportunit\u00e9s d\u2019affaires sont pr\u00e9sentes. R\u00e9aliser toutes les d\u00e9marches afin d\u2019obtenir les autorisations administratives, les aides financi\u00e8res telles que des subventions ou tout autre programme public de financement (aides europ\u00e9ennes - fonds structurels et programmes -, aides octroy\u00e9es par les collectivit\u00e9s territoriales, \u2026) \n \nJe travaille aussi bien avec des entreprises des secteurs des nouvelles technologies de l\u2019industrie, du g\u00e9nie (m\u00e9canique, \u00e9lectrique, civil, \u2026) ou encore des m\u00e9tiers de la cr\u00e9ation (design, web-graphisme, architecture, productions artistiques, \u2026). \n \nGr\u00e2ce \u00e0 un r\u00e9seau pluridisciplinaire qui travaille au sein d\u2019une structure flexible qui s\u2019adapte \u00e0 vos besoins, nous d\u00e9veloppons des partenariats avec des entreprises et organisations sp\u00e9cialis\u00e9es aussi bien sur le march\u00e9 fran\u00e7ais que sur les march\u00e9s europ\u00e9en et mondial. \n \nRecherche de nouveaux march\u00e9s, nous vous accompagnons et nous vous assurons les meilleures solutions techniques pour vous offrir les meilleurs outils pour vous aider \u00e0 prendre les bonnes d\u00e9cisions.", "belgium_office_city": "Antwerpen", "head_office_phone": "(+33)640886290"}