{"member_organisations": "Svenska Naturskyddsf\u00f6reningen (approx. 220000 members); \nV\u00e4rldsnaturfonden WWF (approx. 180000 members); \nJordens V\u00e4nner (approx. 3000 members); \nF\u00e4ltbiologerna (approx. 2000 members).", "identification_number": "83685894892-48", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Public Health, Transport, Climate Action", "head_office_address": "F\u00f6rsta L\u00e5nggatan 18", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Stefan Larsson", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "se", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Klimat- och energipaket till 2030; \nDirektivet om nationella utsl\u00e4ppstak f\u00f6r luftf\u00f6roreningar; \nDirektivet om luftkvalitet; \nLagstiftning och andra initiativ om reglering av utsl\u00e4pp av luftf\u00f6roreningar och v\u00e4xthusgaser fr\u00e5n olika sektorer, inklusive om energieffektivisering och om f\u00f6rnybara energik\u00e4llor", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Luftf\u00f6rorenings- och klimatsekretariatet (AirClim)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christer \u00c5gren", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "11.9486983", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "04/01/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.airclim.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "G\u00f6teborg", "membership": "AirClim \u00e4r medlem av: \nEuropean Environmental Bureau; \nEuropean Federation for Transport and Environment; \nClimate Action Network Europe; and \nClean Shipping Coalition.", "head_office_post_code": "41328", "position": "Luftv\u00e5rdsexpert", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "57.6998703", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "430000", "legal_status": "Ideell organisation", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Det \u00f6vergripande m\u00e5let med verksamheten \u00e4r att verka internationellt i syfte att minska utsl\u00e4pp av luftf\u00f6roreningar s\u00e5 att de kritiska belastningsgr\u00e4nserna f\u00f6r f\u00f6rsurning, eutrofiering och markn\u00e4ra ozon inte \u00f6verskrids och m\u00e4nniskors h\u00e4lsa skyddas. Utsl\u00e4pp av v\u00e4xthusgaser ska minskas enligt FN:s m\u00e5l att undvika farliga klimatf\u00f6r\u00e4ndringar och \u00f6kningen av den globala medeltemperaturen ska begr\u00e4nsas till betydligt under tv\u00e5 grader fr\u00e5n f\u00f6rindustriell niv\u00e5.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)317114515"}