{"member_organisations": "", "identification_number": "837024718932-51", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Research and innovation", "head_office_address": "Gruberstra\u00dfe 74", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Otto Tremetzberger", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Alle Massnahmen, die den Bereich \"Rundfunk\" im engeren und weiteren Sinne betreffen. Insbesondere die Weiterentwicklung der Richtlinien im Zusammenhang mit den Audiovisuellen Mediendiensten.", "organisation_name": "DORF TV GmbH (DORF TV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/09/2015", "website_address": "http://www.dorftv.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Linz", "membership": "http://cmfe.eu/", "head_office_post_code": "4020", "goals__remit": "Die Gesellschaft DORF TV verfolgt ausschlie\u00dflich und unmittelbar gemeinn\u00fctzige Zwecke im Sinne der \u00a7\u00a7 34 ff BAO und hat demgem\u00e4\u00df ihre tats\u00e4chliche Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung danach auszurichten. Sie ist, da sie auch keine sonstigen eigenwirtschaftlichen Ziele aufweist, nicht auf Gewinn (\u00dcberschuss) gerichtet. \nGesellschaftszweck ist die F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung einer offenen und demokratischen Gesellschaftsentwicklung in \u00d6sterreich bzw. in Europa durch Schaffung eines Beitrages zu gesteigerter medialer Pluralit\u00e4t von Gedanken und Ideen, einem direkten Austausch dieser Meinungen und Ideen gerade im lokalen und regionalen Bereich und nicht zuletzt durch Schaffung eines Sprachrohrs f\u00fcr Personen und Bev\u00f6lkerungsgruppen, die zu herk\u00f6mmlichen Medien, insbesondere zu kommerziellen Massenmedien, keinen oder nur einen begrenzten Zugang besitzen.  \n \nDer gesellschaftsvertragliche Zweck wird verwirklicht durch Rundfunk-veranstaltungen der Gesellschaft, insbesondere durch die Veranstaltung von Fernsehen auf drahtlosem terrestrischen Weg sowie in Kabelnetzen und \u00fcber Satellit nach dem AMD-G in der jeweils geltenden Fassung, durch die \u00dcberlassung von Einrichtungen der Gesellschaft und der Leistung logistischer Unterst\u00fctzung bei der Informationsvermittlung gegen\u00fcber der Bev\u00f6lkerung, beim Meinungs- und Ideenaustausch zwischen relevanten gesellschaftlichen Gruppen und durch die Ingangsetzung und F\u00f6rderung von Diskussionsprozessen im Medium des Rundfunks, all dies im Sinne des nichtkommerziellen Rundfunks gem\u00e4\u00df \u00a7 9i Abs 3 KOG.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)6609201325", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "DORF TV ist in das Netzwerk des CMFE - Community Media Forum Europe eingebunden und engagiert sich gemeinsam mit Vertreterinnen des nichtkommerziellen Rundfunks f\u00fcr die Verbesserung der Rahmenbedingungen des nichtkommerziellen Rundfunks - als Dritte Mediens\u00e4ule neben den kommerziellen und \u00f6ffentlich-rechtlichen Radio und Fernsehangeboten - f\u00fcr die Verbesserung der gesetzlichen, \u00f6konomischen und regulatorischen Rahmenbedingungen des nichtkommerziellen Rundfunks auf regionaler, nationaler und europ\u00e4ischer Ebene.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Gemeinn\u00fctzige Gesellschaft mit beschr\u00e4nkter Haftung", "person_in_charge_of_eu_relations": "Otto Tremetzberger", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}