{"member_organisations": "", "identification_number": "837365811142-46", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Consumers, Enlargement, Energy, Environment, Taxation, Youth, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Public Health, Food Safety, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Wsp\u00f3lna 30", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Marian Sikora", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "PL", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Wsp\u00f3lna Polityka Rolna", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Federacja Bran\u017cowych Zwi\u0105zk\u00f3w Producent\u00f3w Rolnych (FBZPR)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 21.015244, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "150000", "registration_date": "15/05/2013", "website_address": "http://www.fbzpr.org.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Warszawa", "membership": "Federacja nale\u017cy do Komitet\u00f3w COPA-COGECA", "head_office_post_code": "00-930", "goals__remit": "Federacja broni interes\u00f3w producent\u00f3w rolnych. Dzia\u0142a w obronie suwerenno\u015bci i wzmocnienia presti\u017cu rolniczych zwi\u0105zk\u00f3w bran\u017cowych. Prowadzi wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z zagranic\u0105. Federacja realizuje swoje cele m.in. poprzez wsp\u00f3\u0142dzia\u0142anie z Parlamentem, Rz\u0105dem, Komisj\u0105 Europejsk\u0105, Parlamentem Europejskim oraz delegowanie swoich ekspert\u00f3w do organ\u00f3w przedstawicielskich, grup roboczych COPA i doradczych KE.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 52.22770920000001, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Stowarzyszenie", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marian Sikora", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Przewodnicz\u0105cy Rady Federacji", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)226232413"}