{"member_organisations": "La liste des membres du Conseil d'administration est consultable \u00e0 l'adresse suivante :  \nhttps://www.avise.org/le-conseil-dadministration", "identification_number": "838412814070-85", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Single market, Regional Policy", "head_office_address": "avenue Parmentier, 18", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "J\u00e9r\u00f4me Saddier", "industry_forums": "", "grants": "761740", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "L'Avise suit principalement les dossiers l\u00e9gislatifs, initiatives et politiques de l'UE relatifs \u00e0 l'emploi, \u00e0 la formation et \u00e0 la coh\u00e9sion sociale et plus particuli\u00e8rement les questions li\u00e9es \u00e0 l'entrepreneuriat social.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Avise", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "C\u00e9cile LECLAIR", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "2.3791557", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "24/07/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://www.avise.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "n\u00e9ant", "head_office_post_code": "75011", "position": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8599111", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4043785", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Une mission d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral \nAgence cr\u00e9\u00e9e en 2002 par la Caisse des D\u00e9p\u00f4ts et des grands acteurs de l\u2019\u00e9conomie sociale, l\u2019Avise a pour finalit\u00e9 d\u2019accro\u00eetre le nombre et la performance des structures de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire (ESS), cr\u00e9atrices d\u2019activit\u00e9s, d\u2019emplois, d\u2019innovation, de coh\u00e9sion sociale et territoriale. \u00c0 cette fin, elle contribue \u00e0 la conception et \u00e0 la mise en \u0153uvre partenariale de politiques publiques et de dispositifs adapt\u00e9s. \n \nDeux axes d\u2019intervention \nEn tant que centre de ressources et d\u2019ing\u00e9nierie et dans un r\u00f4le d\u2019interface technique entre pouvoirs publics, acteurs de l\u2019ESS et entreprises, l\u2019Avise agit pour : \n- favoriser l\u2019\u00e9mergence de nouvelles activit\u00e9s d\u2019utilit\u00e9 sociale \n- consolider et d\u00e9velopper les structures d\u2019utilit\u00e9 sociale \nAgence positionn\u00e9e au niveau national, elle s\u2019appuie sur les t\u00eates de r\u00e9seaux du secteur et les acteurs territoriaux pour renforcer localement l\u2019impact de ses actions ; elle promeut \u00e9galement ses deux axes d\u2019intervention au niveau europ\u00e9en.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)153250225"}