{"member_organisations": "Allgemeine Ortskrankenkassen(26.293.93), \nBetriebskrankenkassen(10.871.06), \nInnungskrankenkassen(5.250.96), \nSozialversicherung f\u00fcr Landwirtschaft, Forsten und Gartenbau(639.398), \nKnappschaft(1.619.842), \nErsatzkassen(28.015.849)", "identification_number": "839750612639-40", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Reinhardtstra\u00dfe 28", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Doris Pfeiffer", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Gesundheits- und Sozialpolitik  \nMedizinprodukte-Verordnung \nDatenschutz-Grundverordnung \nKoordinierung der Sozialversicherungssysteme  \nFreihandelsabkommen \nMehrwertsteuerpolitik \nArzneimittelpolitik \nBewertung von Gesundheitstechnologie (HTA) \nNormung \nu. a.", "organisation_name": "GKV-Spitzenverband", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/01/2014", "website_address": "http://www.gkv-spitzenverband.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Deutsche Sozialversicherung Arbeitsgemeinschaft Europa (DSV), http://dsv-europa.de/ \n \nEuropean Social Insurance Platform (ESIP), http://esip.eu/ \n \nMedicines Evaluation Committee (MEDEV), http://medev-com.eu/ \n \nInternationale Vereinigung f\u00fcr Soziale Sicherheit (IVSS), https://www.issa.int", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der GKV-Spitzenverband ist die zentrale Interessenvertretung der gesetzlichen Kranken- und Pflegekassen in Deutschland. Er gestaltet die Rahmenbedingungen f\u00fcr einen intensiven Wettbewerb um Qualit\u00e4t und Wirtschaftlichkeit in der gesundheitlichen und pflegerischen Versorgung. Au\u00dferdem nimmt er die Interessen der Krankenkassen bei \u00fcber- und zwischenstaatlichen Organisationen und Einrichtungen wahr (nach \u00a7217 f Abs. 2 SGB V). Die Gesundheit der \u00fcber 70 Millionen Versicherten steht dabei im Mittelpunkt seines Handelns. \n \nDie vom GKV-Spitzenverband abgeschlossenen Vertr\u00e4ge und seine sonstigen Entscheidungen gelten f\u00fcr alle Krankenkassen, deren Landesverb\u00e4nde und damit praktisch f\u00fcr alle gesetzlich Versicherten. Der GKV-Spitzenverband unterst\u00fctzt die Krankenkassen und ihre Landesverb\u00e4nde bei der Erf\u00fcllung ihrer Aufgaben und bei der Wahrnehmung ihrer Interessen. So hilft er etwa bei der Entwicklung und Standardisierung des elektronischen Datenaustauschs innerhalb der GKV. \n \nSeine Wirkungsm\u00f6glichkeiten sind vielf\u00e4ltig. Er ber\u00e4t die Parlamente und Ministerien im Rahmen aktueller Gesetzgebungsverfahren und ist stimmberechtigtes Mitglied im Gemeinsamen Bundesausschuss. Mit den Vertragspartnern auf Bundesebene schlie\u00dft er Vertr\u00e4ge und Vereinbarungen sowie verhandelt Richtlinien f\u00fcr die gesundheitliche und pflegerische Versorgung. \n \nDie Aufgaben des GKV-Spitzenverbandes sind im f\u00fcnften Sozialgesetzbuch durch den deutschen Gesetzgeber definiert. Dazu geh\u00f6ren: \n\u2022 Rahmenvertr\u00e4ge und Verg\u00fctungsvereinbarungen f\u00fcr die station\u00e4re, ambulante und zahn\u00e4rztliche Versorgung  \n\u2022 Unterst\u00fctzung der Krankenkassen und ihrer Landesverb\u00e4nde bei der Erf\u00fcllung ihrer Aufgaben  \n\u2022 Vertretung der GKV-Interessen in der gemeinsamen Selbstverwaltung mit den Leistungserbringern auf Bundesebene (z.B. Gemeinsamer Bundesausschuss) und gegen\u00fcber dem Bundesgesundheitsministerium  \n\u2022 Entscheidung \u00fcber grunds\u00e4tzliche Fach- und Rechtsfragen zum Beitrags- und Meldeverfahren in der Sozialversicherung  \n\u2022 Festsetzung von Festbetr\u00e4gen f\u00fcr Arznei- und Hilfsmittel sowie der H\u00f6chstbetr\u00e4ge f\u00fcr Arzneimittel  \n\u2022 Vorgaben f\u00fcr Verg\u00fctungsverhandlungen und Arzneimittelvereinbarungen auf Landesebene  \n\u2022 Ausgestaltung der Telematik im Gesundheitswesen  \n\u2022 Definition von Grunds\u00e4tzen zur Pr\u00e4vention, Selbsthilfe und Rehabilitation. \n  \nTeil des GKV-Spitzenverbandes ist auch die Deutsche Verbindungsstelle Krankenversicherung - Ausland (DVKA). Dar\u00fcber hinaus ist der GKV-Spitzenverband Tr\u00e4ger des Medizinischen Dienstes des Spitzenverbandes Bund der Krankenkassen (MDS).  \n \nDer GKV-Spitzenverband ist der Spitzenverband Bund der Krankenkassen gem\u00e4\u00df \u00a7 217a SGB V. Seine Gr\u00fcndung geht zur\u00fcck auf die Gesundheitsreform 2007 und eine Entscheidung des Deutschen Bundestages.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+4930)2062880", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "194924000", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "person_in_charge_of_eu_relations": "Johannes Eisenbarth", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referent Europa und Internationales"}