{"member_organisations": "", "identification_number": "843045413763-82", "fields_of_interest": "Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Borders and Security", "head_office_address": "Ludolfusstra\u00dfe, 2-4", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Hiltrud St\u00f6cker-Zafari", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Umsetzung der Familienzusammenf\u00fchrungsrichtlinie (2003/86/EG), gegen deutsche Praxis des Sprachnachweises Deutsch A1 im Ausland vor der Ehegatten- oder Familiennachzug nach Deutschland. Beobachtung aktueller EuGH F\u00e4lle wie die Rechtssache C-138/13 (Dogan), Familienzusammenf\u00fchrung und Sprachnachweispflicht. Andere anh\u00e4ngige Verfahren an deutschen Gerichten und dem EuGH.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Verband binationaler Familien und Partnerschaften, iaf e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "John Kannamkulam", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "8.65172301606733", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/06/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.verband-binationaler.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "\"Confederation of Family Organisations in the European Union\" \u00fcber unsere Mitgliedschaft bei der \"Arbeitsgemeinschaft der deutschen Familienorganisationen e.V.\" \nMitglied bei \"European Conference of Binational / Bicultural Relationship (ECB)\" \nMitglied bei \"European Coordination for foreigner's right to family life (CE)\"", "head_office_post_code": "60487", "position": "Bundesvorstand", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Nationale Information der \u00d6ffentlichkeit zur EU-Richtlinie(2003/86/EG) und kritische Stellungnahmen zur deutschen Praxis des Sprachnachweises Deutsch A1 im Ausland vor der Ehegatten- oder Familiennachzug nach Deutschland. Weitere \u00f6ffentliche Stellungnahmen \u00fcber unsere europ\u00e4ischen Dachorganisationen. \nDeutschlandweite rechtliche und psychosoziale Beratung von betroffenen binationalen Ehepaaren und Familien. Vielf\u00e4ltige Buchpublikationen zum binationalen Leben als Herausgeber.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.12270275", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "410000", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Immer mehr Frauen und M\u00e4nner finden ihren Partner oder ihre Partnerin grenz- und kultur\u00fcbergreifend: In Deutschland ist jede siebte Eheschlie\u00dfung eine binationale Verbindung, und jedes dritte Kind, das geboren wird, hat Eltern unterschiedlicher Nationalit\u00e4ten. \nBinationale Partnerschaften sind nicht nur private Lebensentw\u00fcrfe Einzelner, sie sind zugleich Ergebnis gesellschaftlicher und politischer Entwicklungen. Unser Verband ist eine bundesweite Interessenvertretung. Wir haben uns seit 1972 zusammengeschlossen, um die soziale und rechtliche Gleichstellung von Menschen ungeachtet ihrer nationalen und kulturellen Herkunft in Deutschland und in der EU zu verbessern. Hierzu arbeiten wir auch zum EU-Kernthema der Familienzusammenf\u00fchrung und stehen f\u00fcr ein Recht auf Zusammenf\u00fchrung gem\u00e4\u00df der EU-Richtlinie(2003/86/EG).", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)06971375612"}