{"member_organisations": "European Humanist Professionals \nFreidenkerbund \u00d6sterreichs \nCAVA - Centrum voor Vrijzinnig Humanistische Erfgoed (CVHE) \nCentre d\u2019Action La\u00efque \ndeMens.nu \nHumanistisch Vrijzinnige Vereniging \nRIBZ (Raad voor Inspectie en Begeleiding niet-confessionele Zedenleer) \nF\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Maisons de la La\u00efcit\u00e9  \nAssociazione Luca Coscion per la libert\u00e0 di ricerca scientificai \nAssociaci\u00f3 per a l'Humanisme \nCyprus Humanist Association \nCenter for Civil Courage  \nAteistisk Selskab \nHumanistisk Samfund \nVapaa-ajattelijain liitto ry \nHumanist Union of Finland  \nCercle Gaston-Cr\u00e9mieux \nEgalit\u00e9 La\u00efcit\u00e9 Europe (EGALE) \nLa Ligue de l\u2019Enseignement \nMouvement Europe et La\u00efcit\u00e9 \nUnion des Familles La\u00efques \nUnion Rationaliste \nBund Freireligi\u00f6ser Gemeinden Deutschlands \nDachverband Freier Weltanschauungsgemeinschaften (DFW) \nGiordano Bruno Stiftung  \nHumanistischer Verband Deutschlands \nAtheist Union of Greece  \nDelphi Society \nHumanist Union of Greece \nSidmennt \nHumanist Association of Ireland \nAssociazione del Libero Pensiero \u201cGiordano Bruno\u201d \nCoordinamento Nazionale delle Consulte per la Laicit\u00e0 delle Istituzioni \nUnione degli Atei e degli Agnostici Razionalisti \nAllianz vun Humanisten, Atheisten an Agnostiker L\u00ebtzebuerg \nMalta Humanist Association \nHumanist Historical Center  \nHumanistisch Verbond \nHumanistisch Vormingsonderwijs (HVO) \nStichting HSHB \nHuman-Etisk Forbund \nPolish Humanist Association \nPolish Rationalist Association  \nHumanismo Secular Portugal \nAsocia\u0163ia Umanist\u0103 Rom\u00e2n\u0103 \nFundatia Centrul Pentru Constiinta Critica (CCC) \nRomanian Secular-Humanist Association (ASUR) \nATOM - Moscow Atheist Society \nGood Sense \nRussian Humanist Society \nETHOS- Etika Tolerancia Humanizmus Ob\u010dianstvo Sekularizmus \nPrometheus Society of Slovakia (Spolo\u010dnos\u0165 Prometheus) \nAssociaci\u00f3 per a l'Humanisme \nEuropa Laica \nFundacion Ferrer Guardia \nHumanisterna \nFreidenker-Vereinigung der Schweiz FVS/ASLP \nBritish Humanist Association \nCentral London Humanist Group \nConway Hall Ethical Society \nGalha - LGBT Humanists \nHumanist Society Scotland \nNational Secular Society \nNorth East Humanists \nSouth West London Humanists", "identification_number": "84310943110-81", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, External Relations, Public Health, Borders and Security", "head_office_address": "Campus de la Plaine ULB-CP 237 Avenue Arnaud Fraiteur", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Giulio Ercolessi", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- freedom of religion and belief, which includes the right not to believe and the right to change one's belief \n- freedom of thought and speech, which implies opposition to laws prohibiting \u201cblasphemy\u201d; \n- non-discrimination on all grounds (ethnic or national origin, religion and belief, disability, age, gender, sexual orientation, etc.), \n- women\u2019s sexual and reproductive health and rights when and where they are threatened.", "organisation_name": "European Humanist Federation (EHF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Ercolessi#Giulio", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/01/2010", "website_address": "http://www.humanistfederation.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "We are informally but closely linked to the International Humanist and Ethical Union (IHEU - www.iheu.org)", "head_office_post_code": "B-1050", "goals__remit": "The objects of EHF-FHE are to promote secularism and a humanist vision of cultural, social and ethical values in Europe and to work for social and cultural progress. \n \nTo achieve these aims, the association aims more particularly: \n \n- to carry out educational, scientific and cultural action; \n \n- to promote more particularly in Europe the place of voluntary organisations developing the same objectives; \n \n- to represent its member organisations to the European institutions (the European Union and its component parts, the Organisation for Security and Co-operation in Europe, Council of Europe, etc.) on all questions related to the objects here above defined; \n \n- to promote exchanges among members and the circulation of information and experience which shall contribute to the development of humanist values in Europe; \n \n - to propose such European legislation as is likely to facilitate the development and promotion of the activities of member organisations in Europe; \n \n- to publish statements on initiatives and areas of interest common to all member organisations relating to the European Institutions; \n \n- to promote the development of co-operation among member organisations.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)2 627 68 24", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "EHF actively communicates on the political initiatives it follows and on the values it is promoting through a newsletter, meetings with its 60+ member organisations, articles on the website and communication on social media.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "29637", "legal_status": "aisbl under Belgian law", "person_in_charge_of_eu_relations": "Giulio Ercolessi", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President"}