{"member_organisations": "- Cofradias de pescadores de Conil, Barbate, Tarifa y La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n. \n- Salazones HERPAC S.L. \n- Asociaci\u00f3n empresarios Conil \n- Organizaci\u00f3n Productores Pesqueros Almadraba (OPP51) \n- Petaca Chico S.L. \n- Asociaci\u00f3n mujeres Almarchal \n- Mancomunidad Municipios La Janda \n- Mancomunidad Municipios Bah\u00eda de C\u00e1diz \n- Asociaci\u00f3n Armadores productores Algeciras \n- Asociaci\u00f3n productores de pesca artesanal pesca \"mar de sancti petri\" \n- Asociaci\u00f3n del alumnado de educaci\u00f3n permanente Algas Facinas \n- Organizacion Productores Acuicultura Mar abierto Conil) (OPP \n- Organizacion productores pesqueros artesanales lonja de conil (opp72) \n- Isla de Tarifa S.L. \n- Embarcaci\u00f3n Daserbe S.L. \n- Ayuntamientos de Conil y Barbate \n- Asociacion productores de pesca de BArbate numero 13 \n- Ayuntamiento de Chiclana", "identification_number": "844736830057-43", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Culture, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Trans-European Networks", "head_office_address": "edificio lonja de pescado, s/n puerto de cabo roche", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Nicolas Fernandez Mu\u00f1oz", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "49528", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "- Reglamento (UE) 508/2014 del Parlamento Europeo y del Consejo de 15 de mayo de 2014 \n- Orden 5 de julio de 2016, de la Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural de la Junta de Andaluc\u00eda \n- Orden 19 de junio de 2017 de la Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural de la Junta de Andaluc\u00eda", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "grupo accion local pesca litoral cadiz estrecho (GALP C\u00e1diz Estrecho)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "52167", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -6.086207099999999, "source": "GALP", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/02/2018", "website_address": "http://www.galpcadizestrecho.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "conil de la frontera", "membership": "Asociaciones de mujeres, de armadores, cofrad\u00edas de pescadores, organizaciones de productores, empresas de comercializaci\u00f3n y transformaci\u00f3n de productos de la pesca y la acuicultura, Mancomunidades de Municipios, Ayuntamientos y asociaciones de empresarios.", "head_office_post_code": "11149", "goals__remit": "El GALP es una entidad que colabora con la administraci\u00f3n regional de Andaluc\u00eda en la gesti\u00f3n de los Fondos Europeos de Pesca para el per\u00edodo 2014-2020. Su Estrategia de Desarrollo Local Participativo tiene como objetivo el aumento del empleo y la cohesi\u00f3n territorial, fomentando el crecimiento econ\u00f3mico, la inclusi\u00f3n social, el empleo y la movilidad laboral de las comunidades costeras y de interior dependientes de la pesca y la acuicultura.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 36.2780988, "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n Privada sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicolas Fernandez Mu\u00f1oz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)666400680"}