{"member_organisations": "http://www.asemac.es/empresas.html", "identification_number": "846450019800-53", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Food Safety", "head_office_address": "Calle de Diego de Le\u00f3n 54, escalera B,  5\u00ba derecha", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "D. Jorge   de Saja Gonz\u00e1lez", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "1.Reglamento (UE) N\u00ba 1169/2011 del Parlamento Europeo y del Consejo de 25 de octubre de 2011 sobre la informaci\u00f3n alimentaria facilitada al consumidor. http://ec.europa.eu/food/safety/labelling_nutrition/labelling_legislation/index_en.htm \n \n2.Recommendation on the monitoring of acrylamide levels in food. http://ec.europa.eu/food/food/chemicalsafety/contaminants/acrylamide_en.htm \n \n3.Regulation (EC) N\u00ba 1924/2006 of the European Parliament and of the Council of 20 December 2006 on nutrition and health claims made on foods. \n \n4.En 2014, el Grupo de Alto Nivel sobre Alimentaci\u00f3n y Actividad F\u00edsica  adopt\u00f3 un Plan contra la Obesidad Infantil   English (en) para detener el aumento de la obesidad infantil antes de 2020. En junio de 2014 se adoptaron las Conclusiones del Consejo sobre alimentaci\u00f3n y actividad f\u00edsica. En septiembre de 2015 comenzar\u00e1 una acci\u00f3n conjunta sobre alimentaci\u00f3n y actividad f\u00edsica, con la participaci\u00f3n de 25 Estados miembros. \nhttp://ec.europa.eu/health/nutrition_physical_activity/policy/index_es.htm", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de la Industria de panader\u00eda, boller\u00eda y pasteler\u00eda (ASEMAC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -3.6781147, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/12/2015", "website_address": "http://asemac.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "Los objetivos de Asemac se fundamentan b\u00e1sicamente en la representaci\u00f3n, defensa y promoci\u00f3n de los intereses profesionales de sus miembros. Para poder conseguirlo Asemac pretende: \n \na) Defender los intereses empresariales de la industria alimentaria que la integran, tanto ante los Organismos y Administraci\u00f3n del Estado, Uni\u00f3n Europea y Organizaciones Internacionales, como ante las Comunidades Aut\u00f3nomas, Entidades Locales y Organizaciones Empresariales. A nivel europeo AIBI http://www.aibi.eu/ \n \nb) Convertir a Asemac en un lobby eficaz, al servicio del sector y de las empresas que la integran, con capacidad tanto de influencia ante las Administraciones y terceros, con capacidad de generar servicio al asociado. \n \nc) Apoyar a las empresas asociadas en su d\u00eda a d\u00eda con terceros gracias a las comisiones de trabajo (comisi\u00f3n t\u00e9cnica...) y a la creaci\u00f3n de Grupos de Trabajo \"ad-hoc\", as\u00ed como con la elaboraci\u00f3n de herramientas tales como la Carpeta Legislativa, la Gu\u00eda de Orientaci\u00f3n de Criterios Microbiol\u00f3gicos, la guia para la verificacion del sistema de analisis de peligros y puntos de control criticos en el sector de masas congeladas de panaderia, bolleria y pasteleria que se articulan como instrumentos de interpretaci\u00f3n de las diferentes disposiciones normativas, el Manual de Formaci\u00f3n de manipuladores de productos de masas congeladas de panader\u00eda y boller\u00eda, el Manual de gesti\u00f3n de al\u00e9rgenos en el sector de masas congeladas de panader\u00eda y boller\u00eda y el Manual de Calidad de Panader\u00eda, Boller\u00eda y Pasteler\u00eda . \n \nc) Facilitar a los asociados servicios de una forma c\u00f3moda, r\u00e1pida y visual. \n \nd) Informar a los asociados con boletines con informaci\u00f3n de car\u00e1cter general hasta informaci\u00f3n de car\u00e1cter t\u00e9cnico: boletines generales, legislativos, fiscales, calidad, eventos, I+D+i, Comisi\u00f3n t\u00e9cnica, laboral.. \n \ne) Crear sinergias con otras Asociaciones.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "1.Reuniones con diversas Direcciones Generales del MAPAMA (www.mapama.gob.es) \n \n2.Reuniones con diversas Subdirecciones Generales de la AECOSAN (http://www.aecosan.msssi.gob.es/) \n \n3.Difusi\u00f3n de notas de Prensa  \nhttp://www.asemac.es/prensa.html \n \n4.Publicaci\u00f3n de Manual de etiquetado de los productos de panader\u00eda, boller\u00eda y pasteler\u00eda \n \n5.Publicaci\u00f3n de Carpeta Legislativa, Gu\u00eda de Orientaci\u00f3n de Criterios Microbiol\u00f3gicos, la gu\u00eda para la verificaci\u00f3n del sistema de an\u00e1lisis de peligros y puntos de control cr\u00edticos en el sector de masas congeladas de panader\u00eda, boller\u00eda y pasteler\u00eda que se articulan como instrumentos de interpretaci\u00f3n de las diferentes disposiciones normativas, el Manual de Formaci\u00f3n de manipuladores de productos de masas congeladas de panader\u00eda y boller\u00eda, el Manual de gesti\u00f3n de al\u00e9rgenos en el sector de masas congeladas de panader\u00eda y boller\u00eda y el Manual de Calidad de Panader\u00eda, Boller\u00eda y Pasteler\u00eda.  \n \n6.Participaci\u00f3n en proyecto europeo Flourplus \nhttp://www.flourplus.eu/ \n \n7.Participaci\u00f3n en los Grupos de Trabajo de AIBI \nhttp://www.aibi.eu/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 40.43453290000001, "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n empresarial", "person_in_charge_of_eu_relations": "D. Jorge   de Saja Gonz\u00e1lez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)915635860"}