{"member_organisations": "530 collectivit\u00e9s en charge de l'eau potable en France \nLa quasi-totalit\u00e9 des syndicats fran\u00e7ais d'\u00e9nergie et collectivit\u00e9s en charge de la distribution d'\u00e9nergie dont celles regroup\u00e9es sous le nom \"territoires d'\u00e9nergie\" \nDe nombreuses collectivit\u00e9s en charge du num\u00e9rique", "identification_number": "846884129218-08", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Consumers, Energy, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "20 BOULEVARD DE LA TOUR MAUBOURG", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Xavier PINTAT", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- REFIT sur les r\u00e8glements 1107/2009 et 396/2005 \n- \u00c9valuation de la directive 91/271 (Eaux R\u00e9siduaires Urbaines) \n- \u00c9valuation de la directive 2000/60 (Cadre sur l'eau) \n- Entr\u00e9e en viguier du r\u00e8glement europ\u00e9en sur la protection des donn\u00e9es", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Collectivit\u00e9s Conc\u00e9dantes et R\u00e9gies (FNCCR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pascal SOKOLOFF", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.310079", "source": "", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/12/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fnccr.asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "Commission Mixte Inondation \nComit\u00e9 National de l'Eau \nConsultation dans le cadre du Comit\u00e9 National d'Evaluation des Normes \nParticipation \u00e0 de nombreux travaux de l'AFNOR", "head_office_post_code": "75007", "position": "Director", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "La FNCCR est notamment membre du Comit\u00e9 National de l'Eau et de la Commission Mixte Inondation. \n \nLa FNCCR est active au niveau national.  \nDans le domaine de l'eau, la FNCCR a men\u00e9 des actions politiques pour porter des amendements \u00e0 la proposition de Loi Fesneau relative \u00e0 l\u2019exercice des comp\u00e9tences des collectivit\u00e9s territoriales dans le domaine de la gestion des milieux aquatiques et de la pr\u00e9vention des inondations.  \nNous accompagnons \u00e9galement les collectivit\u00e9s quant \u00e0 la mise en demeure de la France pour la non-conformit\u00e9 d\u2019agglom\u00e9rations d\u2019assainissement aux dispositions de la Directive 91/271 / CEE sur le traitement des eaux r\u00e9siduaires urbaines. \n \nPublication de guides de l'\u00e9lu et d'un guide sur les petites unit\u00e9s de distribution d'eau potable.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8608525", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "7553665", "legal_status": "association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Association nationale d'\u00e9lus locaux, la FNCCR intervient dans 4 domaines : \n- l\u2019\u00e9nergie : distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz, ma\u00eetrise de la demande en \u00e9nergies, \u00e9nergies renouvelables ; \n- l\u2019eau : petit et grand cycles de l\u2019eau ; \n- la gestion et la valorisation des d\u00e9chets ; \n- le num\u00e9rique : communications \u00e9lectroniques et mutualisation informatique. \nLes diff\u00e9rents services de la F\u00e9d\u00e9ration travaillent en collaboration sur les sujets d\u2019int\u00e9r\u00eat commun tels que le d\u00e9veloppement des r\u00e9seaux intelligents ou la coordination, la s\u00e9curisation des travaux sur les diff\u00e9rents r\u00e9seaux, l'articulation avec les documents d'urbanisme et les relations avec les associations de consommateurs. \n \nOrgane d'expression collective d'\u00e9lus responsables de l'organisation de services publics locaux, la FNCCR fait valoir, aux niveaux national et europ\u00e9en, le point de vue de ses adh\u00e9rents aupr\u00e8s des pouvoirs publics et des autres interlocuteurs (consommateurs, entre-prises, etc.). Comme relais d'opinion de ses collectivit\u00e9s adh\u00e9rentes, la FNCCR constitue une force de proposition lors de l'\u00e9laboration de la l\u00e9gislation et de la r\u00e9glementation applicables aux services publics locaux. \n \nElle agit notamment en faveur de l'\u00e9volution du cadre institutionnel dans lequel s'inscrivent ces services publics, afin que celui-ci tienne compte des r\u00e9alit\u00e9s du terrain. Ses repr\u00e9sentants si\u00e8gent dans diverses instances nationales de concertation ou de d\u00e9cision, ainsi que dans de nombreux groupes de travail constitu\u00e9s par les minist\u00e8res. \n \nLes adh\u00e9rents de la FNCCR mettent en commun leurs r\u00e9-flexions et leurs exp\u00e9riences pour porter leurs id\u00e9es au plus haut niveau. \n \nLa FNCCR assure par ailleurs une veille juridique tr\u00e8s compl\u00e8te pour le compte de ses adh\u00e9rents. Elle \u00e9dite \u00e9galement des notes et lettres d\u2019informations p\u00e9riodiques \u00e0 l'intention des collectivit\u00e9s. Elle r\u00e9pond au cas par cas aux questions pr\u00e9cises de ses adh\u00e9rents, dans ses domaines de comp\u00e9tence. \n \nEnfin, la FNCCR est agr\u00e9\u00e9e organisme de formation et propose chaque ann\u00e9e des formations en rapport avec l\u2019actualit\u00e9 juridique et technique, et les besoins sp\u00e9cifiques des collectivit\u00e9s membres.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0140621640"}