{"member_organisations": "", "identification_number": "849925514506-35", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Box 556 80", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Bj\u00f6rn Hellman", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Inre marknadsfr\u00e5gor \nBetter Regulation, REFIT \nPlatform for diet, physical activity and Health, andra initiativ inom omr\u00e5det nutrition, mat och h\u00e4lsa \nKonsumentinformation om livsmedel \nNya livsmedel \nLivsmedelskontroll \nFr\u00e4mmande \u00e4mnen i livsmedel \nLivsmedelstillsatser \nLivsmedelsf\u00f6rpackningar och material i kontakt med livsmedel \nForskning, Horizon 2020 \nFrihandelsavtal", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Li Service", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicklas Amelin", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "AMELIN#Nicklas", "registration_date": "25/09/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.livsmedelsforetagen.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Vi \u00e4r medlemmar i den europeiska branschorganisationen FoodDrinkEurope och deltar aktivt i dess verksamhet. \nVi \u00e4r \u00e4ven medlemmar i Svenskt N\u00e4ringsliv.", "head_office_post_code": "102 15", "position": "EU-expert", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Sweden", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiebolag", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Vi \u00e4r en arbetsgivar- och branschorganisation f\u00f6r den svenska livsmedelsbranschen. V\u00e5rt \u00e4ndam\u00e5l \u00e4r att samla och st\u00e4rka den svenska livsmedelsbranschen, att tillvarata och fr\u00e4mja gemensamma intressen i arbetsgivarfr\u00e5gor, branschrelaterade och n\u00e4ringspolitiska fr\u00e5gor samt att f\u00f6retr\u00e4da de svenska livsmedelsf\u00f6retagen i fr\u00e5gor av gemensamt intresse inf\u00f6r regeringen, myndigheter, organisationer, EU:s institutioner och andra internationella organ.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)87626500"}