{"member_organisations": "", "identification_number": "850805425789-71", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Business and Industry", "head_office_address": "C/Jer\u00f3nimo Zurita 13 2C", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Mar Mart\u00ednez Gamarra", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Legislaciones acerca de educaci\u00f3n propiedad intelectual. \nStorytelling; configuraci\u00f3n cient\u00edfica de las emociones, fisiolog\u00eda y psicolog\u00eda.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Storytelling (Asest)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Mar Mart\u00ednez Gamarra", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-0.5281236", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.asest.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zaragoza", "membership": "", "head_office_post_code": "50001", "position": "Presidenta", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "41.4896756", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "1. Divulgaci\u00f3n de la actividad de Storytelling. \n2. Organizar Jornadas, Charlas, Conferencias, Talleres y cuantas actividades se crea conveniente con objeto de dar a conocer al p\u00fablico en general el alcance de \u00e9sta pr\u00e1ctica. \n3. Publicitar en los soportes y medios que se crea conveniente, los nombres y datos identificativos de las personas, que a juicio de la Asociaci\u00f3n, hayan realizado una formaci\u00f3n suficiente como para poder actuar profesionalmente como Storytellers. \n4. Publicar libros, ensayos, videos, art\u00edculos de prensa y cualquier otro soporte audiovisual que ayude a la comprensi\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la Actividad de Storytelling. \n5. Establecer lazos de uni\u00f3n con otras Asociaciones semejantes nacionales e internacionales, de dentro y fuera de Espa\u00f1a. En su caso, plantearse formar parte de una federaci\u00f3n o Asociaci\u00f3n Europea y Latinoamericana de Storytelling que comparta y defienda los mismos fines. \n6. Actuar como Representaci\u00f3n Institucional de los Asociados en su actividad profesional. \n7. Favorecer la investigaci\u00f3n de los distintos instrumentos que se utilizan en la pr\u00e1ctica de Storytelling. \n8. Crear los medios adecuados para la difusi\u00f3n de experiencias y herramientas entre los Asociados o personas que practiquen Storytelling.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)679967306"}