{"member_organisations": "http://www.proliitto.fi/tama-on-pro/pron-yhdistykset", "identification_number": "851790015102-31", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Selk\u00e4merenkuja 1 A", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jorma Malinen", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fi", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Ty\u00f6- ja sosiaalilains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6\u00f6n liittyv\u00e4t asiat, sosiaalidialogi, elinkeinopoliittiset aloitteet teollisuuden, rahoituksen ja viestint\u00e4alojen osalta.", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Ammattiliitto Pro ry (Pro)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Matti Koskinen", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "24.9153766", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/12/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.proliitto.fi", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Group of representatives of financial services employees (UNI Europa)#E00651#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=651#Member#C", "head_office_post_box": "183", "head_office_city": "Helsinki", "membership": "Toimihenkil\u00f6keskusj\u00e4rjest\u00f6 STTK ry \nIndustriALL European Trade Union \nUNI Europa \nEuropean Federation of Building and Woodworkers EFBWW \nEuropean Transport Workers Federation ETF \nEuropean Federation of Food, Agriculture and Tourism Trade Unions EFFAT", "head_office_post_code": "00180", "position": "Kansainv\u00e4listen asioiden p\u00e4\u00e4llikk\u00f6", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Finland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "60.1625233", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Rekister\u00f6ity yhdistys", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Ammattiliitto, ty\u00f6el\u00e4m\u00e4n ja sosiaaliasioiden edunvalvonta yksityisen sektorin toimihenkil\u00f6teht\u00e4viss\u00e4 ty\u00f6ss\u00e4 oleville j\u00e4senille.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+358)9172731"}