{"member_organisations": "http://voez.at/voez/mitglieder/", "identification_number": "8526236159-63", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Consumers, Environment, Taxation, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Schottenring, 12 Top 5", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Gerald Gr\u00fcnberger, Mag.", "industry_forums": "Beobachtung und Verfolgung der EU-Initiativen, -Strategien und -Rechtsetzungsvorhaben gem\u00e4\u00df oben angef\u00fchrter Auflistung.", "grants": "", "country_code": "at", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Upcoming Communication on VAT  \nCopyright-related issues, Review of copyright law  \nRevision of Data Protection Directive \nNet Neutrality policy \nAdvertising: bans, restrictions and requirements \nConsumer Rights Directive implementation", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Verband \u00d6sterreichischer Zeitungen (V\u00d6Z)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerald Gr\u00fcnberger, Mag.", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "16.3668157", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/07/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.voez.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA) \nEuropean Magazine Media Association (EMMA; vormals F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne d\u2019Editeurs de P\u00e9riodiques (FAEP)) \nWorld Association of Newspapers and News Publishers", "head_office_post_code": "1010", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.2159336", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der \u201eVerband \u00d6sterreichischer Zeitungen\u201c hat den Zweck, die gemeinsamen herausgeberischen und verlegerischen Interessen der \u00f6sterreichischen \nZeitungen, einschlie\u00dflich der Interessen von Unternehmen, deren T\u00e4tigkeiten den herausgeberischen und verlegerischen Interessen von \u00f6sterreichischen Zeitungen unmittelbar oder mittelbar dienen (z.B. \nDruckereigesellschaften), soweit diese zumindest den Status eines au\u00dferordentlichen Verbandsmitgliedschaft haben, zu vertreten und zu f\u00f6rdern. \n \nIm Besonderen hat der Verband folgende Aufgaben zu erf\u00fcllen: \na.     die Zeitungsherausgeber und Zeitungsverleger in allen gemeinsamen Angelegenheiten gegen\u00fcber den Organen des Staates, der L\u00e4nder und Gemeinden, gegen\u00fcber den Beh\u00f6rden, den Kammern, der Wirtschaft und der \u00d6ffentlichkeit zu repr\u00e4sentieren; \nb.     Stellungnahmen, Gutachten und Vorschl\u00e4ge zu Gesetzen, Verordnungen und Verf\u00fcgungen, welche die Presse und deren Nebenbetriebe betreffen, auszuarbeiten; \nc.    die Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Angestellten und Arbeiter seiner Verbandsmitglieder durch den Abschluss von Kollektivvertr\u00e4gen zu regeln; \nd.     die \u00f6ffentliche Aufgabe und die gesellschaftspolitische Bedeutung der Presse in \u00d6sterreich zu vertreten; \ne.     gegebenenfalls eigene wirtschaftliche Unternehmungen im gemeinsamen Interesse der Mitglieder zu errichten und zu f\u00fchren.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+431)533 79 79"}