{"member_organisations": "Federazione Italiana Tabaccai \nUnion de Asociaciones de Estanqueros de Esapana \nConf\u00e9d\u00e9ration des Buralistes de France \nTabaktrafikanten - WKO \nFederation of Professional Renter Kiosks and Tobacconists of Greece \nMagyar Doh\u00e1ny Kiskeresked\u0151k Egyes\u00fclete \n \nUnione Sammarinese Commercianti Settore Tabaccherie", "identification_number": "85326064523-94", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Single market, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Rue Montoyer, 31", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Mario Espejo Aguilar", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Normative sur le tabac \nNormative sur les Jeux \nMarch\u00e9 int\u00e9rieur \nFiscalit\u00e9 \nPME", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des D\u00e9taillants en Tabac (CEDT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Barbara Toxiri", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3699242", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/11/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cedt.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Excise Contact Group #E02806#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2806#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "Direttore Centrale Politiche Sindacali", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8410849", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "G.E.I.E.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La CEDT reunit les associations nationales des d\u00e9taillants de tabac. Elle a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1970 et enregistr\u00e9e \u00e0 Bruxelles comme GEIE. L'objectif principal est celui de: repr\u00e9senter les int\u00e9r\u00eats des d\u00e9taillants de tabac qui offrent un vaste assortiment de produits du tabac \u00e0 la vente. Ils fournissent en m\u00eame temps une serie de services au consommateur dont la vente de timbres fiscaux, de billets de la lotterie nationale, les transferts d'argent vers l'\u00e9tranger, le payement d'imp\u00f4ts.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)27721305"}