{"member_organisations": "", "identification_number": "854111325913-88", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Customs, Education and training, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Gasselstiege 33", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Elmar M\u00f6rtenk\u00f6tter", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Berufsqualifikationsrichtlinie (2013/55EU) \nDienstleistungsrichtlinie (200671237EG) \nDienstleistungspaket der DG Growth (COM(2016) 820 bis 824 final) \nUmsetzungsma\u00dfnahmen der OECD-BEPS-Aktionspl\u00e4ne", "organisation_name": "Steuerberaterverband Westfalen Lippe e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/02/2017", "website_address": "http://www.stbv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "M\u00fcnster", "membership": "www.dstv.de", "head_office_post_code": "48159", "goals__remit": "Der Steuerberaterverband Westfalen-Lippe wurde als Berufsverband am 23. Mai 1947 gegr\u00fcndet und feierte in 2007 sein 60j\u00e4hriges Bestehen. Zwischenzeitlich hat sich der Verband zu einem umfassenden Dienstleistungszentrum entwickelt und vertritt auf diese Weise die Interessen von derzeit ca. 2.800 mitgliedschaftlich verbundenen Steuerberatern; \u00fcber Mandate stehen \"dahinter\" ca. 750.000 Steuerb\u00fcrger. \n \nHierbei handelt es sich in erster Linie um klein- und mittelst\u00e4ndisch ausgerichtete Unternehmen, die aufgrund ihrer wirtschaftlichen Rahmenbedingungen im Wesentlichen regional agieren und deren Inhaber bzw. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer traditionell ganz \u00fcberwiegend zu konservativen Grund\u00fcberzeugungen neigen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)251535860", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Elmar M\u00f6rtenk\u00f6tter", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "GF"}