{"member_organisations": "", "identification_number": "854193826521-42", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Employment and Social Affairs, Environment, Sport, Climate Action", "head_office_address": "54, rue de Chautagne", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Yannick Vallen\u00e7ant", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "R\u00e9glementation touristique \nR\u00e9glementation sportive \nR\u00e9glementation de la mobilit\u00e9 des travailleurs", "organisation_name": "Syndicat interprofessionnel de la Montagne (SIM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "20000", "registration_date": "27/03/2017", "website_address": "http://www.syndicat-sim.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Chamb\u00e9ry", "membership": "", "head_office_post_code": "73000", "goals__remit": "D\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des \u00e9ducateurs sportifs professionnels de la montagne.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)612822057", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat professionnel", "person_in_charge_of_eu_relations": "Yannick Vallen\u00e7ant", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}