{"member_organisations": "", "identification_number": "857741620252-97", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Education and training, Youth", "head_office_address": "Centrul de Tineret Baia Mare, str. Culturii nr. 7A", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Diana - Laura Sabo", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Programul Erasmus+ pentru educa\u021bie, formare, tineret \u0219i sport si in general politicile din domeniile educa\u021bie, formare \u0219i tineret.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Asocia\u021bia pentru Dezvoltare prin Educa\u021bie, Informare \u0219i Sus\u021binere - D.E.I.S. (Asocia\u021bia DEIS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Diana - Laura Sabo", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/01/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.deis.ro", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Baia Mare", "membership": "membru YouthProAktiv - www.youthproaktiv.org \nmembru fondator Federatia Organiza\u021biilor Neguvernamentale de Tineret Maramure\u0219 - www.fontmm.org/", "head_office_post_code": "", "position": "President", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Romania", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Proiecte interna\u021bionale implementate de organizatia nostra cu finantare de la Comisia Europeana, prin programul Tineret in Actiune: \n \nCounseling and vocational guidance in youth work - 2013 \nemPower Forward 2011 \nNatVival 2013 \nTeatru contra Discriminarii 2012 \n \nProiecte internationale in care am fost parteneri: \n \n Let\u2019s break the barriers together\u201d - Pogradec Albania 2014 \nButterfly Effect  - Cehia 2013 \nBusiness Women - Turcia 2014", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "35948", "legal_status": "asocia\u021bie", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Asocia\u0163ia pentru Dezvoltare prin Educa\u0163ie, Informare \u015fi Sus\u0163inere \u2013 D.E.I.S. are ca scop contribuirea la dezvoltarea societ\u0103\u0163ii civile si a comunit\u0103\u0163ii, implic\u00e2nd activ \u00een via\u0163a social\u0103 tinerii \u0219i lucr\u0103torii de tineret, prin elaborarea \u0219i implementarea de programe \u0219i proiecte locale, na\u021bionale \u0219i interna\u021bionale \u00een domeniile tineret, educa\u021bie, cultur\u0103, formare profesional\u0103, participare \u0219i voluntariat, antreprenoriat, dezvoltare personal\u0103 \u015fi profesional\u0103, asisten\u021b\u0103 social\u0103, drepturile omului, con\u0219tientizare civic\u0103, art\u0103, sport, divertisment, mass-media, petrecerea timpului liber, s\u0103n\u0103tate, social, juridic, ecologie, protec\u021bia mediului \u0219i turism.  \nObiectivele asocia\u021biei, \u00een vederea realiz\u0103rii scopului, sunt: \n(1)    contribuirea la dezvoltarea societ\u0103\u0163ii civile \u015fi  la dezvoltarea comunit\u0103\u0163ii prin implicarea activ\u0103 \u00een via\u0163a social\u0103 a tinerilor \u015fi nu numai; \n(2)    oferirea de oportunit\u0103\u021bi de dezvoltare personal\u0103 \u0219i profesional\u0103 \u0219i petrecere a timpului liber pentru tineri \u0219i nu numai; \n(3)    promovarea lucr\u0103torului de tineret ca facilitator al procesului de \u00eenv\u0103\u021bare informal\u0103 \u0219i nonformal\u0103 a tinerilor; \n(4)    promovarea \u0219i integrarea pe pia\u021ba muncii a meseriei de lucr\u0103tor de tineret; \n(5)    oferirea de oportunit\u0103\u021bi de formare pentru meseria de lucr\u0103tor de tineret; \n(6)    oferirea de servicii de informare, consiliere \u0219i orientare voca\u021bional\u0103 tinerilor; \n(7)    facilitarea accesului la educa\u0163ie non-formal\u0103 tinerilor \u015fi nu numai; \n(8)    promovarea cet\u0103\u0163eniei active ca baz\u0103 pentru dezvoltarea societ\u0103\u0163ii civile,  \u00een acord cu principiile democra\u0163iei \u015fi drepturile omului; \n(9)    implicarea tinerilor \u00een procesul democratic; \n(10)    contribuirea la dezvoltarea \u015fi formarea tinerilor pe plan personal \u015fi profesional; \n(11)    promovarea diversit\u0103\u0163ii culturale \u015fi a valorilor europene; \n(12)    promovarea \u015fi \u00eencurajarea voluntariatului; \n(13)    sus\u0163inerea tinerilor de a se implica activ \u00een via\u0163a comunit\u0103\u0163ii; \n(14)    dezvoltarea de parteneriate cu alte organiza\u0163ii pe plan local, na\u0163ional, European \u015fi interna\u0163ional; \n(15)    crearea de oportunit\u0103\u0163i pentru copii \u015fi tineri de a-\u015fi exprima \u0219i dezvolta talentele; \n(16)    motivarea \u015fi sus\u0163inerea ini\u0163iativelor tinerilor; \n(17)    promovarea culturii autohtone \u015fi a turismului \u00een Romania;  \n(18)    dezvoltarea de programe de sus\u0163inere \u015fi integrare socio-profesional\u0103 a tinerilor cu oportunit\u0103\u021bi reduse;  \n(19)    dezvoltarea de programe de sus\u0163inere \u015fi integrare socio-profesional\u0103 a tinerilor NEETs (not in employment, education or training -  care nu sunt \u00eencadra\u021bi profesional \u0219i nu urmeaz\u0103 niciun program educa\u021bional sau de formare);  \n(20)    \u00eencurajarea activit\u0103\u0163ilor de cooperare cultural\u0103 \u00een r\u00e2ndul tinerilor; \n(21)    Dezvoltarea de programe \u0219i proiecte proprii \u0219i \u00een regim de parteneriat cu alte organiza\u021bii, institu\u021bii \u0219i autorit\u0103\u021bi publice din \u021bar\u0103 \u0219i str\u0103in\u0103tate \u00een domeniile: tineret, educa\u021bie, cultur\u0103, formare profesional\u0103, participare \u0219i voluntariat, antreprenoriat, dezvoltare personal\u0103 \u015fi profesional\u0103, asisten\u021b\u0103 social\u0103, drepturile omului, con\u0219tientizare civic\u0103, art\u0103, sport, divertisment, mass-media, petrecerea timpului liber, s\u0103n\u0103tate, social, juridic, ecologie, protec\u021bia mediului \u0219i turism.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+40)740918837"}