{"member_organisations": "La F\u00e9d\u00e9ration Internationale de l\u2019Esth\u00e9tique-Cosm\u00e9tique est une f\u00e9d\u00e9ration mondiale \u00e0 but scientifique dont les objectifs sont\u00a0:  \n\u00a0Promouvoir au niveau le plus \u00e9lev\u00e9 les connaissances professionnelles de l\u2019esth\u00e9tique.  \n\u00a0En prise directe avec les esth\u00e9ticiennes sur le terrain (via leurs f\u00e9d\u00e9rations, \u00e9coles ou via le Club INFA) l\u2019INFA a forg\u00e9 sa renomm\u00e9e dans le monde de l\u2019esth\u00e9tique-cosm\u00e9tique.  \n\u00a0Organiser des r\u00e9unions pour la promotion professionnelle et l\u2019enseignement avec les organisations nationales.  \n\u00a0\u00c9changer des informations sur les connaissances professionnelles entre les associations membres.  \n\u00a0\u00c9tudier des mesures r\u00e9glementaires relatives \u00e0 la profession d\u2019esth\u00e9ticienne dans les diff\u00e9rents pays.  \n\u00a0Participer \u00e0 diverses manifestations internationales (expos\u00e9s, conf\u00e9rences, d\u00e9monstrations, s\u00e9minaires, salons et congr\u00e8s, \u2026)  \n\u00a0Enfin, organiser des examens sous le contr\u00f4le d\u2019un Jury International donnant la possibilit\u00e9 aux esth\u00e9ticiennes en fin de formation de se voir d\u00e9livrer le passeport international de l\u2019esth\u00e9tique cosm\u00e9tique et d\u2019acqu\u00e9rir ainsi un label compl\u00e9mentaire. Il est \u00e9galement d\u00e9livr\u00e9 aux esth\u00e9ticiennes d\u00e9j\u00e0 install\u00e9es sur le march\u00e9 du travail, moyennant un stage de formation continue de 40 heures dans une \u00e9cole reconnue par l\u2019INFA. Ce compl\u00e9ment de formation est destin\u00e9 \u00e0 parfaire leurs connaissances et \u00e0 donner une valeur ajout\u00e9e \u00e0 leur savoir-faire.", "identification_number": "859346427332-85", "fields_of_interest": "Education and training", "head_office_address": "boulevard de Waterloo 53", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Luc DEWEER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "1.    D\u00e9veloppement pour la promotion professionnelle. \n2.    D\u00e9fense du programme des connaissances professionnelle. \n3.    Actualisation des connaissances requises pour l\u2019exercice de la profession. \n4.    Organisation des passeports internationaux. \n5.    D\u00e9veloppement des relations \u00e9coles-monde du travail pour d\u00e9velopper le m\u00e9tier.", "organisation_name": "International Federation of Aestheticians (INFA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/05/2017", "website_address": "http://www.infa.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "http://infa.org/Origines-et-activites.html", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "L\u2019INFA regroupe les acteurs influents des m\u00e9tiers de la beaut\u00e9\u00a0: associations nationales, groupements et syndicats professionnels, \u00e9coles d\u2019esth\u00e9tique, centre de formation, dirigeants d\u2019entreprises du secteur de la beaut\u00e9 (instituts, fabricants, grossistes) qui partagent en commun la volont\u00e9 de promouvoir, \u00e0 son plus haut niveau, les connaissances et les programmes de formation des professionnelles de la beaut\u00e9. \nSon si\u00e8ge se trouve \u00e0 Bruxelles, capitale de l\u2019Europe. Elle regroupe aujourd\u2019hui des repr\u00e9sentants des cinq continents et jouit d\u2019une r\u00e9putation sans \u00e9gal. \nLes \u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es par les partenaires ont permis \u00e0 l\u2019INFA de se forger une image r\u00e9aliste des besoins en formation qu\u2019\u00e9prouve la profession d\u2019esth\u00e9ticienne dans le monde.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)56555789", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "- CEN  \n- FAIB", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "50000", "legal_status": "asbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Luc  DEWEER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Administrateur"}