{"member_organisations": "", "identification_number": "859669618479-58", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Consumers, Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Rue Coenraets 66", "full_time_equivalent_fte": "10,25", "person_with_legal_responsibility": "Denis STOKKINK", "inter_groups": "Intergroupe \u00c9conomie sociale, entreprises de l'\u00e9conomie sociale, entrepreneuriat social et tiers secteur", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "107943", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "POUR LA SOLIDARIT\u00c9 - PLS travaille sur plusieurs politiques transversales : \n- Initiative sur l'entreprenariat social (2011) \n- Le paquet \u00e9conomie circulaire (2016) \n- L'European pillar of social rights \n- Solvency legislation and Capital Market Union \n- Erasmus + \n- R\u00e9formes des initiatives citoyennes europ\u00e9ennes \n- Strat\u00e9gie europ\u00e9enne pour l'emploi \n- Europe 2020  \n- Charte des droits fondamentaux \n- Pacte europ\u00e9en pour l'\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes  \n \nPLS agit sur cinq axes th\u00e9matiques majeurs :  \n- Affaires sociales \n- Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale des Entreprises & Diversit\u00e9 \n- D\u00e9veloppement durable \n- Participation citoyenne \n- \u00c9conomie sociale", "organisation_name": "POUR LA SOLIDARIT\u00c9 asbl (PLS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/08/2015", "website_address": "http://www.pourlasolidarite.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Commission expert group on social economy and social enterprises #E03576#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3576#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "POUR LA SOLIDARIT\u00c9 \u2013 PLS est membre des r\u00e9seaux europ\u00e9ens : \n- ICOSI : http://icosi.org/ \n- DIESIS : http://www.diesis.coop/ \n- SOLIDAR : http://www.solidar.org/", "head_office_post_code": "1060", "goals__remit": "Les promoteurs du think & do tank POUR LA SOLIDARIT\u00c9 - PLS ont l\u2019intime conviction que, dans le monde  qui  est  le  n\u00f4tre,  la  solidarit\u00e9  est  un domaine  dans  lequel,  au  sens  propre  comme  au  sens figur\u00e9, il est urgent d\u2019investir et ce, pour au moins quatre raisons. \n \nUne raison \u00e9thique : les in\u00e9galit\u00e9s sont  moralement  inacceptables.  Une  raison  \u00e9conomique : une  plus  juste  r\u00e9partition  de  la  richesse garantit une demande solvable plus robuste. Une raison sociale : la pauvret\u00e9 compromet la capacit\u00e9 des hommes \u00e0 faire soci\u00e9t\u00e9. Une raison s\u00e9curitaire : des niveaux de vie trop disparates suscitent t\u00f4t ou  tard  des  incivilit\u00e9s  et  portent  en  eux  un  risque  fatal  d\u2019explosion  sociale.  Pour  renforcer  les solidarit\u00e9s,  il  importe  de  mobiliser  et  de  rassembler  tous  les  acteurs  qui  disposent  de  comp\u00e9tences dans  ce  domaine.  \n \nPOUR  LA  SOLIDARIT\u00c9 - PLS se propose d\u2019\u00eatre le vecteur de reliance f\u00e9d\u00e9rant ces \u00e9nergies et ces expertises actuellement dispers\u00e9es.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)02 535 06 85", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "POUR LA SOLIDARIT\u00c9 : \n- M\u00e8ne des travaux de recherche et d\u2019analyse de haute qualit\u00e9 pour sensibiliser sur les enjeux soci\u00e9taux et offrir de nouvelles perspectives de r\u00e9flexion. Les publications POUR LA SOLIDARIT\u00c9 regroup\u00e9es au sein de trois collections \u201cCahiers\u201d, \u201cNotes d\u2019analyse\u201d, \u201c\u00c9tudes & Dossiers\u201d sont consultables en ligne gratuitement et disponibles, sur demande, en version papier. \n- Conseille, forme et accompagne sur les enjeux europ\u00e9ens en mati\u00e8re de lobbying et de financements. \n- Organise des conf\u00e9rences qui rassemblent dirigeant/e/s, expert/e/s europ\u00e9en/ne/s, acteurs de terrain et offrent un lieu de d\u00e9bat convivial sur l\u2019avenir de l\u2019Europe solidaire et durable. \n- Con\u00e7oit et r\u00e9alise des projets transnationaux en coop\u00e9ration avec l'ensemble de ses partenaires europ\u00e9ens.  \n \nPLS s'est notamment illustr\u00e9 dans les projets europ\u00e9ens suivants :  \n- CARVE - Companies Against gendeR ViolencE, financ\u00e9 par DAPHNE \n- ANEETS - Apprenticeship for NEET, financ\u00e9 par Erasmus + \n- SEE-GO - Gender Balance Power Map, financ\u00e9 par PROGRESS \n- 4Quality, financ\u00e9 par PROGRESS \n- Fessud, financ\u00e9 par FP7 \n- Impact, financ\u00e9 par PROGRESS \n- BIOHEC, financ\u00e9 par LIFE  \n- Eurovip, financ\u00e9 par Erasmus+ \n- T4F, financ\u00e9 par Erasmus + \n- Yarim, financ\u00e9 par Erasmus +", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "771947", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Denis STOKKINK", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "President"}