{"member_organisations": "Centre d\u2019Action La\u00efque (CAL) - http://www.laicite.be/ \nMEDITER - http://www.euromediter.eu/ \nSAW-B asbl - http://www.saw-b.be/ \nSIREAS ASBL - http://www.sireas.be/ \nCentre d'\u00e9tudes Jacques GEORGIN - http://www.cejg.be/ \nNousCitoyens/WijBurgers/WeCitizens -http://www.wecitizens.be/fr/nous-citoyens/ \nMRAX - http://mrax.be/wp/", "identification_number": "861420813821-82", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "Rue de l'All\u00e9e Verte 72", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Laila Ghozzi", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "TRANSATLANTIC TRADE AND INVESTMENT PARTNERSHIP (TTIP) \nVIVRE ENSEMBLE \nCITOYENNETE ACTIVE \nPOLITIQUES MIGRATOIRES", "organisation_name": "Maison du Peuple d'Europe (MPEVH)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Abdul Azad #Azim , EMILI#Pietro, KHOUMEILI'#Aboubakr , Mamadou #Diallo", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/06/2014", "website_address": "http://mpe-hve.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "1082", "head_office_city": "BERCHEM-SAINTE-AGATHE", "membership": "PICUM - http://picum.org/", "head_office_post_code": "1082", "goals__remit": "La Maison du Peuple D\u2019Europe/ EuropeesVolksHuis (MPEVH) a pour but de participer au d\u00e9veloppement de la citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne, dans une perspective progressiste et d\u00e9mocratique. \n \nElle peut accomplir tous les actes se rapportant directement ou indirectement \u00e0 son but. Elle peut, notamment, pr\u00eater son concours et s\u2019int\u00e9resser \u00e0 toute activit\u00e9 similaire \u00e0 son but. L\u2019association r\u00e9alise ce but en \u00e9troite collaboration avec ses membres.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)5032631", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Maison du Peuple d\u2019Europe \nD\u00e9velopper une identit\u00e9 europ\u00e9enne progressiste et d\u00e9mocratique \n \nLa Maison du Peuple d\u2019Europe envisage de mettre en r\u00e9seau d\u2019un c\u00f4t\u00e9, la multitude des progressistes et d\u00e9mocrates qui habitent en Belgique, \n\u2022    souvent group\u00e9s dans les syndicats et les asbl nationales actives dans les domaines tels que le social, les droits de l'homme, le d\u00e9veloppement transsectoriel de la soci\u00e9t\u00e9 civile, la participation des citoyens, ainsi que les mutuelles, les entreprises coop\u00e9ratives et celles de l\u2019actionnariat salarial,  \net de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9, les d\u00e9cideurs europ\u00e9ens,  \n\u2022    \u00e0 savoir les Parlementaires belges qui s\u2019occupent des affaires europ\u00e9ennes, les  Ministres et Secr\u00e9taires d\u2019Etats charg\u00e9s des politiques europ\u00e9ennes, ainsi que les Euro-d\u00e9put\u00e9s. \nPour r\u00e9aliser cela, parmi les buts de la Maison du Peuple d'Europe il y a celui de mettre en place des outils de la d\u00e9mocratie participative et de soutenir les objectifs des citoyens et des associations citoyennes progressistes et d\u00e9mocratiques \u00e9tablies en Belgique et ailleurs. Ce but se r\u00e9alise par la mise en place d\u2019un \u00ab plaidoyer citoyen \u00bb. Il s\u2019agit de transformer des \u00e9lecteurs en citoyens actifs, en apprenant de fa\u00e7on collective \u00e0 maitriser les outils de la d\u00e9mocratie participative pour faire pression au niveau l\u00e9gislatif et politique. L\u2019objectif est d\u2019am\u00e9liorer le bien-\u00eatre et la qualit\u00e9 de vie de tous les citoyens r\u00e9sidant en Belgique, et de d\u00e9velopper ainsi une vision sociale et d\u00e9mocratique de la soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne. \n  \nTTIP/CETA: Nous sommes contre.... parce que nous sommes pour...", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5339", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pietro EMILI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}