{"member_organisations": "REGION ILE DE FRANCE(0), \nDEPARTEMENT DE L'ESSONNE(0), \nDEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS(0), \nDEPARTEMENT DU VAL DE MARNE(0), \nDEPARTEMENT DU VAL D'OISE(0), \nDEPARTEMENT DE LA SEINE ET MARNE(0) \nDEPARTEMENT DES HAUTS DE SEINE(0) \nDEPARTEMENT DES YVELINES(0)", "identification_number": "86172696311-16", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Agriculture, Culture and media, Budget, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Boulevard des Invalides, 35", "full_time_equivalent_fte": "8", "person_with_legal_responsibility": "Olivia de Lasteyrie", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique de coh\u00e9sion, de recherche, de transports, environnement, agriculture, \u00e9ducation/formation, etc.", "organisation_name": "Ile-de-France Europe (IdFE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "7", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CHASSOT#Olivia, DAUMAS#C\u00e9dric, DE LASTEYRIE#Olivia, FERNANDES#Marine, GUASPARE#Fran\u00e7oise, LEQUILLER#Pierre, SIMON#Mathieu", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/07/2011", "website_address": "http://www.iledefrance-europe.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "- faire pr\u00e9valoir les int\u00e9r\u00eats de ses membres aupr\u00e8s des Institutions europ\u00e9ennes ; \n- conduire les \u00e9lus et les services administratifs \u00e0 acqu\u00e9rir une bonne connaissance des rouages et des domaines d\u2019intervention de l\u2019Union europ\u00e9enne et \u00e0 int\u00e9grer, dans le cadre de leur mission, la dimension communautaire ; \n- informer ses membres de tous travaux, programmes et initiatives communautaires susceptibles de les concerner ; \n- assurer une mission d\u2019assistance technique destin\u00e9e aux collectivit\u00e9s territoriales adh\u00e9rentes, et \u00e0 leurs organismes associ\u00e9s ; \n- faciliter les contacts avec la Commission et le montage des projets dans le cadre des programmes et politiques communautaires ; \n- d\u00e9velopper et intensifier les relations des collectivit\u00e9s territoriales adh\u00e9rentes avec le Comit\u00e9 des r\u00e9gions, le Parlement europ\u00e9en et l\u2019ensemble des instances communautaires et de s\u2019associer \u00e0 leurs travaux dans une perspective de lobbying ; \n- d\u00e9velopper les relations avec les membres de la Repr\u00e9sentation permanente fran\u00e7aise \u00e0 Bruxelles ; \n- de d\u00e9velopper des relations de partenariat avec les autres repr\u00e9sentations r\u00e9gionales fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes et notamment la coop\u00e9ration avec les autres R\u00e9gions capitales de l\u2019Union europ\u00e9enne, dans le cadre du r\u00e9seau des R\u00e9gions Capitales (RRC).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)022892510", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "756168", "legal_status": "Association de loi fran\u00e7aise 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fran\u00e7oise CHOTARD", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice"}