{"member_organisations": "- Unionen, www.unionen.se  \n- L\u00e4rarf\u00f6rbundet www.lararforbundet.se  \n- Vision, www.vision.se \n- V\u00e5rdf\u00f6rbundet www.vardforbundet.se  \n- Fackf\u00f6rbundet ST, www.st.org  \n- Finansf\u00f6rbundet, www.finansforbundet.se \n- Polisf\u00f6rbundet, www.polisforbundet.se  \n- Journalistf\u00f6rbundet, www.sjf.se \n- FTF, www.ftf.se  \n- Teaterf\u00f6rbundet, www.teaterforbundet.se  \n- F\u00f6rsvarsf\u00f6rbundet, www.forsvarsforbundet.se  \n- Tull-Kust, www.tullkust.se  \n- Symf, www.symf.se  \n- SLF, http://slf-facket.se/", "identification_number": "86242309652-84", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Communication", "head_office_address": "Linnegatan, 14", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Torbj\u00f6rn Bredin", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Lagstiftning och initiativ som r\u00f6r arbetstagare", "organisation_name": "Tj\u00e4nstem\u00e4nnens centralorganisation (TCO)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de Tervueren 15", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)2 732 18 00", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/09/2012", "website_address": "http://www.tco.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C#Expert group on Information and Consultation of Workers - Employee involvement#E02662#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2662#Observer#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#DONOVAN Elise-Marie #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Other#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Alternate Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "ETUC, www.etuc.org", "head_office_post_code": "11494", "goals__remit": "TCOs grundl\u00e4ggande uppgifter \u00e4r att tillsammans med medlemsf\u00f6rbunden:  \n \n\u2022Organisera och rekrytera professionella och v\u00e4lutbildade m\u00e4nniskor i arbetslivet  \n\u2022Sl\u00e5 vakt om medlemsgruppernas behov och intressen i samh\u00e4llsdebatten och de politiska besluten  \n\u2022V\u00e4rna de fackliga fri- och r\u00e4ttigheterna \n\u2022F\u00f6retr\u00e4da medlemsf\u00f6rbunden i det internationella fackliga arbetet", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+468)7829100", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organisation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Per Hilmersson", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of International Affairs"}