{"member_organisations": "", "identification_number": "86306733743-72", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Transport, Borders and Security", "head_office_address": "Rue de Pied de Fond, 2 et 4", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Jean-Marc RABY", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "Suivi des travaux et r\u00e9flexions de l'Intergroupe parlementaire sur l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "eu_initiatives": "March\u00e9 unique  \nMarch\u00e9 unique de l'assurance et des services financiers \nProtection des consommateurs \nDroit de la concurrence \nFiscalit\u00e9 \nTout domaine en lien avec l'assurance", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "MACIF - Mutuelle Assurance des Commer\u00e7ants et Industriels de France et des cadres et salari\u00e9s de l\u2019industrie et du commerce (MACIF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Diane IANNUCCI", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LORTIOIS - IANNUCCI#Diane", "registration_date": "16/06/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://macif.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "NIORT CEDEX 9", "membership": "- AMICE \n- FFA \n- FNMF \n- ICMIF \n- EURESA \n- Social Economy Europe", "head_office_post_code": "79037", "position": "Charg\u00e9e aux affaires europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SAM", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La MACIF est une soci\u00e9t\u00e9 d'assurance mutuelle \u00e0 cotisations variables sans interm\u00e9diaire, cr\u00e9\u00e9e \u00e0 Niort (France) en 1960. Premier assureur de la famille en France avec plus de 5 millions de soci\u00e9taires, la MACIF est un groupe \u00e0 l'activit\u00e9 diversifi\u00e9e, qui intervient en assurances de biens et de personnes (sant\u00e9, pr\u00e9voyance) et pr\u00e9sente une offre en assurance-vie. Dans le domaine de l'assurance de biens, sa principale activit\u00e9 est l'assurance automobile et des motos avec 5,8 millions de v\u00e9hicules assur\u00e9s sur le territoire fran\u00e7ais. La MACIF adh\u00e8re aux principes de l'\u00e9conomie sociale et du d\u00e9veloppement durable, et elle d\u00e9ploie une activit\u00e9 importante dans le domaine de la pr\u00e9vention. \n \n- Assurance de personnes \n- IARD \n- Automobile \n- Habitation et famille \n- Banque et services financiers", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)01 55 31 63 26"}