{"member_organisations": "www.ccp.pt", "identification_number": "867972817694-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Av. Dom Vasco da Gama, 29", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Jo\u00e3o Vieira Lopes", "industry_forums": "", "grants": "0", "country_code": "pt", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Semestre Europeu; Di\u00e1logo Social Europeu; Mercado Interno da UE/Servi\u00e7os; TTIP; Atrasos de pagamento nas transa\u00e7\u00f5es comerciais; Diretiva Tempo de Trabalho; Taxas aplicadas aos meios de pagamento (cart\u00f5es); garantias dos consumidores; redu\u00e7\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o sacos de pl\u00e1stico; etc.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Confedera\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Portugal (CCP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jo\u00e3o Vieira Lopes", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "-9.2264115", "source": "POCI-FEDER / POISE-FSE", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/06/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "24520", "website_address": "http://www.ccp.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#CORREIA MIRA Lu\u00eds Miguel #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Industry", "head_office_post_box": "1449-032", "head_office_city": "Lisboa", "membership": "www.eurocommerce.eu \nwww.icc-portugal.com \nwww.ccila-portugal.com", "head_office_post_code": "", "position": "Presidente da Dire\u00e7\u00e3o", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "consultar o site www.ccp.pt", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "38.6987969", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Parceiro Social", "procurement": "1099088", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "S\u00e3o objectivos da CCP representar e defender a n\u00edvel nacional e internacional os seus associados, promovendo entre eles o esp\u00edrito de converg\u00eancia e solidariedade", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)213031380"}