{"member_organisations": "CESAGAL(0), \nAGADHEMO(302), \nFEDERACI\u00d3N COGAMI CORU\u00d1A(0), \nAMARAI(195), \nADISBISMUR(695), \n\u00c1MBAR(1126), \n\u00cdNTEGRO(336), \nAVANTE(150), \nFEDERACION COGAMI LUGO(0), \nA MARI\u00d1A COGAMI(182), \nAUXILIA LUGO(103), \nAGORA(95), \nFEDERACI\u00d3N DISCAFIS - COGAMI(0), \nAIXI\u00d1A(492), \nFEDERACI\u00d3N COGAMI PONTEVEDRA(0), \nAMIZADE(107), \nASODIFISI(578) \n \nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre las entidades miembros de COGAMI: http://www.cogami.es/entidades-membro/.", "identification_number": "869765815387-71", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Budget, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Public Health, Sport", "head_office_address": "Modesto Brocos, 7, 3bl Bajos", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Anxo Ant\u00f3n Queiruga Vila", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "37120", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "- Personas con discapacidad. \n- Equidad e inclusi\u00f3n social. \n- Empleo y pol\u00edtica social. \n- Responsabilidad Social.  \n- Econom\u00eda social.  \n- Derechos Humanos.  \n- Financiaci\u00f3n y ayudas.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Confederaci\u00f3n Gallega de Personas con Discapacidad (COGAMI)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -8.5417117, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/01/2015", "website_address": "http://www.cogami.es/es/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Santiago de Compostela", "membership": "La  Confederaci\u00f3n Gallega de Personas con Discapacidad (COGAMI) pertenece a las siguientes redes: \n \n\u2022    Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Personas con Discapacidad F\u00edsica y Org\u00e1nica \u2013COCEMFE.  \n\u2022    Entidades Representantes de Personas con Discapacidad de Galicia (CERMI Galicia), de la que es una de las entidades fundadores.  \n\u2022    Red Gallega contra la Pobreza  (EAPN-Galicia), de la que es una de las entidades fundadoras. \n\u2022    A nivel estatal, es miembro de COCEMFE (Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Personas con Discapacidad F\u00edsica y Org\u00e1nica).", "head_office_post_code": "15704", "goals__remit": "La misi\u00f3n de la Confederaci\u00f3n Gallega de Personas con Discapacidad (COGAMI) es conseguir la plena inclusi\u00f3n de las personas con discapacidad en todos los \u00e1mbitos de la sociedad, a trav\u00e9s de la defensa y la promoci\u00f3n de sus derechos, de la reivindicaci\u00f3n del cambio social, de la potenciaci\u00f3n del asociacionismo y de la prestaci\u00f3n de servicios que satisfagan sus necesidades y expectativas. \n \nCOGAMI es una entidad sin \u00e1nimo de lucro,declarada de utilidad p\u00fablica y constituida por m\u00e1s de 50 asociaciones , que la convierte en una de las entidades m\u00e1s representativas de las personas con discapacidad de la Comunidad Aut\u00f3noma de Galicia (Espa\u00f1a). COGAMI presta servicios a personas con discapacidad y gestiona directamente m\u00e1s de 10 iniciativas empresariales de econom\u00eda social que forman parte del grupo COGAMI y que emplean a m\u00e1s de 500 personas con discapacidad.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "Con representaci\u00f3n activa en las redes que participan en los comit\u00e9s de seguimiento de los fondos FSE y FEDER a nivel auton\u00f3mico.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 42.8892247, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "8079952", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lema Mar\u00eda Rosar\u00edo", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinadora", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)981574698"}