{"member_organisations": "", "identification_number": "871664232461-93", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Migration and asylum", "head_office_address": "82 av. Denfert Rochereau", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Hector Centeno", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "240723", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Action plan 2020 \nEntrepreneurship programs and the EntreComp Framework.  \nErasmus plus KA2 & KA3. Asylum, Migration & Integration Funds.  \nAll thematics related to Diversity & Social Exclusion.", "organisation_name": "Elan Interculturel (ELAN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "31/08/2018", "website_address": "http://elaninterculturel.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75014", "goals__remit": "\u00c9LAN INTERCULTUREL est une association de loi 1901 qui, depuis sa cr\u00e9ation en 2008, \u0153uvre dans le domaine des relations interculturelles. \n \nElle encourage les \u00e9changes et le dialogue interculturel pour faciliter la communication entre les personnes et ainsi mieux vivre la diversit\u00e9. \n \nLe projet est n\u00e9 d\u2019une rencontre entre cinq femmes immigr\u00e9es en France, venant de diff\u00e9rents pays, doctorantes en psychologie interculturelle.  Elles souhaitent passer de la th\u00e9orie \u00e0 la pratique, et cr\u00e9ent alors l\u2019association \u00c9lan Interculturel.  \n \nAujourd\u2019hui, \u00c9LAN continue de s\u2019investir dans plusieurs projets de coop\u00e9ration internationale, et propose \u00e9galement des formations et des ateliers non formels et interactifs, en s\u2019appuyant sur les outils de m\u00e9diation artistique, au niveau national, pour diff\u00e9rents publics. \n \nC\u2019est une \u00e9quipe de professionnels pluridisciplinaire (psychologues, philosophe, anthropologue), multiculturelle (France, Espagne, Hongrie, Italie, Gr\u00e8ce,  Alg\u00e9rie, Argentine, etc.) ayant diverses origines (s\u00e9n\u00e9galaise, marocaine, arm\u00e9nienne, italienne, chilienne, colombienne, ukrainienne\u2026) et plurilingue (on y parle diff\u00e9rentes langues, d\u2019ici et d\u2019ailleurs). Les diff\u00e9rents membres de l\u2019\u00e9quipe ont toutes et tous d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu une exp\u00e9rience de migration (soit en venant s\u2019installer en France, soit en allant vivre plusieurs mois dans d\u2019autres pays) et c\u2019est de l\u00e0 que nous vient notre int\u00e9r\u00eat commun pour continuer \u00e0 explorer les d\u00e9fis que doivent relever les soci\u00e9t\u00e9s contemporaines, dans le domaine des relations interculturelles. \n \nUn mot d\u2019ordre : \u00ab Vivons la diversit\u00e9 ! \u00bb", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)762489533", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Elan Interculturel est tr\u00e8s active dans le domaine de la formation \u00e0 des professionnels travaillant dans des contextes multiculturels", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "458567", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Juan Esteban Marcos", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chef de p\u00f4le"}