{"member_organisations": "", "identification_number": "871791213009-91", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Culture, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "222 boulevard Saint-Germain", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Pierre Roquefeuil", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "suit les d\u00e9bats et les l\u00e9gislations relatifs \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et \u00e0 la vie des affaires.", "organisation_name": "P.Roquefeuil", "belgium_office_post_code": "B-1040", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "11 boulevard Saint Michel", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "(+32)27370141", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/02/2014", "website_address": "http://psg.service-juridique-propriete-intellectuelle-avocat.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Associations et r\u00e9seaux s'int\u00e9ressant \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, propri\u00e9t\u00e9 litt\u00e9raire et artistique, propri\u00e9t\u00e9 industrielle, nouvelles technologies de l'information et de la communication", "head_office_post_code": "75007", "goals__remit": "Le cabinet est sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, des nouvelles technologies, de l'informatique et de la communication. Ces sp\u00e9cialit\u00e9s sont agr\u00e9\u00e9es officiellement par le Conseil National des Barreaux Fran\u00e7ais. Il d\u00e9fend les droits aff\u00e9rents aux cr\u00e9ations artistiques, industrielles et num\u00e9riques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+331)4260 0431", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Avocat", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre Roquefeuil", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Avocat"}