{"member_organisations": "", "identification_number": "87230808234-52", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenue de Villiers, 29", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Fabien Chevalier", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Coop\u00e9ration fiscale, politique de d\u00e9veloppement, zone euro, march\u00e9 unique, Question g\u00e9n\u00e9rationelle, libert\u00e9s fondamentales, d\u00e9veloppement social", "organisation_name": "Sauvons l'Europe (Sauvons l'Europe)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/03/2012", "website_address": "http://www.sauvonsleurope.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "P\u00e9tition \"Too Big To Tax\" (2big2tax) \n \nR\u00e9seau Reboot Europe, plateforme de la soci\u00e9t\u00e9 civile europ\u00e9enne pour un nouveau d\u00e9part de la construction europ\u00e9enne/ \n \nCe r\u00e9seau est n\u00e9 autour du projet d'initiative citoyenne \"qui va payer\" et vise \u00e0 d\u00e9velopper la d\u00e9mocratie en Europe, ainsi qu'\u00e0 faire le saut vers une gouvernance et des politiques adapt\u00e9es \u00e0 la sortie de la crise g\u00e9n\u00e9rationnelle que nous vivons. \n \nhttp://www.rebooteu.org/ \n \nR\u00e9seau WD15 \nCe r\u00e9seau est n\u00e9 autour de la d\u00e9claration WD15 pour un Erasmus et un Leonardo euromed. Il s'oriente plus pr\u00e9cis\u00e9ment sur l'axe Leonardo, de mani\u00e8re \u00e0 assurer la mise en contact des jeunes professionnels sur les deux rives de la m\u00e9diterran\u00e9e.", "head_office_post_code": "75017", "goals__remit": "Sauvons l\u2019Europe est une association pro-europ\u00e9enne et progressiste qui s\u2019engage dans la construction d\u2019une Europe \u00e0 vocation sociale et soucieuse du d\u00e9veloppement humain, espace d\u00e9mocratique et des droits de l\u2019Homme, acteur \u00e9cologique dans le concert mondial. \n \nNotre philosophie \n \nNous souhaitons europ\u00e9aniser la pens\u00e9e politique, c\u2019est \u00e0 dire associer la dimension europ\u00e9enne \u00e0 chacun des d\u00e9bats publics. \n \nIl s\u2019agit de contribuer \u00e0 la construction de toujours plus de solidarit\u00e9 entre les peuples en d\u00e9passant les clivages nationaux pour une coop\u00e9ration assum\u00e9e au plan social comme au plan politique et une reconnaissance de notre interd\u00e9pendance r\u00e9elle. \n \nNous refusons que l\u2019Union europ\u00e9enne se pr\u00e9sente comme un espace mercantile o\u00f9 la r\u00e9gulation n\u2019aurait pas sa place. L\u2019Union europ\u00e9enne est un levier indispensable dans la mondialisation. \n \nDans un monde qui semble s\u2019abandonner au capitalisme financier d\u00e9brid\u00e9, nous avons plus que jamais besoin d\u2019une Europe forte, r\u00e9gulatrice, protectrice. Elle doit \u00eatre un p\u00f4le de stabilit\u00e9 pour ses membres et dans le monde. \n \nIl nous faut donc doter l\u2019Union europ\u00e9enne de deux \u00e9l\u00e9ments essentiels qui viendront s\u2019ajouter aux deux autres bien en place : en plus de l\u2019\u00e9conomique et du respect des droits de l\u2019homme, une Europe politique qui associe plus \u00e9troitement le citoyen et une Europe qui a le pouvoir d\u2019agir dans le champ social", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)665357452", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "8200", "legal_status": "Association loi 1901 fran\u00e7aise", "person_in_charge_of_eu_relations": "Arthur Colin", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Vice-Pr\u00e9sident"}