{"member_organisations": "http://travailderue.org/fr/info/miembros/plateformes/", "identification_number": "87282918583-53", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Youth, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Public Health, Communication", "head_office_address": "Rue de l'\u00e9toile, 22", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Edwin De Boev\u00e9", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Jeunesse - Erasmus + \n- Lutte contre la pauvret\u00e9 et l'exclusion sociale \n- Strat\u00e9gie 2020 \n- Droits de l'enfant (Justice, coop\u00e9ration, convention des droits de l'enfant et protocole additionnel)", "organisation_name": "DYNAMO INTERNATIONAL", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/05/2012", "website_address": "http://www.travailderue.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Membre effective de: \n \n- European Anti-Poverty Network (EAPN) \n- CRIN - Child Rights Information Network) \n- D\u00e9fense des Enfants International (D.E.I) Belgique \n- R\u00e9seau Bruxellois de Lutte contre la Pauvret\u00e9 \n- CNCD \n- ACODEV \n- Donorinfo \n- Tombolist \n-Statut Participatif pour les OING avec le Conseil de l\u2019Europe", "head_office_post_code": "1180", "goals__remit": "La priorit\u00e9 de Dynamo International est la d\u00e9fense des populations les plus exclues, (celles en situation de rue) et de leurs droits.  \n \nDans ce sens, l\u2019association, par le biais de la mise en r\u00e9seau internationale de plateformes compos\u00e9es de travailleurs sociaux de rue (associations, ONG, \u2026 au niveau local et national), entend renforcer les capacit\u00e9s de ces travailleurs de terrain et des associations pour assurer un accompagnement social et \u00e9ducatif, une aide et une protection \u00e0 toute personne en situation de grande pauvret\u00e9 et d\u2019exclusion dans les rues de par le monde.  \n \nDynamo international a pour objet social la coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement sur des th\u00e9matiques comme les droits des enfants en lien avec ceux de la rue, l\u2019\u00e9ducation, le travail social de rue, le d\u00e9veloppement communautaire, la pr\u00e9vention de l\u2019exclusion sociale et l\u2019insertion sociale et professionnelle de personnes trop souvent stigmatis\u00e9es. \n \nLa mission de Dynamo International vise quatre objectifs sp\u00e9cifiques : \n \n- Accro\u00eetre l\u2019efficience et la qualit\u00e9 des pratiques de terrain des travailleurs sociaux de rue par le biais de la formation, l\u2019\u00e9change de pratiques et la r\u00e9alisation d\u2019outils p\u00e9dagogiques \u00e0 travers une politique de formation propre au r\u00e9seau international des travailleurs sociaux de rue, coordonn\u00e9 par Dynamo International; \n \n- Permettre une mobilisation internationale afin de construire des r\u00e9ponses structurelles et  \ndurables face aux probl\u00e9matiques v\u00e9cues par les publics rencontr\u00e9s dans les rues ; \n \n- Relayer les constats et analyses des acteurs de terrain aupr\u00e8s des instances nationales,  europ\u00e9ennes et internationales afin d\u2019aborder les probl\u00e9matiques rencontr\u00e9es sur le terrain ; \n \n- Assurer un plaidoyer aupr\u00e8s des instances politiques et administratives en faveur de l\u2019insertion sociale des populations les plus exclues.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+0032)02 378 44 22", "level_of_interest": "European, global", "relevant_communication": "- Mise en \u0153uvre d'une campagne de protection sociale \n- Strenghting, Exchange, Advocacy and training for outreach youth workers (Projet Erasmus +)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1139395", "legal_status": "Association sans but lucratif (asbl)", "person_in_charge_of_eu_relations": "Edwin de Boev\u00e9", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}