{"member_organisations": "www.european-finepaper.eu  \nEU Transparency Register 874213216857", "identification_number": "874213216857-03", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Business and Industry, Taxation, Single market, Research and innovation", "head_office_address": "Avenue Adolphe Lacombl\u00e9 59/8", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Georg Eberle", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Track&Trace, Europ\u00e4ischer und internationaler Handel, Legislation, Policies, B\u00fcrokratieabbau, Patentschutz, KMU Politik", "level_of_interest": "European, global", "organisation_name": "European Finepaper Association (EFPA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Georg Eberle", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3983929", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/04/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "60000", "website_address": "http://www.european-finepaper.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Brussels", "membership": "", "head_office_post_code": "1030", "position": "General Manager", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.8483001", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Europ\u00e4ische Wirtschaftliche Interessenvereinigung (EWIF)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der gemeinsame europ\u00e4ische Binnenmarkt und der durch die Globalisierung entstandene Weltmarkt, reguliert durch Freihandelsabkommen und internationale Vertr\u00e4ge, erfordert es, dass dieser Diskurs ausgehend von der Kommune, \u00fcber die Region und den Nationalstaat hinaus auch auf einer europ\u00e4ischen und globalen Ebene intensiv gef\u00fchrt wird. Diesen Diskurs auf allen Ebenen zu f\u00f6rdern und sich konstruktiv daran zu beteiligen ist das Ziel der European Finepaper Association (EFPA). \n \nDie EFPA ist \u00fcberparteilich und offen f\u00fcr den Austausch mit allen konstruktiven Kr\u00e4ften aus Politik, Verwaltung, Wirtschaft (Arbeitgeber und Arbeitnehmer) und anderen gesellschaftlichen Vertretern. Ziele sind die Umsetzung notwendiger Reformen, der B\u00fcrokratieabbau sowie die aktive Teilhabe an der positiven Gestaltung unserer Gesellschaft. Daf\u00fcr bringen sich unsere Mitglieder mit Ihrer Erfahrung, sozialen Kompetenz und ihrem unternehmerischen Wissen ein. Aus dieser unternehmerischen Verantwortung heraus bieten wir uns an, bei L\u00f6sungen mitzuarbeiten, eigene Initiativen einzubringen und ein verl\u00e4sslicher wie auch fairer Partner zu sein.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)2 743 29 87"}