{"member_organisations": "", "identification_number": "875385032226-01", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy, Fraud prevention", "head_office_address": "UL. PROSTA 51", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "TOMASZ JA\u017bD\u017bY\u0143SKI", "industry_forums": "", "grants": "89000", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Gremi Media S.A. jako wydawca profesjonalnych publikacji o tematyce gospodarczej i prawnej z uwag\u0105 obserwuje procesy ustawodawcze UE, szczeg\u00f3lnie dotycz\u0105ce bud\u017cet\u00f3w unijnych, zmian legislacyjnych i ich wp\u0142ywu na polskie prawodawstwo. Dziennikarze Gremi Media S.A. (Rzeczpospolitej i Parkietu) regularnie monitoruj\u0105 prace i \u015bledz\u0105 projekty wychodz\u0105ce z komisji : JURI, LIBE, IMCO, DROI, DEVE, BUDG, EMPL, AFCO, TERR. Skupiamy si\u0119 przede wszystkim na regulacjach istotnych z perspektywy europejskiego systemu praworz\u0105dno\u015bci, dotycz\u0105cych wsp\u00f3lnej tematyki gospodarczej i cyfryzacji. Na \u0142amach naszych tytu\u0142\u00f3w informujemy o proponowanych zmianach, projektach oraz etapie prac Parlamentu Europejskiego i poszczeg\u00f3lnych komisji. Prezentujemy r\u00f3wnie\u017c po\u015bwi\u0119con\u0105 tym tematom publicystyk\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 i krajow\u0105.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "GREMI MEDIA S.A. (GREMI MEDIA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "TOMASZ JA\u017bD\u017bY\u0143SKI", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "20.9877144828526", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/08/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://gremimedia.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "WARSZAWA", "membership": "", "head_office_post_code": "00-838", "position": "PREZES ZARZ\u0104DU", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Nasz\u0105 misj\u0105 jest tworzenie wysokiej jako\u015bci tre\u015bci, koncentruj\u0105c si\u0119 na tematyce gospodarczej i prawnej. Z wyprzedzeniem kierujemy informacje do lider\u00f3w opinii, os\u00f3b podejmuj\u0105cych decyzje biznesowe i tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 by\u0107 na bie\u017c\u0105co.  \nOpisuj\u0105c i komentuj\u0105c wydarzenia i zjawiska gospodarcze, prezentujemy wymiar globalny, krajowy i lokalny. Osobnym polem aktywno\u015bci jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 eventowa po\u015bwi\u0119cona powy\u017cej opisanej tematyce. Konferencje, debaty i kongresy.  \nChcemy nieustannie tworzy\u0107 najbardziej opiniotw\u00f3rcze media w Polsce, by\u0107 sprawdzonym \u017ar\u00f3d\u0142em wiedzy i informacji, na kt\u00f3re powo\u0142uj\u0105 si\u0119 inni.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.23062285", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SP\u00d3\u0141KA AKCYJNA", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Gremi Media SA to czo\u0142owy polski wydawca zapewniaj\u0105cy czytelnikom specjalistyczne tre\u015bci biznesowe i prawnicze. Tworzymy wielokana\u0142ow\u0105 platform\u0119 skupiaj\u0105c\u0105 si\u0119 na przekazywaniu tre\u015bci na wysokim poziomie w mediach onlinowych i offlinowych. Naszym celem jest zabieranie g\u0142osu w publicznej debacie na temat zmian gospodarczych, prawnych i finansowych oraz dotarcie do czytelnik\u00f3w z naj\u015bwie\u017cszymi informacjami. \nBudowa od lat reputacji naszych tytu\u0142\u00f3w dzi\u0119ki jako\u015bci tre\u015bci oraz wieloletniej historii to plan, kt\u00f3re chcemy konsekwentnie realizowa\u0107. \nJednocze\u015bnie ca\u0142y czas rozwijamy nasz\u0105 ofert\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy biznesowej w oparciu o bogaty wachlarz naszych produkt\u00f3w.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)22 628 34 01"}