{"member_organisations": "", "identification_number": "876602816224-14", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Education and training, Energy, Environment, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations, Trans-European Networks, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Huyssenallee 40", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Susan Sanders", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Ziel der Stiftung Mercator ist es, durch die Zusammenarbeit mit F\u00f6rderpartnern Beitr\u00e4ge zu Europas Zusammenhalt und Handlungsf\u00e4higkeit zu f\u00f6rdern.  \n\u2022 Zukunft der EU allgemein \n\u2022 EU Global Strategy \n\u2022 EU Erweiterung, EU Nachbarschaftspolitik \n\u2022 EU und B\u00fcrger, Zivilgesellschaft", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Stiftung Mercator", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michael Schwarz", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "7.01013618484882", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.stiftung-mercator.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Essen", "membership": "European Foundation Centre (EFC) \nEuropean Policy Centre (EPC) \nNetzwerk Europ\u00e4ische Bewegung Deutschlands (EBD) \nBundesverband Deutscher Stiftungen", "head_office_post_code": "45128", "position": "Executive Director", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "\u2022 F\u00f6rderpartner der Stiftung Mercator ver\u00f6ffentlichen Policy Briefs, B\u00fccher \n\u2022 F\u00f6rderpartner der Stiftung Mercator f\u00fchren Konferenzen, Podiumsdiskussionen, Expertenworkshops durch \n\u2022 Bilaterale Gespr\u00e4che mit Vertretern der EU-Institutionen \n \nEine ausf\u00fchrliche Beschreibung der T\u00e4tigkeiten der Stiftung Mercator befindet sich im Jahresbericht, der hier erh\u00e4ltlich ist: \nhttps://www.stiftung-mercator.de/de/publikation/jahresbericht-2016-der-stiftung-mercator/ \n \nAktuelle Informationen werden regelm\u00e4\u00dfig auf der Website der Stiftung ver\u00f6ffentlicht: \nhttps://www.stiftung-mercator.de/de/unsere-themen/europa/uebersicht/ \n \nThese informations are also available in english: https://www.stiftung-mercator.de/en/our-themes/europe/overview/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "51.4476645", "estimate_of_costs_as_a_range": "6750000-6999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "69100000", "legal_status": "GmbH", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Stiftung Mercator ist eine private, unabh\u00e4ngige Stiftung. Sie strebt mit ihrer Arbeit eine Gesellschaft an, die sich durch Weltoffenheit, Solidarit\u00e4t und Chancengleichheit auszeichnet. Dabei konzentriert sie sich darauf, Europa zu st\u00e4rken, den Bildungserfolg benachteiligter Kinder und Jugendlicher insbesondere mit Migrationshintergrund zu erh\u00f6hen, Qualit\u00e4t und Wirkung kultureller Bildung zu verbessern, Klimaschutz voranzutreiben und Wissenschaft zu f\u00f6rdern. Die Stiftung Mercator steht f\u00fcr die Verbindung von wissenschaftlicher Expertise und praktischer Projekterfahrung. Als eine f\u00fchrende Stiftung in Deutschland ist sie national wie international t\u00e4tig. Dem Ruhrgebiet, der Heimat der Stifterfamilie und dem Sitz der Stiftung, f\u00fchlt sie sich besonders verpflichtet. \n \nThese information are also available in english: https://www.stiftung-mercator.de/en/our-foundation/", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)201245220"}