{"member_organisations": "", "identification_number": "87694128882-90", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Paseo de la Castellana, 135 p11", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Porras Francisco", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Realizamos seguimiento de las pol\u00edticas comunitarias en el campo de la Industria, el Medio Ambiente, Econom\u00eda Colaborativa, Educaci\u00f3n, Transporte y Servicios Financieros.", "organisation_name": "Constituency Management Group Ib\u00e9rica (WS-SPAIN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/06/2012", "website_address": "http://www.webershandwick.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "ADECEC \nACOP \nMultinacionales por Marca Espa\u00f1a \nAmerican Business Council", "head_office_post_code": "28046", "goals__remit": "Nuestra divisi\u00f3n de Asuntos P\u00fablicos asesora a compa\u00f1\u00edas de diferentes sectores para profesionalizar sus relaciones institucionales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)917458600", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "Nuestro trabajo de consultor\u00eda incluye la elaboraci\u00f3n de dossiers e informes peri\u00f3dicos sobre pol\u00edticas concretas y pol\u00edtica de \u00e1mbito general.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Sociedad An\u00f3nima Unipersonal", "person_in_charge_of_eu_relations": "Javier  Dorado", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Account Director \u2013 Public Affairs"}