{"member_organisations": "", "identification_number": "878186914678-56", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment", "head_office_address": "LRF Franzengatan, 6 LRF Forest", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "\u00c5sa Hill", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Forestry \nForest Strategy \nILUC \nEnergy \nBioeconomy \nLULUCF \nRED II \nClimate Change \nCircular economy", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Federation of Swedish Family Forest Owners (LRF Forest)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 18.0135715, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "20000", "registration_date": "14/10/2014", "website_address": "http://www.lrf.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "Medlem i CEPF Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Propri\u00e9taires Forestiersi Bryssel", "head_office_post_code": "10533", "goals__remit": "Arbeta f\u00f6r bra f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r Familjeskogsbruket och familjeskogs\u00e4garna i EU.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 59.33980469999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1000000", "legal_status": "Branschorganisation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Lennart Ackzell", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Internationell samordnare", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)707884178"}