{"member_organisations": "", "identification_number": "88317675703-01", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Competition, Consumers, Customs, Energy, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "avenue du Neuhof, 20", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Dan WOLFF", "inter_groups": "Investissements de long terme", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Suites des Paquets Ferroviaires \nCorridors de fret ferroviaire \nSuites Livre Blanc Transport \nServices portuaires \nDroit des passagers dans tous les modes de transport \nFinancement des infrastructures de transport \nmultimodalit\u00e9 et ticketing \nMobilit\u00e9 urbaine \nAccessibilit\u00e9 \nDigitalisation des transports \nD\u00e9carbonisation des transports \nInfrastructures \nAviation strategy \nD\u00e9chets \nEnvironnement", "organisation_name": "EUROTRAN Conseil (EUROTRAN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "HENRY#Elsa, ROUX#Laure, WOLFF#Dan", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/04/2011", "website_address": "http://www.eurotran.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "Groupe des Nouveaux Lobbyistes", "head_office_post_code": "67100", "goals__remit": "Conseil en affaires europ\u00e9ennes, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les transports et les financements europ\u00e9ens", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)665216993", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Conf\u00e9rences", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "SARL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dan Wolff", "customers": "ERFA# EIM# Transdev# Eurotunnel# cDN# UPF# Nouvelle-Aquitaine", "belgium_office_post_box": "", "position": "G\u00e9rant"}