{"member_organisations": "", "identification_number": "883157027284-16", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Employment and Social Affairs, Environment, Single market, Regional Policy, Research and innovation", "head_office_address": "Horn\u00ed L\u00e1n 1312", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Petr Dolej\u0161\u00ed", "inter_groups": "Specificky k oblasti zem\u011bd\u011blsk\u00e9 politiky a reformy rozpo\u010dtu EU a interinstitucion\u00e1ln\u00ed diskuse o budouc\u00edm rozpo\u010dtu EU. Reforma kohezn\u00ed politiky po roce 2020.", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "Reforma zem\u011bd\u011blsk\u00e9 politiky a souvisej\u00edc\u00ed opat\u0159en\u00ed v oblasti ochrany \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed a rozvoje venkova, reforma finan\u010dn\u00edho r\u00e1mce EU, a to p\u0159edev\u0161\u00edm v n\u00e1vaznosti na Brexit. Reforma kohezn\u00ed politiky po roce 2020.", "organisation_name": "CrossEurope Consulting", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/05/2017", "website_address": "http://crosseurope-consulting.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Olomouc", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Monitorovac\u00ed a informa\u010dn\u00ed \u010dinnost ve vztahu k t\u0159et\u00edm osob\u00e1m, vlastn\u00ed analytick\u00e1 \u010dinnost", "industry_forums": "Specificky k oblasti zem\u011bd\u011blsk\u00e9 politiky a reformy rozpo\u010dtu EU, ot\u00e1zka reformy  kohezn\u00ed politiky po roce 2020.", "head_office_phone": "(+420)608128444", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "reforma rozpo\u010dtu EU, v\u010detn\u011b vztahu k Brexitu, reforma kohezn\u00ed politiky a struktur\u00e1ln\u00edch fond\u016f EU, r\u00e1mcov\u00e9 projekty EU v oblasti v\u011bdy a v\u00fdzkumu.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "s.r.o.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Petr Dolej\u0161\u00ed", "customers": "Agrarni komora CR", "belgium_office_post_box": "", "position": "jednatel"}