{"member_organisations": "", "identification_number": "884457019841-82", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Research and innovation", "head_office_address": "\u00d6rebro Universitet", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Johan Eklund", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Entrepreneurship and Innovation Programme (EIP). Entrepreneurship Action Plan. \nThe European SME Week. \nThe Enterprise Europe Network. \nHorizon 2020. \nEuropean Innovation Partnerships.", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Stiftelsen Entrepren\u00f6rskapsforum", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 15.2492854, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "3000", "registration_date": "04/12/2015", "website_address": "http://entreprenorskapsforum.se/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "\u00d6rebro", "membership": "", "head_office_post_code": "701 82", "goals__remit": "Entrepren\u00f6rskapsforums \u00f6vergripande m\u00e5l \u00e4r att verka f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra f\u00f6ruts\u00e4ttningarna f\u00f6r \nentrepren\u00f6rskap och innovation i Sverige. F\u00f6r att uppn\u00e5 detta ska Entrepren\u00f6rskapsforum vara den \nledande n\u00e4tverksorganisationen i Sverige f\u00f6r brobyggande mellan teori och praktik inom \nentrepren\u00f6rskaps- och sm\u00e5f\u00f6retagsomr\u00e5det. I detta inkluderas tillv\u00e4xt- och innovationsfr\u00e5gor. \nEntrepren\u00f6rskapsforum ska \u00e4ven vara en internationellt v\u00e4lk\u00e4nd och erk\u00e4nd organisation. En viktig \nuppgift \u00e4r att se till att den policyrelevanta forskningen uppr\u00e4tth\u00e5lls, verka f\u00f6r att popularisera delar av \nden forskning som sker vid universitet och h\u00f6gskolor samt finna nya v\u00e4gar f\u00f6r att n\u00e5 ut med och sprida \nde resultat som forskningen genererar. Detta ska ske i n\u00e4ra samarbete med forskare, f\u00f6retag, f\u00f6retagens \norganisationer samt alla de organisationer som verkar f\u00f6r ett \u00f6kat ny- och sm\u00e5f\u00f6retagande i Sverige. \nEntrepren\u00f6rskapsforums strategi och vision \u00e4r att skapa en unik kompetens f\u00f6r kunskaps\u00f6verf\u00f6ring och \nbrobyggande d\u00e4r de mest framst\u00e5ende forskarna och akt\u00f6rerna inom omr\u00e5det engageras", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "http://eng.entreprenorskapsforum.se/activities/past-activities/entrepreneurial-dynamics-in-cities-and-nations/", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 59.2547883, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2100000", "legal_status": "Foundation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Johan Eklund", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "vd", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46)19-333710"}