{"member_organisations": "https://www.bundestieraerztekammer.de/btk/mitglieder/ \n \nMitglieder: \nLandes-/ Tier\u00e4rztekammern \n \nBaden-W\u00fcrttemberg \nBayern \nBerlin \nBrandenburg \nBremen \nHamburg \nHessen \nMecklenburg-Vorpommern \nNiedersachsen \nNordrhein \nRheinland-Pfalz \nSaarland \nSachsen \nSachsen-Anhalt \nSchleswig-Holstein \nTh\u00fcringen \nWestfalen-Lippe \n \nBeobachter-Organisationen: \nhttps://www.bundestieraerztekammer.de/btk/beobachterorganisationen/ \n \nBbT \nDVG \nBAG \nFIT \nGemeinschaft der Sanit\u00e4tsoffiziere \nTier\u00e4rzte an der FU-Berlin \nTier\u00e4rzte an der JLU Gie\u00dfen \nTier\u00e4rzte an der VMF Leipzig \nTier\u00e4rzte an der LMU M\u00fcnchen \nTier\u00e4rzte an der TiHo Hannover \nTVT \nbvvd", "identification_number": "885218118745-33", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Consumers, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 53", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Katharina Freytag", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Die BTK vertritt die Interessen der gesamten deutschen Tier\u00e4rzteschaft und damit einer breiten Palette von Berufsbildern vom praktizierenden Tierarzt \u00fcber das \u00f6ffentliche Veterin\u00e4rwesen bis zur in der Wissenschaft und Industrie t\u00e4tigen Tier\u00e4rzten. Die Europaarbeit stellt dabei mit einem eigenen Ressort im BTK-Pr\u00e4sidium f\u00fcr Internationale Angelegenheiten einen bedeutenden Aspekt der Berufspolitik der BTK dar. Es ist die \u00dcberzeugung der BTK, dass u.a. in den Bereichen Tierschutz, Tiergesundheit und Public Health langfristige L\u00f6sungen auf europ\u00e4ischer Ebene gefunden werden m\u00fcssen. Daf\u00fcr setzt sich die BTK innerhalb des europ\u00e4ischen Tier\u00e4rzteverbandes (FVE) ein, dessen Mitglied sie seit der Gr\u00fcndung im Jahr 1975 ist. \nInsbesondere der Bereich der \u00f6ffentlichen Gesundheit ist der BTK ein wichtiges Anliegen, das sie aktiv durch ihre Mitgliedschaft in der Union of European Veterinary Hygienists (UEVH) vertritt. Tier\u00e4rzte nehmen eine wichtige Rolle im gesundheitlichen Verbraucherschutz ein. Die BTK tritt f\u00fcr einen umfassenden Ansatz gem\u00e4\u00df der Devise \u201evom Stall bis auf den Teller\u201c ein, denn Verbraucherschutz beginnt im Stall. Das kn\u00fcpft direkt an die EU-Tiergesundheitspolitik mit ihrem \u201eVorbeugen ist besser als heilen\u201c-Ansatz an. Nur gesunde Tiere k\u00f6nnen hochwertige Lebensmittel liefern. Die Schnittstelle zwischen Tierschutz, Tiergesundheit und Lebensmittelsicherheit bildet das \u00f6ffentliche Veterin\u00e4rwesen, das damit eine Grundvoraussetzung f\u00fcr den gesundheitlichen Verbraucherschutz in Europa darstellt. Die BTK verfolgt die laufenden Beratungen \u00fcber die nachgeordneten Rechtsakte zur VO (EU) 2017/625 (Verordnung \u00fcber amtliche Kontrollen) daher intensiv. \nAuch nachhaltige Verbesserungen im Tierschutz k\u00f6nnen langfristig nur gemeinschaftlich auf europ\u00e4ischer Ebene gel\u00f6st werden. Als Beispiel seien der illegale Welpenhandel oder die Transport- und Schlachtbedingungen f\u00fcr landwirtschaftliche Nutztiere genannt. Die Tierschutz-Strategie der europ\u00e4ischen Kommission stellt daf\u00fcr ein wichtiges Instrument dar. \nDas Hauptaugenmerk beim Thema Tierarzneimittel liegt nach wie vor auf den Antibiotika-Resistenzen. Die BTK hat mit der nunmehr 3. Auflage der Antibiotika-Leitlinien ein Werk zum sorgf\u00e4ltigen Umgang mit Antibiotika vorgelegt, das in Europa beispielhaft ist. Die Diskussionen um das neue EU-Tierarzneimittelrecht hat die BTK intensiv verfolgt und sich mit zahlreichen Stellungnahmen eingebracht.", "organisation_name": "Bundestier\u00e4rztekammer e.V. (BTK)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "11/09/2015", "website_address": "http://www.bundestieraerztekammer.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Mitglied der Federation of Veterinarians of Europe (FVE), Dachverband der europ\u00e4ischen Tier\u00e4rzte; www.fve.org \n \nMitglied der Union of European Veterinary Hygienists (UEVH); http://www.fve.org/members/uevh/index.php", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Die Bundestier\u00e4rztekammer hat, entsprechend der Aufgabenzuweisung der BTK-Mitglieder durch die jeweiligen Heilberufsgesetze, folgende Aufgaben: \n- Den st\u00e4ndigen Erfahrungsaustausch unter den Tier\u00e4rztekammern und gegenseitige Abstimmung ihrer Ziele und T\u00e4tigkeiten zu gew\u00e4hrleisten sowie auf eine m\u00f6glichst einheitliche Regelung der tier\u00e4rztlichen Berufspflichten und der Grunds\u00e4tze f\u00fcr die tier\u00e4rztliche T\u00e4tigkeit auf allen Gebieten hinzuwirken. \n- Beratung der Tier\u00e4rztekammern. \n- Wahrnehmung der Belange der Tier\u00e4rzteschaft gegen\u00fcber Gesetzgeber, Verwaltung und \u00d6ffentlichkeit. \n- F\u00f6rderung der Aus-, Fort- und Weiterbildung. \n- In allen Angelegenheiten, die \u00fcber den Zust\u00e4ndigkeitsbereich eines Landes hinausgehen, die beruflichen Belange der Tier\u00e4rzteschaft auf nationaler und internationaler Ebene zu wahren.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3020143380", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Almut Niederberger", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Europareferat"}