{"member_organisations": "Principalmente el trabajo es voluntario, cada persona encargada de una secci\u00f3n, aporta seg\u00fan el tiempo del que dispone se lo permite", "identification_number": "886047218985-67", "fields_of_interest": "Trade, Competition, Consumers, Education and training, Youth, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Ignacio Fernandez Gonzalez C/Trece Rosas,8 ACUDE", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "Ignacio Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Mercado \u00danico Digital \nPrivacidad \nAlfabetizaci\u00f3n Digital \nH2020 \nAgenda Digital Europea", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Asociacion de Consumidores y Usuarios Digitales de Espa\u00f1a (ACUDE)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": -3.5411815, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/09/2015", "website_address": "https://www.acude.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Rivas -VaciaMadrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28523", "goals__remit": "Acude surge, inicialmente, por la inquietud de profesionales y usuarios del entorno digital que perciben que se est\u00e1 desarrollando, todo el dise\u00f1o y regulaci\u00f3n, al margen de los consumidores y usuarios a los que se otorga un simple papel pasivo. Acude pretende que los consumidores y usuarios se conviertan en protagonistas esenciales del dise\u00f1o digital y de su avance, tan proactivos como cualquier otro sector o entidad interesada.  \nQueremos una sociedad limpia, transparente y en di\u00e1logo permanente para que nadie se sienta excluido, para que todos puedan aportar su contribuci\u00f3n a un mundo m\u00e1s desarrollado, m\u00e1s justo y m\u00e1s libre. Somos, con esos valores, una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, que reclama la colaboraci\u00f3n de todos quellos que se sienten involucrados en el mundo digital.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "10", "relevant_communication": "Proyectos de educaci\u00f3n para j\u00f3venes entre 12 y 16 a\u00f1os  \nAlfabetizaci\u00f3n digital \nConcienciaci\u00f3n de las TIC's", "financial_year_end_date": "01/11/2017", "lat": 40.3759137, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "10000", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ignacio Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)616932424"}