{"member_organisations": "", "identification_number": "887326414579-61", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Maritime affairs and fisheries, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Estudi General, 7", "full_time_equivalent_fte": "7,5", "person_with_legal_responsibility": "Antoni  Grimalt Llofriu", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Las relacionadas especialmente con programas de Turismo, Transporte, Formaci\u00f3n Profesional, relaci\u00f3n con pa\u00edses terceros, y todas las relacionadas con Mercado Interior, Empleo, Energ\u00eda y Medio Ambiente", "organisation_name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Industria, Serveis i Navegaci\u00f3 de Mallorca (CCISN Mallorca)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "15", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Grimalt Llofriu#Antonio", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/10/2014", "website_address": "http://www.cambramallorca.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Palma de Mallorca", "membership": "La C\u00e1mara tiene presencia activa y participaci\u00f3n institucional en distintos organismo p\u00fablicos y privados, y forma parte de redes internacionales como la C\u00e1mara de Comercio Internacional,Eurochambres, Asamblea de C\u00e1maras de Comercio del Mediterr\u00e1neo (ASCAME) y la Red C\u00e1maras Insulares de la Uni\u00f3n Europea (INSULEUR).", "head_office_post_code": "07001", "goals__remit": "La C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n de Mallorca, fundada el 29 de septiembre de 1886, es una Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico, creada con la finalidad de promover el fomento econ\u00f3mico y empresarial de su demarcaci\u00f3n a trav\u00e9s del an\u00e1lisis y la prestaci\u00f3n de servicios espec\u00edficos a las empresas, cumpliendo las funciones p\u00fablico-administrativas asignadas por Ley. \nEsta Corporaci\u00f3n, gestionada por las propias empresas -representantes de los distintos sectores productivos de la isla-, se configura como \u00f3rgano consultivo y de colaboraci\u00f3n con las Administraciones P\u00fablicas. \nLa C\u00e1mara defiende los intereses del conjunto de las empresas, teniendo como principales ejes de actuaci\u00f3n el apoyo a la competitividad empresarial y el fomento de lainternacionalizaci\u00f3n de nuestras empresas. Todo ello, desarrollando acciones formativas, elaborando estudios e informes de coyuntura econ\u00f3mica, resolviendo controversias entre empresas a trav\u00e9s del arbitraje y la mediaci\u00f3n, fomentando y apoyando la creaci\u00f3n de nuevas empresas, potenciando la innovaci\u00f3n de las mismas y la aplicaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas, promocionando y potenciando las exportaciones del producto balear y proporcionando el apoyo log\u00edstico necesario a nuestras empresas para la inversi\u00f3n y la participaci\u00f3n en ferias y misiones comerciales en el extranjero \nLa C\u00e1mara tiene presencia activa y participaci\u00f3n institucional en distintos organismo p\u00fablicos y privados, y forma parte de redes internacionales como la C\u00e1mara de Comercio Internacional,Eurochambres, Asamblea de C\u00e1maras de Comercio del Mediterr\u00e1neo (ASCAME) y la Red C\u00e1maras Insulares de la Uni\u00f3n Europea (INSULEUR).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)971710188", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "889088", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alicia Bueno Sancho", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable Promoci\u00f3n Exterior"}