{"member_organisations": "", "identification_number": "887820312191-39", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Single market, Regional Policy, Food Safety", "head_office_address": "Ram\u00f3n y Cajal, 12", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "\u00c1ngela Delgado D\u00edaz", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "POSEI, Agricultura y Ganader\u00eda", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de Agricultores y Ganaderos de Canarias (ASAGA Canarias-ASAJA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "05/11/2013", "website_address": "http://www.asaga-asaja.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Santa Cruz de Tenerife", "membership": "Nuestra asociaci\u00f3n es la delegaci\u00f3n para Canarias de ASAJA (Asociaci\u00f3n de J\u00f3venes Agricultores), asociaci\u00f3n espa\u00f1ola de \u00e1mbito nacional.", "head_office_post_code": "38004", "goals__remit": "Representar, gestionar, fomentar y defender los intereses econ\u00f3micos y profesionales del sector agrario (agricultura y ganader\u00eda). \nEs una asociaci\u00f3n de \u00e1mbito regional (Islas Canarias)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)922237750", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro", "person_in_charge_of_eu_relations": "Hern\u00e1n Tejera Oval", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario General"}