{"member_organisations": "", "identification_number": "888704217543-10", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Taxation, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "82 rue de la Victoire", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "OLIVIER  BRILLANCEAU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Droit d'auteur et soci\u00e9t\u00e9 de l'information : les directives droit d'auteur (2001/29/CE), soci\u00e9t\u00e9 de l'information (2000/31/CE), droit de suite (2001/84/CE).", "organisation_name": "Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs des arts visuel et de l'Image Fixe (SAIF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "28/05/2015", "website_address": "http://www.saif.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "La SAIF est membre de :  \n \n- la CISAC http://www.cisac.org/ \n-EVA http://www.evartists.org/    \n- l'AFPIDA http://www.afpida.org/, branche fran\u00e7aise de l'ALAI http://www.alai.org/en/  \n- du Conseil permanent des \u00e9crivains et illustrateurs http://www.conseilpermanentdesecrivains.org/", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "La SAIF est une soci\u00e9t\u00e9 civile fran\u00e7aise de perception et de r\u00e9partition de droit d'auteur.   \nElle repr\u00e9sente plus de 8000 auteurs des arts visuels (architectes, designers, graphistes, illustrateurs, peintres, plasticiens, photographes) dont pr\u00e8s de 4000  photographes. La SAIF intervient principalement en France mais \u00e9galement dans le reste du monde par l'interm\u00e9diaire de ses accords de repr\u00e9sentation avec les soci\u00e9t\u00e9s d'auteur des autres pays.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)144610782", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "soci\u00e9t\u00e9 civile \u00e0 capital variable", "person_in_charge_of_eu_relations": "AGNES  DEFAUX", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice juridique"}