{"member_organisations": "https://www.agv-bw.de \nhttps://www.gesamtmetall.de \nhttps://www.arbeitgeber.de", "identification_number": "889452632966-63", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Loeffelstr. 22-24", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Peer-Michael Dick", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "F\u00fcr die deutsche Metall- und Elektroindustrie sind zahlreiche EU-Initiativen von gro\u00dfer Bedeutung. S\u00fcdwestmetall verfolgt in Br\u00fcssel vorrangig Initiativen zur Besch\u00e4ftigungs- und Sozialpolitik (z. B. der Europ\u00e4ischen S\u00e4ule sozialer Rechte), dem Europ\u00e4ischen Semester und der wirtschaftspolitischen Koordinierung, Industriepolitik, Arbeits- und Gesundheitsschutz sowie Initiativen zu Renten und betrieblicher Altersversorgung, Arbeitnehmerfreiz\u00fcgigkeit (z. B. die Revision der Entsende-Richtlinie und der VO 883/2004), CSR, Datenschutz und Geschlechtergleichheit.", "organisation_name": "S\u00dcDWESTMETALL - Verband der Metall- und Elektroindustrie Baden-W\u00fcrttemberg e. V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "WENNIGES#Tim", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/10/2018", "website_address": "https://www.suedwestmetall.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "70 05 01", "head_office_city": "Stuttgart", "membership": "Mitgliedschaft Arbeitgeber Baden-W\u00fcrttemberg - Landesvereinigung Baden-W\u00fcrttembergischer Arbeitgeberverb\u00e4nde e. V.; Gesamtmetall und BDA - Bundesvereinigung Deutscher Arbeitgeberverb\u00e4nde e. V.", "head_office_post_code": "70574", "goals__remit": "S\u00fcdwestmetall \u2013 Verband der Metall- und Elektroindustrie Baden-W\u00fcrttemberg e. V.  ist Sozialpartner. Unsere zentrale Aufgabe ist es, die unternehmerischen Interessen im Bereich der Sozialpolitik aktiv zu vertreten.  \nDer Verband hat den Zweck, alle sozialrechtlichen Belange der Metall- und Elektroindustrie sowie verwandter Industrien und verbundener Wirtschaftszweige, auch des Dienstleistungsbereichs (M+E-Industrie) zu wahren, die Informationsaustausch seiner Mitglieder zu f\u00f6rdern und ein einheitliches Vorgehen in allen Fragen von allgemeinem Interesse zu sichern. \nDer Verband wird die gemeinsamen fachlichen Belange seiner Mitglieder ingesondere den zentralen Beh\u00f6rden, den \u00fcberfachlichen Zusammenschl\u00fcssen der Arbeitgeber, den Gewerkschaften und gegen\u00fcber sonstigen Organisationen vertreten. \n   \nSoweit Mitgliedsverb\u00e4nde ihren unmittelbaren Mitgliedsfirmen Tarifbindung durch Mitgliedschaft vermitteln, nimmt der Verband die tarifpolitischen Aufgaben durch Koordinierung und Unterst\u00fctzung ihrer tarifpolitischen T\u00e4tigkeit im Rahmen der zust\u00e4ndigen Mitgliedergruppe wahr. \n \nSoweit Mitgliedsverb\u00e4nde ihren unmittelbaren oder mittelbaren Mitgliedsfirmen keine Tarifbindung durch Mitgliedschaft vermitteln, unterst\u00fctzt der Verband den Erfahrungs- und Informationsaustausch \u00fcber die bei diesen Unternehmen bestehenden Arbeitsbedingungen im Rahmen der zust\u00e4ndigen Mitgliedergruppe.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)07117682153", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e. V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tim Wenniges", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Europ\u00e4ische und Internationale Sozialpolitik"}