{"member_organisations": "Rund 4200 Unternehmen aus Sachg\u00fctererzeugung, Finanzdienstleistungen und Energiewirtschaft mit direkter Mitgliedschaft (www.iv.at)", "identification_number": "89093924456-06", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Migration and asylum", "head_office_address": "Schwarzenbergplatz, 4", "full_time_equivalent_fte": "3,5", "person_with_legal_responsibility": "Christoph NEUMAYER", "inter_groups": "Kangaroo Group - Free Movement and Security", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Energie- und Klimastrategie, WWU, internationale Handelspolitik, Rohstoffe, Binnenmarkt, Digitale Agenda, Gesellschaftsrecht, europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte \n \nBeitrag zu \u00f6ffentlichen Konsultationen:  \n \n2017: Faire Besteuerung der digitalen Wirtschaft \n09.2017: Public Consultation on the prevention and amicable resolution of disputes between investors and public authorities within the single market \n09.2017: IAO-Fragebogen zu Gewalt und Bel\u00e4stigung am Arbeitsplatz \n06.2017: Europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte - Vorschlag f\u00fcr eine interinstitutionelle Proklamation COM(2017)251 \n05.2017: RL-Vorschlag zur Vereinbarkeit von Beruf und Privatleben f\u00fcr Eltern und pflegende Angeh\u00f6rige \n01.2017: Mobilit\u00e4tspaket - \u00c4nderungsvorschl\u00e4ge zu den VO 883/2004 und 987/2009 \n01.2017: Public Consultation on a multilateral reform of investment dispute resolution \n2016: Europ\u00e4ische S\u00e4ule sozialer Rechte \n07.2016: ACER Consultation on the definition of capacity calculation regions \n2016: Rolle der Verleger in der uhreberrechtlichen Wertsch\u00f6pfungskette und der \"Panorama-Ausnahme\" \n05.2016: Vorschlag f\u00fcr ein verbindliches Transparenzregister \n2016: Mobilit\u00e4tsprogramm \"Dein erster EURES-Arbeitsplatz\" (DEEA) und m\u00f6gliche k\u00fcnftige EU-Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung der Mobilit\u00e4t junger Arbeitskr\u00e4fte innerhalb der EU \n01.2016: Energieeffizienz", "organisation_name": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "10", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue du Cortenbergh 30", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22350430", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "02/11/2010", "website_address": "http://www.iv.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#ENZELSBERGER Julia #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Industry#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des employeurs#Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Alternate Member#C#Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Die IV ist u.a. Mitglied im europ\u00e4ischen Dachverband der Industrie- und Arbeitgeberverb\u00e4nde BUSINESSEUROPE (www.businesseurope.eu).", "head_office_post_code": "1031", "goals__remit": "Die Industriellenvereinigung (IV) ist die freiwillige Interessenvertretung der \u00f6sterreichischen Industrie mit derzeit rund 4.200 Mitgliedern. Die Organisation der IV setzt sich aus ehrenamtlich agierenden Funktion\u00e4ren und hauptberuflichen Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern zusammen. Neben den neun eigenst\u00e4ndigen Landesgruppen werden die IV-Mitglieder von der Bundesorganisation und dem Br\u00fcsseler B\u00fcro betreut. Die Industriellenvereinigung verfolgt das Ziel, die Interessen ihrer Mitglieder in Europa und \u00d6sterreich gezielt und nachhaltig zu vertreten und den Industrie- und Arbeitsstandort \u00d6sterreich und Europa zu st\u00e4rken. Die \u00f6sterreichische Industrie war und ist Vorreiterin in Sachen europ\u00e4ischer Integration. Daher orientiert sich die IV auch stark an der Agenda der Europ\u00e4ischen Union und ist als Mitglied des Europ\u00e4ischen Industrie- und Arbeitgeberverbandes und Sozialpartners BUSINESSEUROPE intensiv auf EU-Ebene t\u00e4tig.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43-1)71135 0", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gernot HAAS", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head of Brussels Office"}