{"member_organisations": "", "identification_number": "89331564808-01", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Single market, External Relations, Digital economy and society", "head_office_address": "rue des Chartreux, 19", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Yvon THIEC", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Programme Europe Cr\u00e9ative \nProtection du patrimoine cin\u00e9matographique / groupe d'experts", "organisation_name": "R\u00e9seau International pour la Diversit\u00e9 Culturelle EUROPE (RIDC Europe)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "16/12/2010", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "bte 12", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "INCD (www.incd.net)", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "L'association a pour objet la protection et la promotion de la diversit\u00e9 des expressions culturelle.  L\u2019association constitue l\u2019organe europ\u00e9en de l\u2019INCD (International Network for Cultural Diversity) organisation dont le si\u00e8ge est bas\u00e9 \u00e0 Ottawa (Ontario, Canada). \nL\u2019association a pour objet de contribuer au d\u00e9bat public relatif \u00e0 la protection et \u00e0 la promotion de la diversit\u00e9 culturelle, notamment en Europe, en \u00e9tablissant des r\u00e9seaux entre associations et organisations culturelles, en organisant des conf\u00e9rences et des \u00e9v\u00e9nements. Elle assure \u00e9galement le contact avec les Institutions europ\u00e9ennes (Conseil, Commission, Parlement europ\u00e9en) et les organisations internationales (UNESCO, ..)  \n \nElle assure pour ses membres une activit\u00e9 de lobbying, d\u2019information et de contact sur toute question en rapport avec la diversit\u00e9 culturelle.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+322)7325830", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1000", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Yvon THIEC", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}