{"member_organisations": "http://www.apradiodifusao.pt/associados.html", "identification_number": "893433118992-89", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Competition, Consumers, Culture, Business and Industry, Single market, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Avenida Defensores de Chaves, n.\u00ba 65 - 3.\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jos\u00e9 Faustino", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Todos os dossi\u00eas relacionados com as seguintes \u00e1reas de interesse: \n \n. Audiovisual e M\u00e9dia \n. Comunica\u00e7\u00e3o \n. Concorr\u00eancia \n. Consumidores \n. Cultura \n. Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Radiodifus\u00e3o - APR (APR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jos\u00e9 Faustino", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "29/09/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.apradiodifusao.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LISBOA", "membership": "CPMCS - Confedera\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Meios de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "head_office_post_code": "1000-113", "position": "Presidente da Direc\u00e7\u00e3o", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Portugal", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "A APR \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o patronal de Esta\u00e7\u00f5es Emissoras de Radiodifus\u00e3o, p\u00fablicas e privadas e com \u00e2mbitos de cobertura Nacional, Regional e Local, que tem como objectivos: \n \na)    Criar e coordenar os meios de actua\u00e7\u00e3o destinados a apoiar o exerc\u00edcio da actividade de radiodifus\u00e3o; \n \nb)    Defender os valores caracter\u00edsticos e os interesses comuns, morais e materiais, dos operadores de radiodifus\u00e3o, nomeadamente r\u00e1dio e televis\u00e3o, independentemente da plataforma que possam utilizar para fazer a distribui\u00e7\u00e3o do seu sinal: espectro hertziano, cabo, sat\u00e9lite, internet ou outro; \n \nc)    Favorecer o reconhecimento e a extens\u00e3o do direito \u00e0 radiodifus\u00e3o; \n \nd)    Representar os interesses dos seus associados junto de entidades administrativas, tutelares e governativas, nacionais e internacionais; \n \ne)    Promover e coordenar estudos sobre todas as quest\u00f5es relativas \u00e0 radiodifus\u00e3o; \n \nf)    Colaborar na coordena\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da actividade de radiodifus\u00e3o e proteger os seus associados contra eventuais pr\u00e1ticas de concorr\u00eancia desleal; \n \ng)    Celebrar conven\u00e7\u00f5es colectivas de trabalho; \n \nh)    Filiar-se ou estabelecer rela\u00e7\u00f5es de interc\u00e2mbio e apoio m\u00fatuo com outras associa\u00e7\u00f5es de radiodifus\u00e3o de car\u00e1cter nacional ou internacional; \n \ni)    Promover trocas de servi\u00e7os, programas e outras formas de colabora\u00e7\u00e3o entre as associadas ou entre estas e outras entidades, ou prestar servi\u00e7os \u00e0s suas associadas; \n \nj)    Promover forma\u00e7\u00e3o profissional.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)213015453"}