{"member_organisations": "", "identification_number": "895632614724-43", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Employment and Social Affairs, Climate Action", "head_office_address": "La Bo\u00e9tie, 114", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Franck Staub", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "contact alimentaire, directive ROHS, REACH", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des cristalleries et verreries \u00e0 la main et mixtes (FCVMM)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franck Staub", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3161491", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/10/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fedecristal.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "membre du Glass Alliance Europe", "head_office_post_code": "75008", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.873963", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "syndicat professionnel loi 1884", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration est l'organe syndical patronal repr\u00e9sentatif de la profession vis-\u00e0-vis des pouvoirs publics : Minist\u00e8res en charge de l'\u00e9conomie, de l'industrie, du travail, de la sant\u00e9 et de l'environnement.  \n \nElle assure aussi la repr\u00e9sentativit\u00e9 de la profession aupr\u00e8s des instances europ\u00e9ennes, notamment dans le cadre de la normalisation des appellations verri\u00e8res. La commission environnement de la FCVMM suit les \u00e9volutions des r\u00e9glementations environnementales et met \u00e0 disposition de ses adh\u00e9rents une plateforme internet sp\u00e9ciale, v\u00e9ritable \"bo\u00eete \u00e0 outil\". \n \nSur le plan social, la FCVMM repr\u00e9sente les entreprises de la fabrication du verre \u00e0 la main, semi-automatique et mixte dans les n\u00e9gociations paritaires et g\u00e8re la convention collective n\u00b03281. \n \nSur le plan de l\u2019emploi et de la formation, la FCVMM et les partenaires sociaux tracent les grandes lignes d\u2019une politique de formation professionnelle tout au long de la vie conform\u00e9ment \u00e0 un accord sign\u00e9 le 26 f\u00e9vrier 2007. Cet accord pr\u00e9voit la mise en place d\u2019une Commission Paritaire Nationale pour l\u2019Emploi (CPNE) et d\u2019un Observatoire Prospectif des M\u00e9tiers et des Qualifications (OPMQ). \n \nLa FCVMM assume d'autre part la promotion du m\u00e9tier de verrier en participant notamment aux travaux de la commission paritaire consultative (CPC) des m\u00e9tiers d\u2019art au sein du minist\u00e8re de l\u2019Education nationale.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)142688180"}