{"member_organisations": "", "identification_number": "896418223488-26", "fields_of_interest": "Budget, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Youth, Research and innovation, Food Safety, Communication, Migration and asylum", "head_office_address": "Avenue Buyl 145", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Maximiliano Alonso", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "100000", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "CONEXX-Europe est\u00e1 interesado en las pol\u00edticas de desarrollo y en particular en las convocatorias impulsadas por EuropeAid. Tambi\u00e9n est\u00e1 interesado en las iniciativas relacionadas con los programas Horizonte2020 y Erasmus +", "organisation_name": "CONEXX-Europe (CONEXX-EU)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "RUIZ MARTIN#Erik", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/09/2016", "website_address": "http://conexxeurope.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1050", "goals__remit": "CONEXX-Europe es una entidad (sin \u00e1nimo de lucro) con sede en Bruselas (B\u00e9lgica), asociada a la Universit\u00e9 Libre de Bruxelles (ULB), que promueve acciones de cooperaci\u00f3n entre actores de Europa, Am\u00e9rica Latina y otras regiones facilitando soluciones innovadoras para un desarrollo sostenible. \nLas \u00e1reas de trabajo de CONEXX-Europe son: Cooperaci\u00f3n Cient\u00edfica, Cooperaci\u00f3n al Desarrollo e Investigaci\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)264 98 481", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Actualmente, estamos ejecutando tres proyectos financiados por el programa Erasmus+: \n- ES4Y, un proyecto para promocionar las habilidades emprendedoras en la juventud \n- USR.Excell, que pretende dotar a las universidades de indicadores para poder medir su grado de implicaci\u00f3n con la responsabilidad social, \n- REBOOT, que permitir\u00e1 que profesionales puedan adquirir nuevas habilidades que les permita desarrollarse en diferentes mercados. \n \nEste \u00faltimo a\u00f1o hemos cerrado dos proyectos de EuropeAid, uno en El Salvador sobre la prevenci\u00f3n de la violencia y la cultura de paz y otro Paraguay sobre trata de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. \nAdem\u00e1s, realizamos diversas actividades de visibilidad e incidencia pol\u00edtica en el Parlamento Europeo para socios estrat\u00e9gicos de Am\u00e9rica Latina. Tambi\u00e9n participamos en distintos foros de relevancia como la Conferencia Regional de Educaci\u00f3n Superior (CRES) o el Foro Mundial de Violencias Urbanas, entre otros.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "230000", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maximiliano Alonso", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CEO"}