{"member_organisations": "Res Publica", "identification_number": "896794721643-29", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Climate Action, Communication, Migration and asylum", "head_office_address": "20 Boulevard Eug\u00e8ne Deruelle Immeuble Le Britannia 10 \u00e8me \u00e9tage - Tour C", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Thierry SCIARI", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Gouvernance zone europ\u00e9enne \n- Relations ext\u00e9rieures / Diplomatie s\u00e9curit\u00e9 et d\u00e9fense \n- Harmonisation fiscale et budg\u00e9taire \n- Droits de l\u2019Homme et d\u00e9mocratie  \n- Asile & migrations  \n- Environnement : Energie et Climat \n- Espace de libert\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 et de justice", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "L'EUROPE DES CITOYENS", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": 4.853942, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Regional structures", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PERRIN#Jean Claude", "estimate_of_costs_absolute_amount": "120000", "registration_date": "03/05/2016", "website_address": "http://www.leuropedescitoyens.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lyon cedex 3", "membership": "http://www.leuropedescitoyens.org/partenaires \net la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des Maisons de l'Europe", "head_office_post_code": "69432", "goals__remit": "Cr\u00e9\u00e9e en 2016, l'Europe des Citoyens a pour objectif de favoriser de nouveaux modes de gouvernance, en Europe, plus proches des citoyens et plus repr\u00e9sentatifs de la soci\u00e9t\u00e9 civile dans le respect des valeurs communes europ\u00e9ennes de libert\u00e9, d\u2019\u00e9galit\u00e9 et de solidarit\u00e9. \n \nNous participons \u00e0 favoriser le d\u00e9bat et la construction europ\u00e9enne par la mise en r\u00e9seau des Euro-d\u00e9put\u00e9s. En agissant en partenariat avec des groupes de r\u00e9flexions, de m\u00e9dias, de chercheurs, d'associations et de personnalit\u00e9s publiques, nous participons \u00e0 cr\u00e9er des outils d'analyse et des projets strat\u00e9giques. \n \nProfond\u00e9ment pro-europ\u00e9enne, L'Europe des citoyens contribue \u00e0 la concertation sur l'\u00e9volution du mod\u00e8le de gouvernance europ\u00e9en pour : \n- rapprocher et r\u00e9concilier l'Union Europ\u00e9enne de ces citoyens; \n- favoriser l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral europ\u00e9en en d\u00e9pit des int\u00e9r\u00eats souverains des nations; \n- consolider le pouvoir exerc\u00e9 par les eurod\u00e9put\u00e9s, seuls \u00e0 disposer de la l\u00e9gitimit\u00e9 d\u00e9mocratique des peuples. \n      \nNotre action tend vers une gouvernance plus efficace et plus pragmatique, tant\u00f4t au pr\u00e8s du terrain, pour la plupart des d\u00e9cisions proches des citoyens, tant\u00f4t par un pouvoir politique unifi\u00e9 pour les grandes fonctions r\u00e9galiennes (politique ext\u00e9rieure, s\u00e9curit\u00e9 et d\u00e9fense et budget). \n \nL'Europe des Citoyens est une association apolitique et non partisane et op\u00e8re sur fonds propres. Elle ne promeut aucun int\u00e9r\u00eat priv\u00e9 et n'a d'autre raison d'\u00eatre que l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral europ\u00e9en.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "L'Europe des citoyens organise des colloques, conventions et d\u00e9bats, favorise la r\u00e9alisation d'outils transversaux et supranational pour appuyer le travail des Euro d\u00e9put\u00e9s et le valoriser au yeux des citoyens. \nEn partenariat avec l'Institut de Relations Internationales et Strat\u00e9giques (IRIS), nous avons r\u00e9alis\u00e9 le 6 avril 2016 un colloque intitul\u00e9 \"L'Europe face au d\u00e9sastre strat\u00e9gique international\". A cette occasion, nous avons pu r\u00e9unir des parlementaires, des diplomates, des experts th\u00e9matiques et universitaires. \nLe 20 f\u00e9vrier 2017, L'Europe des citoyens a organis\u00e9 un deuxi\u00e8me colloque international au sein de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 Paris avec pour th\u00e8me \"Une nouvelle feuille de route politique pour l'Europe. \nLe 16 mars 2017, le livre \"L'Europe des Citoyens - Nouvelle feuille de route politique pour l'Europe\" est paru aux \u00e9ditions du Cherche midi. R\u00e9dig\u00e9 par C\u00e9line Schoen, correspondante de presse au Parlement europ\u00e9en, cet ouvrage questionne quatre eurod\u00e9put\u00e9s sur l'avenir de la construction europ\u00e9enne. \n \nL'ensemble de ces \u00e9v\u00e9nements a permis \u00e0 la structure de nouer de nouveaux partenariats (F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des Maisons de l'Europe, Mouvement europ\u00e9en France, Jeunes europ\u00e9ens France) et de travailler aux c\u00f4t\u00e9s d'eurod\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais pour rapprocher les citoyens fran\u00e7ais de l'id\u00e9e europ\u00e9enne. \n \nPour ce qui est de l'ann\u00e9e 2018 nous organisons une Consultation citoyenne en Ardennes en partenariat avec le Think Tank Eurocratia, le Mouvement Europ\u00e9en. Cet \u00e9v\u00e9nement est pr\u00e9vu pour le 12 mai prochain et portera sur les th\u00e8mes suivants: Environnement, une nouvelle gouvernance en Europe, migrations, s\u00e9curit\u00e9 & d\u00e9fense. Nous pr\u00e9voyons \u00e9galement d'organiser une rencontre citoyenne le 14 juin prochain \u00e0 Grenoble et ce en partenariat avec la Mairie de Grenoble, le Centre d'information Europe direct de Grenoble et l'association Res Publica.  \nCette rencontre portera sur les flux migratoires sud-nord et le vieillissement d\u00e9mographique de l'ensemble des pays membres de l'UE. Cette rencontre, sera anim\u00e9e par l'Europe des Citoyens aux c\u00f4t\u00e9s de Marie-Christine Vergiat, eurod\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne et Yves Pascouau, chercheur \u00e0 l'Universit\u00e9 de Nantes et chercheur associ\u00e9 \u00e0 l'Institut Jacques Delors.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 45.7627427, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "120150", "legal_status": "Association loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Thierry SCIARI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)437286213"}