{"member_organisations": "", "identification_number": "897569725209-45", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Research and innovation, Transport", "head_office_address": "9 villa des Sablons", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Bruno Flinois", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "281102", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Dossiers en lien avec la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique et le d\u00e9ploiement de bornes de recharge", "organisation_name": "CLEM' SAS", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/12/2016", "website_address": "http://clem-e.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Neuilly-sur-Seine", "membership": "Au niveau europ\u00e9en : EV4SCC : http://www.ev4scc.eu/ \n \nAu niveau national :  \nAVERE : http://www.avere-france.org/ \nMembres des P\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9 Systematic, Advancity et Moveo", "head_office_post_code": "92200", "goals__remit": "Start-up qui propose des services d'autopartage de v\u00e9hicules \u00e9lectriques, de covoiturage et de r\u00e9servation de bornes de charge. Clem' est op\u00e9rateur d'\u00e9comobilit\u00e9 pour des collectivit\u00e9s, des entreprises et des acteurs de l'habitat collectif, dans les zones p\u00e9ri-urbaines et rurales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)147222199", "level_of_interest": "global, national", "relevant_communication": "Participation \u00e0 des projets europ\u00e9ens (H2020) et nationaux (ADEME)", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SAS", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bruno Flinois", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CEO"}