{"member_organisations": "", "identification_number": "897876828040-08", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "16, Boulevard Notre Dame Immeuble le Grand Sud", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Franck ARNAUD", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Fonds structurels et financement de la banque europ\u00e9enne d'investissement (Budget) \n- Politique sociale au sein de l'UE \n- Apiculture \n- Protection de l'environnement  \n- Aides d'Etat et concurrence \n- Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "ARNAUD AVOCATS ASSOCI\u00c9S (AAA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franck ARNAUD", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "19/08/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://www.arnaud-avocats.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MARSEILLE", "membership": "- Centre europ\u00e9en de la M\u00e9diation et de la N\u00e9gociation \n- Commission \u00e9thique Centre g\u00e9rontologique d\u00e9partemental (CGD) \n- Commission \u00e9thique psychiatrie (LA TIMONE) \n- Association retour \u00e0 la vie \n- Comit\u00e9s d'agr\u00e9ment initiative Marseille M\u00e9tropole (financement de la cr\u00e9ation d'entreprise) \n- Centre R\u00e9gional Information Jeunesse", "head_office_post_code": "13006", "position": "AVOCAT ASSOCI\u00c9", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Animation et participation \u00e0 des conf\u00e9rences sur 'lUnion europ\u00e9enne aupr\u00e8s de syndicats profession, des associations de consommateurs, syndicats de salari\u00e9s, \u00e9lus, , services publics, entreprises et \u00e9coles.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SELARL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Depuis plus de 20 ans, Ma\u00eetres Franck et St\u00e9phane ARNAUD ont d\u00e9velopp\u00e9 un r\u00e9seau de contacts et de relais d\u2019informations sur les questions europ\u00e9ennes.  \n \nCe r\u00e9seau est issu de 20 ans d\u2019exp\u00e9rience et de savoir-faire aupr\u00e8s des institutions europ\u00e9ennes, partenaires et relais dans diff\u00e9rents Etats membres de l\u2019UE acquises dans le cadre de leurs exp\u00e9riences respectives au sein des institutions europ\u00e9ennes et au sein de structures d\u2019accompagnement et de d\u00e9veloppement local. \n \nLe cabinet ARNAUD AVOCATS ASSOCI\u00c9S a pour objectif d'aider toute entreprise relevant du champ de l'\u00e9conomie sociale et solidaire,entreprise ayant une d\u00e9marche \u00e9thique et responsable, organisme public ou priv\u00e9 \u00e0 but non lucratif  : \n- D\u00e9finir une strat\u00e9gie op\u00e9rationnelle face aux enjeux l\u00e9gislatifs et d\u00e9cisionnels de l\u2019Union Europ\u00e9enne sur la base d\u2019une veille juridique dans les domaines compatibles avec la d\u00e9fense de nos valeurs \n- Conseiller les entreprises et organismes sur la proc\u00e9dure d\u00e9cisionnelle de l\u2019Union europ\u00e9enne \n- Constituer des r\u00e9seaux efficaces parmi nos partenaires et relais europ\u00e9ens en participant \u00e0 nos s\u00e9minaires \u00e0 Bruxelles, Paris et Marseille. \nNotre d\u00e9marche s'inscrit dans a d\u00e9fense des valeurs d'humanit\u00e9, de respect de l'environnement et dans le cadre d'une \u00e9conomie au service de l'humain.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)491555295"}