{"member_organisations": "", "identification_number": "898671629334-81", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "Gy\u00f6mr\u0151i u 19-21", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Imre Gonda", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "Iparjogv\u00e9delem, szerz\u0151i jog, adatv\u00e9delem \nSPC gy\u00e1rt\u00e1si kiv\u00e9tel, Bol\u00e1r kiv\u00e9tel, EUs SPC l\u00e9trehoz\u00e1sa, Brexit.", "organisation_name": "Richter Gedeon", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "18/12/2017", "website_address": "http://richter.hu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Pf 27", "head_office_city": "Budapest", "membership": "", "head_office_post_code": "1103", "goals__remit": "\u00c9vsz\u00e1zados felel\u0151ss\u00e9ggel az eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9rt \nA Richter, amely az elm\u00falt \u00e9vsz\u00e1zad \u00f3ta folytatott eredeti kutat\u00e1sokat, tov\u00e1bb\u00e1 jelent\u0151s er\u0151forr\u00e1sokat \u00e1ldozott a vil\u00e1g egyik legteljesebb n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szati portfoli\u00f3j\u00e1nak ki\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9re, k\u00e9zenfekv\u0151 m\u00f3don a m\u00e1sodik, azaz a specializ\u00e1ci\u00f3s modellt v\u00e1lasztotta.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)14314000", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Nyrt.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Imre Gonda", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "f\u0151oszt\u00e1lyvezet\u0151"}