{"member_organisations": "http://freie-radios.at/unsere-mitglieder.html", "identification_number": "898973212735-08", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture, Youth, Justice and Fundamental Rights, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Hermanngasse 25/2a-3", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Markus Schennach", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Medienrecht \nCivil Society \nCultural Heritage \nUrheberrecht \nNetzneutralit\u00e4t", "organisation_name": "Verband Freier Radios \u00d6sterreich (VFR\u00d6)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/01/2014", "website_address": "http://www.freie-radios.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Der VFR\u00d6 ist Mitglied im Kulturrat \u00d6sterreich, einem Dachverband von Interessenvertretungen im Bereich Kultur und Medien und Medienarchive Austria. \n \nAuf internationaler Ebene ist der VFR\u00d6 Mitglied im CMFE - Community Media Forum Europe und im AMARC - World Association of Community Media Broadcasters.", "head_office_post_code": "1070", "goals__remit": "Der Verband Freier Radios \u00d6sterreich (VFR\u00d6) ist die Interessenvertretung der Freien Radios in \u00d6sterrreich, wobei sich Freie Radios durch ihre Gemeinn\u00fctzigkeit, den Offenen Zugang der Bev\u00f6lkerung zum Programm und Werbefreiheit auszeichnen. \nAls Interessenvertretung des nichtkommerziellen Privatrundfunks forcieren wir dessen Entwicklung im Sinne der \u201eCharta der Freien Radios \u00d6sterreichs\u201c. Wir streben die konsequente \u00c4nderung der \u00f6sterreichischen Rundfunkgesetze an: die Alleinstellungsmerkmale des nichtkommerziellen Privatrundfunks - Offener Zugang, Werbefreiheit, Gemeinn\u00fctzigkeit \u2013 m\u00fcssen in allen rundfunkrechtlichen Bestimmungen ad\u00e4quat ber\u00fccksichtigt werden. Unser Ziel ist die Vollversorgung der Bev\u00f6lkerung mit den Leistungen des nichtkommerziellen Privatrundfunks: Programm von lokalen und regionalen Communities als Alternative zum \u00f6ffentlich-rechtlichen und privatkommerziellen Rundfunk. Medienbildung f\u00fcr alle. Technische Infrastrukturen und crossmediale Verbreitung. Als ExpertInnen f\u00fcr Diversit\u00e4t & Partizipation arbeiten wir mit Entscheidungstr\u00e4gerInnen in den Bereichen Medien, Bildung, Kommunikationstechnlogie, Zivilgesellschaft zusammen. \n\u00dcber 4 Millionen Menschen in \u00d6sterreich k\u00f6nnen Freies Radio empfangen. \n\u00dcber 2500 aktive RadiomacherInnen gestalten regelm\u00e4\u00dfig Sendungen. \nMehr als 40 bezahlte MitarbeiterInnen arbeiten bei Freien Radios.  \n25 verschiedene Sprachen sind in Freien Radios zu h\u00f6ren. \n15 Freie Radios und Radio-Initiativen sind Mitglieder des VFR\u00d6.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)680236889", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Studie Gemeinn\u00fctzige Medien-Archive in \u00d6sterreich Rechtliche Grundlagen, Nutzungsbarrieren und L\u00f6sungsans\u00e4tze, Verband Freier Radios \u00d6sterreich (Hrsg.) 2014 \nhttps://www.rtr.at/en/foe/NKRF_Studien_2014_Downloads/32201_Gemeinnuetzige_Medien-Archive_2014.pdf", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "182965", "legal_status": "Association - gemeinn\u00fctzig", "person_in_charge_of_eu_relations": "Helga Schwarzwald", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung"}