{"member_organisations": "", "identification_number": "90135938437-51", "fields_of_interest": "Humanitarian aid and civil protection, International co-operation and development, Employment and Social Affairs, Foreign and Security Policy and Defence, Food Safety, Communication", "head_office_address": "Sucuursale St-Jean-sur-Richelieu", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Michel Abdelahad", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "CA", "head_office_country": "Canada", "eu_initiatives": "Nous avons les m\u00eames buts que l'Union europ\u00e9enne ou les Nations Unies, soit:  C\u2019est en 2000 au sommet du mill\u00e9naire organis\u00e9 par les Nations Unies que les Chefs d\u2019\u00c9tats de 189 pays et des gouvernements du monde entier, se sont mis d\u2019accord pour n\u2019\u00e9pargner aucun effort pour lib\u00e9rer leurs semblables, hommes, femmes et enfants des conditions abjectes et d\u00e9shumanisantes de l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9.  L\u2019objectif de l\u2019Union europ\u00e9enne, avec plus de 80 millions de personnes menac\u00e9es de pauvret\u00e9, consistait \u00e0 sortir au moins 20 millions de personnes de la pauvret\u00e9 et de l\u2019exclusion sociale d\u2019ici l\u2019an 2020.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Michel Abdelahad (Michel Abdelahad)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -73.27054059999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other organisations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "06/04/2012", "website_address": "http://www.michelabdelahad.ca", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "281", "head_office_city": "St-Jean-sur-Richelieu", "membership": "", "head_office_post_code": "J3B 6V0", "goals__remit": "Une solution \u00e0 la pauvret\u00e9 et au ch\u00f4mage \n \nNotre projet vise \u00e0 garantir la s\u00e9curit\u00e9 de l\u2019habitation et de l\u2019alimentation de la famille vivant sous le seuil de pauvret\u00e9 \u00e0 la classe moyenne, telle garantie n\u2019\u00e9tant actuellement qu\u2019un avantage de la classes plus nantie.  \n \nEn solvant les probl\u00e8mes de pauvret\u00e9, ce projet va cr\u00e9er un \u00e9quilibre entre ces classes. L\u2019une d\u00e9pendra de l\u2019autre, mais dans des conditions ou contextes diff\u00e9rents. \n \nL\u2019\u00e9quilibre ainsi cr\u00e9\u00e9 mettra un terme \u00e0 la lutte des classes et aux conflits qui, depuis trop longtemps, \nperdurent \u00e0 faire tant de victimes. \n \nNous consid\u00e9rons que nous avons tous un travail \u00e9galement valable, essentiel et indispensable dans la soci\u00e9t\u00e9. L\u2019habitation et l\u2019alimentation sont des besoins essentiels autant pour le plus bas salari\u00e9 que pour le plus nanti. Pourtant, ces besoins ne sont pas toujours ad\u00e9quatement \ncombl\u00e9s. \n \nLes travailleurs moins salari\u00e9s n\u2019auraient-ils pas droits \u00e0 aux m\u00eames avantages que leur employeur qui s\u2019enrichira \u00e0 leurs d\u00e9pends ? \n \nNotre projet cr\u00e9era cette \u00e9quilibre \n \nUne solution concr\u00e8te et r\u00e9aliste \u00e0 ce probl\u00e8me, c\u2019est l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019habitation unifamiliale priv\u00e9e et l\u2019alimentation pour le travailleur soutien de famille bas salari\u00e9 ainsi que pour la classe moyenne. Ce projet a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour r\u00e9tablir un \u00e9quilibre entres ces classes. \n \nLe 27 octobre 2014, nous avons fait parvenir une lettre \u00e0 Monsieur Martin Schultz, Pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en.  \u00c9tant canadiens, nous lui demandions dans notre correspondance, le processus afin d\u2019obtenir un ou une d\u00e9put\u00e9(e), dans le but de pr\u00e9senter officiellement notre projet aux membres de l\u2019Union europ\u00e9enne.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Pour 2018, nous serons beaucoup plus visible.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 45.3117775, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "semi retrait\u00e9", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michel Abdelahad", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "semi retrait\u00e9", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+438)8376023"}