{"member_organisations": ".", "identification_number": "90152947857-17", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "Guzm\u00e1n el Bueno, 21 4\u00ba dcha", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Fco. Javier Sig\u00fcenza", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Plan de Inversiones estrategicas Europeas (Plan Juncker)  \nDirectiva de Eficiencia Energetica. \nPlan 20/20/20 \nModificaciones de Eurostat.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n de Empresas de Mantenimiento Integral y Servicios Energ\u00e9ticos (AMI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fco.Javier Sig\u00fcenza Sig\u00fcenza", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "26/01/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "9500", "website_address": "http://www.amiasociacion.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "CEOE. Comisi\u00f3n de Energ\u00eda \nCEOE. Comisi\u00f3n de Medio Ambiente \nEFIEES. Miembro de la Junta Directiva.", "head_office_post_code": "28015", "position": "General Secretary", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": ".", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El objetivo principal es la promoci\u00f3n de los servicios energ\u00e9ticos a trav\u00e9s de contratos a largo plazo que conlleven ahorros energ\u00e9ticos a trav\u00e9s de la transferencia del riesgo hacia la ESCO.  \nAs\u00ed mismo estamos muy interesados en que la pol\u00edtica energ\u00e9tica de la UE. refuerce a las ESCOs como motores de la misma. \nLa Eficiencia Energ\u00e9tica y la mejora de las condiciones medioambientales.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)912775238"}