{"member_organisations": "ACFI ASBL(23), \nAID ASBL(32), \nALEAP ASBL(31), \nAtoutEI ASBL(92), \nCAIPS ASBL(89), \nCOOPAC(6), \nCr\u00e9dal SCRL FS(2900), \nEWETA ASBL(55), \nFEBECOOP ASBL(21), \nFeBISP ASBL(76), \nRES ASBL(40), \nRESSOURCES ASBL(90), \nRFA ASBL(94), \nSAW-B ASBL(130), \nSYNECO ASBL(388), \nUnion des SCOP Wallonie-Bruxelles(30)", "identification_number": "90358283041-77", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Competition, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy", "head_office_address": "Rue du Bosquet, 15A", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "S\u00e9bastien PEREAU", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "intergroupe \u00e9conomie sociale", "eu_initiatives": "initiatives pour l'entrepreneuriat social \naides d'\u00e9tat \ndirectives services - SSIG -SIEG \nmarch\u00e9s publics \nstatuts des entreprises (existants : soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives europ\u00e9ennes ; en projet : associations europ\u00e9ennes, fondations europ\u00e9ennes, mutualit\u00e9s europ\u00e9ennes)  \nSmall Business Act \nStrat\u00e9gie Europe 2020 \ndroit sociaux fondamentaux \nimpact social", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Concertation des organisations repr\u00e9sentatives de l'\u00e9conomie sociale (ConcertES)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "S\u00e9bastien PEREAU", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.6306033", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/01/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.concertes.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Commission expert group on social economy and social enterprises #E03576#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3576#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Mont-Saint-Guibert", "membership": "Social Economy Europe - http://www.socialeconomy.eu.org/", "head_office_post_code": "1435", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "ConcertES est reconnue organisation repr\u00e9sentatives des entreprises sociales en Wallonie. \nConcertES est chef de file du projet VISES - Valoriser l'Impact Social des Entreprises Sociales, soutenu dans le cadre d'Interreg V - Flandre - Wallonie - France. Les autres partenaires du projet sont des f\u00e9d\u00e9rations d'\u00e9conomie sociale wallonne et du Haut-de-France, des centres de recherches en \u00e9conomie sociale et une f\u00e9d\u00e9ration flamande.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.6598141", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "317855", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'association a pour buts de repr\u00e9senter, d\u00e9fendre, promouvoir et r\u00e9aliser des recherches sur l\u2019\u00e9conomie sociale dans le respect de la d\u00e9finition suivante : \n \nPar Economie sociale, on entend les activit\u00e9s \u00e9conomiques productrices de biens ou de services, exerc\u00e9es par des soci\u00e9t\u00e9s, principalement coop\u00e9ratives et/ou \u00e0 finalit\u00e9 sociale, des associations, des mutuelles ou des fondations, dont l\u2019\u00e9thique se traduit par les principes suivants : \n \n1\u00b0 finalit\u00e9 de service \u00e0 la collectivit\u00e9 ou aux membres, plut\u00f4t que  finalit\u00e9 de profit ; \n2\u00b0 autonomie de gestion ; \n3\u00b0 gestion d\u00e9mocratique et participative ; \n4\u00b0 primaut\u00e9 des personnes et du travail sur le capital dans la r\u00e9partition des revenus. \n \n \nL\u2019association r\u00e9alisera ces buts notamment par le biais des activit\u00e9s suivantes, \u00e9tant entendu que les actions de l\u2019association auront toujours un caract\u00e8re de subsidiarit\u00e9 par rapport aux actions men\u00e9es par ses membres : \n \n-    Coordonner la concertation entre les organisations repr\u00e9sentatives de l\u2019\u00e9conomie sociale. \n-    Repr\u00e9senter et d\u00e9fendre le secteur de l\u2019\u00e9conomie sociale sur base de mandats des f\u00e9d\u00e9rations et r\u00e9seaux d\u2019entreprises de l\u2019\u00e9conomie sociale aupr\u00e8s du Gouvernement wallon et de toute autre instance publique, r\u00e9gionale, f\u00e9d\u00e9rale, communautaire ou locale pour lesquels elle a re\u00e7u mandat de ses membres. \n-    Repr\u00e9senter et d\u00e9fendre le secteur de l\u2019\u00e9conomie sociale sur base de mandats des f\u00e9d\u00e9rations et r\u00e9seaux d\u2019entreprises de l\u2019\u00e9conomie sociale aupr\u00e8s du Conseil Wallon de l\u2019Economie Sociale et de toute autre conseil li\u00e9 \u00e0 la fonction consultative. \n-    Promouvoir l\u2019\u00e9conomie sociale particuli\u00e8rement par la mise en place et la diffusion d\u2019outils de promotion des principes de l\u2019\u00e9conomie sociale. \n-    D\u00e9velopper une analyse et des outils d\u2019illustration du secteur, entre autre par la mise sur pied de groupes de travail th\u00e9matiques; \n-    D\u00e9velopper l\u2019Observatoire de l\u2019Economie Sociale qui assurera et participera \u00e0 des recherches, analyses et \u00e9tudes sur l\u2019\u00e9conomie sociale.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)10456450"}