{"member_organisations": "www.arev.org", "identification_number": "90526016248-05", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Enlargement, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Place Adrien Zeller, 1", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Emiliano Garcia-Page Sanchez", "inter_groups": "Intergroupe  Viticulture, Tradition, Qualit\u00e9", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Tous dossiers concernant la r\u00e9glementation vitivinicole, la fiscalit\u00e9, le commerce international, et la sant\u00e9 publique en rapport avec le vin.", "organisation_name": "Assembl\u00e9e des R\u00e9gions Europ\u00e9ennes Viticoles (AREV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Transnational associations and networks of public regional or other sub-national authorities", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "19/07/2011", "website_address": "http://www.arev.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "91006", "head_office_city": "Strasbourg", "membership": "Membre observateur de l'Organisation Internationale de la Vigne et du Vin (OIV).", "head_office_post_code": "67070", "goals__remit": "L\u2019Assembl\u00e9e des R\u00e9gions Europ\u00e9ennes Viticoles (AREV) constitue la repr\u00e9sentation \u00e0 la fois politique et professionnelle de quelque 70 R\u00e9gions europ\u00e9ennes \u00e0 vocation viticole. Forte de cette double repr\u00e9sentativit\u00e9, l\u2019AREV intervient aupr\u00e8s de toutes les institutions et instances en charge directement ou indirectement de la politique viticole europ\u00e9enne ou mondiale et s\u2019implique dans tous les dossiers en rapport avec le vin.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)3 88 15 68 67", "level_of_interest": "European, global, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "250000", "legal_status": "Association de droit alsacien-mosellan", "person_in_charge_of_eu_relations": "Alain d'Anselme", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur"}