{"member_organisations": "Le CMIE - Centre M\u00e9dical Interentreprise Europe \nLe Collectif citoyen Nanotechnologies du Plateau de Saclay \nSciences et D\u00e9mocratie \nSciences Citoyennes \nLaboratoire national de m\u00e9trologie et d'essais (LNE) \nOFI Asset Management \nCenter for International Environmental Law (CIEL) \nAgir pour l'Environnement (APE) \nEuropean Environmental Citizens' Organisation for Standardisation (ECOS) \nG\u00e9n\u00e9rations Futures \nG\u00e9n\u00e9ration Cobayes, Non, Merci \nInstitut National de l'Environnement industriel et des risques (INERIS) \nR\u00e9seau Environnement Sant\u00e9 (RES) \nComit\u00e9 D\u00e9partemental de Protection de la Nature et de l'Environnement du Loir et Cher (CDPNE) \nZero Waste France \nOrganisation G\u00e9n\u00e9rale des consommateurs de Meurthe et Mosaelle (ORGECO 54) \nUFC Que Choisir \nhttp://avicenn.fr/wakka.php?wiki=MembresAssocies", "identification_number": "905394213999-33", "fields_of_interest": "Consumers, Environment, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Maison des Associations du 11\u00e8me Bo\u00eete aux lettres n\u00b069 8 rue G\u00e9n\u00e9ral Renault", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "LANQUETUIT Danielle", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Encadrement des nanomat\u00e9riaux, \u00e9tiquetage en alimentation, registre sp\u00e9cifique aux nanos, liens avec r\u00e8glement REACH", "organisation_name": "Association de veille et d'information civique sur les enjeux des nanosciences et des nanotechnologies (AVICENN VeilleNanos)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "70000", "registration_date": "17/07/2014", "website_address": "http://veillenanos.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75011", "goals__remit": "AVICENN, association d'int\u00e9ret g\u00e9n\u00e9ral, exerce une veille citoyenne et propose une information transversale et ind\u00e9pendante sur les enjeux soci\u00e9taux soulev\u00e9s par les nanotechnologies, via deux sites internet : \n \nhttp://veillenanos.fr propose des documents d\u2019information produits par l'\u00e9quipe d'AVICENN : articles d\u2019actualit\u00e9, fiches synth\u00e9tiques, agenda des \u00e9v\u00e9nements nano - r\u00e9guli\u00e8rement mis \u00e0 jour et compl\u00e9t\u00e9s - ainsi qu'une lettre VeilleNanos sous format pdf. \n \nhttp://wikinanos.fr compile d'autres informations rep\u00e9r\u00e9es en ligne, en provenance de sources ext\u00e9rieures et vari\u00e9es. \n \nNous ne cherchons pas \u00e0 nous inscrire dans le d\u00e9bat comme le contempteur ou le d\u00e9fenseur des nanos, mais plus prosa\u00efquement, comme le \"poil \u00e0 gratter\" qui d\u00e9fend le droit de tout citoyen \u00e0 \u00eatre inform\u00e9 afin de pouvoir prendre part aux d\u00e9bats et d\u00e9cisions.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+033)0670710329", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "70000", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "DETCHEVERRY Mathilde", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "r\u00e9dactrice"}