{"member_organisations": "", "identification_number": "906354326870-42", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, International co-operation and development, Education and training, Energy, Environment, Regional Policy, Transport, Climate Action", "head_office_address": "53 Petofi Sandor etaj 1", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "L\u00e1szl\u00f3 Cs\u00e1k", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Romania", "eu_initiatives": "K\u00f6z\u00f6s Agr\u00e1rpolitika, Region\u00e1lis Politika, LEADER, CLLD, meg\u00fajul\u00f3 energi\u00e1k hasznos\u00edt\u00e1sa, energiahat\u00e9konys\u00e1g", "organisation_name": "I.I. CSAK LASZLO", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "22/04/2017", "website_address": "http://PLANIFICATIO.COM", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Miercurea Ciuc", "membership": "", "head_office_post_code": "530210", "goals__remit": "\u00fcgyfeleink \u00e9rdekeinek k\u00e9pviselete szakmai \u00e9s tudom\u00e1nyos rendezv\u00e9nyeken, felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9s\u00fck seg\u00edt\u00e9se elemz\u00e9sekkel, tanulm\u00e1nyokkal", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+40)741191977", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "I.I.", "person_in_charge_of_eu_relations": "L\u00e1szl\u00f3 Cs\u00e1k", "customers": "Asociatia Regiunea Cristuru Secuiesc# Asociatia Microregionala Sovidek# ASOCIATIA FELCSIK", "belgium_office_post_box": "", "position": "szakpolitikai szak\u00e9rt\u0151"}