{"member_organisations": "", "identification_number": "907307117252-34", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment, Maritime affairs and fisheries", "head_office_address": "Bayernstr. 27", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Franz Zeller", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "NATURA 2000 (EU-Vogelschutzrichtlinie, Fauna-Flora-Habitat-Richtlinie), Wasserrahmenrichtlinie, Umweltaktionsprogramme (UAP), Gemeinsame Agrarpolitik (GAP)", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "LBV-Kreisgruppe Neu-Ulm (LBV-NU)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ralf Schreiber", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "10.0967089725522", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "06/05/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.neu-ulm.lbv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bellenberg", "membership": "", "head_office_post_code": "89287", "position": "Pressesprecher", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Umsetzung von FFH-Managementpl\u00e4nen, Pflege-Eins\u00e4tze f\u00fcr FFH- und Vogelschutzgebiete, Artenschutz nach \u00a7 16 FFH-RL, Exkursionen in FFH- und Vogelschutzgebiete, Berichte und Pressemeldungen \u00fcber diese T\u00e4tigkeiten", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.2542105651493", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "10000", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Umwelt- und Naturschutzbelange im Landkreis Neu-Ulm, Bayern, Deutschland; Umweltbildung; Sammlung von naturschutzrelevanten Daten", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)7317290649"}