{"member_organisations": "El Patronato del Real Instituto Elcano se constituy\u00f3 el 27 de diciembre de 2001 bajo la presidencia de S.A.R el Pr\u00edncipe de Asturias. Actualmente, S.M. el Rey es su presidente de honor. Emilio Lamo de Espinosa es presidente y Rafael Estrella vicepresidente. \n \nSu composici\u00f3n equilibra los intereses p\u00fablicos y privados como los del Gobierno y la oposici\u00f3n. Forman parte, como miembros natos, los expresidentes del Gobierno, Felipe Gonz\u00e1lez, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar y Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, as\u00ed como los ministros de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n, Defensa, Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte, Econom\u00eda y Competitividad; los presidentes de las grandes empresas que contribuyen a su financiaci\u00f3n; as\u00ed como un patrono a propuesta del principal partido de la oposici\u00f3n. \n \nParticipan tambi\u00e9n, como miembros electivos, los ex ministros de Asuntos Exteriores, representantes de los sectores acad\u00e9mico, cultural y social espa\u00f1oles; esto supone que la composici\u00f3n del Patronato no est\u00e1 cerrada y puede ampliarse mediante la incorporaci\u00f3n de nuevos miembros, bien por asumir compromisos financieros o para incrementar su representatividad social y pol\u00edtica. \n \nM\u00e1s informaci\u00f3n en www.realinstitutoelcano.org (secci\u00f3n Sobre Elcano)", "identification_number": "909187919366-18", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Pr\u00edncipe de Vergara, 51", "full_time_equivalent_fte": "3", "person_with_legal_responsibility": "Charles Powell Solares", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "El Real Instituto Elcano hace un seguimiento global de la agenda europea, en especial las que afecten a Espa\u00f1a. Como think tank de relaciones internacionales existen adem\u00e1s \u00e1reas pol\u00edticas que conectan con nuestros intereses de investigaci\u00f3n (pol\u00edtica exterior, defensa, seguridad, cooperaci\u00f3n, energ\u00eda, cambio clim\u00e1tico, migraciones, ...) y participa activamente en el programa H2020. Las relaciones del Instituto con las instituciones est\u00e1n articuladas a trav\u00e9s de la Unidad de Proyectos y la Oficina de Bruselas.", "organisation_name": "Real Instituto Elcano (RIE)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "67119", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "Programa H2020", "belgium_office_address": "Rue Marie-Th\u00e9r\u00e8se, 21", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "(+32)22385117", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Brussels", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Toyg\u00fcr#Ilke", "estimate_of_costs_absolute_amount": "112023", "registration_date": "30/10/2015", "website_address": "http://www.realinstitutoelcano.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "", "head_office_post_code": "28006", "goals__remit": "El Real Instituto Elcano es un think-tank de estudios internacionales y estrat\u00e9gicos que analiza el mundo desde una perspectiva espa\u00f1ola, europea y global. \n \nSe constituy\u00f3 en 2001 como una fundaci\u00f3n privada, bajo la presidencia de honor de S.M. el Rey. Su Patronato est\u00e1 compuesto por figuras destacadas de la vida espa\u00f1ola vinculadas a la pol\u00edtica exterior, las grandes empresas que hacen posible el funcionamiento del Instituto, as\u00ed como los ministerios de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n, Defensa, Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes, y Econom\u00eda y Competitividad. \nBajo la presidencia de Emilio Lamo de Espinosa y la direcci\u00f3n de Charles Powell, el Real Instituto Elcano organiza su trabajo en ejes tem\u00e1ticos y geogr\u00e1ficos. Los primeros incluyen, entre otros, la energ\u00eda y el cambio clim\u00e1tico; la seguridad y la defensa; la econom\u00eda global; el terrorismo internacional; la imagen de Espa\u00f1a; y la demograf\u00eda y las migraciones. Los \u00e1mbitos geogr\u00e1ficos en los que se especializa son: Europa; el espacio Atl\u00e1ntico; Am\u00e9rica Latina; Asia-Pac\u00edfico; y el Norte de \u00c1frica y Oriente Medio. \n \nPara la realizaci\u00f3n de este trabajo el Real Instituto Elcano cuenta con un equipo estable de investigadores altamente cualificados, as\u00ed como una amplia red de colaboradores y expertos asociados. \n \nEl trabajo del Instituto se plasma en publicaciones de diversa \u00edndole, que est\u00e1n disponibles en nuestra Web. Asimismo, el Instituto convoca frecuentes reuniones de sus grupos de trabajo, seminarios y conferencias. Para garantizar su proyecci\u00f3n exterior tambi\u00e9n participa en numerosas redes y proyectos internacionales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)917816770", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "El Real Instituto Elcano participa activamente en la difusi\u00f3n de las pol\u00edticas europeas a la opini\u00f3n p\u00fablica espa\u00f1ola. Participa tambi\u00e9n activamente en los programas de investigaci\u00f3n europeos (ERC, H2020, Europe for citizens, ...) El centro ha participado activamente en proyectos de cooperaci\u00f3n con otros think-tank en la formulaci\u00f3n de una estrategia global para Europa (European Global Strategy) lanzada por los estados miembros de Italia, Suecia, Espa\u00f1a y Polonia. \nEl centro participa en un proyecto (European Defence  Technolgy and Industrial Base) para la Agencia Europea de Defensa. \nAsimismo participa con algunos investigadores en la Radicalization Awareness Network y en grupos de alto nivel sobre terrorismo y prevenci\u00f3n del criemen en Naciones Unidas (Centre for International Crime Prevention, United Nations Office for Drug Control and Crime )", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4356593", "legal_status": "non profit research organization", "person_in_charge_of_eu_relations": "Francisco Andr\u00e9s P\u00e9rez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "EU Projects Coordinator"}