{"member_organisations": "http://www.cercle-ecosociale.eu/Membres.html", "identification_number": "909297816481-39", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Public Health", "head_office_address": "66 AVENUE DE CORTENBERGH", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "STEPHANE DESSELAS", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "Economie sociale", "eu_initiatives": "Entrepreunariat social \nPolitique sociale \nStatut des mutuelles \nInnovation sociale \nProtection sociale", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Cercle Europe et Economie Sociale (CEES)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "NATACHA CLARAC", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.3874589", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/03/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cercle-ecosociale.eu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "BRUXELLES", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "PRESIDENT", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Le Cercle organise une r\u00e9union par mois autour d'un invit\u00e9 europ\u00e9en (fonctionnaire, d\u00e9put\u00e9, membre d'un think tank....) pour \u00e9changer autour d'un th\u00e8me.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8441372", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "n\u00e9ant", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le Cercle Europe et \u00e9conomie sociale r\u00e9unit des organisations (mutuelles, coop\u00e9ratives, associations/Fondations, groupes de protection sociale) souhaitant \u00e9changer sur la question de la prise en compte des enjeux de l\u2019\u00e9conomie sociale \u00e0 Bruxelles. \n \nLe Cercle a pour objectif de mettre en commun des probl\u00e9matiques, d\u2019\u00e9changer avec les d\u00e9cideurs europ\u00e9ens et d\u2019informer sur l\u2019actualit\u00e9 communautaire commune aux r\u00e9seaux.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)22802801"}