{"member_organisations": "www.fda.lu", "identification_number": "911666915924-67", "fields_of_interest": "Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Food Safety, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "2, Circuit de la Foire Internationale", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Romain Schmit", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "lu", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "March\u00e9 int\u00e9rieur, Concurrence, droit du travail et de la s\u00e9curit\u00e9 sociale, Fiscalit\u00e9, Economie, libre circulation, march\u00e9s publics, \u00e9nergie, dialogue social,...", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration des Artisans (FDA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Romain Schmit", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "6.16669725213574", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "05/02/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.fda.lu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for the Coordination of Social Security Systems#X01783#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1783#Member#C#Expert group on health and safety at work statistics#E01735#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1735#Observer#C#Technical group on occupational diseases#Working Group on Accidents at Work and Occupational diseases (ESAW&EODS)#Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#ENGELS Fran\u00e7ois #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Alternate Member#B#Industry#Advisory Committee on free movement of workers#X01784#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1784#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Luxembourg", "membership": "www.ueapme.com", "head_office_post_code": "1347", "position": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Luxembourg", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "49.6336794", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration des Artisans est l'organisation fa\u00eeti\u00e8re de l'Artisanat luxembourgeois regroupant 51 f\u00e9d\u00e9rations professionnelles. Elle prend la succession du \u00ab Allgemeinen Handwerkerverband \u00bb fond\u00e9 en 1905. A travers son appartenance \u00e0 une f\u00e9d\u00e9ration professionnelle , chaque entreprise est automatiquement membre de l'organe central de l'Artisanat.  \nLa F\u00e9d\u00e9ration des Artisans ensemble avec ses membres d\u00e9finit la politique g\u00e9n\u00e9rale de l'Artisanat, qu'elle a mission de promouvoir aussi bien aupr\u00e8s de ses membres que sur la place publique. La F\u00e9d\u00e9ration des Artisans est une organisation professionnelle forte et estim\u00e9e comme telle des milieux politiques et \u00e9conomiques.  \nDe par son adh\u00e9sion, chaque chef d'entreprise s'associe activement \u00e0 la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats de l'Artisanat luxembourgeois.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+352)424511-1"}