{"member_organisations": "\u010clenovia:  \nZTS Inmart a.s. \nPrefa Alfa a.s. \nVunar a.s. \nN\u00e1rodn\u00e9 centrum robotiky", "identification_number": "914155426111-26", "fields_of_interest": "Energy, Research and innovation", "head_office_address": "T. G. Masaryka 1", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Franti\u0161ek Zvr\u0161kovec", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "country_code": "SK", "head_office_country": "Slovakia", "eu_initiatives": "SET Plan \nDeep Geothermal Energy \nSmart Cities \nSecure, Clean and Efficient Energy \nHorizont 2020", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Advanced Technology and Science Applications Centre (ATASAC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 18.1601421, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "28/02/2017", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Nov\u00e9 Z\u00e1mky", "membership": "Zatia\u013e nie je \u010dlenom v in\u00fdch zdru\u017eeniach/feder\u00e1ci\u00e1ch/sie\u0165ach alebo in\u00fdch org\u00e1noch", "head_office_post_code": "940 48", "goals__remit": "Zdru\u017eenie bude vykon\u00e1va\u0165 nasleduj\u00face \u010dinnosti:  \na)poskytova\u0165 poradensk\u00e9, informa\u010dn\u00e9 a vzdel\u00e1vacie slu\u017eby pre svojich \u010dlenov ako aj pre potreby mal\u00fdch a stredn\u00fdch podnikov v z\u00e1ujme zv\u00fd\u0161enia efekt\u00edvnosti rozvoja regi\u00f3nu Nov\u00e9 Z\u00e1mky, vr\u00e1tane individu\u00e1lneho vzdel\u00e1vania pre potreby \u0161peci\u00e1lnych aplik\u00e1ci\u00ed,  \n \nb)vytv\u00e1ra\u0165 a \u00fa\u010dinne rozv\u00edja\u0165 vz\u00e1jomn\u00e9 kontakty v r\u00e1mci siete \u010dlenov Zdru\u017eenia; \u010falej napom\u00e1ha\u0165 rozvoju obojstranne prospe\u0161nej spolupr\u00e1ce s dotknut\u00fdmi org\u00e1nmi verejnej spr\u00e1vy, stredn\u00e9ho a vysok\u00e9ho \u0161kolstva  \npre rozvoj mal\u00e9ho a stredn\u00e9ho podnikania, in\u0161tit\u00faciami finan\u010dn\u00e9ho a bankov\u00e9ho sektora, s in\u00fdmi org\u00e1nmi verejnej spr\u00e1vy, ako aj s \u010fal\u0161\u00edmi koopera\u010dn\u00fdmi partnermi p\u00f4sobiacimi v oblasti rozvoja podnikania v  \nSlovenskej republike a v zahrani\u010d\u00ed,  \n \nc)vyh\u013ead\u00e1va\u0165 a sprostredkov\u00e1va\u0165 pr\u00edstup k finan\u010dn\u00fdm zdrojom, najm\u00e4 prostredn\u00edctvom finan\u010dn\u00fdch n\u00e1strojov Eur\u00f3pskej \u00fanie, umo\u017e\u0148uj\u00facim \u010di u\u017e priamo, alebo prostredn\u00edctvom \u00fa\u010dasti na projektoch region\u00e1lnej  \nalebo medzin\u00e1rodnej spolupr\u00e1ce finan\u010dne podpori\u0165 \u010dlenov zdru\u017eenia,  \n \nd)analyzova\u0165 potreby vzdel\u00e1vania svojich \u010dlenov, organizova\u0165 odborn\u00e9 semin\u00e1re, konferencie, ale aj neform\u00e1lne stretnutia pre svojich \u010dlenov zameran\u00e9 na vz\u00e1jomn\u00fa v\u00fdmenu inform\u00e1ci\u00ed, \u201estate of the art\u201c  \npoznatkov a praktick\u00fdch sk\u00fasenost\u00ed,  \n \ne)pripravova\u0165 podmienky a akt\u00edvne p\u00f4sobi\u0165 v oblasti budovania povedomia a dobr\u00e9ho mena v\u0161etk\u00fdch \u0161trukt\u00far, v r\u00e1mci ktor\u00fdch Zdru\u017eenie p\u00f4sob\u00ed a pravidelne informova\u0165 verejnos\u0165 o \u010dinnosti a dosiahnut\u00fdch v\u00fdsledkoch Zdru\u017eenia a jej \u010dlenov v oblasti rozvoja podnikania a region\u00e1lneho rozvoja,  \n \nf)poskytova\u0165 priestory pre mal\u00e9 a stredn\u00e9 podniky, ktor\u00e9 potrebuj\u00fa kontakt s administrat\u00edvnym a technick\u00fdm prostred\u00edm pre rozvoj svojich podnikate\u013esk\u00fdch aktiv\u00edt,  \n \ng)z\u00edskava\u0165, spracov\u00e1va\u0165 a poskytova\u0165 pre svojich \u010dlenov potrebn\u00e9 inform\u00e1cie t\u00fdkaj\u00face sa najm\u00e4 v\u00fdvojov\u00fdch trendov v oblasti mal\u00fdch a stredn\u00fdch podnikov a region\u00e1lneho rozvoja v Slovenskej republike a v zahrani\u010d\u00ed,  \n \nh) chr\u00e1ni\u0165 a presadzova\u0165 opr\u00e1vnen\u00e9 z\u00e1ujmy svojich \u010dlenov a poskytova\u0165 \u010fal\u0161iu \u00fa\u010dinn\u00fa podporu ich plnohodnotn\u00e9mu rozvoju s cie\u013eom intenz\u00edvne napom\u00f4c\u0165 ekonomick\u00e9mu rozvoju regi\u00f3nov Slovenska,  \n \ni) podpori\u0165 vytvorenie \u0161pi\u010dkovej v\u00fdrobnej kapacity pre overovanie a kon\u0161trukciu modelov technick\u00fdch inov\u00e1ci\u00ed v regi\u00f3ne Nov\u00e9 Z\u00e1mky ako aj pre in\u00fdch z\u00e1ujemcov z ostatn\u00fdch regi\u00f3nov. \n \nNap\u013a\u0148anie poslania a cie\u013eov zdru\u017eenia sa bude realizova\u0165 najm\u00e4 prostredn\u00edctvom nasledovn\u00fdch \u010dinnost\u00ed:  \na)organiz\u00e1cia kurzov, \u0161kolen\u00ed, semin\u00e1rov,  \nb)predn\u00e1\u0161kov\u00e1 a vzdel\u00e1vacia \u010dinnos\u0165,  \nc)publika\u010dn\u00e1 a vydavate\u013esk\u00e1 \u010dinnos\u0165  \nd)spolupr\u00e1ca s n\u00e1rodn\u00fdmi a medzin\u00e1rodn\u00fdmi organiz\u00e1ciami zaoberaj\u00facimi sa vedou, v\u00fdskumom a inov\u00e1ciami,  \ne)spolupr\u00e1ca s org\u00e1nmi \u0161t\u00e1tnej spr\u00e1vy a samospr\u00e1vy a n\u00e1rodn\u00fdmi organiz\u00e1ciami, ktor\u00e9 sa zaoberaj\u00fa vzdel\u00e1van\u00edm a popularizovan\u00edm vedy a v\u00fdskumu  \nf)informa\u010dn\u00e9 a propaga\u010dn\u00e9 \u010dinnosti,  \ng)sprostredkovate\u013esk\u00e1 \u010dinnos\u0165,  \nh)poradenstvo a konzulta\u010dn\u00e1 \u010dinnos\u0165,  \ni)pr\u00edprava a realiz\u00e1cia projektov zameran\u00fdch na podporu dosiahnutia cie\u013eov zdru\u017eenia. \n \nZdru\u017eenie m\u00f4\u017ee ako ved\u013eaj\u0161iu \u010dinnos\u0165 vykon\u00e1va\u0165 aj hospod\u00e1rsku \u010dinnos\u0165 alebo podnikate\u013esk\u00fa \u010dinnos\u0165 na z\u00e1klade \u017eivnostensk\u00e9ho opr\u00e1vnenia alebo in\u00e9ho opr\u00e1vnenia.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "lat": 47.9901028, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Z\u00e1ujmov\u00e9 zdru\u017eenie pr\u00e1vnick\u00fdch os\u00f4b", "person_in_charge_of_eu_relations": "Franti\u0161ek Zvr\u0161kovec", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Konate\u013e", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+421)903712336"}