{"member_organisations": "", "identification_number": "916747625492-04", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Trade, Competition, Consumers, Customs, Enlargement, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, External Relations, Public Health, Food Safety, Transport", "head_office_address": "Immeuble le Diamant A 14 rue de La R\u00e9publique", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "GILLES RICHARD", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politique sur les produits chimiques (REACH, biocides, CLP,pr\u00e9curseurs de stup\u00e9fiants, armes chimiques,perturbateurs endocriniens...). \nD\u00e9veloppement durable (RSE...) \nEconomie circulaire, d\u00e9chets \nDroit de la concurrence et droit des affaires (contrats...) TTIP et commerce international. \nPolitique industrielle, comp\u00e9titivit\u00e9. \nDialogue social. \nObservatoire \u00e9conomique", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "UNION FRANCAISE DU COMMERCE CHIMIQUE (UFCC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "GILLES RICHARD", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "17/01/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ufcc.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PUTEAUX", "membership": "FECC (F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne du Commerce Chimique) \nUIC (Union des Industries Chimiques)", "head_office_post_code": "92800", "position": "DELEGUE GENERAL", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASSOCIATION PROFESSIONNELLE SANS BUT LUCRATIF (SUR BASE DU CODE FRANCAIS DU TRAVAIL - LOI DE 1884)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le r\u00f4le de l\u2019UFCC s\u2019articule autour de quatre axes principaux : repr\u00e9senter les int\u00e9r\u00eats collectifs de la profession, promouvoir son image, impulser             toutes politiques et d\u00e9marches de progr\u00e8s parmi ses adh\u00e9rents, les informer et en particulier sur les r\u00e9glementations et faciliter les synergies entre eux, ainsi qu\u2019avec les divers partenaires de la profession.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)146531064"}