{"member_organisations": "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise du Droit Humain \nF\u00e9d\u00e9ration belge du Droit Humain  \nGrand Orient d'Autriche \nGrand Orient de Belgique  \nGrand Orient de France \nGrande Loge de France  \nGrand Orient de Luxembourg  \nGrande Loge d'Italie  \nGrand Orient de Roumanie  \nGrand Orient de Suisse  \nGrand Orient lusitanien  \nGrande Loge de Belgique  \nGrande Loge des Cultures et de la Spiritualit\u00e9  \nGrande Loge F\u00e9minine d'Espagne  \nGrande Loge F\u00e9minine de Belgique  \nGrande Loge Mixte Universelle  \nGrande Loge Symbolique d'Espagne  \nGrande Loge Symbolique du Portugal  \nGrande Loge Symbolique du Rite ecossais primitif  \nOrdre ma\u00e7onnique Delphi  \nS\u00e9r\u00e9nissime Grand Orient de Gr\u00e8ce \nGrande Loge Mixte des Pays-Bas  \nGrand Orient de Pologne", "identification_number": "916946818172-34", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Culture, International co-operation and development, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Public Health, Borders and Security", "head_office_address": "rue de Laeken 75", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Marc Menschaert", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "Nous souhaitons une participation dans le cadre des dossiers suivis par notre association (dossiers mentionn\u00e9s ci-dessus). \nNous avons d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 en contact avec Monsieur A. Tajani, vice-pr\u00e9sident dans le cadre de l'application de l'article 17 du TFUE.", "eu_initiatives": "Le r\u00f4le de l'\u00e9ducation dans la formation \u00e0 la citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne  \nLe r\u00f4le de l'enseignement dans la formation des citoyens europ\u00e9ens  \nLe r\u00f4le du dialogue interculturel pour former des citoyens europ\u00e9ens  \nD\u00e9mocratie - Citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne \nIn\u00e9galit\u00e9s - Etat de solidarit\u00e9 en Europe  \nDroits et Devoirs de l'Homme  \nPauvret\u00e9  \nL'article 17 du Trait\u00e9 de Lisbonne et la\u00efcit\u00e9  \nQuestions \u00e9thiques (e.a. vieillissement et fin de vie)", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Alliance Ma\u00e7onnique Europ\u00e9enne (A.M.E.)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marcel Conradt", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.3516158", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CONRADT#Marcel, MENSCHAERT#Marc", "registration_date": "16/07/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "23000", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "CLIPSAS (Centre de Liaison et d'Information des Puissances Ma\u00e7onniques Signataires de l'Appel de Strasbourg)", "head_office_post_code": "1000", "position": "Charg\u00e9 relations UE", "financial_year_start_date": "01/01/2018", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "Organisation de s\u00e9minaires, colloques, tables rondes sur les th\u00e8mes:  \n \n-R\u00f4le de l'\u00e9ducation / enseignement  \n-Le dialogue interculturel  \n-Probl\u00e8me des r\u00e9fugi\u00e9s/migrants  \n-Droits et Devoirs de l'Homme  \n-Questions \u00e9thiques (e.a. vieillissement et fin de vie)  \n-S\u00e9paration \u00e9glises/\u00e9tat  \n-Relations Nord-Sud", "financial_year_end_date": "01/06/2018", "lat": "50.8530492", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "25000", "legal_status": "AISBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'association a pour but la diffusion et la promotion des valeurs et principes dont la Franc-Ma\u00e7onnerie est l'h\u00e9riti\u00e8re vigilante, en particulier la libert\u00e9 de conscience comme droit inali\u00e9nable et les id\u00e9aux de d\u00e9mocratie, de fraternit\u00e9 et de dignit\u00e9 humaine. Elle constitue un centre de liaison, d'observation et d'\u00e9tudes, afin d'am\u00e9liorer l'action commune de ses membres, vis-\u00e0-vis de l'Union Europ\u00e9enne, des Etats membres et de toute institution europ\u00e9enne. A cette fin, l'association centralise les ressources intellectuelles de ses membres et en facilite la mobilisation et la coordination, afin d'assurer sur le territoire europ\u00e9en et vis-\u00e0-vis des institutions de l'Union Europ\u00e9enne la visibilit\u00e9 et la lisibilit\u00e9 des valeurs et principes communs \u00e0 ses membres. L'association peut accomplir toute op\u00e9ration se rapportant \u00e0 son but, permettant ou facilitant la r\u00e9alisation de celui-ci. Les langues de travail de l'association sont le fran\u00e7ais et l'anglais.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)22176980"}