{"member_organisations": "Tous les salari\u00e9s, apprentis et retrait\u00e9s travaillant ou ayant travaill\u00e9 au Luxembourg, hormis les fonctionnaires et employ\u00e9s publics, sont des ressortissants de la CSL. \n \nActuellement, la CSL compte quelques 480.000 ressortissants. Par ce fait, elle constitue la plus grande chambre professionnelle au Luxembourg.", "identification_number": "918499830049-31", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "18, rue Auguste Lumi\u00e8re L-1950 luxembourg 13, rue de Bragance L-1255 Luxembourg", "full_time_equivalent_fte": "15,5", "person_with_legal_responsibility": "Norbert Tremuth", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Luxembourg", "eu_initiatives": "Socle europ\u00e9en des droits sociaux \nR\u00e8glement europ\u00e9en sur la protection des donn\u00e9es \nCoordination de la politique europ\u00e9enne sur le plan national \nSemestre europ\u00e9en \nFormation: New skills agenda, mutual recognition of qualifications, EQF, ESCO, Eqavet, ECVET, ...", "organisation_name": "Chambre des salari\u00e9s (CSL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "17", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/02/2018", "website_address": "http://www.csl.lu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Committee for Vocational Training#X01803#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1803#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Luxembourg", "membership": "Conseil \u00e9conomique et social (www.ces.lu) \nComit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en (www.eesc.europa.eu) \nComit\u00e9 \u00e9conomique et social Grande R\u00e9gion (www.granderegion.net) \n...", "head_office_post_code": "L-1950", "goals__remit": "La Chambre des salari\u00e9s a \u00e9t\u00e9 institu\u00e9e par la loi organique du 13 mai 2008. \n \nCr\u00e9ation de la Chambre des salari\u00e9s \n \nSuite \u00e0 des discussions tripartites, cl\u00f4tur\u00e9es par un accord en avril 2006, le Gouvernement et les partenaires sociaux se sont mis d\u2019accord pour faire converger le statut des ouvriers et des employ\u00e9s priv\u00e9s en vue de r\u00e9aliser un statut unique de tous les salari\u00e9s ayant un statut de droit priv\u00e9. \n \nC'est ainsi que la loi du 13 mai 2008 a introduit le statut unique, pour les salari\u00e9s du secteur priv\u00e9 au Luxembourg. Par la m\u00eame occasion elle a fusionn\u00e9 la Chambre de travail et la Chambre des employ\u00e9s priv\u00e9s au sein d\u2019une nouvelle Chambre des salari\u00e9s. \n \nLa Chambre des salari\u00e9s (CSL) jouit de la personnification civile et de l'autonomie financi\u00e8re tout en \u00e9tant plac\u00e9e sous tutelle du minist\u00e8re du Travail et de l'Emploi. \n \nElle est appel\u00e9e \u00e0 jouer un r\u00f4le d'organe de r\u00e9flexion et de consultation officiel en \u00e9tant associ\u00e9e directement \u00e0 la proc\u00e9dure l\u00e9gislative du pays. Les attributions qui lui sont conf\u00e9r\u00e9es par la loi du 13 mai 2008 visent la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats professionnels et la repr\u00e9sentation de ses ressortissants. \n \nSes ressortissants \n \nToute personne travaillant au Luxembourg est obligatoirement attach\u00e9e \u00e0 une chambre professionnelle qui repr\u00e9sente sa cat\u00e9gorie professionnelle. \n \nC'est ainsi que tous les salari\u00e9s, apprentis et retrait\u00e9s travaillant ou ayant travaill\u00e9 au Luxembourg, hormis les fonctionnaires et employ\u00e9s publics, sont des ressortissants de la CSL. \n \nActuelllement, la CSL compte quelques 480.000 ressortissants. Par ce fait, elle constitue la plus grande chambre professionnelle au Luxembourg. \n \nSes missions \n \nElles peuvent \u00eatre r\u00e9sum\u00e9es comme suit: \n\u2022mission consultative par l'\u00e9laboration d'avis sur des projets de loi et de r\u00e8glement grand-ducal ; \n\u2022mission repr\u00e9sentative par la pr\u00e9sence dans les organes consultatifs de l'Etat ; \n\u2022mission d'information par une s\u00e9rie de publications \u00e0 l'intention des salari\u00e9s et du monde du travail ; \n\u2022mission de formation initiale en contribuant \u00e0 la conception et l'organisation de l'enseignement professionnel des futurs salari\u00e9s ; \n\u2022mission de formation continue en offrant des formations pour adultes. \n\u2022d\u00e9signation des repr\u00e9sentants des salari\u00e9s aupr\u00e8s des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale et  \n\u2022d\u00e9signation des assesseurs aupr\u00e8s des juridictions de la s\u00e9curit\u00e9 sociale. \n \nSes organes \n \nL'assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re est l'organe supr\u00eame de la Chambre des salari\u00e9s. Elle d\u00e9cide des affaires d'importance et \u00e9vacue notamment les avis \u00e0 soumettre au Gouvernement. \n \nL'assembl\u00e9e \u00e9lit un comit\u00e9 qui constitue l'organe de gestion et d'ex\u00e9cution de la Chambre. Il se compose du pr\u00e9sident, de quatre vice-pr\u00e9sidents, de six assesseurs \u00e9lus, du tr\u00e9sorier, du pr\u00e9sident de la Commission des finances et de la pr\u00e9sidente du Comit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9. \n \nAvant le vote d\u00e9finitif des avis relatifs \u00e0 un projet de loi ou de r\u00e8glement grand-ducal par l'assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re, ces avis sont discut\u00e9s et \u00e9labor\u00e9s par la commission interne comp\u00e9tente. Actuellement, ces commissions sont au nombre de cinq. \n \nPour assumer leurs fonctions, l'assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re et le comit\u00e9 sont assist\u00e9s par un secr\u00e9tariat permanent.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+352)27494600", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Pour toutes les lois et tous les r\u00e8glements grand-ducaux concernant les salari\u00e9s, le Gouvernement doit demander l\u2019avis de la Chambre des salari\u00e9s. \n \nIl s\u2019agit de la fonction consultative, dont sont dot\u00e9es toutes les Chambres professionnelles et qui est leur mission principale. C\u2019est par la fonction consultative que la Chambre des salari\u00e9s est associ\u00e9e organiquement \u00e0 la proc\u00e9dure l\u00e9gislative du pays. \n \nLa CSL avise aussi de sa propre initiative des propositions de textes l\u00e9gislatifs europ\u00e9ens. \n \n \nTous les avis r\u00e9cents peuvent \u00eatre consult\u00e9s sous les avis \u00e9vacu\u00e9s (www.csl.lu). \n \nY figurent : \n\u2022un r\u00e9sum\u00e9 du projet (seulement projets s\u00e9lectionn\u00e9s) ; \n\u2022l\u2019avis de la CSL (en int\u00e9gralit\u00e9) ; \n\u2022le texte de la loi ou du r\u00e8glement grand-ducal (si disponible). \n \nEn \u00e9tablissant un r\u00e9sum\u00e9 des points essentiels, la CSL vous permet de prendre rapidement connaissance du contenu d\u2019un projet l\u00e9gislatif. Ajoutons que, dans beaucoup de cas, les points saillants des projets sont \u00e9galement repris dans les avis eux-m\u00eames.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "chambre professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Carlo Frising", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "directeur adjoint"}