{"member_organisations": "http://www.clustertic.net/empresas", "identification_number": "924809330021-36", "fields_of_interest": "Energy, Business and Industry, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico Calle Profesor Potter 183, 1\u00aa Planta", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Enrique Jaimez", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "ES", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Digital agenda for Europe \nSmart Cities and Communities (EIP-SCC) \nIoT-EPI is a European Initiative for IoT platform development \nH2020", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Associaci\u00f3n Cluster TIC de Asturias (ClusterTIC)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -5.611376, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "15000", "registration_date": "08/02/2018", "website_address": "http://clustertic.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gij\u00f3n", "membership": "CONETIC | Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Empresas de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n y Electr\u00f3nica \nwww.conetic.info \n \nhttps://ametic.es/es employer representative of the sector of the digital technological industry in Spain.", "head_office_post_code": "33203", "goals__remit": "Cluster TIC Asturias es una asociaci\u00f3n sectorial privada sin \u00e1nimo de lucro, creada en 2003, cuya finalidad principal es mejorar la competitividad del sector de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones (TIC) en el Principado de Asturias y contribuir a la b\u00fasqueda de soluciones que incrementen la productividad y la eficiencia empresarial. En la actualidad, est\u00e1 integrada por 46 empresas que representan a cerca de 2.500 empleos. \n \nSu actividad se dirige a impulsar el crecimiento del sector mediante la cooperaci\u00f3n, el intercambio de experiencias, la formaci\u00f3n y la especializaci\u00f3n profesional con el objetivo de conseguir una mayor participaci\u00f3n de las empresas en proyectos tecnol\u00f3gicos nacionales e internacionales orientados a la modernizaci\u00f3n de los sectores tradicionales. Se establece para ello las siguientes l\u00edneas de actuaci\u00f3n: \n \n  \n \n- Difusi\u00f3n y promoci\u00f3n de los productos, servicios y soluciones de las empresas para la generaci\u00f3n de negocio. \n \n- Representaci\u00f3n del sector TIC regional en entornos de mercado. \n \n- Mejora de la competitividad de las empresas regionales. \n \n- Apoyo a la innovaci\u00f3n. \n \n- Internacionalizaci\u00f3n \n \n- Desarrollo de iniciativas de formaci\u00f3n. \n \n- Impulso a proyectos en cooperaci\u00f3n. \n \n- Realizaci\u00f3n de estudios generales del sector TIC", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "3", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 43.522622, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Enrique Jaimez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director General", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)985099214"}