{"member_organisations": "", "identification_number": "92573623984-60", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Enlargement, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "J\u00e4gerstr. 51", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Michael von Foerster", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/04/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Wir beobachten folgende Bereiche: Tabaksteuerharmonisierung, Excise Duties, Produktregulierung, Werbeverbote, Track & Trace, EU TPD 2, Zoll", "organisation_name": "Verband der deutschen Rauchtabakindustrie e.V. (VdR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "PUCK#Christian, VAN ACKEREN#Maximilian", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/08/2010", "website_address": "http://www.verband-rauchtabak.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "ESTA", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der Verein hat als Fachverband die Aufgabe, national und international die gemeinsamen fachlichen Interessen der deutschen Rauchtabak-, Kautabak- und Schnupftabakindustrie, der Importeure sowie der EGDistributeure von Tabakwaren gegen\u00fcber der \u00d6ffentlichkeit, den Regierungen und den politischen Parteien, den Beh\u00f6rden, den fachlichen und \u00fcberfachlichen Unternehmerorganisationen und den Institutionen \ninnerhalb der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft wahrzunehmen.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3020965650", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/03/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Maximilian van Ackeren", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Referent f\u00fcr Mittelstandspolitik"}