{"member_organisations": "aucune", "identification_number": "926598817431-34", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Consumers, Customs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Research and innovation, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Rue M\u00e9d\u00e9ric 12-14", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Alexis Duval", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/03/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politiques agricole, commerciale, R&D, Energie Climat, Transport, Environnement, Brexit, renewable energies", "organisation_name": "TEREOS", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/05/2015", "website_address": "http://tereos.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Tereos est membre de  \n- ePURE \n- CEFS \n- Starch Europe \n- Belgium Bioethanol Association (BBA)", "head_office_post_code": "75017", "goals__remit": "Tereos est un transformateur de mati\u00e8res premi\u00e8res agricoles (betteraves, c\u00e9r\u00e9ales) en sucre, amidon, alcool, \u00e9thanol.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)155373680", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/02/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Union de Coop\u00e9ratives", "person_in_charge_of_eu_relations": "Raphael Delpech", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur affaires publiques"}