{"member_organisations": "http://www.elfac.org/about-us/members/ \n \nVerein Kinderreich \nPagypria Organosi Polyteknon (POP) \nYMCA Ziv\u00e1 Rodina \nEesti Lasterikaste Perede Liit \nAssociation Fran\u00e7aise des Familles Nombreuses (in process) \nVerband kinderreicher Familien Deutschland e. V. \nSupreme Confederation of Multi-Child Parents of Greece (ASPE) \nNagycsal\u00e1dosok Orsz\u00e1gos Egyes\u00fclete (NOE) \nAssociazione Nazionale Famiglie Numerose (ANFN) \nLatvijas Daudzbernu Gimenu Biedribu Apvieniba (LDGB Apvieniba) \nInformacijos Ir Paramos Gausiai Seimai Centras \nGausiu Seimu Asociacija \nGroot Gezin \nZwi\u0105zek Du\u017cych Rodzin \"Trzy Plus\" (ZDR3+) \nAssocia\u00e7\u00e3o Portuguesa de Fam\u00edlias Numerosas (APFN) \nAsociatia Pro Familia Transilvania \nSmile - Szabadkai Nagycsal\u00e1dos Egyes\u00fclet Vajdas\u00e1gi Nagycsalad\u00f3s Egyes\u00fcletek Sz\u00f6vets\u00e9ge \nKlub Mnohodetn\u00fdch Rodin  \nZdru\u017eenie Mnohodetn\u00fdch Rodin  \nLastovicka - Zdruzenie Mnohodetn\u00fdch Rodin - Fecske \nZdruzenie Mnohodetn\u00fdch Rodin - M\u00c1NCSE \nFederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Familias Numerosas (FEFN) \nIG Familie 3plus \nK\u00e1rp\u00e1taljai Magyar Nagycsal\u00e1dosok Egyes\u00fclete \nF\u00e9d\u00e9ration Nationale de la M\u00e9daille de la famille Fran\u00e7aise", "identification_number": "92876453439-40", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Trans-European Networks", "head_office_address": "Carrer de Balmes 92, 3-2", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Raul Sanchez", "inter_groups": "Intergroup on Active Ageing, Intergenerational Solidarity and Family issues", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "8745", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Member of the Consortium of the Families and Societies Project - the collaborative research project financed in the European Union\u2019s Seventh Framework Programme (grant no. 320116).  Launched in February 1, 2013, continues until January 31, 2017. Campaign to reduce the VAT of nappies: http://lowervat.strikingly.com/", "organisation_name": "European Large Families Confederation (ELFAC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "12", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "12/04/2010", "website_address": "http://www.elfac.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "08008", "goals__remit": "The objectives of the Confederation shall be to represent the social and economic interests of families with children, in general, and large families, in particular, as the most appropriate environment for bringing up children, integrating them into society, and providing mutual support and solidarity among generations; as well as the promotion, development and unity of the movement of large family organisations. \n \nFor each member organisation, the term \u201clarge family\u201d shall have the meaning determined in its Statutes or by the legislation of its respective country. Since this size is not the same in all member organisations, the Confederation shall in general consider a large family to be one that is raising three or more children. \n \nThe Confederation shall concentrate on activities that transcend national borders, and it shall not interfere with the national, regional or local activities of member organisations. \n \nTo achieve its purposes, the Confederation shall:  \n \na) Represent its members on a European and international level. the case of large families on the European and international level. \n \nb) Co-ordinate actions, and advice and guide members on the best way to meet their needs and reach their goals.  \n \nc) Promote co-operation with social and welfare activities for the benefit of large families.  \n \nd) Promote, co ordinate, co-operate and plan private initiatives of both business and non-profit organisations for the benefit of the family, particularly the large family.  \n \ne) Co-operate in defending and improving the rights granted to large families by European Union legislation.  \n \nf) Promote the protection of the large family through conferences, cultural events and publications. \n \ng) Co-operate with other organisations that have similar, or partially similar, objectives on European and international levels.  \n \nh) Promote any other activity that, directly or indirectly, relates to the previous activities and results in benefiting large families as a whole or each family member individually.  \n \nThe Confederation may, when the occasion arises:  \n \n(a)act directly; \n \n(b)act through member organisations; \n \n(c)co-operate with other bodies that have similar aims; and \n \n(d)set up subordinate bodies for special tasks.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)933511000", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "European Large Families Conference every two years (the last one in Szeczin, Poland, June 2018) - European Large Families Award for Government (national, regional or local), Company, Mass Media and Personality - European Large Family of the Year Award - Surveys on large families - Seal of Family Tourism - European Large Family Card - Campaigns against discrimination of large families - Reports and research - Participation in European public consultations - Training of association members - European Network of Family Friendly Cities", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "250000", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Celene Gomez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Projects & Communications Manager"}