{"member_organisations": "http://www.economiesuisse.ch/de/content/mitglieder", "identification_number": "930083921945-18", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Customs, Education and training, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Hegibachstr. 47", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Monika R\u00fchl", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "economiesuisse beobachtet alle T\u00e4tigkeiten der EU in folgenden Kernbereichen: \n\u2022    Allgemeine Wirtschaftspolitik \n\u2022    Aussenwirtschaftspolitik \n\u2022    Steuern \n\u2022    Finanzen \n\u2022    Bildung und Forschung \n\u2022    Infrastruktur \n\u2022    Energie und Umwelt \n\u2022    Regulatorisches \n\u2022    Wettbewerb \nAusserdem befasst sich economiesuisse intensiv mit den bilateralen Wirtschafts- und Handelsbeziehungen zwischen der EU und der Schweiz und insbesondere mit der Fortf\u00fchrung und Weiterentwicklung der bilateralen Abkommen.", "organisation_name": "economiesuisse (economiesuisse)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de Cortenbergh 168", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22800844", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelle", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/05/2016", "website_address": "http://www.economiesuisse.ch/de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Z\u00fcrich", "membership": "BUSINESSEUROPE, ICC, BIAC/OECD, Centre for European Policy Studies (CEPS) \nhttp://www.economiesuisse.ch/de/content/unser-netzwerk", "head_office_post_code": "8032", "goals__remit": "economiesuisse vertritt als Schweizer Dachverband die Interessen der Wirtschaft im politi\u00adschen Prozess und setzt sich f\u00fcr optimale Rah\u00admenbedingungen ein. Zu unseren Mit\u00adgliedern z\u00e4hlen 100 Branchenver\u00adb\u00e4nde, 20 kantonale Handelskammern sowie einige Einzelunternehmen. Insgesamt vertreten wir 100'000 Schweizer Unternehmen aus allen Branchen mit 2 Millionen Arbeitspl\u00e4tzen in der Schweiz. KMU und Grossunternehmen, export- und binnenmarktorientierte Betriebe: Im Dachverband economie\u00adsuisse sind sie alle vereint. Die Missi\u00adon von economiesuisse ist die Schaffung optimaler Rahmenbedingungen f\u00fcr die Schweizer Wirtschaft sowohl f\u00fcr international ausgerichtete Grossunternehmen als auch f\u00fcr KMU. Dazu geh\u00f6ren die Erhaltung des unternehmerischen Freiraums, die kontinuierliche Verbesserung des Produktions- und Forschungsstandorts Schweiz im globalisierten Wettbewerb sowie die F\u00f6rderung des nachhaltigen Wachstums. Letzteres ist eine Grundvoraussetzung f\u00fcr eine hohe Besch\u00e4ftigung und die Sicherung des Wohlstands in der Schweiz. \neconomiesuisse vertritt die Interessen seiner Mitglieder in der Schweiz gegen\u00fcber Regierung, Politik und \u00d6ffentlichkeit in allen Bereichen der Wirtschaftspolitik. economiesuisse ist auch im Ausland aktiv. Im Interesse seiner Mitglieder pflegt economiesuisse enge Kontakte zu vergleichbaren Organisationen, sei es in der EU, in der OECD oder bei weiteren bilateralen Fragen mit aufstrebenden L\u00e4ndern. Der Verband ist den Grunds\u00e4tzen einer freiheitlichen und marktwirtschaftlichen Ordnung sowie der sozialen und \u00f6kologi\u00adschen Verantwortung verpflichtet.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)444213535", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "Regelm\u00e4ssige Informationen und Kommunikation \u00fcber die wirtschaftlichen Beziehungen zwischen der Schweiz und der EU, \u00f6ffentliche Veranstaltungen zu Themen in den oben genannten Kernbereichen, Teilnahme an der Diskussion \u00fcber die Weiterentwicklung der EU und ihrer Beziehung zu Drittstaaten, insbesondere zur Schweiz.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "400000-499999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Im Handelsregister eingetragener Verein nach Schweizer Recht", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fran\u00e7ois Baur", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Head European Affairs"}