{"member_organisations": "", "identification_number": "930434825948-40", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Research and innovation, Public Health, Transport", "head_office_address": "Klonowa 11", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Pawe\u0142 Ku\u017aniar", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "pl", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Zanieczyszczenie powietrza i zagro\u017cenie ha\u0142asem \n \nZanieczyszczenie powietrza szkodzi naszemu zdrowiu i \u015brodowisku. Jest wiele \u017ar\u00f3de\u0142 zanieczyszcze\u0144, ale przede wszystkim s\u0105 one emitowane przez przemys\u0142, transport i rolnictwo oraz przy produkcji energii. W nowej unijnej strategii dotycz\u0105cej jako\u015bci powietrza d\u0105\u017cy si\u0119 do zapewnienia do 2020 r. pe\u0142nej zgodno\u015bci z obowi\u0105zuj\u0105cym prawodawstwem dotycz\u0105cym jako\u015bci powietrza i wyznacza d\u0142ugoterminowe cele, kt\u00f3re maj\u0105 zosta\u0107 osi\u0105gni\u0119te do 2030 r. Rosn\u0105ce nat\u0119\u017cenie ruchu ulicznego i coraz intensywniejsza dzia\u0142alno\u015b\u0107 przemys\u0142owa to tak\u017ce cz\u0119ste przyczyny zagro\u017cenia ha\u0142asem, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 niekorzystny wp\u0142yw na zdrowie ludzi. Dyrektywa w sprawie poziomu ha\u0142asu w \u015brodowisku u\u0142atwia okre\u015blanie poziom\u00f3w ha\u0142asu w UE i podejmowanie niezb\u0119dnych \u015brodk\u00f3w w celu obni\u017cenia go do dopuszczalnych poziom\u00f3w. W osobnych przepisach reguluje si\u0119 emisj\u0119 ha\u0142asu z okre\u015blonych \u017ar\u00f3de\u0142. \n \nZmiana klimatu i \u015brodowisko \n \nPrzeciwdzia\u0142anie zmianie klimatu jest kluczowym elementem strategii UE w zakresie \u015brodowiska i coraz bardziej zyskuje na znaczeniu w przypadku innych obszar\u00f3w polityki, takich jak energetyka, transport, rolnictwo czy rozw\u00f3j regionalny. UE zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do ograniczenia emisji gaz\u00f3w cieplarnianych do 2020 r. o przynajmniej 20 % w stosunku do poziomu z 1990 r., przy r\u00f3wnoczesnym zwi\u0119kszeniu efektywno\u015bci energetycznej o 20 % i zwi\u0119kszeniu udzia\u0142u energii ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych do poziomu 20 % ko\u0144cowego zu\u017cycia. Kolejne ambitne cele okre\u015blono na 2030 r. Kluczowym mechanizmem s\u0142u\u017c\u0105cym zwalczaniu zmiany klimatu jest unijny system handlu uprawnieniami do emisji (ETS). Na paryskiej konferencji w sprawie klimatu w grudniu 2015 r. zainteresowane strony (w tym UE i jej pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie) uzgodni\u0142y ograniczenie globalnego ocieplenia na poziomie znacznie poni\u017cej 2\u00baC w stosunku do poziomu z okresu przedprzemys\u0142owego. \n \nOchrona w\u00f3d i gospodarka wodna \n \nWoda jest niezb\u0119dna do \u017cycia ludzi, zwierz\u0105t i ro\u015blin; stanowi tak\u017ce bogactwo naturalne konieczne dla gospodarki. Ochrona wody i gospodarka wodna wykraczaj\u0105 poza granice poszczeg\u00f3lnych pa\u0144stw. Prawodawstwo UE w dziedzinie wody uleg\u0142o zmianie po przyj\u0119ciu w 2000 r. ramowej dyrektywy wodnej, kt\u00f3ra wprowadzi\u0142a holistyczne podej\u015bcie do gospodarowania wodami powierzchniowymi i wodami podziemnymi oparte na dorzeczach, a tak\u017ce do ochrony tych w\u00f3d. Ramow\u0105 dyrektyw\u0119 wodn\u0105 uzupe\u0142niaj\u0105 porozumienia mi\u0119dzynarodowe oraz przepisy odnosz\u0105ce si\u0119 do zanieczyszczenia w\u00f3d oraz ich jako\u015bci i ilo\u015bci. \n \nEfektywno\u015b\u0107 energetyczna \nEnergia odnawialna", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Ekokotlina (Ekokotlina)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pawe\u0142 Ku\u017aniar", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "15.7466256151844", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/02/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "website_address": "http://ekokotlina.pl", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Je\u017c\u00f3w Sudecki", "membership": "", "head_office_post_code": "58-521", "position": "przedstawiciel", "financial_year_start_date": "", "head_office_country": "Poland", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "lat": "50.93689325", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Cele Stowarzyszenia to: \n \nDzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz ochrony \u015brodowiska naturalnego \nZachowanie i odtwarzanie r\u00f3\u017cnorodno\u015bci \u015brodowiska naturalnego oraz ochrona konkretnych obiekt\u00f3w przyrody o\u017cywionej i nieo\u017cywionej. \nPodnoszenie stanu wiedzy naukowej na temat \u015brodowiska przyrodniczego. \nPopularyzacja turystyki przyrodniczej.  \nSzerzenie wiedzy przyrodniczej, ekologicznej, w spo\u0142ecze\u0144stwie.  \nPromowanie walor\u00f3w turystycznych region\u00f3w.  \nKszta\u0142towanie postaw i zachowa\u0144  obywateli korzystnych dla  \u015brodowiska naturalnego.  \nWp\u0142ywanie na doskonalenie prawa dotycz\u0105cego ochrony i wykorzystania \u015brodowiska, zasob\u00f3w naturalnych. \n \nStowarzyszenie realizuje swoje cele poprzez:  \n \nWsp\u00f3\u0142prac\u0119 i wywieranie wp\u0142ywu na w\u0142adze ustawodawcze i wykonawcze wszystkich szczebli, firmy i organizacje  \nDzia\u0142alno\u015b\u0107  informacyjn\u0105, propagandow\u0105  i kulturalno \u2013 o\u015bwiatow\u0105, np. organizowanie sympozj\u00f3w, seminari\u00f3w, wyk\u0142ad\u00f3w, konkurs\u00f3w, punkt\u00f3w informacyjnych, szkole\u0144, kurs\u00f3w, realizacj\u0119 film\u00f3w.  \nKontakty ze \u015brodkami masowego przekazu. \nWsp\u00f3\u0142prac\u0119  z krajowymi i zagranicznymi organizacjami,  \u015brodowiskami naukowymi oraz innymi grupami spo\u0142ecznymi w Polsce i za granic\u0105.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+48)607100941"}