{"member_organisations": "", "identification_number": "930879217408-32", "fields_of_interest": "Agriculture, Budget, International co-operation and development, Energy, Environment, Maritime affairs and fisheries, Research and innovation, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Estrada do Calhariz de Benfica, 187", "full_time_equivalent_fte": "2,25", "person_with_legal_responsibility": "Tito Rosa", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "\u2022    Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum, incluindo a Consulta P\u00fablica sobre o future da CAP, \n\u2022    Pol\u00edtica comum de pescas: Acompanhamento da implementa\u00e7\u00e3o da PCP em Portugal, sobretudo atrav\u00e9s da recolha de informa\u00e7\u00e3o nacional para integra\u00e7\u00e3o com a Seas at Risk e trabalho desenvolvido no \u00e2mbito da participa\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo para as \u00e1guas sudoeste. \n\u2022    Diretivas Habitats, Aves, incluindo \u201cNature Directives fitness check\u201d: assim, ao n\u00edvel do meio marinho a LPN est\u00e1 a trabalhar com outras institui\u00e7\u00f5es nacionais com vista a criar sistemas de informa\u00e7\u00e3o que permitam criar mecanismos de monitoriza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de \u00e1reas de s\u00edtios de import\u00e2ncia comunit\u00e1rio. Segue as pol\u00edticas nacionais de conserva\u00e7\u00e3o do meio marinho. Tamb\u00e9m contribui com informa\u00e7\u00e3o nacional para integrar em trabalho conjunto com a Seas at Risk \n\u2022    Diretiva Quadro da \u00c1gua \n\u2022    Diretiva Quadro para a Estrat\u00e9gia Marinha: Integra\u00e7\u00e3o do grupo de trabalho criado pelo minist\u00e9rio do Mar sobre cria\u00e7\u00e3o de rede de \u00c1reas Marinhas Protegidas em Portugal  \n\u2022    Iniciativa \u201cUso de produtos farmac\u00eauticos no ambiente\u201d  \n\u2022    Dossi\u00ea legislativa sobre limite de Cadmiun nos fertilizantes \n\u2022    Regulamento sobre esp\u00e9cies ex\u00f3ticas invasoras \n\u2022    Iniciativa Europeia para uma estrat\u00e9gia da UE em mat\u00e9ria de infra-estruturas verdes (Trans- European for green infrastructure) \n\u2022    Initiative  EU action plan for Nature, People and the Economy \n\u2022    Dossi\u00ea legislativo sobre a Diretiva Solos  \n\u2022    Estrat\u00e9gia europeia Biodiversidade 2020   \n\u2022    Iniciativa Europeia sobre polinizadores  \n\u2022    Iniciativa Parceria Europeia de Inova\u00e7\u00e3o para as mat\u00e9rias-primas  \n\u2022    Diretiva 2011/92/UE (Environmental Impact Assessment) \n\u2022    Pol\u00edtica de financiamento da Natureza - Programa LIFE \n\u2022    Pol\u00edtica de financiamento para os Assuntos Mar\u00edtimos e Pescas \u2013 FEAMP", "organisation_name": "Liga para a Protec\u00e7\u00e3o da Natureza (LPN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "47551", "registration_date": "19/05/2015", "website_address": "http://www.lpn.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lisbon", "membership": "\u2022    The World Conservation Union (IUCN) - www.iucn.org  \n\u2022    European Environmental Bureau (EEB) www.eeb.org  \n\u2022    Seas at Risk (SAR)\u00b4 www.seas-at-risk.org  \n\u2022    European Union for Coastal Conservation (EUCC) www.eucc.net  \n\u2022    Southern Western Waters Regional Advisory Council (CCR- S) www.ccr-s.eu \n\u2022 Aquaculture Advisory Council - AAC \n \u2022 Forest Stewardship Council Portugal - FSC", "head_office_post_code": "1500-124", "goals__remit": "A LPN tem sede em Lisboa e \u00e9 uma Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental de Ambiente (ONGA), de \u00e2mbito nacional, fundada em 1948, sendo a associa\u00e7\u00e3o de defesa do ambiente mais antiga da Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica. \u00c9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos com estatuto de Utilidade P\u00fablica. \nLPN tem como objetivos principais a defesa do ambiente e contribuir para a conserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f3nio Natural, da diversidade das esp\u00e9cies e dos ecossistemas, e como objetivos espec\u00edficos:  \n \n\u2022 Contribuir para a Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza atrav\u00e9s de atividades que compreendem a investiga\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de projetos de conserva\u00e7\u00e3o;  \n\u2022 Apoiar e desenvolver projetos de gest\u00e3o sustent\u00e1vel dos recursos naturais com vista \u00e0 Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza numa perspetiva de desenvolvimento sustent\u00e1vel;  \n\u2022 Promover a cidadania ambiental incentivando a participa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental;  \n\u2022 Divulgar e sensibilizar para as quest\u00f5es relacionadas com o Ambiente;  \n\u2022 Impedir a delapida\u00e7\u00e3o e a destrui\u00e7\u00e3o dos meios naturais, ou seus elementos, e do patrim\u00f3nio cultural;  \n\u2022 Contribuir para a difus\u00e3o do conhecimento produzido pelas comunidades acad\u00e9mica e cient\u00edfica;  \n\u2022 Participar de forma ativa no ordenamento e planeamento do territ\u00f3rio; e  \n\u2022 Colaborar com organismos cong\u00e9neres e entidades oficiais do pa\u00eds e do estrangeiro. \nA miss\u00e3o da LPN \u00e9 a de contribuir para a Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e para a defesa do Ambiente, numa perspetiva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, que assegure a qualidade de vida \u00e0s gera\u00e7\u00f5es presentes e vindouras.  \n \nNeste sentido, a LPN, enquanto ONGA e representante da sociedade civil, pretende contribuir para o desenvolvimento sustent\u00e1vel; trabalhar com os diferentes atores da sociedade como ONG nacionais e internacionais, agricultores, autarcas, investiga dores, t\u00e9cnicos, de \u00e2mbito regional, nacional e internacional; apoiar o desenvolvimento de est\u00e1gios, teses de mestrado e de doutoramento atrav\u00e9s do estabelecimento de parcerias em prol do Ambiente e da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza; participar em processos de discuss\u00e3o p\u00fablica, de instrumentos de ordenamento do territ\u00f3rio, de estudos de impacte ambiental ou de propostas legislativas, bem como atrav\u00e9s da organiza\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o em eventos sobre diferentes tem\u00e1ticas do dom\u00ednio ambiental, tais como confer\u00eancias, semin\u00e1rios, debates, workshops e reuni\u00f5es de grupos de trabalho; exercer o direito de participa\u00e7\u00e3o p\u00fablica na tomada de decis\u00e3o, acompanhando e influenciando, para o efeito, o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de ambiente, pretendendo ainda demonstrar a necessidade e a pertin\u00eancia do associativismo como forma de preencher lacunas existentes na sociedade contempor\u00e2nea. Em resumo, as atividades da LPN compreendem a interven\u00e7\u00e3o c\u00edvica atrav\u00e9s de projetos de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e do Ambiente, Investiga\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Sensibiliza\u00e7\u00e3o Ambiental.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)217780097", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Projetos no terreno, reuni\u00f5es regulares, participa\u00e7\u00e3o no EEB, SAR, CC-S, participa\u00e7\u00e3o e incentivo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o em consultas p\u00fablicas, peti\u00e7\u00f5es e iniciativas de Cidadania Europeia. Apelos aos eurodeputados no contexto de vota\u00e7\u00f5es plen\u00e1rias, apelos a l\u00edderes europeus e cartas abertas ao Presidente da Comiss\u00e3o Europeia e Comiss\u00e1rios", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "75723", "legal_status": "Environmental non-governmental organization", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ana Marta Paz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Member of National Board"}