{"member_organisations": "Diverse Forstbetriebsgemeinschaften und Naturschutzgruppen in Bayern", "identification_number": "931643917525-79", "fields_of_interest": "Agriculture, Environment", "head_office_address": "Dr. Wolfgang Kornder Ulsenheim 23", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Wolfgang  Kornder", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Ver\u00e4nderungen und Entwicklungen im Forst- und Jagdwesen und im Naturschutz sind unser Anliegen", "organisation_name": "\u00d6kologischer Jagdverein Bayern e.V. (\u00d6JV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "30000", "registration_date": "27/05/2015", "website_address": "http://oejv.bayern", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Markt Nordheim", "membership": "", "head_office_post_code": "91478", "goals__remit": "\u00a7 2 Vereinszweck \n \n(1)    Der Verein verfolgt den Zweck die Jagd als eine naturnahe und unverzichtbare T\u00e4tigkeit zu erhalten. \n \n(2)    In diesem Sinne soll durch die Erhaltung und die nachhaltige Nutzung der in ihrem Bestand nicht gef\u00e4hrdeten Wildtierarten die Ziele des Naturschutzes und der Landschaftspflege gef\u00f6rdert werden. \n \n(3)    Durch eine bodenst\u00e4ndige Jagd sollen Grunds\u00e4tze und Methoden entwickelt und durchgesetzt werden, die \u00f6kologisch vertretbar, wildbiologisch begr\u00fcndet und gesellschaftlich akzeptabel sind. Der Verein und seine einzelnen Mitglieder f\u00f6rdern allgemein anerkannte Ziele des Natur-, Umwelt- und Tierschutzes, der Landschaftspflege sowie der Bildung. \n \n    1.    Zum Zwecke des Natur-, Umwelt- und Tierschutzes und der Landschaftspflege leistet der  \n        Verein \n    a)    Ma\u00dfnahmen zum Schutz und zur Erhaltung einer den landschaftlichen und landes-kulturellen Verh\u00e4ltnissen entsprechenden standortheimischen pflanzlichen und tierischen Artenvielfalt; \n    b)    die Aufkl\u00e4rung der Allgemeinheit \n        - \u00fcber Wert und Nutzen, Schutz und Erhaltung artenreicher Best\u00e4nde der nat\u00fcrlichen \n         Pflanzen- und Tierwelt und \n        - \u00fcber Ursachen, Auswirkungen und Abwehr sch\u00e4dlicher Umwelteinfl\u00fcsse; \n    c)    die F\u00f6rderung und Anregung von Wissenschaft und Forschung, wobei die Hingabe von Mitteln nur im Rahmen des \u00a7 58 Nr.1 Abgabenordung oder durch zweckgebundene Mittel erfolgt. \n \n    2.    Zum Zwecke der Bildung sind die Aufgaben des Vereins \n    a)    Erhaltung und F\u00f6rderung eines naturnahen Jagdwesens als Kulturgut, \n    b)    die Aus- und Fortbildung der J\u00e4ger auf \u00f6kologisch und wildbiologisch sinnvoller Grundlage. \n \n(4)    Dar\u00fcber hinaus will er einen Beitrag zur L\u00f6sung der Konflikte zwischen Landwirtschaft, Forstwirtschaft und Jagd leisten.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)09842951370", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Der \u00d6JV Bayern e.V.  \norganisiert und f\u00fchrt durch:  \n- Exkursionen \n- Vortr\u00e4ge / Diskussionsrunden  \n \n- gibt Faltbl\u00e4tter, Brosch\u00fcren, B\u00fccher und Filme zum gesamten Thema der Jagd heraus und informiert \u00fcber Newsletters und Homepage (oejv.bayern + oejv-bayern.de) \n \n- steht in Diskussion und Vernetzung mit jagdlich relevante Orgainsationen und Beh\u00f6rden.  \n \n- ber\u00e4t \u00fcber seine Gesch\u00e4ftsstellen und Mitglieder zum Thema Jagd.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "55000", "legal_status": "e.V.", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Wolfgang  Kornder", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "1. Vorsitzender"}