{"member_organisations": "www.id4car.org", "identification_number": "931688819859-43", "fields_of_interest": "Energy, Business and Industry, Environment, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Technocampus composites ZI du Chaffault", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Sergio Capitao da Silva", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "country_code": "FR", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "H2020 \nInstrument PME \nDirective ITS \nV\u00e9hicule Autonome \nGreen car initiative \nEcall  \nSmart Cities", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "ID4Car (ID4Car)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": -1.58731, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "07/12/2015", "website_address": "http://id4car.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bouguenais", "membership": "www.polis-network.eu", "head_office_post_code": "44340", "goals__remit": "ID4car est un p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 et ARIA rassemblant des entreprises dans le secteur de la mobilit\u00e9 intelligente pour soutenir les nouvelles cha\u00eenes de valeur et la recherche. Son objectif est de d\u00e9velopper la comp\u00e9titivit\u00e9 des fili\u00e8res v\u00e9hicules et mobilit\u00e9s du Grand Ouest par l'innovation, le business et la performance.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Mise en oeuvre des politiques li\u00e9es aux ITS \nMise en oeuvre de projets europ\u00e9ens \nOrganisation de s\u00e9minaires de sensibilisation \u00e0 l'Europe pour les PME", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": 47.16513399999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1032000", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Isabelle Dussutour", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice Europe", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)299774750"}