{"member_organisations": "", "identification_number": "933558723210-66", "fields_of_interest": "Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Environment, Youth, Digital economy and society", "head_office_address": "Avda Blas Infante n\u00ba 6-5\u00baCD", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "PEDRO MAYA ALVAREZ", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "0", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "formaci\u00f3n profesional, orientaci\u00f3n laboral, competencias profesionales, educaci\u00f3n profesional, empleo juvenil \nigualdad de g\u00e9nero", "organisation_name": "DIVULGACI\u00d3N DIN\u00c1MICA S.L.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "0", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "0", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "16000", "registration_date": "01/09/2016", "website_address": "http://www.divulgaciondinamica.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "sevilla", "membership": "", "head_office_post_code": "41011", "goals__remit": "Centro de formaci\u00f3n e innovaci\u00f3n educativa para profesionales y empresas. Formaci\u00f3n en proyectos de innovacion", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)954286037", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "conferencias \ncursos \ncongresos \npublicaciones", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Sociedad Limitada", "person_in_charge_of_eu_relations": "PEDRO MAYA ALVAREZ", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "ADMINISTRADOR"}