{"member_organisations": "", "identification_number": "933675919058-08", "fields_of_interest": "Culture and media, Competition, Culture", "head_office_address": "GRAN V\u00cdA, 63 2\u00ba DERECHA", "full_time_equivalent_fte": "11", "person_with_legal_responsibility": "VICTOR ROMANO BLASCO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Asuntos relativos a la Propiedad Intelectual, en especial, a los derechos de autor.", "organisation_name": "DERECHOS DE AUTOR DE MEDIOS AUDIOVISUALES ENTIDAD DE GESTION (DAMA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "787530", "registration_date": "01/10/2015", "website_address": "http://www.damautor.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "", "head_office_post_code": "28013", "goals__remit": "DAMA es una Entidad de gesti\u00f3n especializada en la recaudaci\u00f3n, gesti\u00f3n y reparto de los derechos de autor de obras audiovisuales y cinematogr\u00e1ficas.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)917021984", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "Recaudaci\u00f3n y reparto de derechos de autor", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "803654", "legal_status": "ASOCIACION SIN ANIMO DE LUCRO", "person_in_charge_of_eu_relations": "MERITXELL CLOSA AGUILERA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DPTO INTERNACIONAL Y JUR\u00cdDICO"}