{"member_organisations": "http://www.galcondruses.be/index.php/les-membres", "identification_number": "934042225079-59", "fields_of_interest": "Agriculture, Climate Action", "head_office_address": "Rue de la Charmille, 16", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Eric LOMBA", "industry_forums": "", "grants": "15000", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Politique de d\u00e9veloppement rural et de d\u00e9veloppement durable.  \nSouverainet\u00e9 alimentaire", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "GAL Pays des Condruses (GAL Condruses)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Francois Pecheur", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "5.3169135", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "14/12/2016", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.galcondruses.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Rural Network's Assembly#E03277#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3277#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Str\u00e9e-lez-Huy", "membership": "www.reseau-pwdr.be", "head_office_post_code": "4577", "position": "Directeur", "financial_year_start_date": "01/01/2015", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "LEADER \nURBACT", "financial_year_end_date": "01/12/2015", "lat": "50.507052", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "308000", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "LE GAL Pays des Condruses est une organisation de d\u00e9veloppement territorial en milieu rural \n \nIl d\u00e9veloppe des actions en mati\u00e8re de circuits courts, \u00e9conomie locale, \u00e9nergie durable, mobilit\u00e9, vieillissement et logement.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)85274977"}