{"member_organisations": "", "identification_number": "935428630280-28", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture and media, Trade, Competition, Consumers, Culture, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Research and innovation", "head_office_address": "9 rue des Bateaux-Lavoirs", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Enrique Martinez", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "-march\u00e9 unique du num\u00e9rique \n-r\u00e9glementation sur les plateformes \n-directive TVA", "organisation_name": "Fnac Darty", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/02/2018", "website_address": "http://www.fnacdarty.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ivry", "membership": "- Afep \n \nhttp://www.afep.com/ \n \n-FCD \n \nhttp://www.fcd.fr/ \n \n-Fevad \n \nhttps://www.fevad.com/ \n \n-Procos \n \nhttp://www.procos.org/", "head_office_post_code": "94200", "goals__remit": "Le groupe Fnac Darty souhaite d\u00e9velopper ses relations avec les instances europ\u00e9ennes et rencontrer les personnes cl\u00e9s sur les diff\u00e9rents dossiers int\u00e9ressant ses activit\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+331)55 21 57 93", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme", "person_in_charge_of_eu_relations": "Claire Ponty", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Responsable des affaires publiques"}