{"member_organisations": "", "identification_number": "93555467379-80", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "Rue de la P\u00e9pini\u00e8re, 1", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Antonio ROMANO", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Bio\u00e9thique; Famille; Femme; Information du personnel m\u00e9dical;Favoriser le dialogue sur des th\u00e8mes de bio\u00e9thique", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Institut Europ\u00e9en de Bio\u00e9thique-European Institute of Bioethics (IEB-EIB)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antonio ROMANO", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "4.3617", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/12/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ieb-eib.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "2", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1000", "position": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.839361", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "55300", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Cr\u00e9\u00e9r une culture des th\u00e9mathiques propres \u00e0 la bio\u00e9thique. \nPromouvoir des parcours de formation sur des th\u00e8mes de bio\u00e9thique avec un grand contenu \u00e9ducatif. \nPromouvoir des recherches, \u00e9tudes, s\u00e9minaires. etc. \nOrganiser des conf\u00e9rences et des colloques. \nAider \u00e0 la cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau europ\u00e9en de centres qui favorisent le dialogue sur des th\u00e8mes de bio\u00e9thique. \nFavoriser les \u00e9changes entre jeunes sur les sujets bio\u00e9thiques et les th\u00e9matiques connexes.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32 2)647 42 45"}