{"member_organisations": "A szervezetnek els\u0151sorban mag\u00e1n szem\u00e9lyek \u00e9s kisebb r\u00e9szt szervezetek a tagjai, akik az addiktol\u00f3giai probl\u00e9m\u00e1k ter\u00fclet\u00e9n tev\u00e9kenykednek, kutat\u00f3i, ell\u00e1t\u00e1s szervez\u0151i, illetve gyakorlati szak\u00e9rt\u0151i min\u0151s\u00e9gben.", "identification_number": "935565430921-16", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, International co-operation and development, Education and training, Research and innovation, Public Health", "head_office_address": "Izabella u. 46.", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Katalin Felvinczi", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Hungary", "eu_initiatives": "N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1kkal kapcsolatos kezdem\u00e9nyez\u00e9sek, emberi jogi probl\u00e9m\u00e1kkal kapcsolatos tev\u00e9kenys\u00e9gek, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a leg\u00e1lis \u00e9s illeg\u00e1lis droghaszn\u00e1l\u00f3kkal kapcsolatos vonatkoz\u00f3 kezdem\u00e9nyez\u00e9sek; \nTudom\u00e1nyos kutat\u00e1sokkal kapcsolatos kezdem\u00e9nyez\u00e9sek, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a komplex t\u00e1rsadalmi probl\u00e9m\u00e1k kezel\u00e9s\u00e9t c\u00e9lz\u00f3 beavatkoz\u00e1sokat megalapoz\u00f3 kutat\u00e1sok k\u00f6re, valamint az intervenci\u00f3 tervez\u00e9ssel \u00e9s \u00e9rt\u00e9kel\u00e9ssel kapcsolatos tudom\u00e1nyos tev\u00e9kenys\u00e9gek", "organisation_name": "Magyar Addiktol\u00f3giai T\u00e1rsas\u00e1g (MAT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "18958", "registration_date": "23/03/2018", "website_address": "http://www.mat.org.hu/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Budapest", "membership": "A szervezet r\u00e9szt vesz a K\u00e1b\u00edt\u00f3szer\u00fcgyi Civil Koordin\u00e1ci\u00f3s Test\u00fclet, illetve a k\u00e1b\u00edt\u00f3szer\u00fcgyi koordin\u00e1ci\u00f3 \u00e1ltal m\u0171k\u00f6dtetett K\u00e1b\u00edt\u00f3szer\u00fcgyi Tan\u00e1cs munk\u00e1j\u00e1ban.", "head_office_post_code": "1064", "goals__remit": "A T\u00e1rsas\u00e1g c\u00e9lja az addiktol\u00f3gia \u00e9s hat\u00e1rter\u00fcletei fejl\u0151d\u00e9s\u00e9nek el\u0151seg\u00edt\u00e9se. \n \nA T\u00e1rsas\u00e1g c\u00e9lja az eg\u00e9szs\u00e9gnevel\u00e9sben, a szenved\u00e9lybetegs\u00e9gek (k\u00e9miai \u00e9s viselked\u00e9ses addikci\u00f3k) megel\u0151z\u00e9s\u00e9ben, gy\u00f3gy\u00edt\u00e1s\u00e1ban, rehabilit\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban, illetve az \u00e1rtalomcs\u00f6kkent\u0151 programokban tev\u00e9kenyked\u0151 szakemberek, pszichi\u00e1terek, addiktol\u00f3gusok, pszichol\u00f3gusok, szoci\u00e1lis munk\u00e1sok, szoci\u00e1lpedag\u00f3gusok, addiktol\u00f3giai konzult\u00e1nsok, szak\u00e1pol\u00f3k, \u00f6nk\u00e9ntes seg\u00edt\u0151k \u00e9s m\u00e1s szakemberek szervezeti \u00f6sszefog\u00e1sa \u00e9s k\u00e9pviselete. \n \nA t\u00e1rsas\u00e1g c\u00e9lja a ter\u00fcleten tev\u00e9kenyked\u0151 szakemberek elm\u00e9leti \u00e9s gyakorlati tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9se, s ezzel \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sben szakmai ismereteik b\u0151v\u00edt\u00e9se, csak\u00fagy, mint k\u00e9pess\u00e9geik fejleszt\u00e9se a hat\u00e9konyabb prevenci\u00f3s, illetve ter\u00e1pi\u00e1s \u00e9s gondoz\u00f3i munka \u00e9rdek\u00e9ben. \n \nA t\u00e1rsas\u00e1g c\u00e9lja az addiktol\u00f3gi\u00e1ban \u00e9s hat\u00e1rter\u00fcletein tev\u00e9kenyked\u0151 szakemberek, valamint az addikci\u00f3kkal \u00e9s a vel\u00fck \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 probl\u00e9m\u00e1kkal \u00e9rintett szem\u00e9lyek \u00e9rdekeinek szakmai k\u00e9pviselete. \n \nA t\u00e1rsas\u00e1g elk\u00f6telezett a t\u00e1rsadalomban h\u00e1tr\u00e1nyos helyzet\u0171nek sz\u00e1m\u00edt\u00f3 szenved\u00e9lybetegek t\u00e1rsadalmi egyenl\u0151s\u00e9g\u00e9nek, valamint reszocializ\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak, a t\u00e1rsadalomba val\u00f3 reintegr\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak el\u0151seg\u00edt\u00e9s\u00e9ben. \n \nA t\u00e1rsas\u00e1g alapvet\u0151 c\u00e9lj\u00e1nak tekinti olyan tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sok kezdem\u00e9nyez\u00e9s\u00e9t \u00e9s szakmai t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1t, amelyek eredm\u00e9nyei hozz\u00e1j\u00e1rulhatnak az addiktol\u00f3giai probl\u00e9m\u00e1k pontosabb tudom\u00e1nyos meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9hez, illetve ezek cs\u00f6kken\u00e9s\u00e9hez a lakoss\u00e1g k\u00f6r\u00e9ben. A T\u00e1rsas\u00e1g t\u00e1mogatja a tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sok eredm\u00e9nyeinek szakmai f\u00f3rumokon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ismertet\u00e9s\u00e9t, folyamatos, gyors k\u00f6zkinccs\u00e9 t\u00e9tel\u00e9t. \n \nA t\u00e1rsas\u00e1g elk\u00f6telezett a lakoss\u00e1g eg\u00e9szs\u00e9gnevel\u00e9s\u00e9ben, a szenved\u00e9lybetegs\u00e9gekkel kapcsolatos sz\u00e9lesk\u00f6r\u0171 ismeretterjeszt\u00e9sben, az ezzel kapcsolatos nevel\u00e9si \u00e9s oktat\u00e1si feladatok kezdem\u00e9nyez\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1ban.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+36)303119145", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "R\u00e9szv\u00e9tel a struktur\u00e1lis alapok t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val megval\u00f3sul\u00f3 projektekben.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "23770", "legal_status": "nonprofit egyes\u00fclet", "person_in_charge_of_eu_relations": "Katalin Felvinczi", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "f\u0151titk\u00e1r"}