{"member_organisations": "www.cnajmj.fr", "identification_number": "938053121889-66", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market", "head_office_address": "6 boulevard des capucines", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christophe THEVENOT", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- Mobilit\u00e9  des professionnels dans le March\u00e9 unique europ\u00e9en : suivi de la mise en \u0153uvre de la directive qualifications professionnelles et de la mise en \u0153uvre de la directive sur les services \n- Droit europ\u00e9en de l\u2019insolvabilit\u00e9 : suivi de la r\u00e9vision du r\u00e8glement 1346/2000, suivi de l\u2019adoption et de la mise en \u0153uvre du r\u00e8glement 2015/848, suivi de l\u2019initiative l\u00e9gislative sur l\u2019harmonisation et la convergence des droits nationaux de l\u2019insolvabilit\u00e9.", "organisation_name": "Conseil national des administrateurs judiciaires et des mandataires judiciaires (CNAJMJ)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/05/2016", "website_address": "http://cnajmj.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "INSOL EUROPE", "head_office_post_code": "75009", "goals__remit": "Repr\u00e9sentation, formation, contr\u00f4les des \u00e9tudes de ses membres", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)142617744", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "- Suivi et participation aux conf\u00e9rences de la Commission sur la mobilit\u00e9 des professionnels et le droit de l\u2019insolvabilit\u00e9 (r\u00e9cemment : suivi de la conf\u00e9rence du 18 mars 2016 sur la carte professionnelle et inscription \u00e0 la conf\u00e9rence de la Commission du 12 juillet 2016 sur la \u00ab Convergence des cadres d'insolvabilit\u00e9 au sein de l'Union europ\u00e9enne - la voie \u00e0 suivre \u00bb) ; \n- R\u00e9ponse aux consultations de la Commission  sur la mobilit\u00e9 des professionnels et le droit de l\u2019insolvabilit\u00e9 (r\u00e9ponse en cours sur la  derni\u00e8re consultation de la Commission sur la convergence des droits de l\u2019insolvabilit\u00e9); \n- Organisation de colloques et manifestations scientifiques sur la mobilit\u00e9 des professionnels (syndics) dans l\u2019Union, sur l\u2019\u00e9laboration d\u2019un droit europ\u00e9en de l\u2019insolvabilit\u00e9 et sur la convergences des droits nationaux de l\u2019insolvabilit\u00e9 (prochain colloque organis\u00e9 par le CNAJMJ : Actualit\u00e9 du droit europ\u00e9en de l\u2019insolvabilit\u00e9, 20 octobre, Paris). Publication des actes des colloques dans des revues juridiques fran\u00e7aises.  \n- Rendez-vous avec des fonctionnaires de la Commission europ\u00e9enne et des parlementaires europ\u00e9ens traitant de ces questions quand c\u2019est n\u00e9cessaire. Invitations r\u00e9guli\u00e8res de fonctionnaires europ\u00e9ens aux colloques organis\u00e9s par le", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "\u00e9tablissement d'utilit\u00e9 publique dot\u00e9 de la personne morale", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marc ANDRE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "secr\u00e9taire du Bureau du CNAJMJ"}