{"member_organisations": "", "identification_number": "93826233080-69", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture, International co-operation and development, Enlargement, Environment, Youth, Regional Policy, External Relations", "head_office_address": "Sant Bartomeu, 28", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "V\u00edctor Sol\u00e9 Ferioli", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "EU Institutional reform, human rights, democracy.", "level_of_interest": "European, regional/local", "organisation_name": "Horitz\u00f3 Europa (HE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "V\u00edctor Sol\u00e9 Ferioli", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "18/01/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.horitzo.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sant Cugat del Valles", "membership": "- Xarxa d'Entitats Europeistes de Catalunya (Network of pro European associations of Catalonia) \n- Union of European Federalists (UEF) \n- UEF Spain", "head_office_post_code": "E-08172", "position": "President", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "8754", "legal_status": "Associaci\u00f3", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Foster the debate about Europe and the international issues in our remit as well as the debate bout Catalonia's contribution to the European construction process. \n \nGive Catalonia's citizens an understanding of the EU and to boost their participation in political, economic and social debates about the future of Europe. \n \nEncourage the examination of challenges and consequences brought up in Europe by globalisation and international governance. \n \nHE is member of UEF and member of UEF Spain.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)667053201"}