{"member_organisations": "", "identification_number": "939976013110-75", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Competition, Culture, Employment and Social Affairs, Taxation", "head_office_address": "rue Berryer, 11 H\u00f4tel Salomon de Rothschild", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "R\u00e9my ARON", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Droit des artistes-auteurs (droit de suite, de reproduction et de repr\u00e9sentation) \nR\u00e9forme de la s\u00e9curit\u00e9 sociale europ\u00e9enne \nPolitiques culturelles europ\u00e9ennes", "organisation_name": "LA MAISON DES ARTISTES (La MdA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/03/2014", "website_address": "http://www.lamaisondesartistes.fr/site", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "La Maison des Artistes est l'association agr\u00e9\u00e9e pour la gestion des assurances sociales des artistes auteurs des arts visuels exer\u00e7ant en France. \nDepuis sa cr\u00e9ation en 1952 elle m\u00e8ne \u00e9galement des missions d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral ax\u00e9es autour de la solidarit\u00e9, l'information et la veille professionnelle et le conseil. \nElle d\u00e9livre une carte d'adh\u00e9rent permettant aux artistes professionnels l'acc\u00e8s \u00e0 un panel de services d\u00e9di\u00e9s allant de l'entr\u00e9e dans les lieux d'exposition \u00e0 des r\u00e9ductions fournisseurs en passant par des contrats mutuelle et assurances n\u00e9goci\u00e9s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)142250653", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "Convention europ\u00e9enne des arts visuels \nLivre Blanc des arts visuels", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Antin\u00e9a GARNIER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice"}