{"member_organisations": "RBA(100),", "identification_number": "94083303830-25", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Banking and financial services", "head_office_address": "Pla\u00e7a Trilla 4, baixos 2a", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Max Vives-Fierro Planas", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "La Fundaci\u00f3n trabaja con especial inter\u00e9s el TTIP y las pol\u00edticas energ\u00e9ticas. Ha realizado en los \u00faltimos dos a\u00f1os estudios sobre el Social Progress Index, gastos cultural de los presupuestos nacionales en los pa\u00edses miembros de la UE, o estudio sobre los grandes retos globales como las desigualdades o el cambio clim\u00e1tico.", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "Fundaci\u00f3 Catalunya Europa (FCE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jordi Angusto", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/07/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://catalunyaeuropa.net", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "La Fundaci\u00f3 Catalunya Europa forma parte de una Red de entidades europeistas de Catalunya, la XEEC, junto con las siguientes entidades: Horitz\u00f3 Europa, Juventudes Europeas Federalistas de Catalunya, Asosciaci\u00f3n de Periodistas Europeistas de Catalunya, y la Escuela de Diplom\u00e1ticos en Catalunya.  \n \nEl esfuerzo del grupo se ha dirigido tanto a darse a conocer a los diferentes responsables institucionales catalanes vinculados a Europa como a presentarse tambi\u00e9n a las delegaciones y representaciones catalanas en la Uni\u00f3n Europa. Tambi\u00e9n se ha trabajado para construir puentes de di\u00e1logo, sinergias y colaboraciones con otras entidades catalanas que trabajan en temas europeos.", "head_office_post_code": "08012", "position": "Comit\u00e9 ejecutivo", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "117000", "legal_status": "Entidad privada sin \u00e1nimo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "La finalidad \u00faltima de la Fundaci\u00f3n Catalunya Europa para la cual ha trabajado desde su creaci\u00f3n es el intercambio y difusi\u00f3n del conocimiento a trav\u00e9s del desarrollo de estudios, actividades y proyectos que fomenten en conocimiento de la realidad Europea en nuestra casa y al mismo tiempo, exportar todo aquello de inter\u00e9s de Catalunya en Europa y al resto de las regiones y pa\u00edses. De esta forma, se despliegan los objetivos de reforzar los lazos Catalunya-Europa y de trabajar para la posibilidad y viabilidad de una Europa progresista y con un proyecto fuerte y propio, basado en una ciudadan\u00eda consciente e implicada. \n \nConcretamente, la Fundaci\u00f3n trabaja para: \na)    difundir los proyectos, modelos y realidades europeas en Catalunya; \nb)    propiciar el debate y el intercambio de opiniones entre los diferentes actores y voces europeas; \nc)    orientar el futuro de Catalunya plenamente incorporado en la estructura europea; \nd)    proyectar internacionalmente las iniciativas de \u00e9xito desarrolladas en Catalunya. \n \nSe busca que los estudios y trabajos en esta l\u00ednea tengan un impacto en la ciudadan\u00eda en general a trav\u00e9s de la difusi\u00f3n de sus resultados, la organizaci\u00f3n de seminarios, la edici\u00f3n de publicaciones espec\u00edficas, etc. Pero en particular, la Fundaci\u00f3n tiene tambi\u00e9n como objetivo prioritario servir de puente entre la administraci\u00f3n y el mundo empresarial y, en este sentido, desarrollar estudios de mejora e implementaci\u00f3n en diferentes campos, al mismo tiempo que organizar seminarios profesionales de capacitaci\u00f3n, formaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n. \n \nTodas estas finalidades se concretan en diferentes programas que han adquirido cuerpo y fuerza a lo largo de este 2009. El programa de Buenas Pr\u00e1cticas Europeas da forma a este inter\u00e9s por conocer y ampliar nuestras miras con aquello que se est\u00e1 haciendo en Europa y que tenga especial relevancia para los problemas, retos y oportunidades a los que se enfrente la sociedad catalana.  \n \nEn cuanto a la potenciaci\u00f3n y difusi\u00f3n del proyecto europeo en Catalunya se ha consolidado el programa Pensar Europa, a trav\u00e9s de la actividad de los Jueves Europeos, en colaboraci\u00f3n con el Ateneo Barcelon\u00e9s, estableci\u00e9ndose como una actividad con marca y nombre propio, con una periodicidad mensual y atrayendo el inter\u00e9s de muchos perfiles de individuos diferentes, dada la diversidad tem\u00e1tica tratada y el esfuerzo para llegar a p\u00fablicos variados. \n \nLa mirada hacia Europa se complementa con la mirada de aquello que desde Catalunya podemos ofrecer a trav\u00e9s del Programa de Buenas Pr\u00e1cticas sobre Ciudades. Desde este espacio, el objetivo de dar a conocer Catalunya y Barcelona en Europa y en el mundo, se ha empezado a desarrollar por ejemplo a trav\u00e9s de la presencia de la Fundaci\u00f3n en programas de cooperaci\u00f3n y seminarios de formaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea en Am\u00e9rica Latina y la participaci\u00f3n en la Semana del Mediterr\u00e1neo, organizada por la C\u00e1mara de Comercio de Barcelona y la Asociaci\u00f3n de C\u00e1maras del Mediterr\u00e1neo, son dos ejemplos de la presencia internacional de la Fundaci\u00f3n para dar a conocer el programa. Global Barcelona Group es la marca de este programa y tiene como objetivo no s\u00f3lo organizar y participar en seminarios para desarrollar un modelo ideal de ciudad y reflexionar sobre las pr\u00e1cticas que se est\u00e1n llevando a cabo, sino tambi\u00e9n contribuir a la mejora y crecimiento econ\u00f3mico y sostenible de las ciudades del futuro. \n \nPor otra parte, dentro del programa Acci\u00f3n Europa se recogen todas las actividades que tienen una mayor incidencia en la vida de la ciudadan\u00eda catalana y europea. Des de este programa se desarroll\u00f3 un portal digital, www.feseuropa.cat, con motivo de las elecciones europeas del pasado mes de junio, con la participaci\u00f3n virtual de eurodiputados y de la ciudadan\u00eda catalana. El \u00e9xito de esta iniciativa ha permitido abrir otra l\u00ednea de trabajo de la Fundaci\u00f3n para construir ciudadan\u00eda europea a trav\u00e9s de las nuevas posibilidades que ofr", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)932388932"}