{"member_organisations": "", "identification_number": "94148437396-58", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture, International co-operation and development, Education and training, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Maritime affairs and fisheries, Public Health, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "00501, 199/2010 pjudbenin@yahoo.fr", "full_time_equivalent_fte": "16,5", "person_with_legal_responsibility": "Zull Kiff ASSOUMANOU", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "BJ", "head_office_country": "Benin", "eu_initiatives": "Nous suivons avec grand int\u00e9r\u00eat toutes les d\u00e9cisions de l'UE ayant trait \u00e0 l'environnement, \u00e0 l'agriculture durable et \u00e0 la promotion de la bonne gouvernance.", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Promotion Jeunesse Unie pour le D\u00e9veloppement (PJUD-BENIN  ONG)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 2.6090043, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "10/12/2011", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "552 Parakou", "head_office_city": "Parakou", "membership": "PJUD-BENIN est membre de la maison de la soci\u00e9t\u00e9 civile au b\u00e9nin (MdSC - B\u00e9nin) \nmembre du cade de concertation des OSC du nord B\u00e9nin", "head_office_post_code": "229", "goals__remit": "-Utiliser l'apiculture moderne comme un outil de conscientisation environnementale et de lutte contre la pauvret\u00e9 au B\u00e9nin \n-Renforcer le tissu \u00e9conomique des communes au B\u00e9nin \n-Promouvoir la transparence, la redevabilit\u00e9 et la gestion participative des collectivit\u00e9s locales au B\u00e9nin", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "22", "relevant_communication": "\u00c9valuation des acquis de la d\u00e9centralisation au B\u00e9nin \nLa constitution b\u00e9ninoise expliqu\u00e9e \u00e0 mon fils (Projet de parution de livre)", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 9.3466822, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "89740", "legal_status": "ONG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ay\u00e9wommu  Cyrille DJOWAMON", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur  ex\u00e9cutif", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+00229)97130524"}