{"member_organisations": "", "identification_number": "941636622146-08", "fields_of_interest": "Culture", "head_office_address": "6 rue Victor Hugo", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christophe Le Fran\u00e7ois", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "L'activit\u00e9 principale de notre organisation en lien avec les questions l\u00e9gislatives concerne la mise en \u0153uvre de proc\u00e9dures partag\u00e9es visant \u00e0 faire respecter les droits des auteurs, cela pour leur permettre de vivre d\u00e9cemment.", "organisation_name": "COMIT\u00c9 DES ARTISTES AUTEURS PLASTICIENS (CAAP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "08/06/2016", "website_address": "http://caap.asso.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Auvers-sur-Oise", "membership": "USOPAVE Union des syndicats et organisations professionnelles des arts visuels et de l'\u00e9dition \nhttp://usopav.org/ \n \n \nFRAAP f\u00e9d\u00e9ration des R\u00e9seaux et Association des Artistes Plasticiens  \nhttp://www.fraap.org/", "head_office_post_code": "95430", "goals__remit": "Le CAAP est une organisation syndicale nationale qui d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats moraux et mat\u00e9riels des auteurs d\u2019arts visuels (arts plastiques, graphiques, photo, etc.)", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)0783415646", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association loi 1901 syndicat", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christophe Le Fran\u00e7ois", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "pr\u00e9sident"}