{"member_organisations": "http://www.aevp.pt/ASSOCIADOS", "identification_number": "94320401142-27", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Customs, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Research and innovation, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Rua Dr. Ant\u00f3nio Granjo, 207", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ant\u00f3nio Saraiva", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "33321", "country_code": "PT", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "- Pol\u00edtica de Vinho da UE - Organiza\u00e7\u00e3o Comum de Mercado e Quest\u00f5es Regulamentares \n- Mercado Interno e Seguran\u00e7a Alimentar \n- Pol\u00edtica de Com\u00e9rcio Externo - Acordos de Com\u00e9rcio e Acesso aos Mercados \n- Fiscalidade \u2013 Impostos e Quest\u00f5es Aduaneiras \n- Vinho, Sa\u00fade e Aspetos Sociais \n- Sustentabilidade Ambiental \n- Investiga\u00e7\u00e3o & Desenvolvimento", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o das Empresas de Vinho do Porto (AEVP)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -8.6213938, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/02/2009", "website_address": "http://www.aevp.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Vila Nova de Gaia", "membership": "A AEVP \u00e9 membro fundador, desde 1990, de uma associa\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o do com\u00e9rcio de vinhos Europeu denominada Comit\u00e9 Europ\u00e9en des Entreprises Vins - CEEV:  \nAvenue des Arts 43 5e \n1040 Brussels \nBelgium \nTel +32 2 230 99 70 \nFax +32 2 513 02 18 \nwebsite: www.ceev.be \ne-mail:ceev@ceev.be", "head_office_post_code": "4400-124", "goals__remit": "A AEVP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o das Empresas de Vinho do Porto - \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada sem fins lucrativos constitu\u00edda em Janeiro de 1975, com sede em Vila Nova de Gaia. \n \nDurante todos estes anos de actividade, a AEVP vem desenvolvendo um importante conjunto de ac\u00e7\u00f5es que marcaram de forma indel\u00e9vel a evolu\u00e7\u00e3o do sector do Vinho do Porto apoiando de forma cont\u00ednua e respons\u00e1vel a actividade dos seus Associados em termos de representa\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o.  \n \nAs sucessivas direc\u00e7\u00f5es da AEVP, sempre procuraram fortalecer a capacidade de interven\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o, por forma a que esta pudesse funcionar como apoio permanente e um prolongamento cada vez mais eficaz da capacidade individual de cada Associado, no neg\u00f3cio da elabora\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o do Vinho do Porto.  \n \nAssim se cumpre ali\u00e1s o principal escopo da AEVP, consignado estatutariamente, e que consiste na \u201crepresenta\u00e7\u00e3o e protec\u00e7\u00e3o do interesse dos seus associados e a promo\u00e7\u00e3o e defesa da ind\u00fastria e com\u00e9rcio dos  Vinhos do Porto e  Douro e outros produtos v\u00ednicos da Regi\u00e3o Demarcada do Douro relativos a essa actividade econ\u00f3mica\u201d.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 41.1360424, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Isabel Marrana", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directora Executiva", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+351)223745520"}