{"member_organisations": "FOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1), \nFOMENTO DEL TRABAJO Y PIMEC(1)", "identification_number": "94345471619-65", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenida Diagonal, 452", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Xavier Carbonell i Roura", "industry_forums": "", "grants": "3574533", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Son de inter\u00e9s para la C\u00e1mara de Comercio de Barcelona todas aquellas cuestiones que afectan al inter\u00e9s general de la econom\u00eda y en especial de las empresas. As\u00ed, pues, son de inter\u00e9s, tanto normativas que afectan al sistema impositivo, como la regulaci\u00f3n administrativa, como todos los \u00e1mbitos que afectan al desarrollo de las empresas: Formaci\u00f3n, innovaci\u00f3n, internacionalizaci\u00f3n, medio ambiente, infraestructuras, energ\u00eda, financiaci\u00f3n, comercio, turismo, TIC, ...", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n de Barcelona (COCIN BCN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Xavier Carbonell", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "2.15768127873528", "source": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "30/04/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cambrabcn.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "Consejo General de C\u00e1maras de Catalu\u00f1a, \n \nC\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n de Espa\u00f1a, \n \nC\u00e1maras Europeas, Eurochambres \n \nOtras organizaciones camerales de \u00e1mbito internacional (CCI, AICO, ASCAME, ...)", "head_office_post_code": "08006", "position": "Director Gerente", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Las c\u00e1maras tienen las funciones siguientes: \na) Proponer al Gobierno, dando cuenta de ellas al \u00f3rgano tutelar y a otras administraciones p\u00fablicas, las medidas que consideren necesarias o convenientes para el fomento y la defensa de los intereses generales que las c\u00e1maras representan. \nb) Emitir informes sobre los proyectos de normas elaborados por el Gobierno o la Administraci\u00f3n de la Generalidad o por las entidades locales que afecten directamente a los intereses generales del comercio, la industria o la navegaci\u00f3n. \nc) Asesorar a las administraciones p\u00fablicas sobre las cuestiones que afecten a los intereses generales que las c\u00e1maras representan, as\u00ed como emitir los informes que aqu\u00e9llas les soliciten.  \ne) Gestionar los servicios p\u00fablicos y las infraestructuras y ejercer las otras funciones administrativas que las administraciones p\u00fablicas les encarguen  \nf) Tramitar los programas de ayudas p\u00fablicas a las empresas en los t\u00e9rminos que se establezcan en cada caso, as\u00ed como gestionar los servicios p\u00fablicos relacionados  \ng) Hacer acciones de promoci\u00f3n comercial y tur\u00edstica para favorecer la internacionalizaci\u00f3n de las empresas catalanas. Promover el fomento de la exportaci\u00f3n,  \nh) Colaborar con las administraciones educativas en la gesti\u00f3n de la formaci\u00f3n pr\u00e1ctica en centros de trabajo y empresas, incluida en las ense\u00f1anzas de formaci\u00f3n profesional reglada, en especial en la selecci\u00f3n y la homologaci\u00f3n de centros de trabajo y empresas.  \ni) Colaborar en los programas de formaci\u00f3n permanente establecidos por las empresas, por los centros docentes p\u00fablicos o privados y, si se tercia, por las administraciones p\u00fablicas competentes, y difundir e impartir, si procede, formaci\u00f3n no reglada relativa a la empresa. \nj) Colaborar con la Administraci\u00f3n competente participando en la realizaci\u00f3n de estudios, trabajos y acciones que se lleven a cabo sobre la ordenaci\u00f3n del territorio, los transportes y las comunicaciones y la localizaci\u00f3n industrial, comercial y tur\u00edstica, as\u00ed como en el estudio de las necesidades de t\u00e9cnicos de formaci\u00f3n profesional que tiene el mundo empresarial, tanto a nivel sectorial como territorial. \nm) Prestar servicios de informaci\u00f3n y asesoramiento empresarial. Particularmente, pueden llevar a cabo actuaciones de tramitaci\u00f3n de documentos relacionados con el ejercicio legal de las actividades empresariales. \nn) Llevar a cabo funciones de arbitraje, mediaci\u00f3n y conciliaci\u00f3n mercantiles, en los \u00e1mbitos nacionales e internacionales, y utilizar cualquier otro sistema alternativo de soluci\u00f3n de conflictos, de conformidad con la legislaci\u00f3n vigente. \np) Fomentar la investigaci\u00f3n aplicada a la mejora y la competitividad de los productos industriales, al despliegue de sistemas de distribuci\u00f3n innovadores y al desarrollo del sector de servicios. \nq) Coadyuvar en el desarrollo del tr\u00e1fico mercantil bajo el principio del respeto a la concurrencia libre y leal y con buena fe. \nr) Informar de los usos mercantiles de su \u00e1mbito territorial y emitir las certificaciones correspondientes. \ns) Representar los intereses generales del comercio, la industria y la navegaci\u00f3n en los \u00f3rganos administrativos o los organismos p\u00fablicos de composici\u00f3n plural que desarrollan funciones relacionadas con los intereses econ\u00f3micos generales. \nt) Llevar a cabo todas aquellas actividades y actuaciones que, de alguna forma, contribuyan a la defensa, el fomento o el desarrollo del comercio, la industria y la navegaci\u00f3n, o que los apoyen.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "41.3964951", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16283823", "legal_status": "Corporaci\u00f3n de derecho p\u00fablico", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Defensa del inter\u00e9s general y promoci\u00f3n de la actividad econ\u00f3mica \n \n- Promoci\u00f3n de la innovaci\u00f3n, del crecimiento econ\u00f3mico y mejora de la competitividad \n \n- Promoci\u00f3n de la internacionalizaci\u00f3n empresarial \n \n- Mejora de la accesibilidad y la mobilidad \n \n- Desarrollo de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n \n \n- Prestaci\u00f3n de servicios a las empresas", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)934169359"}