{"member_organisations": "", "identification_number": "943597031178-23", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Business and Industry, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Borders and Security", "head_office_address": "13 rue du Quatre Septembre", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Guyl\u00e8ne KIESEL LE COSQUER", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Brexit, Juridiction Unifi\u00e9e du Brevet, secret des affaires, pr\u00e9-diagnostic, \u00e9ducation \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 industrielle, etc...", "organisation_name": "Compagnie Nationale des Conseils en Propri\u00e9t\u00e9 Industrielle (CNCPI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "13/04/2018", "website_address": "http://www.cncpi.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75002", "goals__remit": "Organisme institu\u00e9 par la loi aux fins de repr\u00e9senter les conseils en propri\u00e9t\u00e9 industrielle aupr\u00e8s des pouvoirs publics, de promouvoir l'acc\u00e8s \u00e0 leurs prestations, de d\u00e9fendre leurs int\u00e9r\u00eats professionnels et de veiller au respect des r\u00e8gles de d\u00e9ontologie.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)153219089", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Organisation professionnelle", "person_in_charge_of_eu_relations": "Guyl\u00e8ne KIESEL LE COSQUER", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sidente"}