{"member_organisations": "", "identification_number": "944347518758-70", "fields_of_interest": "Food Safety", "head_office_address": "Hinter der Heck 46", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Michel Horn", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "BE", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Le probl\u00e8me des all\u00e9gations traditionnelles relatives aux ingr\u00e9dients v\u00e9g\u00e9taux et le statut des produits", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "ORTIS SA (ORTIS)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 6.1711028, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Companies & groups", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/09/2015", "website_address": "http://www.ortis.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Elsenborn", "membership": "NAREDI, EHPM, SYNADIET, FEDERSALUS", "head_office_post_code": "4750", "goals__remit": "D\u00e9velopper, mettre sur le march\u00e9 et commercialiser des produits de sant\u00e9 naturels efficaces et s\u00fbrs \u00e0 l'usage dans un environnement qualitatif r\u00e9glement\u00e9 qui fonctionne parfaitement bien. \n \nD\u00e9montrer que le syst\u00e8me r\u00e9glementaire belge auquel est soumis la soci\u00e9t\u00e9 permet d'atteindre l'objectif de garantir la s\u00e9curit\u00e9 du consommateur. \n \nSoutenir l'option 2b en Encourageant  et en d\u00e9fendant un cadre l\u00e9gislatif simple et facile \u00e0 mettre en \u0153uvre, capable de garantir la s\u00e9curit\u00e9 du consommateur, de subir des contr\u00f4les de qualit\u00e9 stricts et d'offrir une s\u00e9curit\u00e9 juridique aux entreprises.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.4661293, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SA", "person_in_charge_of_eu_relations": "Michel Horn", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Member of the Board", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32)80440055"}