{"member_organisations": "", "identification_number": "94490373966-61", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Energy, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Regional Policy, Research and innovation, Food Safety, Climate Action", "head_office_address": "Schauflergasse, 6", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Felix Montecuccoli", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Austria", "eu_initiatives": "Klima- und Energiepaket \nNatura 2000 \nBiodiversit\u00e4t \nEU Forststrategie \nGemeinsame Europ\u00e4ische Agrarpolitik (GAP) \n \nalle Themen die Forst- und Landwirtschaft betreffen", "organisation_name": "Land&Forst Betriebe \u00d6sterreich / Association of Austrian Land and Forest Owners (LFB\u00d6)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/07/2010", "website_address": "http://www.landforstbetriebe.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien / Vienna", "membership": "LFB\u00d6 is a member of: \nELO - European Landowner\u00b4s Organization \nCEPF - Confederation of European Forest Owners \nIFFA - International Family Forestry Alliance \nUEHHA - Union of European Historic Houses Associations", "head_office_post_code": "1010", "goals__remit": "Vertretung und F\u00f6rderung der wirtschaftlichen und berufsst\u00e4ndischen Interessen der Eigent\u00fcmer und P\u00e4chter land- und forstwirtschaftlicher Betriebe samt Nebenbetriebe; \n Eintreten f\u00fcr die Wahrung der Eigentumsinteressen an Grund und Boden; \n Herantragen von Informationen \u00fcber Fragen der Land- und Forstwirtschaft an die Mitglieder und an die \u00d6ffentlichkeit bzw. an \u00f6ffentliche Rechtstr\u00e4ger; \n F\u00f6rderung des Verst\u00e4ndnisses f\u00fcr land- und forstwirtschaftliche Anliegen und Problemstellungen in der \u00d6ffentlichkeit;", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+43)01 533 02 27 10", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Verein / registered association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bernhard Budil", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Generalsekret\u00e4r / secretary general"}