{"member_organisations": "", "identification_number": "945502231315-61", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "44, all\u00e9e des 5 continents", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "J\u00e9r\u00f4me BATISSE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "inscription au registre dans le cadre de la r\u00e9ponse au questionnaire UE sur les ESS (avril 2018). \nint\u00e9r\u00eat pour les questions relatives \u00e0 l'environnement (compensation \u00e9cologique des projets), \u00e0 l'am\u00e9nagement foncier et \u00e0 l'\u00e9valuation immobili\u00e8re.", "organisation_name": "Dynamiques fonci\u00e8res", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "4000", "registration_date": "24/04/2018", "website_address": "http://www.dynamiques-foncieres.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "VERTOU", "membership": "www.cnefaf.fr \nwww.experts-fonciers.com \nwww.cpme.fr \nwww.droit-rural.com \nwww.lavendeenne.com", "head_office_post_code": "44120", "goals__remit": "Entreprise d'expertises fonci\u00e8res et immobili\u00e8res ayant d\u00e9velopp\u00e9 des comp\u00e9tences innovantes en cartographie internet (SIG Web).", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)252430330", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Pour l'instant, nous ne r\u00e9alisons pas d'\u00e9v\u00e8nements particuliers ni de publication.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SARL", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00e9r\u00f4me BATISSE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "co-g\u00e9rant"}