{"member_organisations": "", "identification_number": "94607479886-02", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Consumers, Taxation, Banking and financial services", "head_office_address": "boulevard Pasteur, 90", "full_time_equivalent_fte": "1,25", "person_with_legal_responsibility": "Yves Perrier", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "MIF; PRIIPS; Union des march\u00e9s de capitaux (CMU); PEPP. \n \nPar ailleurs, Amundi continue \u00e0 suivre des dossiers importants pour l'industrie de la gestion comme  Indices et benchmarks, MMFR, EMIR, SFT (Securities Financing Transactions), IDD, IFRS9 et Taxe sur les transactions financi\u00e8res (FTT). \nEnfin, la r\u00e9vision des ESAs et le Brexit sont des enjeux importants pour Amundi", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "AMUNDI AM", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Nicolas Calcoen", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3126664", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "AGULHON#Bernard", "registration_date": "17/10/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.amundi.com/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Corporate Bond Market Liquidity#E03429#VAN GYSEGHEM Alexandra #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3429#Member#B#Finance#Ecosystem and framing conditions", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "Amundi est un membre actif d'associations professionnelles regroupant des g\u00e9rants d'actifs et notamment l'AFG (Association Fran\u00e7aise de gestion) en France et l'EFAMA \u00e0 Bruxelles. Par ses filiales implant\u00e9es localement, Amundi est \u00e9galement pr\u00e9sent aupr\u00e8s des associations de pays tels que l'Italie, le Luxembourg, l'Allemagne, l'Autriche, l'Irlance ou le Royaume Uni... \nPar ailleurs Amundi appartient au groupe Cr\u00e9dit Agricole et la repr\u00e9sentation bruxelloise peut relayer ses positions ou permettre des contacts avec des associations ou think tanks plus g\u00e9n\u00e9ralistes (AFME, ICMA, Eurofi par exemple).", "head_office_post_code": "75015", "position": "CFO, Dr financier, strat\u00e9gie et r\u00e9glementationn", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "Amundi participe tr\u00e8s r\u00e9guli\u00e8rement aux consultations ou discussions men\u00e9es \u00e0 l'\u00e9chelon europ\u00e9en tant par la Commission que le Parlement ou les autorit\u00e9s de surveillance et notamment l'ESMA.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8425083", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "soci\u00e9t\u00e9 anonyme", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Amundi est l'un des principaux g\u00e9rants d'actifs pour compte de tiers. Avec plus de 1400 milliards d'euros sous gestion il est le premier en Europe et parmi les 10 premiers \u00e0 l'\u00e9chelon mondial. Amundi s'adresse \u00e0 une large gamme de clients tant priv\u00e9s qu'institutionnels d'abord en France et en Europe mais \u00e9galement en Asie et dans d'autres parties du monde. Amundi g\u00e8re diff\u00e9rents types de produits collectifs sur toutes les classes d'actif et \u00e9galement des mandats individuels.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 7633 3030"}