{"member_organisations": "", "identification_number": "94788066865-39", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Environment, Maritime affairs and fisheries, Food Safety", "head_office_address": "Rue Alphonse Rio, 6", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Aurelio BILBAO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/04/2016", "grants": "276504", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Politique Commune de la P\u00eache \nObligation de D\u00e9barquement  \nPlans de gestion", "organisation_name": "Conseil Consultatif des Eaux Occidentales Austrlales (CC Sud)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Other public or mixed entities, created by law whose purpose is to act in the public interest", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/10/2011", "website_address": "http://www.cc-sud.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Advisory Councils Coordination meetings#E00526#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=526#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "LORIENT", "membership": "", "head_office_post_code": "56100", "goals__remit": "Le CC.SUD rassemble tous les acteurs de la p\u00eache pour proposer \u00e0 la Commission Europ\u00e9enne et aux Etats Membres des avis sur la gestion des p\u00eaches sur l'Atlantique Sud. \nLe CC.SUD est l'un des sept Conseils Consultatifs R\u00e9gionaux \u00e9tablis par le Conseil afin d'encourager la participation des parties int\u00e9ress\u00e9es pour atteindre les objectifs de p\u00eache durable fix\u00e9s par la Politique Commune de la P\u00eache.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)297 83 11 69", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/03/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "390447", "legal_status": "Association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Aurelio Bilbao", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}