{"member_organisations": "", "identification_number": "947964522100-08", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Justice and Fundamental Rights", "head_office_address": "Prinzenallee 15", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Utz Dr. Br\u00f6mmekamp", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Empfehlung der EU-Kommission vom 12.03.2014 f\u00fcr einen neuen Ansatz im Umgang mit unternehmerischem Scheitern und Unternehmensinsolvenzen", "organisation_name": "Buchalik Br\u00f6mmekamp Rechtsanwaltsgesellschaft mbH", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Law firms", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "03/06/2016", "website_address": "https://www.buchalik-broemmekamp.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "D\u00fcsseldorf", "membership": "- Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Krisenmanagement, Hamburg \n- Arbeitskreis Insolvenzwesen, K\u00f6ln \n- Bundesverband (BV) ESUG, D\u00fcsseldorf \n- Deutscher Anwaltsverein, Berlin", "head_office_post_code": "40549", "goals__remit": "Sanierungs- und Restrukturierungsberatung, Insolvenzbegleitung in ESUG/Planverfahren; \nbetriebswirtschaftlich unterst\u00fctzt durch die Buchalik Br\u00f6mmekamp Unternehmensberatung GmbH", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)2118289770", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Ver\u00f6ffentlichungen zum ausserinsolvenzlichen Sanierungsverfahren in einem Buch, in der ZinsO, in der Finance, in Newslettern etc. \n \nReferate zu dem o.g. Thema an Bankentagen, Expertenrunden", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "Rechtsanwaltsgesellschaft mbH", "person_in_charge_of_eu_relations": "Utz Dr. Br\u00f6mmekamp", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Gesellschafter"}