{"member_organisations": "Die Stiftung verf\u00fcgt nicht \u00fcber Mitgliedsorganisationen. Die Stiftung wird in der Aus\u00fcbung ihrer T\u00e4tigkeiten durch einen einmal j\u00e4hrlich tagenden Beirat beraten, http://www.digitale-chancen.de/index.cfm/secid.138/secid2.140", "identification_number": "948042627375-19", "fields_of_interest": "Culture and media, International co-operation and development, Education and training, Youth, Justice and Fundamental Rights, Research and innovation, Digital economy and society, Migration and asylum", "head_office_address": "Chausseestr. 15", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Jutta Croll", "industry_forums": "", "grants": "485209", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Implementation of the General Data Protection Regulation (GDPR), Implementation of the Audiovisual Media Services (AMS) Directive", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Stiftung Digitale Chancen (SDC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jutta Croll", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "13.3845817", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/06/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.digitale-chancen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Multistakeholder expert group to support the application of Regulation (EU) 2016/679#E03537#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3537#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Didacta-Verband, http://www.didacta.de/ \nInitiative D21, http://initiatived21.de/ \nGMK, http://www.gmk-net.de/ \nVerein Internet-ABC, https://www.internet-abc.de/", "head_office_post_code": "10115", "position": "Vorstandsvorsitzende", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Projekt / Initiativb\u00fcro Gutes Aufwachsen mit Medien http://www.gutes-aufwachsen-mit-medien.de/ \nProjekt Kinderschutz und Kinderrechte in der Digitalen Welt \nwww.kinderrechte.digital \nProjekt Connect Seniors to the Digital World, http://www.digital-seniors.eu \nProjekt Digital Skills 4 You(th) \nhttps://www.ds4y.eu/ \nKultur trifft digital! \nhttp://kultur-trifft-digital.de/", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "52.5295749", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1241688", "legal_status": "Stiftung b\u00fcrgerlichen Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Erforschung und Begleitung der Folgend er Digitalisierung f\u00fcr die Gesellschaft. F\u00f6rderung der Internetnutzung und Medienkompetenz bei den von der Digitalen Spaltung betroffenen Bev\u00f6lkerungsgruppen, Verhinderung des Ausschlusses von der Informationsgesellschaft.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)3043727730"}