{"member_organisations": "", "identification_number": "948172716862-70", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Food Safety, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Olgastra\u00dfe 72", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Joachim Krimmer", "industry_forums": "", "grants": "1617917", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Mitteilung der Europ\u00e4ischen Kommission zur Bewertung der nationalen Reglementierungen des Berufszugangs. \n- EU-Binnenmarkstrategie. \n- Digitalisierung und Infrastruktur. \n- Donauraumstrategie.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Handwerkskammer Ulm (HWK Ulm)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Veronika Thanner", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "lon": "9.986392", "source": "Keine Angabe m\u00f6glich.", "subsection": "Other sub-national public authorities", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "07/04/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.hwk-ulm.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Ulm", "membership": "Die Handwerkskammer Ulm ist Mitglied im Zentralverband des Deutschen Handwerks (ZDH) sowie des Deutschen Handwerkskammertags (DHKT) und auf regionaler Ebene des Baden-W\u00fcrttembergischen Handwerkstags (BWHT).", "head_office_post_code": "89073", "position": "Leitung Stabsstelle Kommunikation, Politik und \u00d6ffentlichkeit", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.4005586", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "19767634", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Handwerkskammer Ulm ist der gesetzliche Interessenvertreter des Wirtschaftszweigs Handwerk f\u00fcr die Landkreise Ostalb, Heidenheim, Alb-Donau, Biberach, Ravensburg und Bodensee sowie f\u00fcr die Stadt Ulm. Sie vertritt knapp 19.000 Betriebe mit mehr als 120.000 Besch\u00e4ftigten und rund 8.000 Auszubildenden.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)73114250"}