{"member_organisations": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de l\u2019Aviation Marchande (FNAM) \n\u2022 Syndicat National des Agences de Voyage (SNAV) \n\u2022 Syndicat des Entreprises du Tour Operating (SETO) \n\u2022 Union des Transports Publics et Ferroviaires (UTP) \n\u2022 Union des M\u00e9tiers et des Industries de l'H\u00f4tellerie (UMIH) \n\u2022 A\u00e9roports de Paris (ADP) \n\u2022 Union des A\u00e9roports Fran\u00e7ais (UAF) \n\u2022 Syndicat des Compagnies A\u00e9riennes Autonomes (SCARA) \n\u2022 EASYJET \n\u2022 Union Nationale des Organisations de S\u00e9jours Educatifs, Linguistiques et de Formation en Langues (UNOSEL) \n\u2022 F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Transports de Voyageurs (FNTV) \n\u2022 Armateurs de France \n\u2022 Union Nationale des Associations de Tourisme et de plein air (UNAT) \n\u2022 Syndicat National des Espaces de Loisirs, d\u2019Attractions et Culturels (SNELAC) \n\u2022 Casinos de France (CDF) \n\u2022 Groupement des Exploitants Professionnels du Parachutisme (GEPP) \n\u2022 Association Professionnelle de Solidarit\u00e9 du Tourisme ( APST) \n\u2022 Contact H\u00f4tel et Contact H\u00f4tel Service \n\u2022 TICKETNET - TICKETMASTER \n\u2022 SMARTBOX \n\u2022 MELIA HOTELS \n\u2022 DOMAINES SKIABLES DE FRANCE \n\u2022 AIR MADAGASCAR \n\u2022 L\u2019TUR \n\u2022 HONOTEL \n\u2022 RYANAIR", "identification_number": "948213032079-57", "fields_of_interest": "Consumers, International co-operation and development, Youth, Justice and Fundamental Rights, Trans-European Networks, Transport, Fraud prevention", "head_office_address": "15 AVENUE CARNOT", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "KHALID EL WARDI", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Directive Voyages \u00e0 Forfait \nR\u00e8glement 261/2004 \nDirective Alternative Dispute Resolution \nR\u00e8glement Online Dispute Resolution", "organisation_name": "MEDIATION TOURISME ET VOYAGE (MTV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "17/07/2018", "website_address": "http://www.mtv.travel", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Stakeholder expert group to support the application of the Package Travel and Linked Travel Arrangements Directive (2015/2302)#E03617#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3617#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "TRAVEL NET (European Network of Travel ADR)", "head_office_post_code": "75017", "goals__remit": "La M\u00e9diation du Tourisme et du Voyage a pour but de favoriser le r\u00e8glement amiable des litiges non r\u00e9gl\u00e9s entre les consommateurs et les fournisseurs de services de voyage (tourisme, transport, h\u00e9bergement, prise en charge a\u00e9roportuaire\u2026) ou de loisirs (parcs d\u2019attraction, billetterie spectacle ou sportive\u2026), signataires de la Charte de la M\u00e9diation du Tourisme et du Voyage. Ind\u00e9pendant et impartial, le M\u00e9diateur du Tourisme et du Voyage, Monsieur Jean-Pierre Teyssier, est charg\u00e9 de rapprocher les points de vue pour ouvrir la voie \u00e0 une solution amiable et \u00e9viter ainsi de recourir \u00e0 un tribunal.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)142679668", "level_of_interest": "European, regional/local", "relevant_communication": "Rapport moral annuel \nMise en place du r\u00e9seau Travel Net", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "530786", "legal_status": "ASSOCIATION / ADR", "person_in_charge_of_eu_relations": "KHALID EL WARDI", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "SECRETAIRE GENERAL"}