{"member_organisations": "", "identification_number": "94857385769-70", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security, Banking and financial services", "head_office_address": "Quai d'Orsay, 75", "full_time_equivalent_fte": "3,25", "person_with_legal_responsibility": "Beno\u00eet POTIER", "industry_forums": "", "grants": "2228056", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Recherche et d\u00e9veloppement, innovation, hydrog\u00e8ne et pile \u00e0 combustible, environnement, biogaz, \u00e9nergie et efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique \nETS et r\u00e9duction des \u00e9missions de gaz \u00e0 effets de serre, gouvernance d'entreprise, droits des actionnaires, sant\u00e9 et hygi\u00e8ne, soins \u00e0 domicile, propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, protection des secrets d'affaires, transferts de technologie, \u00e9ducation et formation, \u00e9galit\u00e9 des genres, digital, RSE, qualit\u00e9 de l'air.", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "AIR LIQUIDE (AIR LIQUIDE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "THIERRY SUEUR", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.3047133", "source": "H2ME, HIT, HY4ALL, SWARM, HyBalance, Deliverhy, Firecomp, Unifhy", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/05/2011", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.airliquide.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "European Round Table, BusinessEurope, France Industrie, AFEP, Medef, EIGA, EuropeanIssuers, EPE, ANSA, ICC", "head_office_post_code": "75007", "position": "Vice-President European & International Affairs", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8622331", "estimate_of_costs_as_a_range": "800000-899999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme", "procurement": "0", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Notre mission est d'anticiper les d\u00e9fis que rencontrent ou rencontreront les march\u00e9s pr\u00e9sents ou futurs dans le monde et d'apporter \u00e0 nos clients et patients, employ\u00e9s et actionnaires, d'une part un progr\u00e8s durable gr\u00e2ce \u00e0 l'innovation, \u00e0 nos savoir-faire dans les domaines d'activit\u00e9s qui sont les n\u00f4tres, et \u00e0 notre performance sur le long terme.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)140625212"}