{"member_organisations": "", "identification_number": "948896232637-54", "fields_of_interest": "International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Single market, Regional Policy, External Relations, Migration and asylum, European Neighbourhood Policy", "head_office_address": "Rue Royale", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Julien NICAISE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- Erasmus+ \n- Horizon 2020 \n- FEDER \n- FSE \n- EQF \n- Twinning \n- R\u00e9seau des universit\u00e9s europ\u00e9ennes \n- Espace europ\u00e9en de l'enseignement sup\u00e9rieur \n- Espace europ\u00e9en de la recherche", "organisation_name": "Acad\u00e9mie de recherche et d'enseignement sup\u00e9rieur (ARES)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "20/09/2018", "website_address": "http://www.ares-ac.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "180", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "- EUA \n- EURASHE \n- AUF \n- AIU", "head_office_post_code": "1000", "goals__remit": "L\u2019ARES est la f\u00e9d\u00e9ration des \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles. Organisme d\u2019int\u00e9r\u00eat public, elle est charg\u00e9e de soutenir ces \u00e9tablissements dans leurs missions d\u2019enseignement, de recherche et de service \u00e0 la collectivit\u00e9. Elle f\u00e9d\u00e8re 6 universit\u00e9s, 19 hautes \u00e9coles, 16 \u00e9coles sup\u00e9rieures des arts et 86 \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur de promotion sociale dont elle organise la concertation et pour lesquels elle promeut les collaborations \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale \net internationale. L\u2019ARES est donc relativement unique en Europe puisqu\u2019elle f\u00e9d\u00e8re l\u2019ensemble des types d\u2019enseignement sup\u00e9rieur en F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles. \n \nEn tant que coupole unique, l\u2019ARES assure au secteur de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur en F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles une coordination globale. Elle veille notamment \u00e0 la coh\u00e9rence de l\u2019offre de formation et \u00e0 son ad\u00e9quation au march\u00e9 de l\u2019emploi, elle  soutient les \u00e9tablissements dans leurs efforts de repr\u00e9sentation et de relations internationales et formule des recommandations en mati\u00e8re de politique de recherche scientifique ou artistique. L\u2019Acad\u00e9mie fournit l\u2019information sur les \u00e9tudes sup\u00e9rieures en F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles. Elle coordonne \u00e9galement l\u2019engagement des \u00e9tablissements en mati\u00e8re d\u2019apprentissage tout au long de la vie, de promotion de la r\u00e9ussite ou encore de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement. Enfin, elle collecte et traite un ensemble de donn\u00e9es scientifiques et statistiques touchant au secteur dans une optique de veille, d\u2019\u00e9valuation et d\u2019am\u00e9lioration des pratiques en faveur de la qualit\u00e9 des enseignements ou de l\u2019accompagnement des quelque 220.000 \u00e9tudiants que comptent les \u00e9tablissements.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)476606972", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "30844000", "legal_status": "Organisme d'int\u00e9r\u00eat public", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kevin GUILLAUME", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur relations internationales"}