{"member_organisations": "Osterreichischen Hausfrauen-Union(1000), \nFemme-homme au Foyer(1000), \nVerband der Familienfrauen und Manner ev(1000), \nInitiatives for Civil Society(500), \nPancyprian Organisation of Large Families /  Pagkypria Organosi Polyte(500), \nSamfo(1000), \nVERBAND der FAMILIENFRAUEN und M\u00c4NNERS e. V(1000), \nFEMMES ACTIVES ET FOYER, UNION NATIONALE(1000), \nNagycsaladosok Orszagos egyesulete(1000), \nCuram(1000), \nMovimento Italiano Casalinghe(1000), \nUnion of latvian large family y assocations latvijas daudzbernugimenu(500), \nZWIAZEK DUZYCH RODZIN(500), \nAsociata Femeilor din Romania(1000), \nKlub mnohodetnych rodin(1000), \nFreedom of Choice Equality and Parenthood(1000), \nASSOCIATION  des GESTIONNAIRES de FAMILLE(500), \nMOTHERS AT HOME MATTER(500), \nUNICA(500)", "identification_number": "95378841921-12", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Borders and Security", "head_office_address": "avenue P\u00e8re Damien, 76", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Marielle Helleputte", "inter_groups": "Carers \nFamily \nAgeing \n....de nouveaux se sont cr\u00e9es ou ont chang\u00e9s de noms \nA red\u00e9finir en fonction des nouvelles donn\u00e9es", "financial_year_start_date": "01/08/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "- politique de l'emploi - conciliation vie familiale et professionnelle \n- droits sociaux - \u00e9galit\u00e9 des chances - pensions \n- famille - cong\u00e9s th\u00e9matiques \n- droits humains \n- revenus minimum \n- FSE - D\u00e9sinstitutionalisation \n- Pilier Social", "organisation_name": "F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Femmes actives en Famille -  European Federation of  Parents and Carers at Home (F.E.F.A.F)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/06/2009", "website_address": "http://www.fefaf.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "membre de la Plateforme des ONGs sociales Europ\u00e9ennes et du Lobby Europ\u00e9en des Femmes", "head_office_post_code": "1150", "goals__remit": "La F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Femmes Actives au Foyer demande aux Gouvernements Nationaux, aux Instances de l'Union Europ\u00e9enne et \u00e0 l'ONU : \n \n\u00d8 1* la reconnaissance de la valeur humaine, sociale et \u00e9conomique du travail familial non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 d'attention, de soin et d'\u00e9ducation effectu\u00e9 au foyer pour la famille  -  CARE \net la collecte de donn\u00e9es sur les femmes/hommes au foyer (carers) dans les statistiques \n \n\u00d8 2* la valorisation de celles/ ceux qui accomplissent ce travail familial non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9  \n* pour leur reconna\u00eetre une dignit\u00e9 et une citoyennet\u00e9 bas\u00e9e sur des valeurs humaines et pas uniquement \u00e9conomiques; \n      * pour diminuer le risque de paup\u00e9risation et de pr\u00e9carit\u00e9 auxquels elles/ils sont expos\u00e9(e)s \n \n\u00d8 3* des droits sociaux, non li\u00e9s \u00e0 un statut d'emploi r\u00e9mun\u00e9r\u00e9,  pour les femmes/hommes, assurant le travail familial d'Attention, de soin et d'Education, et le maintien des droits acquis \n \n\u00d8 4*une Politique Familiale garantissant le droit des familles et des enfants tenant compte des besoins et des cycles de vie des parents et des enfants, et non subordonn\u00e9e \u00e0 une Politique de l\u2019Emploi \n \n\u00d8 5*  la possibilit\u00e9 d'un r\u00e9el dialogue civil en donnant aux ONGs europ\u00e9ennes des moyens juridiques et financiers et la reconnaissance de la F.E.F.A.F. comme membre de la Soci\u00e9t\u00e9 Civile et porte-parole des femmes/hommes au foyer, citoyen(ne)s europ\u00e9en(ne)s.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)02 771 23 34", "level_of_interest": "European, global", "relevant_communication": "- campagnes dont \"journ\u00e9e mondiale du travail familial invisible\" \n- journaux internes \n- participation aux travaux de la Plateforme des ONGs sociales Europ\u00e9ennes et du LEF \n- participation \u00e0 divers colloques (Commission, CESE, ONGS) \n- participation citoyenne- interaction avec les ONGs", "financial_year_end_date": "01/07/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "6000", "legal_status": "aisbl", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marielle Helleputte", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale"}