{"member_organisations": "http://www.afep.com/afep/adherents/", "identification_number": "953933297-85", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Avenue Delcass\u00e9, 11", "full_time_equivalent_fte": "5,5", "person_with_legal_responsibility": "Fran\u00e7ois Soulmagnon", "inter_groups": "Long-term Investment Intergroup", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- financial market regulation: Capital Markets Union, Prospectus, EMIR , ESAs Review, Sustainable Finance, ESEF, FTT \n- company law, corporate governance, CSR: EU Company Law Package, Shareholder Rights Directive, Market Abuse Regulation, Gender balance on Boards, Non-financial Reporting, Supply chain  \n- climate change, energy, environment: international  negotiations on climate change, ETS, non-ETS, Clean Energy Package, Circular Economy, Environmental Liability, Energy Taxation, Environmental state aid guidelines \n- intellectual property: IPRED, e-commerce \n- internal market: whistleblowers, SMIT, ECN+ \n- digital single market: data protection, free flow of data, privacy shield \n- taxation: CBCR, BEPS, patent boxes, list of non-cooperative jurisdictions, CCTB/CCCTB \n- trade: Investment Protection (MIC), Brexit, EU trade negotiations", "organisation_name": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es / French Association of Large Companies (AFEP)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Belliard, 4-6/1", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22199020", "number_of_ep_accredited_persons": "7", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BOQUET#Fran\u00e7ois-Nicolas Fr\u00e9d\u00e9ric, BOUGON - DE BROSSES #Odile, FONTAINE#Alix, MASCARET#Emmanuelle, P\u00c9LERIN#J\u00e9r\u00e9mie, RICHARD#Justine, TRAN VAN#Le Quang", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "30/06/2008", "website_address": "http://www.afep.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Corporate Bond Market Liquidity#E03429#TRAN VAN Le Quang#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3429#Member#B#Industry#Issuers and Issuance", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Membre de European Issuers: www.europeanissuers.eu \nMembre de Paris Europlace: www.paris-europlace.net \nParticipation \u00e0 l'ECGN (European Corporate Governance Network)", "head_office_post_code": "75008", "goals__remit": "L\u2019Afep a pour objectif de contribuer \u00e0 l\u2019\u00e9laboration d\u2019un environnement favorable au d\u00e9veloppement de l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique et de porter la vision des entreprises qui la composent aupr\u00e8s des pouvoirs publics fran\u00e7ais, des institutions europ\u00e9ennes et des organisations internationales.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)143596535", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "900000-999999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASBL de droit fran\u00e7ais", "person_in_charge_of_eu_relations": "J\u00e9r\u00e9mie P\u00e9lerin", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directeur des Affaires europ\u00e9ennes"}