{"member_organisations": "", "identification_number": "955344332145-18", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Climate Action", "head_office_address": "14 rue de la r\u00e9publique Immeuble Diamand", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Laurent Guegan", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Regulation on Ozone Depleting Substances (ODS Regulation) \nfluorinated greenhouse gases \nCircular economy, Waste management \nHexafluorure de soufre (SF6)", "organisation_name": "Association des Distributeurs, Collecteur, R\u00e9cup\u00e9rateurs, retraiteurs de Refrig\u00e9rants (ADC3R)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/07/2018", "website_address": "http://www.adc3r.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Puteaux", "membership": "Membre de l'EPEE via notre membre Climalife \nhttps://www.epeeglobal.org/about-us/our-members/ \n \nMembre de AFCE \nhttp://www.afce.asso.fr/wpcontenu/uploads/2015/10/OrigActeurs-Representatifs.pdf \n \nMembre de AFF \n \nMembre de SNEFCCA Via nos membres", "head_office_post_code": "92800", "goals__remit": "L'Association a pour premier objet d\u2019assurer la repr\u00e9sentation, la protection et la d\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats (y compris devant les juridictions civiles et administratives) des soci\u00e9t\u00e9s commerciales et/ou groupes de soci\u00e9t\u00e9s commerciales qui exercent cumulativement en France les activit\u00e9s de distributeurs, conditionneurs, r\u00e9cup\u00e9rateurs et retraiteurs de fluides frigorig\u00e8nes. \n \nEt dans ce cadre, : \n-    d\u2019\u00eatre notamment un interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 des associations professionnelles et pouvoirs publics pour toute \u00e9volution l\u00e9gislative ou r\u00e9glementaire relative aux activit\u00e9s de distribution, conditionnement, r\u00e9cup\u00e9ration et traitement de fluides frigorig\u00e8nes,  \n-    d\u2019encourager la r\u00e9cup\u00e9ration, le traitement et la r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration des fluides frigorig\u00e8nes, \n-    de promouvoir toute action relative \u00e0 la limitation de l\u2019impact CO2, \n-    de promouvoir la mise en place de bonnes pratiques professionnelles dans les activit\u00e9s de distributeurs, conditionneurs, r\u00e9cup\u00e9rateurs et retraiteurs de fluides frigorig\u00e8nes, \n-    de r\u00e9aliser ou faire r\u00e9aliser toute \u00e9tude ou consultation dans le cadre des missions de l\u2019Association.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)616674214", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "association", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laurent Guegan", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Pr\u00e9sident"}