{"member_organisations": "* SPI - Sociedade Portuguesa de Inova\u00e7\u00e3o (POR) \nhttp://www.spi.pt/ \n \n* Instituto Fraunhofer IPK (GER) \nhttps://www.brazil.fraunhofer.com/pt/fraunhofer_institutes/fraunhofer_ipk.html \n \n* Funda\u00e7\u00e3o CERTI (BRA) \nhttp://www.certi.org.br/ \n \n* INDT (BRA) \nhttp://www.indt.org.br/ \n \n*CPqD (BRA) \nhttps://www.cpqd.com.br/", "identification_number": "955573029856-65", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "Rua C-157, Quadra 353, Lote 12, n\u00ba 1146", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Darlan Santos de Alencar Junior Darlan", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "400", "head_office_country": "Brazil", "eu_initiatives": "As principais iniciativas s\u00e3o em pr\u00f3 da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, a descarboniza\u00e7\u00e3o, economia circular, cidades inteligentes e  ind\u00fastria 4.0.", "organisation_name": "Biodegrad\u00e1veis Cerrado (BIOCERR)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/01/2018", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "74255160", "head_office_city": "Goi\u00e2nia", "membership": "*INCOBRA  \nhttps://www.incobra.eu/en/object/news/466 \n \n*ENRICH \nhttp://brazil.enrichcentres.eu/ \n \n*EMBRAPII  \nhttp://embrapii.org.br/ \n \n*SEBRAE \nhttp://www.sebrae.com.br", "head_office_post_code": "74255160", "goals__remit": "Nosso objetivo \u00e9 fazer inven\u00e7\u00f5es / inova\u00e7\u00f5es para preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e o desenvolvimento do mundo.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+5562)32867850", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "Participamos do brokerage da INCOBRA em rela\u00e7\u00e3o ao tema nanotecnologia e ind\u00fastria 4.0. \n \nParticipamos da inaugura\u00e7\u00e3o do ENRICH (CEBRABIC) em Brasilia (DF). \n \nParticipamos da chamada internacional ERA-MIN 2 (H2020).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Micro e pequena empresa", "person_in_charge_of_eu_relations": "Darlan Santos de Alencar Junior Darlan", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CEO"}