{"member_organisations": "Association compos\u00e9e de b\u00e9n\u00e9voles \n \n13 membres de bureau \n \n2 \"tuteurs\" \n3 stagiaires \n20 \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9voles", "identification_number": "956738825752-80", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture and media, Trade, Culture, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Food Safety, Digital economy and society, Banking and financial services", "head_office_address": "64bis avenue de new york", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Denis Simonneau", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Agenda Juncker \n \nMJ Rodrigues : Report on European Pillar of Social Rights  European Parliament \n \nFeuille de route Bratislava \n \nPr\u00e9sidence Bulgare \n \nAdh\u00e9sion Serbie \n \nRelations UE-Ukraine \n \nCrise migratoire", "organisation_name": "COLLECTIF EUROPANOVA", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/02/2017", "website_address": "http://europanova.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "paris", "membership": "", "head_office_post_code": "75016", "goals__remit": "EuropaNova est fond\u00e9e en 2003 \u00e0 l\u2019initiative de Guillaume Klossa, par de jeunes actifs europ\u00e9ens souhaitant acc\u00e9l\u00e9rer la marche vers une puissance publique europ\u00e9enne d\u00e9mocratique, \u00e9conomique et sociale, capable de r\u00e9sister aux crises et aux tentations de repli sur soi, engag\u00e9e en faveur d\u2019une mondialisation \u00e9quilibr\u00e9e respectueuse des individus, des cultures et soucieuse d\u2019un d\u00e9veloppement durable de la plan\u00e8te \n \nAujourd\u2019hui, son \u00e9quipe est constitu\u00e9e de jeunes actifs entour\u00e9s de conseillers plus exp\u00e9riment\u00e9s ayant une connaissance en profondeur des institutions europ\u00e9ennes et des diff\u00e9rentes \u00ab parties prenantes \u00bb. L\u2019Europe demeure le seul laboratoire concret d\u2019une future gouvernance mondiale favorisant plus d\u2019\u00e9quit\u00e9, de justice et de responsabilit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9gard des g\u00e9n\u00e9rations futures. EuropaNova veut contribuer \u00e0 ce renforcement n\u00e9cessaire de l\u2019esprit europ\u00e9en, en mettant en \u0153uvre un plan d\u2019action ambitieux dont l\u2019objectif est double : \n \n\u2022 peser sur les d\u00e9bats politiques au niveau national et europ\u00e9en, \n \n\u2022 favoriser l\u2019appropriation du projet europ\u00e9en par les citoyens. \n \nEuropaNova entend stimuler le d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es sur l\u2019Europe en nourrissant le d\u00e9bat public par des propositions concr\u00e8tes, informer et sensibiliser les citoyens sur la construction europ\u00e9enne et ses enjeux. Ses actions visent \u00e0 mobiliser le public le plus large via des actions originales et innovantes pour promouvoir l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral europ\u00e9en.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)627598736", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "77500", "legal_status": "ASSOCIATION", "person_in_charge_of_eu_relations": "Guillaume Klossa", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "membre du bureau fondateur"}