{"member_organisations": "", "identification_number": "957002029166-72", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Culture, International co-operation and development, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "AVENUE DES VAILLANTS 36", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "ALI SYED", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "d\u00e9fense des droits de l'homme de la justice et de la d\u00e9fense des droits fondamentaux. \nSuivi des s\u00e9minaires : \n*EU-Kashmir week in the European Parliament \n*Annual Report on Human rights and Democracy in the world \n*EP Debates on cases of breaches of human rights democracy and rule of law \n*EU initiatives on women empowerment in South Asia \n*EU relations with South Asia \n*EU INDIA ongoing FTA negociations", "organisation_name": "INTERNATIONAL COUNCIL FOR HUMAN DEVELOPMENT (ICHD)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "SYED#Ali", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/12/2017", "website_address": "http://WWW.ICHD.EU", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "3", "head_office_city": "WOLUWE-SAINT-LAMBERT", "membership": "", "head_office_post_code": "1200", "goals__remit": "L'association a pour objet l'organisation humanitaire au service des populations du monde entier, mais ciblant plus particuli\u00e8rement la r\u00e9gion du Cachemire. L'association d\u00e9sire apporter son aide au peuple du Cachemire : les priorit\u00e9s sont l'\u00e9ducation et la sant\u00e9 mais aussi le soutien logistique ou de coordination ou toute autre aide n\u00e9cessaire tant dans la vie de tous les jours que dans les cas de besoin plus sp\u00e9cifiques. L'association souhaite d\u00e9velopper et am\u00e9liorer les relations entre les communaut\u00e9s europ\u00e9ennes et du Cachemire, par l'organisation de visites, forums, d\u00e9bats, rencontres sportives, d\u00e9couvertes des diff\u00e9rentes cultures, r\u00e9coltes de fonds, .... l'association d\u00e9sire d\u00e9velopper ses relations avec d'autres organisations humanitaires ainsi que rentrer en contact avec les pays des Nations Unies afin de leur soumettre la r\u00e9alit\u00e9 des \u00e9v\u00e8nements, d'am\u00e9liorer la d\u00e9fense des droits du peuple Cachemiri et la d\u00e9fense des droits fondamentaux et universels de l'homme.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)475816337", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "expositions et rencontres au sein du Parlement Europ\u00e9en afin de faire conna\u00eetre la r\u00e9gion du Cachemire et de la r\u00e9alit\u00e9 des \u00e9v\u00e8nements qui s'y d\u00e9roulent mais aussi de promouvoir cette r\u00e9gion riche en artisanat, ...", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5000", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "ALI SYED", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENT"}