{"member_organisations": "", "identification_number": "95758602510-51", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Am Tor, 9", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Gerard Wolny", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Berufsanerkennungsrichtlinie; EQF; Transparenzinitiative", "organisation_name": "Bundesverband h\u00f6herer Berufe der Technik, Wirtschaft und Gestaltung e. V. (BVT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/10/2009", "website_address": "http://www.bvt-online.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "K\u00f6nigswinter", "membership": "", "head_office_post_code": "53639", "goals__remit": "Der Bundesverband h\u00f6herer Berufe der Technik, Wirtschaft und Gestaltung e. V. (BVT) ist die Vertretung aller Staatlich gepr\u00fcften Techniker/-innen, Betriebswirte/-innen und Gestalter/-innen sowie der Studierenden an den Fachschulen bei allen berufs- und sozialpolitischen Belangen in Deutschland und Europa. Er vertritt in Deutschland die Interessen von \u00fcber 2 Millionen Fachschulabsolventen und hat 19.000 Mitglieder.  \n \nGegr\u00fcndet 1974 als Bundesverband staatlich gepr\u00fcfter Techniker durch die Fusion von 8 Technikerverb\u00e4nden. Im Jahre 2005 hat sich der BVT auch f\u00fcr Staatlich gepr\u00fcfte Betriebswirte/-innen und Gestalter/-innen ge\u00f6ffnet, um alle Absolventen von Fachschulen zu vertreten.  \n \nDer BVT wird geleitet vom Bundesvorstand, dem neben dem Vorsitzenden sechs Stellvertreter angeh\u00f6ren. Laut Satzung ist die Hauptversammlung das oberste Organ des Verbandes und tritt in der Regel alle drei Jahre zusammen. \n \nDer BVT tritt ein f\u00fcr die Anerkennung von Staatlich gepr\u00fcften Technikern/-innen, Betriebswirten/-innen und Gestaltern/-innen als qualifizierte und praxisorientierte Fachkr\u00e4fte im In- und Ausland.  \n \nFerner f\u00fcr \n- die Sicherstellung einer qualifizierten Ausbildung an den Fachschulen \n \n- eine der Ausbildung entsprechende Einbeziehung der Fachschulabsolventen in die Regelungen eines vereinten Europas \n \n- die \u00c4nderung der Berufsbezeichnungen zur Verdeutlichung der Qualit\u00e4t dieser Aufstiegsfortbildungen: \n 1. Staatlich gepr\u00fcfter/e Techniker/in in \n    state-certified engineer, bachelor professional \n 2. Staatlich gepr\u00fcter/e Betriebswirt/in in \n    state-certified business manager, bachelor professional \n 3. Staatlich gepr\u00fcfter/e Gestalter/in in \n    state-certified designer, bachelor professional", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)224492427", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerard Wolny", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}