{"member_organisations": "", "identification_number": "957847722349-55", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "C/ Villarroel 214 1,2", "full_time_equivalent_fte": "4", "person_with_legal_responsibility": "Asunci\u00f3n  Soriano Cuesta", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Como compa\u00f1\u00eda de asuntos p\u00fablicos estamos interesados, principalmente, en los siguientes proyectos legislativos: \n \n- Digital Single Market \n- Mercado \u00fanico de la energ\u00eda \n- Medidas antidumping en el seno de la industria sider\u00fargica \n- Directiva NIS", "organisation_name": "ATREVIA", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Belliard, 20,1", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "(+32)25171745", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "overall_budget_turnover_as_a_range": "100000-499999", "belgium_office_city": "BRUSELAS", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DEL VALLE DE SOUSA GAVAIA#Nicola, MOSTAZA BARRIOS#Manuel, Rebollo Piriz#\u00c1ngel", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/06/2016", "website_address": "http://www.atrevia.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Hacemos que las organizaciones refuercen su capacidad de influir en la sociedad, que creen alianzas, que involucren a sus equipos con la estrategia del negocio y generen pasi\u00f3n con sus marcas. Nuestra especial visi\u00f3n de la comunicaci\u00f3n y nuestra forma de entender este trabajo, nos han llevado a crear un nuevo modelo de consultora estrat\u00e9gica y de agencia creativa con desarrollos espec\u00edficos en Dise\u00f1o, Eventos, Comunicaci\u00f3n Audiovisual, Plataformas Digitales e Investigaci\u00f3n. Hoy abarcamos las tres grandes \u00e1reas que, a nuestro entender,  cierran el c\u00edrculo completo de la Consultor\u00eda: Corporate, Marcas y Personas. Nos gusta ofrecer nuestro conocimiento a empresas con sue\u00f1os y ambici\u00f3n, empresas que buscan comunicarse mejor con todos sus p\u00fablicos. Nos gusta transmitir que todos estamos en un proyecto com\u00fan, pensar que ese proyecto es compartido.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)915640725", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "relevant_communication": "- Como agencia de asuntos p\u00fablicos hacemos, con car\u00e1cter semanal, an\u00e1lisis de las principales pol\u00edticas p\u00fablicas de la UE con la publicaci\u00f3n de un emailing denominado \"The Bullet\". \n \n- A su vez, tambi\u00e9n desarrollamos desayunos de trabajo entre empresas y miembros del Parlamento Europeo y la Comisi\u00f3n Europea para el debate de diferentes issues de inter\u00e9s para las partes implicadas. \n \n- Realizamos agendas bilaterales 1:1 entre miembros del Parlamento Europeo y la Comisi\u00f3n Europea.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "G.P Inforpress S.L", "person_in_charge_of_eu_relations": "Manuel Mostaza Barrios", "customers": "Consejo de Colegios Oficiales de Farmac\u00e9uticos# Organizaci\u00f3n Nacional de Ciegos Espa\u00f1oles", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director Asuntos P\u00fablicos"}