{"member_organisations": "https://www.frankfurter-zukunftsrat.de/ \nhttps://www.frakk.de/", "identification_number": "958164130075-80", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Culture, Education and training, Youth, Research and innovation, Digital economy and society, Sport, Climate Action", "head_office_address": "My Europe 2100 e.V. Kaiserstr. 50", "full_time_equivalent_fte": "4,75", "person_with_legal_responsibility": "Manfred Prof. Dr. Pohl", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Erasmus+ \n- Vertretungen der EU-Kommission in unterschiedlichen L\u00e4ndern \n- Europ\u00e4ische Bewegung Deutschland \n- Vertretung des Landes Hessen in Br\u00fcssel", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "My Europe 2100 e.V.", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jelena  Mitsiadis", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "08/02/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100000", "website_address": "http://www.my-europe.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Frankfurt am Main", "membership": "", "head_office_post_code": "60329", "position": "Secretary General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "- In 16 europ\u00e4ischen L\u00e4ndern bereits durchgef\u00fchrte Workshops in Zusammenarbeit mit hochrangigen Medienpartnern, teilweise Ver\u00f6ffentlichungen, weitere Workshops folgen \n- \"Get2Gather\"-Veranstaltungen mit Jugendlichen aus den 16 europ\u00e4ischen L\u00e4ndern (oder mehr) \n- Blog Spotlight Europe \n- European Youth Manifesto (erarbeitet im Rahmen der \"Get2Gather\") \n-Flyer, die wir bei unseren Veranstaltungen verbreiten", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "170000", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "- Jugendliche zwischen 15 und 25 f\u00fcr Europa begeistern \n- Marathons und andere \u00f6ffentliche Veranstaltungen in ganz Europa organisieren \n-\u00dcber Schreibwettbewerbe Jugendliche an Europa heranf\u00fchren \n-Europ\u00e4ische bzw. demokratische Werte an europ\u00e4ische B\u00fcrger vermitteln \n- Bildung ist ein ganz gro\u00dfes Thema f\u00fcr uns. Hier wollen wir Gerechtigkeit schaffen und nehmen an zahlreichen Konferenzen Teil, wo dieses Thema besprochen wird. \n-Jugendliche darin best\u00e4rken, Zukunftsvisionen f\u00fcr Europa zu kreieren.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)697137310"}