{"member_organisations": "http://fedepesca.org/quienes-somos/composicion-y-organos-de-gobierno/", "identification_number": "959116714491-25", "fields_of_interest": "Environment, Single market, Maritime affairs and fisheries, Food Safety", "head_office_address": "FERNANDEZ DE LA HOZ, 32", "full_time_equivalent_fte": "5", "person_with_legal_responsibility": "MARIA LUISA ALVAREZ BLANCO", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Defender los intereses generales o comunes de sus asociados en el orden profesional, econ\u00f3mico o comercial con total y absoluta independencia de los intereses espec\u00edficos de sus asociaciones miembro \nMantener relaci\u00f3n constante con los organismos oficiales, corporativos y colegiados, tanto provinciales como nacionales o extranjeros, mediante funciones asesoras y de colaboraci\u00f3n a los mismos en cuantas gestiones se realicen en beneficio del inter\u00e9s com\u00fan de los asociados \nLa realizaci\u00f3n de todas aquellas actividades promocionales que puedan suponer la potenciaci\u00f3n del consumo de los productos de la pesca y de nuestro formato comercial \nFomentar el desarrollo de proyectos colectivos que permiten a las micropymes del sector asumir retos que de forma individualizada les ser\u00eda imposible \nEn general, cualquier otro servicio o actividad l\u00edcita necesaria para el logro de los fines de la Federaci\u00f3n y conveniente para la defensa de las asociaciones", "organisation_name": "FEDERACION NACIONAL DE ASOCIACIONES PROVINCIALES DE EMPRESARIOS DETALLISTAS DE PESCADOS (FEDEPESCA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "8", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "23/09/2014", "website_address": "http://www.fedepesca.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MADRID", "membership": "PLATAFORMA ESPA\u00d1OLA TECNOL\u00d3GICA DE LA PESCA Y DE LA ACUICULTURA (PTEPA)  \nPLATAFORMA EUROPEA DE LA PESCA (EFTP).", "head_office_post_code": "28010", "goals__remit": "La Federaci\u00f3n Nacional de Asociaciones Provinciales de Empresarios Detallistas de Pescados y Productos Congelados (FEDEPESCA) fue constituida en el a\u00f1o 1978. Congrega a todas las organizaciones de empresarios minoristas de productos pesqueros constituidas en Espa\u00f1a, en total 21 organizaciones y es la \u00fanica representante del sector detallista de productos de la pesca y la acuicultura a nivel nacional, representando a un colectivo de m\u00e1s de 7.200 empresarios detallistas de pescado y productos congelados  de los aproximadamente 10.000 puntos de venta existentes en Espa\u00f1a.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)913197047", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "En aras a impulsar la innovaci\u00f3n en el sector y promover PROYECTOS COLECTIVOS que ser\u00edan muy dif\u00edciles de acometer de manera individual abordamos proyectos orientados a mejorar la innovaci\u00f3n y competitividad del sector, FEDEPESCA promueve Proyectos Colectivos. \n \nLas m\u00e1s recientes: \n     PROYECTO DE FEDEPESCA INNOVA  \n     PROYECTO LA PESCADER\u00cdA DEL FUTURO \n     PROYECTO PESCAVERDE \n        PROYECTO PLEAMAR \"KNOW TO PROTECT\" \n        PROYECTO \"LA PESCADERIA EN VERDE\"  PROGRAMA EMPLEAMAR \n \n     PROYECTO SETPESCA PARA LA IMPLANTACI\u00d3N DE UN SISTEMA INTEGRAL DE  TRAZABILIDAD EN LA NAVE DE PESCADOS DE MERCAMADRID", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ASOCIACION", "person_in_charge_of_eu_relations": "MARIA LUISA ALVAREZ BLANCO", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "DIRECTORA GERENTE"}