{"member_organisations": "https://www.comite1desembre.org/index.php/a-homepage-section/", "identification_number": "959885326161-32", "fields_of_interest": "Public Health", "head_office_address": "Carrer Pere Verges 1, 7\u00ba 4\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Alberto Capitan Cuevas", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Toda actividad relacionada con el VIH-Sida, i la salud sexual reproductiva.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Comite 1r de desembre, plataforma unit\u00e0ria d'ONG-SIDA de Catalunya (C1D)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Edgar Gil Mart\u00ednez", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/03/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.comite1desembre.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Barcelona", "membership": "25 entidades \n \nhttp://www.comite1desembre.org/nosaltres/entitats-membre-2/", "head_office_post_code": "", "position": "Coordinador", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "85000", "legal_status": "Associaci\u00f3n", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Promover la respuesta solidaria al VIH / sida y la normalizaci\u00f3n social, as\u00ed como la lucha contra la discriminaci\u00f3n de las personas seropositivas. \n* Ser la Plataforma de referencia e interlocuci\u00f3n para incidir en las pol\u00edticas generales del Sida en Catalu\u00f1a, para promover los cambios sociales, legales y administrativos que contribuyan a mejorar su abordaje. \n* Facilitar la participaci\u00f3n activa de las ONGs VIH / SIDA en las pol\u00edticas generales del Sida en Catalu\u00f1a. \n* Fortalecer las ONGs ante la situaci\u00f3n actual y lucha por el reconocimiento de la experiencia y de la comunidad en el nuevo marco de la Ley de Salud P\u00fablica.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+34)676456809"}