{"member_organisations": "", "identification_number": "96125989215-92", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "Paul Vaillant Couturier, 141", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Bruno GABELLIERI", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Protection sociale, s\u00e9curit\u00e9 sociale, retraite, fiscalit\u00e9, concurrence", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Groupe HUMANIS (HUMANIS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Paul LEFEBVRE", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/07/2012", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.humanis.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "MALAKOFF CEDEX", "membership": "AEIP", "head_office_post_code": "92246", "position": "directeur adjoint des relations ext\u00e9rieures", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "institutions de retraite et de pr\u00e9voyance", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Groupe d'institutions de retraite compl\u00e9mentaire ARRCO-AGIRC, d'institutions de pr\u00e9voyance collective, de mutuelles, de soci\u00e9t\u00e9s d'assurance et de soci\u00e9t\u00e9s de gestion financi\u00e8res et d'\u00e9pargne salariale", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)146843828"}