{"member_organisations": "Aqu\u00ed describimos nuestros aliados: \nhttp://etis.org.ar/alianzas/ \n \nAqu\u00ed describimos donde se encuentran los Centros ETIS \nhttp://etis.org.ar/donde-estamos/", "identification_number": "962069329050-18", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, International co-operation and development, Education and training, Youth, Communication", "head_office_address": "Formosa 2048", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "MAXIMILIANO CARLOS ESTIGARRIBIA", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/07/2016", "grants": "", "head_office_country": "Argentina", "eu_initiatives": "Nuestra organizaci\u00f3n realiza reuniones, seminarios y producci\u00f3n de materiales (revistas, boletines informativos) que contribuyen a establecer un posicionamiento p\u00fablico de las organizaciones sociales de Argentina ante y junto a diversos actores institucionales, como lo son las instituciones de la UE en Argentina. \n \nHemos asumido la Presidencia de la Red Encuentro de Entidades No Gubernamentales para el Desarrollo, desde la cual llevamos adelante una serie de iniciativas para contribuir al mejoramiento del ambiente habilitante de las OSC en Argentina. \n \nComo tal, y formando parte de la Mesa de Articulaci\u00f3n de Plataformas Nacionales y Redes de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, nuestro Director, el Sr. Maximiliano C. Estigarribia, fue elegido para representar a organizaciones de la regi\u00f3n en el grupo de expertos \"Policy Forum on Development (PFD)\" dirigido DEVCO A5 Civil Society and Foundations de la UE. \n \nComo tal, tendremos contacto directo y frecuente con DEVCO y otras Direcciones de la Comisi\u00f3n en asuntos de pol\u00edtica de desarrollo.  \n \nNos reuniremos peri\u00f3dicamente con el personal de la Comisi\u00f3n y, de vez en cuando, y especialmente durante las reuniones anuales mundiales, con los diputados al Parlamento Europeo y el personal de otras instituciones de la UE que participan en el FPD.", "organisation_name": "Equipo de Trabajo e Investigaci\u00f3n Social (ETIS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "11", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "21/11/2017", "website_address": "http://etis.org.ar", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Policy Forum on Development #E00150#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=150#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Beccar", "membership": "", "head_office_post_code": "1643", "goals__remit": "ETIS (Equipo de Trabajo e Investigaci\u00f3n Social), es una Asociaci\u00f3n Civil sin fines de lucro que tiene por misi\u00f3n \u201ceducar sujetos con capacidad de desarrollar propuestas de intervenci\u00f3n comunitarias que contribuyan al cambio social, en la direcci\u00f3n de construir una sociedad m\u00e1s justa, solidaria e igualitaria y comprometida con la defensa de los bienes comunes\u201d. \nA trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n, el dise\u00f1o y la implementaci\u00f3n \u201cpiloto\u201d de proyectos y programas que promuevan la educaci\u00f3n y la participaci\u00f3n comunitaria, buscamos encontrar respuestas concretas al problema de la desigualdad social en la Argentina que puedan ser replicables a mayor escala en diversos contextos. \nPretendemos, a partir de la combinaci\u00f3n de investigaci\u00f3n y experiencia de trabajo concreta, incidir en el dise\u00f1o de pol\u00edticas p\u00fablicas que promuevan una mejor distribuci\u00f3n de la riqueza material y del conocimiento socialmente producidos. \nPara lograrlo, participamos en diversos espacios de articulaci\u00f3n, ya sea con otras organizaciones como con organismos p\u00fablicos, en los que asumimos una f\u00e9rrea defensa del rol del Estado como promotor y articulador del desarrollo y de sus capacidades como garante de derechos y del rol de las organizaciones sociales como part\u00edcipes activas del desarrollo y de la democratizaci\u00f3n de nuestras sociedades. \nAsimismo promovemos una serie de Campa\u00f1as para contribuir a la incorporaci\u00f3n en la conciencia de las personas de temas que ETIS considera \u201cclaves\u201d para el cambio social. Buscamos promover en todas sus acciones la construcci\u00f3n de redes de organizaciones de la sociedad civil entre s\u00ed y de alianzas con otros actores sociales. \nTrabajamos desde una perspectiva centrada en los derechos humanos y de los derechos del ni\u00f1o en particular y orientamos nuestras acciones en el marco de cumplimiento de los pactos internacionales suscriptos por la comunidad internacional de la que participamos activamente. Integrado por diversidad de miembros (vecinos de las comunidades, voluntarios, estudiantes y profesionales), ETIS no tiene filiaci\u00f3n partidaria ni confesional de ning\u00fan tipo, aunque promueve la participaci\u00f3n de sus miembros en estructuras sociales y pol\u00edticas que contribuyan a la transformaci\u00f3n social. \n \nETIS estructura sus actividades en cuatro ejes de actividad, con objetivos precisos para cada uno de ellos: \n1)    EDUCACION PARA EL CAMBIO SOCIAL \na.    Formar personas con conciencia cr\u00edtica, comprometidas con su comunidad y activas en la defensa de los derechos de tod@s \n2)    ORGANIZACI\u00d3N COMUNITARIA PARA EL CAMBIO SOCIAL \na.    Propiciar el surgimiento, desarrollo y fortalecimiento de iniciativas de participaci\u00f3n comunitaria que generen transformaciones positivas en las comunidades \n3)    ARTICULACION EN RED \na.    Construir v\u00ednculos interinstitucionales que nos permitan articular esfuerzos y voluntades territoriales y tem\u00e1ticos para el cambio social \nb.    Construir con otros actores sociales el poder necesario para generar los cambios que nos proponemos a nivel barrial, local, provincial, nacional y global \n4)    INCIDENCIA POLITICA \na.    Fortalecer el rol de las OSC como actrices protag\u00f3nicas del desarrollo y de la democracia en nuestras sociedades \nb.    Defender el rol del Estado y sus capacidades como promotor y articulador del desarrollo social y como garante de derechos. \nc.    Defender los bienes comunes frente a las tendencias privatizadoras y mercantilizadoras en los diversos \u00e1mbitos de la vida en sociedad, sobre todo en la educaci\u00f3n. \nd.    Aportar desde nuestra experiencia de trabajo y reflexi\u00f3n producida internamente al dise\u00f1o de pol\u00edticas p\u00fablicas que promuevan el desarrollo, la participaci\u00f3n social y la equidad. \ne.    Participar activamente en foros nacionales e internacionales para la construcci\u00f3n de un poder social que contribuya a defender las ideas y objetivos institucionales que promovemos.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+54)1147329381", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "En en \u00e1rea de incidencia pol\u00edtica desarrollamos proyectos de investigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n y Desarrollo Social; participamos en espacios de cogesti\u00f3n con el Estado; realizamos una serie de publicaciones y construimos redes de organizaciones sociales. \n \nEntre las publicaciones se destacan: \n \n\uf076    Hacia una metodolog\u00eda para orientadores que trabajan con j\u00f3venes. Con el apoyo de Fuerza Solidaria y JICA. EUDEBA. Buenos Aires, 2010 \n\uf076    \u201cEl Aprendizaje-Servicio de adolescentes en organizaciones comunitarias del conurbano bonaerense\u201d en Revista Tzhoeco\u00e9n N\u00ba 5. Universidad Se\u00f1or del Sip\u00e1n. Chiclayo, Per\u00fa. 2010 \n\uf076    Versi\u00f3n online \u201cGuia did\u00e1ctica para aprender sobre riesgos\u201d. En http://www.etis.org.ar/radio/inicio.htm. Mendoza, 2010  \n\uf076    \u201cLa experiencia de ETIS: Programa de Acompa\u00f1amiento para la Inserci\u00f3n Laboral de J\u00f3venes de sectores urbano marginales\u201d en Estrategias de inclusi\u00f3n sociolaboral en el conurbano de la Provincia de Buenos Aires. EUDEBA-Ministerio de Desarrollo Social de la Provincia de Buenos Aires. 2009 \n\uf076    Participaci\u00f3n Comunitaria de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Fundamentos, experiencias y desaf\u00edos. ETIS-Save The Children. 2009 \n\uf076    Propuesta DALE! (Derecho a Leer y Escribir). Gu\u00eda para el docente. ETIS-Save The Children. Material de formaci\u00f3n docente para el trabajo con ni\u00f1os mayores con dificultades en la lectura y escritura. 2009. Incluye DVD explicativo.  \n\uf076    Propuesta DALE! (Derecho a Leer y Escribir). Historias y juegos para nuevos lectores. ETIS-Save The Children. Material de trabajo para ni\u00f1os mayores con dificultades en la lectura y escritura. 2009 \n\uf076    Contra el castigo f\u00edsico y el trato humillante: voces de los ni\u00f1os y ni\u00f1as. ETIS-Save The Children. Informe sobre formas de castigo a ni\u00f1os y ni\u00f1as en la Argentina. 2009 \n\uf076    Pablo y Mica tras los pasos de Hator, ETIS-RAE-Save the Children. Buenos Aires, 2007. Material de trabajo con ni\u00f1os de 9 a 12 a\u00f1os en centros de apoyo escolar. \n\uf076    El libro de Zulma, ETIS-CIL-Save the Children-Fundaci\u00f3n Arcor. Buenos Aires, 2007. Material de trabajo con ni\u00f1os de 7 a 9 a\u00f1os en escuelas rurales de C\u00f3rdoba. \n\uf076    Manual del Tutor: una propuesta para el trabajo con adolescentes y j\u00f3venes, ETIS. Buenos Aires, 2007. Material de formaci\u00f3n de tutores. \n\uf076    SOS T\u00edteres: gesti\u00f3n del riesgo desde una perspectiva de los Derechos del Ni\u00f1o, ETIS-Save the Children. Buenos Aires, 2007. Material de formaci\u00f3n de agentes que act\u00faan en emergencias. \n\uf076    Juegos en el grupo: din\u00e1micas para el trabajo grupal, ETIS-RAE. Buenos Aires, 2006. Material de trabajo para animadores comunitarios y docentes. \n\uf076    Ni\u00f1os y Maestros por el camino de la alfabetizaci\u00f3n, ETIS. Buenos Aires, 2004. 2\u00ba Edici\u00f3n 2006. Material de formaci\u00f3n docente. \n\uf076    Informe socioecon\u00f3mico de la poblaci\u00f3n del Barrio El Ceibo, la Lucila. 1997 \n\uf076    Relevamiento de Recursos de la zona Norte del Gran Buenos Aires, para la Campa\u00f1a Estudiar Vale la Pena!, del Centro Nacional de Organizaciones de la Comunidad (CENOC), Secretar\u00eda de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n. 1998 \n\uf076    Sistematizaci\u00f3n de la experiencia Grupos Comunitarios de Estudio. Campa\u00f1a Estudiar Vale la Pena!, Centro Nacional de Organizaciones de la Comunidad (CENOC), Secretar\u00eda de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n. 1999.", "financial_year_end_date": "01/06/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "156495", "legal_status": "Asociacion Civil", "person_in_charge_of_eu_relations": "MAXIMILIANO CARLOS ESTIGARRIBIA", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Director"}