{"member_organisations": "", "identification_number": "962426013632-68", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Banking and financial services", "head_office_address": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe, 13/14", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Christoph Niering", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Der VID begleitet aktiv folgendes Rechtssetzungsvorhaben: \"Vorschlag f\u00fcr eine RICHTLINIE DES EUROP\u00c4ISCHEN PARLAMENTS UND DES RATES \u00fcber pr\u00e4ventive Restrukturierungsrahmen, die zweite Chance und Ma\u00dfnahmen zur Steigerung der Effizienz von Restrukturierungs-, Insolvenz-und Entschuldungsverfahren und zur \u00c4nderung der Richtlinie 2012/30/EU\" (COM (2016) 723 final): \n \nDer VID hat am 31.08.2017 \u00c4nderungsvorschl\u00e4ge zum RL-Entwurf (COM (2016) 723 final) ver\u00f6ffentlicht. \n \nVID-Vorstandsmitglied Axel W. Bierbach nimmt am 20.06.2017 als Sachverst\u00e4ndiger an der Anh\u00f6rung des Rechtsausschusses des Europ. Parlaments zum RL-Vorschlag COM (2016) 723 final teil. \n \nDer VID hat am 01.03.2017 eine umfangreiche Stellungnahme zum RL-Vorschlag COM (2016) 723 final ver\u00f6ffentlicht. \n \nDer VID hat am 12.07.2016, vertreten durch das Vorstandsmitglied Axel Bierbach, als Podiumsgast an der Konferenz der Europ. Kommission \"Convergence of insolvency frameworks within the European Union- the way forward\" teilgenommen. \n \nDer VID f\u00fchrte am 18.05.2016 in K\u00f6ln eine Podiumsdiskussion zu den Pl\u00e4nen der Europ. Kommission zur Einf\u00fchrung eines vorinsolvenzlichen Sanierungsverfahrens durch. \n \nDer VID ver\u00f6ffentlichte am 16.02.2016 seine \"Grunds\u00e4tze eines vorinsolvenzlichen Sanierungsverfahrens\". \n \nDer VID beobachtet derzeit die EU-Initiative \"Aktionsplan Kapitalmarktunion\" und hier insbesondere die Pl\u00e4ne zur die Einf\u00fchrung eines vorinsolvenzlichen Sanierungsverfahrens. \n \nDer VID hat sich im November 2014 um die Ausschreibung \"CALL FOR TENDER NO. JUST/2014/JCOO/PR/CIVI/0075 -  Study on substantive insolvency law\"  beworben. (see http://ec.europa.eu/justice/newsroom/contracts/files/2014s197-347387/invitation_to_tender_insolvency_study_en.pdf), in 11/2014. \n \nWichtigste EU-Initiative in den vergangenen Jahren war die EUInsVO.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Verband Insolvenzverwalter Deutschlands (VID)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Axel Bierbach", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.391805", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "(+32)02 616 01 08", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Av. Louise 109", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BIERBACH #Axel Walther, BREMEN#Michael, DR. BERGNER#Daniel", "registration_date": "15/05/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.vid.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Der VID ist Gr\u00fcndungsmitglied des in 2016 gegr\u00fcndeten eup\u00e4ischen Dachverbandes der Insolvenzverwalter \"European Association of Insolvency Practitioners Organisations\" (EIP) \n \nemail: contact@eip-association.eu", "head_office_post_code": "10117", "position": "Vorsitzender Ausschuss Internationales", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "3", "relevant_communication": "Der VID veranstaltet j\u00e4hrlich den Deutschen Insolvenzverwalterkongress, auf dem regelm\u00e4\u00dfig europarechtliche Themen behandelt werden.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5149227", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der \u201eVerband Insolvenzverwalter Deutschlands\u201c ist der Berufsverband der in Deutschland t\u00e4tigen Insolvenzverwalter. Im Mittelpunkt der Arbeit steht die F\u00f6rderung des Insolvenzwesens im Sinne einer sanierungsorientierten Insolvenzverwaltung. Dazu vertritt der VID die Interessen der \u00fcber 470 Mitglieder im Dialog mit Politik, Gerichten, Wissenschaft und Verb\u00e4nden. \n \nDie Mitglieder stehen f\u00fcr eine unabh\u00e4ngige, transparente und qualitativ anspruchsvolle Insolvenzverwaltung. Weit \u00fcber die gesetzlichen Anforderungen hinaus haben sich die Mitglieder zur Einhaltung der strengen \u201eGrunds\u00e4tze ordnungsgem\u00e4\u00dfer Insolvenzverwaltung\", GOI, und zur Zertifizierung nach ISO:9001 verpflichtet. Die allgemein rechtlichen und wirtschaftlichen Rahmenbedingungen sind st\u00e4ndigen Ver\u00e4nderungsprozessen unterlegen. Daher ist dem VID besonders auch an der Aus- und Weiterbildung seiner Mitglieder sowie deren Mitarbeiter gelegen. Bundesweit veranstaltet der VID Seminare und Workshops sowie den Deutschen Insolvenzverwalterkongress.", "belgium_office_city": "1050 Bruxelles", "head_office_phone": "(+49)03020455525"}