{"member_organisations": "", "identification_number": "96315373291-29", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Competition, Energy, Business and Industry, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Borders and Security", "head_office_address": "Pariser Platz, 3", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Eckhard Ott", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Cooperatives Roadmap", "organisation_name": "DGRV - Deutscher Genossenschafts- und Raiffeisenverband e.V. (DGRV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "01/03/2010", "website_address": "http://dgrv.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Cooperatives Europe \nEuropean House of Co-operatives \nAvenue Milcamps 105 \n1030 Brussels \nBELGIUM \n \nICA \nInternational Co-operative Alliance \nAvenue Milcamps 105 \n1030 Brussels \nBELGIUM", "head_office_post_code": "10117", "goals__remit": "Der DGRV ist Spitzenpr\u00fcfungsverband im Sinne des Genossenschaftsgesetzes. Zweck ist die F\u00f6rderung und Vertretung der einheitlichen Interessen der Mitglieder und der diesen angeschlossenen Einrichtungen.Seine Aufgaben sind u.a.:  \n- F\u00f6rderung und Entwicklung des Genossenschaftswesens und des genossenschaftlichen Pr\u00fcfungswesens; \n- Wahrnehmung der gemeinsamen wirtschafts-, rechts- und steuerpolitischen Belange; \n- Durchf\u00fchrung von Pr\u00fcfungen (z.B. Jahresabschlusspr\u00fcfungen und betriebswirtschaftliche Sonderpr\u00fcfungen); \n- Genossenschaftliche Entwicklungs- und Beratungsarbeit im Ausland.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)30726220911", "level_of_interest": "European, global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Wieg Dr. Andreas", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Abteilungsleiter Vorstandsstab"}