{"member_organisations": "", "identification_number": "963373911020-79", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Budget, Trade, Competition, Consumers, International co-operation and development, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, External Relations, Public Health, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Rue de Bercy, 207 TSA 21307", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Dominique Langlois", "industry_forums": "", "grants": "274000", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Agriculture et alimentation, Environnement, Sant\u00e9 des consommateurs (\u00e9tiquetage, ...), Commerce ext\u00e9rieur et n\u00e9gociations internationales", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Association nationale interprofessionnelle du b\u00e9tail et des viandes (INTERBEV)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Justine GARDIEN", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GARDIEN#Justine", "registration_date": "22/04/2013", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.interbev.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "Cedex 12", "head_office_city": "Paris", "membership": "Les f\u00e9d\u00e9rations membres d'Interbev sont membres de diverses organisations europ\u00e9ennes (COPA-COGECA, UECBV,...)", "head_office_post_code": "75564", "position": "Charg\u00e9e d'affaires europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "interprofession", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Interbev est l'Association Nationale Interprofessionnelle du B\u00e9tail et des Viandes, fond\u00e9e le 9 octobre 1979 \u00e0 l'initiative des organisations repr\u00e9sentatives de la fili\u00e8re b\u00e9tail et viandes de Fran\u00e7aise. Son r\u00f4le est de d\u00e9fendre et valoriser les int\u00e9r\u00eats communs de l'\u00e9levage et des activit\u00e9s industrielles, artisanales et commerciales de la fili\u00e8re fran\u00e7aise. \nCr\u00e9\u00e9e dans le cadre de la loi fran\u00e7aise du 10 juillet 1975 modifi\u00e9e, relative \u00e0 l'organisation interprofessionnelle, Interbev est reconnue par arr\u00eat\u00e9 du 18 novembre 1980 comme organisation interprofessionnelle pour le secteur du b\u00e9tail et des viandes. Elle a comp\u00e9tence pour tous les produits des secteurs bovin, ovin et \u00e9quin. A ce titre, l'Association pr\u00e9l\u00e8ve une cotisation sur les animaux vivants export\u00e9s et sur les viandes bovines, ovines et chevalines. L'utilisation des fonds r\u00e9sultant de cette cotisation interprofessionnelle, rendue obligatoire par les pouvoirs publics, est \u00e9troitement contr\u00f4l\u00e9e par les Commissaires aux comptes de l'Association.  \nAinsi, depuis plus de vingt ans, Interbev est le reflet de la volont\u00e9 des professionnels fran\u00e7ais de proposer aux consommateurs des produits sains, de qualit\u00e9 et identifi\u00e9s tout au long de la fili\u00e8re, et de mieux appr\u00e9hender les difficult\u00e9s et mutations du secteur qui constitue l'une des premi\u00e8res activit\u00e9s \u00e9conomiques de la France.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)144874460"}