{"member_organisations": "", "identification_number": "963518524742-91", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Culture, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, Public Health, Sport, Communication", "head_office_address": "Via Bernardo Mattarella n.\u00b0 109", "full_time_equivalent_fte": "5,25", "person_with_legal_responsibility": "Salvatore Nicosia", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Alta formazione professionale. \nRicerca in campo politico-economico-sociale. \nUnit\u00e0 operativa locale di medicina olistica integrata e terapie complementari (MOITC).", "organisation_name": "Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d (unisacks)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "6", "procurement": "", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "27/11/2016", "website_address": "http://www.unisacks.it", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "90011", "head_office_city": "Bagheria, Palermo", "membership": "AFFILIATA CNUPI - Confederazione Nazionale delle Universit\u00e0 Popolari Italiane, ha personalit\u00e0 giuridica,  riconosciuta dal Ministero della Pubblica Istruzione, Universit\u00e0 e Ricerca Scientifica, cfr. GU 203 del 30.8.91. Iscritta all\u2019Anagrafe Nazionale degli Istituti di Ricerca, cod. 4179OYCU.  \n \nL'Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d col numero di identificazione nel Registro: 2018-48891822-19 - Data d'iscrizione: 29/01/2018, risulta registrata finanche al Registro per la trasparenza del MISE, Ministero dello sviluppo economico.", "head_office_post_code": "90011", "goals__remit": "L'UNISACKS, ovvero Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d, \u00e8 affiliata CNUPI, Confederazione Nazionale delle Universit\u00e0 Popolari Italiane, ha personalit\u00e0 giuridica, riconosciuta dal Ministero della Pubblica Istruzione, Universit\u00e0 e Ricerca Scientifica, cfr. GU 203 del 30.8.91. Iscritta all\u2019Anagrafe Nazionale degli Istituti di Ricerca, cod. 4179OYCU .  \nL'Universit\u00e0 \u201cOliver Sacks\u201d \u00e8 un Ente Accreditato presso Repubblica Italiana - Regione Siciliana - Assessorato Regionale dell'Istruzione e della Formazione Professionale, Dipartimento Regionale dell'Istruzione e della Formazione Professionale, Servizio VI Accreditamento e Albo Regionale dei Formatori per accedere agli Organismi Accreditati presso la Regione Siciliana, col DDG1048 del 31/03/2018. \nL'Ateneo Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d nasce nel mesi di agosto, nell'anno 2016.  \nE' un ente commerciale, con finalit\u00e0 sociali, culturali ed educative ed ha come scopi: \n1) Offrire ai cittadini di tutte le et\u00e0 un servizio di crescita culturale, svolgendo corsi relativi ai pi\u00f9 diversi argomenti; \n2) Curare l\u2019aggiornamento di chi esercita una attivit\u00e0 professionale; \n3) Curare la formazione e la preparazione specialistica di chi \u00e8 inserito o intende inserirsi nel mondo del lavoro. \nLe attivit\u00e0 dell'Universit\u00e0 \u201cOliver Sacks\u201d rientrano a pieno titolo nel Programma di Formazione Permanente e di Lotta alla Disoccupazione espressamente raccomandato dalla Comunit\u00e0 Europea. \nInoltre, in seguito alle recentissime riforme della scuola e dei processi educativi e formativi, gli Attestati rilasciati dalle Universit\u00e0 Popolari possono costituire Crediti Formativi o certificazioni valide per l\u2019ulteriore qualificazione e riqualificazione lavorativa, e possono avere riconoscimento universitario previa relativa convenzione. \nLa buona preparazione dei docenti \u00e8 sempre unita alla capacit\u00e0 di divulgare, in maniera chiara ed accessibile, i contenuti ad un vasto pubblico; il rapporto docente \u2013 discente \u00e8 sempre immediato e cordiale.  \nInoltre presso l'Universit\u00e0 \u201cOliver Sacks\u201d, si eroga una cultura funzionale , cio\u00e8 pratica ed immediatamente utilizzabile nel proprio mondo.", "industry_forums": "In quanto Scuola Universitaria, la \u201cOliver Sacks\u201d promuove e divulga tutte le attivit\u00e0 sportive siano esse dilettantistiche che agonistiche;  \nL'Ateneo concepisce sia lo sport che l'attivit\u00e0 fisica come parte fondamentale ed essenziale della vita della persona e dunque di milioni di Europei.  \nInoltre, all'interno dell'agenda dell'Istituto Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d \u00e8 contemplata la partecipazione al Forum \"Sport nell'UE\", col nuovo programma Erasmus+, che promuove la cooperazione, il dialogo e la partecipazione alle attivit\u00e0 sportive.", "head_office_phone": "(+39)0918438448", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "L'Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d organizza convegni, seminari, corsi ed eventi e/o forum il cui tema centrale sia connesso alle politiche attuali dell'UE, con la partecipazione di commissari europei, europarlamentari e funzionari dell'UE;  \nInoltre, intento dell'Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d\" \u00e8:  elaborare materiale informativo (in varie forme) che abbia come oggetto una discussione riguardante sia la politica sia i processi dell'UE;  \nInfine l'Universit\u00e0 degli Studi Popolare di Palermo \u201cOliver Sacks\u201d al suo interno ha come obiettivo quello di offrire sia consulenze specialistiche sulle attivit\u00e0 e sulle politiche dell\u2019UE, con contatti (diretti ed indiretti) con le istituzioni locali ed Europee nel rispetto di quanto previsto del presente Registro.", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associazione con personalit\u00e0 giuridica", "person_in_charge_of_eu_relations": "Salvatore Nicosia", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Direttore Generale"}