{"member_organisations": "http://www.rossocuoreitalia.it/content/8-la-nostra-azienda \n \nhttp://www.rossocuoreitalia.it/it/83-cuore-siciliano", "identification_number": "964575725011-57", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Culture, Education and training, Youth, Regional Policy, Communication", "head_office_address": "VIA ENRICO FERMI 06", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "TINO ALESSANDRO ABATE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "Support for simple programmes \u2013 Union quality schemes \n \nAGRI-PROMOTION \n \nThe general objective of the information provision and promotion measures is to enhance the competitiveness of the Union agricultural sector", "organisation_name": "ASSOCIAZIONE ROSSO CUORE ITALIA (ROSSO CUORE ITALIA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "110527", "registration_date": "11/12/2016", "website_address": "http://www.rossocuoreitalia.it/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PALAGONIA", "membership": "", "head_office_post_code": "95046", "goals__remit": "La Storia di Associazione  Rosso Cuore Italia parte da un obbiettivo comune , quello di valorizzare e sensibilizzare i prodotti ortofrutticoli  locali  sul territorio Nazionale ed Europeo, esigenza e bisogno culturale che ci ha portati ad iniziare un percorso con progetti mirati alla conoscenza tra i giovani Europee. \nL\u2019evolversi della societ\u00e0 ha determinato la dispersione  e la non  conoscenza del nostro territorio ed in particolare  la genuinit\u00e0 dei nostri prodotti ortofrutticoli coltivati con dedizione ed amore. la presa di coscienza di questi  cambiamenti  ci ha indotti  a stimolare nei nostri giovani  il senso di appartenenza alla comunit\u00e0 europea di origine, nonch\u00e9 un interesse costruttivo e positivo ad una sana e corretta alimentazione. \nSiamo certi che questi progetti con  percorsi mirati  possano contribuire, in modo determinante, a favorire la crescita e la conoscenza diretta  dei nostri giovani adolescenti . \nVorremmo con sobriet\u00e0 , educare le nuove generazioni ad essere  \u201c EUROPEO \u201d, inteso come confine, come luogo che identifica la nostra identit\u00e0, ma, che, nel contempo, ci rende pi\u00f9 capaci di comprendere e di interagire con le differenze e le diversit\u00e0 che il territorio ci offre. \n Per questo motivo, la conoscenza delle realt\u00e0  territoriale europea ed il valorizzare i nostri prodotti Ortofrutticoli ci portano in un momento cosi importante per le comunit\u00e0 , in quanto si   \u201c riappropriano\u201d delle loro tracce, attraverso la ricostruzione storica dei momenti che ne hanno segnato il divenire del tempo passato ,presente e futuro\u2026.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)3392772877", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "The project will deliver hands-on knowledge about EU quality logos and their assurances to the consumer who is not aware \nof these available tools that help distinguish good quality products that come from the best environments and through the \ncollective memory of regions and cultures where these products have been nourishing the community in the best way and in \na traditional sustainable manner from geographically protected locations.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "135365", "legal_status": "ASSOCIAZIONE", "person_in_charge_of_eu_relations": "TINO ALESSANDRO ABATE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "PRESIDENTE"}