{"member_organisations": "", "identification_number": "964614226281-28", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Culture and media, Competition, Energy, Business and Industry, Environment, Single market, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Communication", "head_office_address": "Truhl\u00e1\u0159sk\u00e1 9", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Edvard Ko\u017eu\u0161n\u00edk", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Czech Republic", "eu_initiatives": "Energetika, \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed, digit\u00e1ln\u00ed agenda, doprava, zem\u011bd\u011blstv\u00ed, vnit\u0159n\u00ed trh, normalizace", "organisation_name": "Justus Lipsius & Partners a.s. (JLP)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "I - Professional consultancies/law firms/self-employed consultants", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Professional consultancies", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "0-99999", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "09/03/2017", "website_address": "", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Praha 1", "membership": "", "head_office_post_code": "11000", "goals__remit": "Public Affairs", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+420)234707111", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Energetika, \u017eivotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed, digit\u00e1ln\u00ed agenda, doprava, zem\u011bd\u011blstv\u00ed, vnit\u0159n\u00ed trh, normalizace", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "", "legal_status": "akciov\u00e1 spole\u010dnost", "person_in_charge_of_eu_relations": "Edvard Ko\u017eu\u0161n\u00edk", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "CEO"}