{"member_organisations": "Afrikaans Platform(55), \nAsbl AFPDE(60), \nDynamique Jeunesse Active(75), \nEntreprendre CDITA Asbl(40), \nSENAREC(45), \nBENELUX AFRICA CENTER \"BAC\"(45), \nAFED Asbl(25), \nCIRET/Asbl(15), \nAsbl MESM(22), \nFAM Migrants(30), \nFAFAD Economique(15), \nFIMM SUISSE(20), \nCARE Danemark(15), \nCEFOREC SUEDE(20), \nCOLUPAS(20), \nBAC Migration(30), \nPs Solidarit\u00e9(15), \nFECODEV(35), \nFIREFEC(20), \nCIJOC-(15), \nEMEKA Asbl(10), \nDFD Holland(15), \nCAP Developpement(20), \nYAMBOLA Migration(10), \nAT Diaspora(15), \nEDENT Dev Network(10), \nCAS African(15), \nMALI-FRANCE SOLIDARITE(50), \nPNS-Asbl(40)", "identification_number": "964846712714-21", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, International co-operation and development, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Youth, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Communication", "head_office_address": "Rue du Bemel,, 30/12", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Raoul Donge", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Dossiers relatifs aux politiques et actions de l'UE en relation avec la probl\u00e9matique Migration, mobilit\u00e9 et d\u00e9veloppement ; \nSecteur priv\u00e9  (diaspora et entrepreneuriat) et d\u00e9veloppement (OSIM); \nCrise des R\u00e9fugi\u00e9s d'Afrique; \nS\u00e9curit\u00e9 alimentaire et d\u00e9veloppement agricole; \nIncidence des politiques de l'UE et des Etats membres en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement, de commerce et d'investissement;", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "CEFOREC International Network (CEFOREC)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Raoul Donge", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "4.4243436", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "DONGE#Raoul, PINZI#Olivier", "registration_date": "24/01/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://ceforec.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "B-1150", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "Afin d'apporter une assistance efficace aux associations membres de notre Groupement ou  Plateforme, leur assurer une plus grande visibilit\u00e9, leur permettre de b\u00e9n\u00e9ficier des avantages qu'offrent d'autres r\u00e9seaux internationaux des connaissances, de mieux s'entraider en faisant jouer le principe de compl\u00e9mentarit\u00e9 et, finalement accro\u00eetre leur savoir-faire et leur valeur ajout\u00e9e, CEFOREC fait partie de plusieurs R\u00e9seaux mondiaux tels que African Diaspora Policy Centre (ADPC),ICMC, AFFORD, ICMPD, Friends of Europe, ISC, Club du Congo, JAADA Org, Africa-Europe Platform, ADEPT, Afrikaans Platform, CNCD et 11 11 11, EUNOMAD, Informal MD Group, FORIM, GFMD, African Diaspora Network Europe (ADNE), etc.  \nNotre appartenance \u00e0 ces r\u00e9seaux nous facilite l'acc\u00e8s \u00e0 l'information sur divers sujets de notre champ d'activit\u00e9, en m\u00eame temps qu'elle nous permet d'assurer le plaidoyer en faveur de nos nombres et de leurs activit\u00e9s via ces plateformes et organisations en faveur de nos membres, et de leur faire b\u00e9n\u00e9ficier  des comp\u00e9tences et des expertises n\u00e9cessaires au d\u00e9veloppement et \u00e0 la conduite de leurs activit\u00e9s. C'est la valeur ajout\u00e9e que le R\u00e9seau CEFOREC apporte.", "head_office_post_code": "B-1150", "position": "Pr\u00e9sident-CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8336623", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "18000", "legal_status": "ASBL", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Suivant les changements apport\u00e9s  \u00e0 l'article 2 de nos Statuts en 2009 en 2015, notre organisation: le Centre de Formation et de renforcement des capacit\u00e9s, CEFOREC International Network, en sigle \"CEFOREC\" est devenu un Groupement  d'associations et d'organisations euro-africaines qui \u0153uvrent pour le d\u00e9veloppement et la promotion des liens de solidarit\u00e9 Nord-Sud. \nA cet \u00e9gard, CEFOREC a pour objet principal:  le renforcement et la consolidation des comp\u00e9tences institutionnelles, organisationnelles  et manag\u00e9riales des acteurs de d\u00e9veloppement du Sud, des migrants et des membres de la diaspora pour leur permettre de contribuer avec efficience au d\u00e9veloppement socio-\u00e9conomique de leurs pays respectifs. Les autres objectifs de notre Centre CEFOREC sont: \n-sensibilisation de l'opinion publique aux enjeux du d\u00e9veloppement et du r\u00f4le des migrants et des diasporas en tant qu'acteurs de d\u00e9veloppement ici et l\u00e0-bas; \n-plaidoyer aupr\u00e8s des d\u00e9cideurs des pays d'accueil et d'origine en faveur  de l'int\u00e9gration des apports des migrants et des diasporas dans les politiques et les plans nationaux et r\u00e9gionaux de d\u00e9veloppement; et \n-mobilisation et accompagnement  des organisations des migrants et des diasporas \u00e0 la recherche des financements ou de partenariats pour la r\u00e9alisation de leurs activit\u00e9s. \nLes acteurs de d\u00e9veloppement auxquels s'adressent prioritairement les actions de notre R\u00e9s\u00e9seau CEFOREC sont ceux des organisation de la soci\u00e9t\u00e9 civile parmi lesquelles: les ONG, les ASBL, les Coop\u00e9ratives, les Communaut\u00e9s de base, les Collectivit\u00e9s locales, les entit\u00e9s d\u00e9centralis\u00e9es, etc. \nLes quatre axes majeurs de nos actions sont: la sensibilisation, le plaidoyer, l'accompagnement \u00e0 la mobilisation des ressources et des partenariats, ainsi que l'assistance en formation et en renforcement des capacit\u00e9s institutionnelles, organisationnelles et manag\u00e9riales.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+32 2)7715537"}