{"member_organisations": "http://www.r-9.at/", "identification_number": "965241818931-53", "fields_of_interest": "Culture and media, Culture, Youth, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Renngasse 5 / Top 4", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Marcin Kotlowski", "industry_forums": "", "grants": "", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Digitale Agenda for Europe / Digital Society \nCreative Europe Programme \nAudiovisual Media Services Directive (AVMSD)", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "R9 TV Austria (R9 Austria)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marcin Kotlowski", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/09/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.r-9.at", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Wien", "membership": "Internetoffensive \u00d6sterreichs \nhttp://www.internetoffensive.at/wir-ueber-uns/vorstand-des-vereins-internetoffensive-oesterreich \n \nVerband \u00d6sterreichischer Privatsender \nhttp://www.voep.at/mitglieder/202-mitgliedertvregional.html", "head_office_post_code": "1010", "position": "CEO", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Austria", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Durchf\u00fchrung von vier \u00f6sterreichweiten Konferenzen im Jahr. Wahrnehmung der Interessen im Rahmen des V\u00d6P (Verband \u00d6sterreichischer Privatsender) sowie der Internetoffensive \u00d6sterreichs. \n \nPublikation des Buches \"Digitaler Wohlfahrtsstaat\" im Jahr 2010 sowie im Oktober 2015 \"Die neue Macht der (digitalen) \u00d6ffentlichkeit.", "financial_year_end_date": "01/09/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "700000-799999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Interessensvertretung f\u00fcr alle lokalen, privaten Fernsehstationen in \u00d6sterreich. \n \nF\u00f6rderung der regionalen TV- und (Online-) Video-Berichterstattung unter Einbindung in ein nationales, \u00f6sterreichweites Framework. \n \nSt\u00e4rkung der kulturellen und regionalen Vielfalt auf Ebene der digitalen Bewegtbild-, Video- und TV-Berichterstattung sowie Produktion.  \n \nZusammenarbeit mit nationalen Stationen und Vermarktungspartnern auf \u00f6sterreichweiter Ebene.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+431)3683424145"}