{"member_organisations": "", "identification_number": "965855713535-46", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Digital economy and society", "head_office_address": "Avenida Pablo Iglesias, 2 - 2\u00ba", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Jose Antonio  Gald\u00f3n Ruiz", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "es", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "We are working on on the Repealing Directive 2009/142/EC 2007/0225(COD) on Appliances burning gaseous fuels. \n \nIn 2014, in the position of Public Affairs Director, a relevant part of my work was related to the transposition in Spain of the European Services Directive 126/2003/CE.", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "organisation_name": "Consejo General de la Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Industrial (COGITI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gerardo Arroyo Herranz", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": "-3.5359027", "source": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "25/04/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.cogiti.es", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "LA FEDERACION EUROPEA DE ASOCIACIONES NACIONALES DE INGENIEROS (FEANI) representa los leg\u00edtimos intereses de casi cuatro millones de ingenieros en toda Europa, con la participaci\u00f3n de las asociaciones profesionales nacionales de todos los pa\u00edses de la UE y adem\u00e1s, Suiza, Noruega, Croacia, Serbia, Islandia y Rusia, suponiendo un total de 31 pa\u00edses representados. \n \nEL CONSEJO EUROPEO DE PROFESIONES LIBERALES (CEPLIS) es la asociaci\u00f3n que representa a las profesiones liberales en el \u00e1mbito comunitario. El CEPLIS forma parte del Comit\u00e9 Econ\u00f3mico y Social Europeo (CESE) y  mantiene contactos regulares con la Comisi\u00f3n Europea, el Parlamento y el Consejo", "head_office_post_code": "28003", "position": "Public Affairs and Comunication Director", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Spain", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "40.3565825", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "2000000000", "legal_status": "entidad sin \u00e1nimo de lucro", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "El Consejo General de la Ingenier\u00eda T\u00e9cnica Industrial (COGITI) es una corporaci\u00f3n de Derecho P\u00fablico que representa a la profesi\u00f3n con car\u00e1cter nacional e internacional, e integra a los 50 Colegios Oficiales de Graduados en Ingenier\u00eda de la rama Industrial, de Peritos y de Ingenieros T\u00e9cnicos Industriales, distribuidos por todas las provincias espa\u00f1olas.  \n \nEstos 50 Colegios profesionales en su conjunto suman m\u00e1s de 93.000 colegiados, que desarrollan su actividad profesional en la pr\u00e1ctica totalidad de los sectores productivos de Espa\u00f1a. \n \nEntre sus funciones se encuentra dirigir, plantear y determinar las estrategias adecuadas para la defensa de la profesi\u00f3n con car\u00e1cter general, en relaci\u00f3n con cada una de las modalidades de su ejercicio, decidiendo en cuantos asuntos afecten al conjunto de la profesi\u00f3n, sus derecho, decoro y prestigio.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0034)915541806"}