{"member_organisations": "", "identification_number": "965867828509-96", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Consumers, Customs, Energy, Environment, Single market, Food Safety", "head_office_address": "7, rue Copernic", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Bruno HOT", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "R\u00e9forme de la PAC \nN\u00e9gociations commerciales bilat\u00e9rales \nN\u00e9gociations commerciales multilat\u00e9rales \nPolitique nutritionnelle et de sant\u00e9 \nEnvironnement", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Syndicat National des Fabricants de Sucre (SNFS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bruno HOT", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2904781", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "02/10/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.snfs.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "Comit\u00e9 Europ\u00e9en des Fabricants de Sucre", "head_office_post_code": "75116", "position": "Pr\u00e9sident Directeur G\u00e9n\u00e9ral", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8689861", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Syndicat Professionnel", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le Syndicat a pour objet l'\u00e9tude et la d\u00e9fense des droits ainsi que des int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux, tant collectifs qu\u2019individuels, de l\u2019industrie sucri\u00e8re fran\u00e7aise m\u00e9tropolitaine, l'examen de toutes les questions int\u00e9ressant la profession, ainsi que la mise en \u0153uvre de tous les moyens n\u00e9cessaires \u00e0 la r\u00e9alisation de cet objet.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)0149526666"}