{"member_organisations": "", "identification_number": "972524532678-44", "fields_of_interest": "Education and training, Research and innovation, Public Health, Digital economy and society", "head_office_address": "Adolf-Reichwein-Str. 2a", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Ulf Richter", "industry_forums": "", "grants": "4100000", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Interesse am Aufbau und Etablierung von Medizinstudieng\u00e4ngen mit internationalem/europ\u00e4ischem Bezug. \nTeilnahme an Projekten Horizon 2020.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Universit\u00e4t Siegen (USI)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ulf Richter", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "8.0236214", "source": "", "subsection": "Academic institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "27/09/2018", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "https://uni-siegen.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Siegen", "membership": "", "head_office_post_code": "57076", "position": "Kanzler (Head of Administration)", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Digitalisierungsstrategie", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "50.9124219", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "189036000", "legal_status": "K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Die Universit\u00e4t Siegen ist eine mittelgro\u00dfe, interdisziplin\u00e4r ausgerichtete Forschungsuniversit\u00e4t. Sie ist in der Region S\u00fcdwestfalen fest verwurzelt und national wie international weit vernetzt. Mit ihrer Forschung und Lehre m\u00f6chte sie zu einer Zukunft beitragen, die am Menschen ausgerichtet und von Verantwortung f\u00fcr die Gesellschaft gepr\u00e4gt ist. Dies dr\u00fcckt sich in der Leitidee der Universit\u00e4t Siegen aus: Zukunft menschlich gestalten.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)7404857"}