{"member_organisations": "", "identification_number": "972539816491-88", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Energy, Environment, Research and innovation, Public Health, Climate Action", "head_office_address": "Kadelburger Strasse 11", "full_time_equivalent_fte": "0,75", "person_with_legal_responsibility": "Volker Steidel", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Nachhaltigkeit, Energie- und Resourcen-Effizienz , Produktion Europa", "organisation_name": "Lauffenm\u00fchle GmbH & Co. KG (lffm)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "25000", "registration_date": "16/03/2015", "website_address": "http://www.lauffenmuehle.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Lauchringen", "membership": "Mitgliedschaft in Arbeitgeberverband Baden-W\u00fcrttemberg  \n(Volker Steidel Vorstandsmitglied) \nIVGT (Volker Steidel Vorstandsmitglied)  \nEurocoton (Volker Steidel President) \nETSA-Mitglied", "head_office_post_code": "79787", "goals__remit": "Herstellen von Garnen und Geweben f\u00fcr den europ\u00e4ischen Industriew\u00e4schemarkt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)77416020", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Keine", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "GmbH & Co. KG", "person_in_charge_of_eu_relations": "Volker Steidel", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Gesellschafter"}