{"member_organisations": "Arbeiterwohlfahrt Bundesverband \nDeutscher Caritasverband \nDiakonie Deutschland \nder Parit\u00e4tische \nDeutsches Rotes Kreuz \nZentralwohlfahrtsstelle der Juden in Deutschland", "identification_number": "9737622425-76", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Education and training, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Regional Policy, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "Oranienburger Str., 13/14", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Gerhard Dr. Timm", "inter_groups": "Gemeinwohl und \u00f6ffentliche Dienste, Sozialwirtschaft, Behinderung, Extreme Armut, Kinderrechte, Jugend, Aktives Altern", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "u.a. Europ\u00e4isches Semester, Freihandelsabkommen, Europa 2020 Strategie, Beihilfen- und Vergaberecht, Soziales Unternehmertum, soziales Investment und Wirkungsorientierung, Steuerfragen (MwSt), Migrationspolitik", "organisation_name": "Bundesarbeitsgemeinschaft der Freien Wohlfahrtspflege e.V. (BAGFW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "BAGFW e.V. EU-Vertretung Rue de Pascale 4", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)22305521", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "LINDENTHAL#Malte, SUNNUS#Rebecca", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "25/09/2008", "website_address": "http://www.bagfw.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Commission expert group on social economy and social enterprises #E03576#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3576#Member#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Vertreter im Europ\u00e4ischen Wirtschafts- und Sozialausschuss \nMitglied im Netzwerk Gemeinwohl", "head_office_post_code": "10178", "goals__remit": "allgemeine Zielsetzungen lt. Satzung: \nBeratung und Abstimmung in allen Aufgabenbereichen der Freien Wohlfahrtspflege; \nPflege und St\u00e4rkung der sozialen Verantwortung in der Bev\u00f6lkerung  \nMitwirkung in der Gesetzgebung; \nVertretung der Belange der Freien Wohlfahrtspflege gegen\u00fcber der Europ\u00e4ischen Union und ihren Organen; \nWahrung der Stellung der Freien Wohlfahrtspflege in der \u00d6ffentlichkeit;  \nZusammenarbeit in zentralen Angelegenheiten mit EU, Bund, L\u00e4ndern und Kommunen und sonstigen Organen der \u00f6ffentlichen Selbstverwaltung;  \nZusammenarbeit der Wohlfahrtsverb\u00e4nde in der Europ\u00e4ischen Union;  \nSchulungen und Fortbildungen zu Themen der Freien Wohlfahrtspflege;  \nDurchf\u00fchrung von Kongressen, Konferenzen und Veranstaltungen;  \nHerausgabe von Preisen, insbesondere des Deutschen Sozialpreises \nF\u00f6rderung des Zusammenwirkens der Verb\u00e4nde bei besonderen Notst\u00e4nden \n         \nZielsetzungen in Bezug auf europ\u00e4ische Belange: \nVertretung der Europaarbeit der Verb\u00e4nde/BAGFW und ihrer Positionen gegen\u00fcber den europ\u00e4ischen Institutionen \n \nBildung und Aufrechterhaltung von Kontakten und Zusammenarbeit mit den relevanten europ\u00e4ischen und nationalen Institutionen \n \nMitwirkung in Netzwerken, Gremien, Aussch\u00fcssen (z.B. EWSA", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49)3024089129", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "siehe Homepage www.bagfw.de/europa", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "16878713", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Malte Lindenthal", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter der EU-Vertretung"}