{"member_organisations": "", "identification_number": "973940527493-73", "fields_of_interest": "Agriculture, Trade, Customs, Public Health, Food Safety", "head_office_address": "Esmeralda 130, Piso 22", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Ulises Forte", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "AR", "head_office_country": "Argentina", "eu_initiatives": "Modificaciones normativas referentes a requisitos sanitarios y control en las importaciones de productos procedentes de terceros pa\u00edses", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "Instituto de Promoci\u00f3n de la Carne Vacuna Argentina (IPCVA)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": -58.37795869999999, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/06/2017", "website_address": "http://www.ipcva.com.ar/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "C1035ABD", "head_office_city": "Buenos Aires", "membership": "", "head_office_post_code": "", "goals__remit": "Identificar y crear demanda para los productos c\u00e1rnicos argentinos en los mercados nacionales e internacionales. \nDise\u00f1ar e implementar estrategias de marketing para mejorar el posicionamiento de los productos c\u00e1rnicos en el exterior. \nPlanificar y desarrollar estrategias de promoci\u00f3n para contribuir al mejoramiento de los niveles de consumo interno. \nAportar a la consolidaci\u00f3n de la calidad y seguridad de nuestras carnes, contribuyendo a una mayor eficiencia de los procesos productivos e industriales.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": -34.6066083, "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "ente de derecho p\u00fablico no estatal", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ram\u00f3n Garc\u00eda-Gallardo Gil-Fournier", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Abogado", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+54)43288152"}