{"member_organisations": "", "identification_number": "97816013396-78", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Budget, Business and Industry, Taxation, Single market, Climate Action", "head_office_address": "Fleminggatan 7, 7tr", "full_time_equivalent_fte": "1", "person_with_legal_responsibility": "Dan Br\u00e4nnstr\u00f6m", "financial_year_start_date": "01/05/2016", "grants": "", "country_code": "SE", "head_office_country": "Sweden", "eu_initiatives": "Revisionspaketets implementering (EU Audit reform) \nBolagsstyrning \nSkatt", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "FAR", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": 18.0476641, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Trade and business associations", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "registration_date": "01/04/2010", "website_address": "http://www.far.se", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "6417", "head_office_city": "Stockholm", "membership": "NRF, FEE, IFAC", "head_office_post_code": "11382", "goals__remit": "Uppdrag: Att hj\u00e4lpa branschen g\u00f6ra nytta f\u00f6r n\u00e4ringsliv och samh\u00e4lle, genom att bl.a. bedriva:  \n\u2022utveckling av god yrkessed och annan relevant normgivning \n\u2022kompetensutveckling genom vidare utbildning, r\u00e5dgivning och erfarenhetsutbyte \n\u2022opinionsbildning genom p\u00e5verkan vid t.ex. lagstiftning och annan reglering", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "4", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/04/2017", "lat": 59.33234809999999, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Ideell f\u00f6rening", "person_in_charge_of_eu_relations": "Helene Ag\u00e9lii", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chefsjurist", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+46 8)506 112 00"}