{"member_organisations": "- SNCF Mobilit\u00e9s \n- SNCF R\u00e9seau \n- Oui.sncf.com \n- Keolis \n- OUIBUS \n- Geodis \n- VFLI \n- Captrain \n- Naviland Cargo \n- Forwardis \n- Viia", "identification_number": "97914681026-14", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Competition, Consumers, Customs, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Digital economy and society, Transport, Climate Action", "head_office_address": "2 place aux Etoiles", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Guillaume Pepy", "industry_forums": "Rail Forum Europe (membre associ\u00e9)", "grants": "194940049", "country_code": "fr", "inter_groups": "Le groupe SNCF est int\u00e9ress\u00e9 aux travaux des intergroupes suivants : common goods and public services ; long-term investment and reindustrialisation ; urban.", "eu_initiatives": "Espace ferroviaire europ\u00e9en (quatri\u00e8me paquet ferroviaire) ; r\u00e9seaux transeurop\u00e9ens et m\u00e9canisme pour l'interconnexion en Europe ; recherche (Horizon 2020 et Shift2Rail) ; mobilit\u00e9 urbaine et durable ; droits des voyageurs ; agenda digital ; \u00e9nergie (efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, EU Emissions Trading System) ; environnement (par exemple \"carbon footprinting measures\", d\u00e9carbonation), paquet mobilit\u00e9 de la main d'oeuvre, initiatives routi\u00e8res, etc.", "level_of_interest": "global", "organisation_name": "SNCF (SNCF)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "4", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jean-Michel Genestier", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.351534", "source": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)22740180", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "SNCF Direction des Affaires Europ\u00e9ennes rue Belliard 4-6", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "GENESTIER#Jean Michel, JACQUOT#Mathilde, JANIK#Adam, ROMOLI#Enzo", "registration_date": "28/01/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.sncf.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Expert Group on alternative transport fuels ('the Sustainable Transport Forum')#E03321#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3321#Member#C#High Level Industrial Roundtable \"Industry 2030\"#E03572#Fr\u00e9d\u00e9ric Saint-Geours#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=3572#Member#B#Industry", "head_office_post_box": "CS 70001", "head_office_city": "La Plaine Saint Denis", "membership": "Membre de l'Union internationale des Chemins de fer - UIC \nMembre de la \"Community of European Railway and Infrastructure Companies\" - CER \nMembre de \"European Infrastructure Managers\" - EIM \nCentre Europ\u00e9en des Employeurs et entreprises fournissant des Services Publics - CEEP \nUnion internationale des Transports Publics - UITP \nEuro Politic - Cercle des R\u00e9seaux Europ\u00e9ens - Fondation Robert Schuman - Cercle des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s permanents Fran\u00e7ais", "head_office_post_code": "93633", "position": "Directeur des Affaires Europ\u00e9ennes", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "4", "relevant_communication": "Contacts r\u00e9guliers avec les institutions europ\u00e9ennes, apport de l'expertise et de l'exp\u00e9rience de la SNCF, participation aux consultations, analyse des projets int\u00e9ressant le groupe, diffusion de l'information europ\u00e9enne au sein du groupe, suivi des d\u00e9bats institutionnels.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.9185099", "estimate_of_costs_as_a_range": "500000-599999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "EPIC (\u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re industriel et commercial)", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Le groupe public ferroviaire est constitu\u00e9 d\u2019un \u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re industriel et commercial (EPIC) de t\u00eate, la SNCF, et des deux EPIC \u00ab SNCF R\u00e9seau \u00bb et \u00ab SNCF Mobilit\u00e9s \u00bb. Le groupe remplit une mission visant \u00e0 exploiter le r\u00e9seau ferr\u00e9 national et \u00e0 fournir un service dans le domaine du transport par chemin de fer ainsi que divers services de transport et de mobilit\u00e9 multimodaux. Il remplit des missions (conventionn\u00e9es et non conventionn\u00e9es) de services de transport public terrestre r\u00e9gulier de personnes, des missions de transport de marchandises et des missions de gestion de l\u2019infrastructure ferroviaire dans une logique de d\u00e9veloppement durable et d\u2019efficacit\u00e9 \u00e9conomique et sociale.", "belgium_office_city": "Bruxelles", "head_office_phone": "(+33)185078001"}