{"member_organisations": "", "identification_number": "980203628299-25", "fields_of_interest": "Employment and Social Affairs, Youth, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Park stara Tre\u0161njevka 2", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Juko Cikojevi\u0107", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Croatia", "eu_initiatives": "We are taking part in Advisory Committee on Health and Safety (ACHS) in workers interest group (WIG).", "organisation_name": "Hrvatski sindikat telekomunikacija (HST)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "10000", "registration_date": "11/09/2017", "website_address": "http://www.hst.hr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Comit\u00e9 consultatif pour la s\u00e9curit\u00e9 et la sant\u00e9 sur le lieu de travail#X01211#PALADA Marko #http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=1211#Member#B#Other#Int\u00e9r\u00eat des repr\u00e9sentants des travailleurs", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Zagreb", "membership": "Uni Global Union (www.uniglobalunion.org) \nNezavisni Hrvatski Sindikati (www.nhs.hr)", "head_office_post_code": "10000", "goals__remit": "HST (Croatian Trade Union of telecommunication) is a union organizing workers in ICTS sector in Croatia. Our main goal is negotiation and signing of collective bargaining agreement(s) and protecting and promoting workers right.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+385)13020222", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "trade union", "person_in_charge_of_eu_relations": "Marko Palada", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "vice president"}