{"member_organisations": "http://www.oidhaco.org/?cat=1005&lang=es", "identification_number": "981669410699-44", "fields_of_interest": "Trade, International co-operation and development, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, External Relations", "head_office_address": "Rue de la Lini\u00e8re, 11", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "B\u00e9len Torres C\u00e1rdenas", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Belgium", "eu_initiatives": "Agenda de la Uni\u00f3n Europea sobre Colombia. Derechos Humanos - Paz - Relaciones econ\u00f3micas entre Colombia y la Union Europea (TLC UE-Colombia-Per\u00fa)", "organisation_name": "Oficina Internacional de Derechos Humanos - Acci\u00f3n Colombia (OIDHACO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "4", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "6", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "CA\u00d1ON DORADO#Maria Jimena, Choza Fernandez#Miguel, DUVAL#Sophie Marie Andree, GARCIA DUQUE#Ines Elvira, GOMEZ CHAVEZ#Jorge Eduardo, Rotthier#Hendrine", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/02/2013", "website_address": "http://www.oidhaco.org/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bruxelles", "membership": "", "head_office_post_code": "1060", "goals__remit": "La Oficina Internacional de Derechos Humanos-Acci\u00f3n Colombia-OIDHACO, es una red de organizaciones europeas e internacionales dedicada a la incidencia pol\u00edtica ante las instituciones de la UE, sus Estados miembros, Suiza, Noruega y las Naciones Unidas para promover el Estado de derecho, la democracia, el respeto integral de los derechos humanos, la paz y el desarrollo sostenible en Colombia.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+32)25361913", "level_of_interest": "global", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "186854", "legal_status": "ASBL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Jorge Eduardo Gomez Chavez", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Coordinador"}