{"member_organisations": "Die Mitgliedorganisationen sind im Staatsvertrag unter Artikel 1 genannt. \n \nhttps://www.m-r-n.com/organisationen/verband/staatsvertrag-rhein-neckar.pdf", "identification_number": "982361228640-41", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture and media, Budget, Culture, International co-operation and development, Energy, Environment, Youth, Regional Policy, Research and innovation, Trans-European Networks, Public Health, Digital economy and society, Transport, Migration and asylum", "head_office_address": "Verband Region Rhein-Neckar M1, 4-5 68161 Mannheim", "full_time_equivalent_fte": "1,75", "person_with_legal_responsibility": "Ralph Schlusche", "industry_forums": "", "grants": "20515", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Der Verband Region Rhein-Neckar beteiligt sich durch sein Europa-Referat regelm\u00e4\u00dfig an EU-Projekten, beispielsweise an CODE24 (Leadpartner), WEASTFLOWS und Manage+ im Rahmen des Programms INTERREG IVB Nordwesteuropa (F\u00f6rderperiode 2007-2013). In der laufenden F\u00f6rderperiode (2014-2020) ist der Verband Region-Rhein-Neckar als Partner im Projekt CHIPS (INTERREG VB Nordwesteuropa) beteiligt. Der Verband Region Rhein-Neckar verfolgt die Verhandlungen \u00fcber die Verordnung f\u00fcr den Mehrj\u00e4hrigen Finanzrahmen 2021-2027 sowie die im Paket verhandelten sektorspezifischen Rechtsakte, insbesondere Verordnung zur Schaffung der Fazilit\u00e4t \"Connecting Europe\", Verordnung \u00fcber den Europ\u00e4ischen Fonds f\u00fcr regionale Entwicklung und den Koh\u00e4sionsfonds, Verordnung \u00fcber besondere Bestimmungen f\u00fcr das aus dem EFRE sowie aus Finanzierungsinstrumenten f\u00fcr das ausw\u00e4rtige Handeln unterst\u00fctzte Ziel \"Europ\u00e4ische territoriale Zusammenarbeit\" (Interreg), Verordnung \u00fcber die Gemeinsame Agrarpolitik, Verordnung \u00fcber einen Mechanismus zur \u00dcberwindung rechtlicher und administrativer Hindernisse in einem grenz\u00fcbergreifenden Kontext, sogenannte \"Dachverordnung\", Vorschlag zum 9. EU-Rahmenprogramm f\u00fcr Forschung und Innovation \"Horizon Europe\".", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Verband Region Rhein-Neckar (VRRN)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Kristine Clev", "section": "VI - Organisations representing local, regional and municipal authorities, other public or mixed entities, etc.", "source": "", "subsection": "Regional structures", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/10/2017", "estimate_of_costs_absolute_amount": "60302", "website_address": "https://www.m-r-n.com/verband", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "102151", "head_office_city": "Mannheim", "membership": "Mitgliedschaften: \nEnergieagentur Rheinland-Pfalz \nMetropolregion Rhein-Neckar GmbH \nZukunft Metropolregion Rhein-Neckar e. V. \nSportregion Rhein-Neckar e. V. \nEnergieEffizienzAgentur Rhein-Neckar-Dreieck gGmbH \nUmweltkompetenzzentrum Heidelberg-Rhein-Neckar e. V. \nBioRegion Rhein-Neckar-Dreieck e. V. \nGesundheitsnetz Rhein-Neckar-Dreieck e. V. \nWissensregion Rhein-Neckar \nKoordinierungsstelle \u201eIntelligente Vernetzung\u201c \nGeoNet Metropolregion Rhein-Neckar e.V. \nUrban + \nKompetenzzentrum Medizintechnik Rhein-Neckar-Dreieck e. V. \nMuseumsverein f\u00fcr Technik und Arbeit e.V. \nF\u00f6rderkreis f\u00fcr Raum- und Umweltforschung e.V. \nVerein Kurpfalz e.V. \nRhein-Kolleg e. V. \nWasserwirtschaftsverband Baden-W\u00fcrttemberg e. V. \nPfalzmarketing e.V. \nKommunale Aktionsgemeinschaft zur Bek\u00e4mpfung der Schnakenplage e. V. \nDeutsches Institut f\u00fcr Urbanistik gGmbH \nBadischer Gemeinde-Versicherungs-Verband K.d.\u00f6.R. \nMetropol-Card / Metropol-Card-Bibliotheken Rhein-Neckar e.V. \nDas Demographie Netzwerk e.V. \nKommunale Informationsverarbeitung Baden-Franken (KIVBF) \nDeutscher St\u00e4dtetag \nOdenw\u00e4lder Freilandmuseum e.V. \nTouristik-Gemeinschaft Baden-Elsass-Pfalz e.V / Vis-A-Vis PAMINA \nEurop\u00e4ischer Verbund f\u00fcr territoriale Zusammenarbeit (EVTZ) Eurodistrikt PAMINA \nEuropean Grouping of Territorial Cooperation (EGTC)  Interregional Alliance for the Rhine-Alpine Corridor   \nKommunaler Arbeitgeberverband Baden-W\u00fcrttenberg e.V. \nNaturpark Neckartal-Odenwald e.V. \nAirport Regions Conference \nFreundeskreis Bl\u00fchendes Landau e.V. \nThe network of European Metropolitan Regions and Areas METREX \nMieterverein Mannheim e.V. \nERRIN Network \nArbeitsgemeinschaft der Regionalverb\u00e4nde Baden-W\u00fcrttemberg \nDeutscher Landkreistag (DLT) \n \nBeteiligungen: \nArbeitsgemeinschaft der Regionalverb\u00e4nde Baden-W\u00fcrttemberg \nTreffen der Verbands- und Regionaldirektoren \nArbeitskreis Verwaltung \nTreffen der Landschaftsplaner \nArbeitskreis der Verkehrsplaner \nArbeitskreis Hochwasserschutz \nTreffen der Siedlungsplaner \nArbeitsgemeinschaft in Ballungsr\u00e4umen \nArbeitsgemeinschaft Stadt-Umland-Verb\u00e4nde \nArbeitskreis Zukunft Pflegeberufe \nNetzwerk BGM \nDas Demografie Netzwerk e.V \nArbeitskreis E-Government \nArbeitskreis der WIrtschaftsf\u00f6rderer \nArbeitskreis f\u00fcr Nahverkehrspl\u00e4ne \nLandesbeirat f\u00fcr Natur- und Umweltschutz \nArbeitskreis GIS \nArbeitsgemeinschaft Digitaler Regionaler Raumordnungsplan \nNetzwerk Kommunale Partnerschaften in der Metropolregion Rhein-Neckar  \nLandesfahrplankonferenz \nRegionalfahrplankonferenz \nunternehmensWert: Mensch \nFilmfestival \nEmployee Assistance Program \nModellvorhaben der Raumordnung (MORO) \nTechnologieregion Karlsruhe \nDeutsche Akademie f\u00fcr St\u00e4dtebau und LP \nAkademie f\u00fcr Raumforschung \nFrauen mit Plan", "head_office_post_code": "68161", "position": "Referentin f\u00fcr Europa und grenz\u00fcberschreitende Kooperation", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Vernetzung und Kontaktpflege \n \nDas Europa-Referat des Verbands Region Rhein-Neckar vertritt die Interessen der Metropolregion Rhein-Neckar auf Europ\u00e4ischer Ebene. Es pflegt bei regelm\u00e4\u00dfigen Treffen oder anlassbezogenen Veranstaltungen den Kontakt zu Vertretern der Europ\u00e4ischen Kommission, des Europ\u00e4ischen Parlaments und weiteren Einrichtungen in Br\u00fcssel, insbesondere zu den Generaldirektionen \"Regionalpolitik und Stadtentwicklung\" sowie \"Mobilit\u00e4t und Verkehr\", dem Ausschuss der Regionen, den Landesvertretungen der Bundesl\u00e4nder Baden-W\u00fcrttemberg, Hessen und Rheinland-Pfalz und zu den Europaabgeordneten aus der Rhein-Neckar-Region. \nDar\u00fcber hinaus vertritt der Verband Region Rhein-Neckar die Metropolregion Rhein-Neckar in europ\u00e4ischen Netzwerken wie der Interessensvertretung der europ\u00e4ischen Metropolregionen (METREX), dem \"European Research and Innovation Network\" (ERRIN) oder der Airport Regions Conference (ARC).  Der Verband Region Rhein-Neckar ist Gr\u00fcndungsmitglied des Europ\u00e4ischen Verbundes f\u00fcr territoriale Zusammenarbeit \"Eurodistrikt PAMINA\" und des Europ\u00e4ischen Verbundes f\u00fcr territoriale Zusammenarbeit \"Interregionale Allianz f\u00fcr den Rhein-Alpen-Korridor\". Der Verband Region Rhein-Neckar arbeitet auf der Basis einer Kooperationsvereinbarung eng mit der belgischen Provinz Fl\u00e4misch-Brabant zusammen (u.a. gemeinsame thematische Veranstaltungen in Br\u00fcssel).", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "4684999", "legal_status": "Verband, K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Der Verband Region Rhein-Neckar ist eine K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts mit Sitz in Mannheim. Die Organisation nahm am 1. Januar 2006 ihre Arbeit auf, auf der Grundlage des (zweiten) Staatsvertrages zwischen den L\u00e4ndern Baden-W\u00fcrttemberg, Hessen und Rheinland-Pfalz vom 25. Juli 2005. Der Verband ist demokratisch legitimiert und stellt den Ort der politischen Willensbildung in der Metropolregion Rhein-Neckar dar.Der Verband Region Rhein-Neckar ist Tr\u00e4ger der gemeinsamen Regionalplanung und Raumordnung in der L\u00e4ndergrenzen \u00fcberschreitenden Metropolregion Rhein-Neckar. Er stellt den einheitlichen Regionalplan auf, schreibt diesen fort und arbeitet an dessen Umsetzung mit. Neben der Planung verantwortet der Verband Region Rhein-Neckar Regionalentwicklungsaufgaben: Europ\u00e4ische Zusammenarbeit, Energiewende, Fl\u00e4chenmanagement, Raumbeobachtung, Gestaltung des demografischen Wandels, Tourismus- und Binnenmarketing, Wirtschaftsf\u00f6rderung, Landschaftspark und Kongresse, Messen, Kultur- und Sportveranstaltungen. Der Verband Region Rhein-Neckar \u00fcbernimmt dar\u00fcber hinaus die regionale Koordination bei der Verkehrsplanung, dem Verkehrsmanagement und der Energieversorgung.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)0621107080"}