{"member_organisations": "http://www.uvn-online.de/der-verband/mitgliedsverbaende.html", "identification_number": "982314713326-16", "fields_of_interest": "Agriculture, Culture and media, Education and training, Energy, Environment, Taxation, Regional Policy, Climate Action", "head_office_address": "Schiffgraben 36", "full_time_equivalent_fte": "3,75", "person_with_legal_responsibility": "Dr. Volker M\u00fcller", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Durch die fortschreitende Verkn\u00fcpfung europ\u00e4ischer Gesetze mit Bundes- und Landesgesetzen der Bundesrepublik Deutschland beobachten die Unternehmerverb\u00e4nde Niedersachsen s\u00e4mtliche Gesetzgebungsvorhaben der EU sehr genau.  \nInsbesondere in den Bereichen Emissionshandel, Klimaschutzvorhaben, TTIP, Arbeitsmarktpolitik, Finanzpolitik, Umweltpolitik und Landwirtschaft befindet sich der Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer in regelm\u00e4\u00dfigem Kontakt mit den nieders\u00e4chsischen Abgeordneten des europ\u00e4ischen Parlamentes.  \nDurch die Akkreditierung im Transparenzregister ist es uns m\u00f6glich, zu f\u00fcr uns relevanten Gesetzesvorhaben Stellung zu nehmen. \nFerner haben wir mit gro\u00dfen Interesse die Ergebnisse der hochrangigen Gruppe von Herrn Dr. Stoiber zum B\u00fcrokratieabbau verfolgt und kommentiert.", "organisation_name": "Unternehmerverb\u00e4nde Niedersachsen e.V. (UVN)", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "15", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Unternehmerverb\u00e4nde Niedersachsen e. V. Rue Montoyer 61", "subsection": "Other organisations", "belgium_office_phone": "(+32)22-350813", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "24/03/2014", "website_address": "http://www.uvn-online.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hannover", "membership": "www.bdi.eu \nwww.arbeitgeber.de", "head_office_post_code": "30175", "goals__remit": "Die Unternehmerverb\u00e4nde Niedersachsen e. V. (UVN) sind die Dachorganisation f\u00fcr rund 70 Arbeitgeber- und Wirtschaftsverb\u00e4nde in Niedersachsen und somit das Sprachrohr ihrer Mitglieder und der in ihnen mehr als 200.000 zusammengeschlossenen Unternehmen aus den Bereichen Industrie, Handel und Dienstleistungen sowie Handwerk und Landwirtschaft. \n \nAls Spitzenorganisation vertreten die UVN die wirtschafts- und sozialpolitischen Interessen der nieders\u00e4chsischen Wirtschaft gegen\u00fcber Parlament und Regierung, den politischen Parteien, Gewerkschaften und anderen wichtigen gesellschaftlichen Gruppen. Ein wichtiges Ziel dabei ist, die Wettbewerbsf\u00e4higkeit der nieders\u00e4chsischen Wirtschaft im nationalen und internationalen Wettbewerb um Standorte und Arbeitspl\u00e4tze zu sichern. \n \nIm Unternehmenskuratorium Nord, einem Zusammenschluss der Verb\u00e4nde und Kammern aus Hamburg, Schleswig-Holstein, Bremen und Mecklenburg-Vorpommern sowie Niedersachsen, beteiligen sich die UVN \u00fcber die Landesgrenzen hinaus an gemeinsamen norddeutschen Themen wie beispielsweise aus den Bereichen Verkehr und Umwelt.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+49511)8505250", "level_of_interest": "national, regional/local", "relevant_communication": "Regelm\u00e4\u00dfige Delegationsreise nach Br\u00fcssel mit Unternehmern und Verbandsvertretern. Hier finden neben Gespr\u00e4chen mit Abgeordneten des Parlamentes auch Gespr\u00e4che mit den Kommissaren der EU statt. Des Weiteren findet bei diesen Treffen je nach Themenschwerpunkt ein Austausch mit den Leitern und Mitarbeitern der entsprechenden Generaldirektionen statt.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "person_in_charge_of_eu_relations": "Dr. Volker M\u00fcller", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}