{"member_organisations": "", "identification_number": "98346621358-26", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Digital economy and society", "head_office_address": "37/39 rue de Neuilly", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Emmanuelle BUTAUD-STUBBS", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Accords de libre echanges UE/Canada UE/Vietnam UE/Tunisie UE/Japon \nInstruments de d\u00e9fense commerciale \nr\u00e8gles d'origine pr\u00e9f\u00e9rentielle \nMade in \nPropri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et lutte contre la contrefa\u00e7on \nEnvironnement et recyclage \nAffichage environnemental", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "UNION DES INDUSTRIES TEXTILES (UIT)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "person_in_charge_of_eu_relations": "Emmanuelle BUTAUD", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2991933", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "12/03/2009", "estimate_of_costs_absolute_amount": "20000", "website_address": "http://www.textile.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "121", "head_office_city": "CLICHY", "membership": "EURATEX  www.euratex.org", "head_office_post_code": "92582", "position": "Delegate General", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.9005687", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Union de syndicats professionnels", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L'Union des Industries Textiles a pour objet, dans le respect des l\u00e9gislations fran\u00e7aise et europ\u00e9enne, notamment en ce qui concerne le droit de la concurrence : \n \n1. de promouvoir et de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats g\u00e9n\u00e9raux de l' industrie textile dans tous les domaines ; \n \n2. d'assurer la repr\u00e9sentation d'ensemble de l'industrie textile pour les questions d'int\u00e9r\u00eat commun aupr\u00e8s des Pouvoirs Publics, des organisations patronales et syndicales au plan national, europ\u00e9en et mondial ; \n \n3. de conduire les actions et les n\u00e9gociations requises ; \n \n4. de coordonner l'action de ses membres ; \n \n5. de promouvoir toute initiative de progr\u00e8s pour l'industrie textile ; \n \n5. d'exercer toute actions d'information et de communication ; \n \n6. de cr\u00e9er et g\u00e9rer, seule ou en association avec les groupements adh\u00e9rents, les services et organismes communs n\u00e9cessaires \u00e0 l'ex\u00e9cution de son objet ;", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)1 47 56 31 00"}