{"member_organisations": "", "identification_number": "985081713992-49", "fields_of_interest": "Competition, Consumers, Energy, Environment, Single market, Trans-European Networks, Climate Action", "head_office_address": "Rue St Ferdinand, 27", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Christophe CHAUVET", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Electricit\u00e9", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Association des Distributeurs d'Electricit\u00e9 en France (ADEeF)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Christophe CHAUVET", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "2.2887348", "source": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "16/07/2014", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.adeef.fr", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "n\u00e9ant.", "head_office_post_code": "75017", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "Electricit\u00e9", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8781105", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "les missions principales de l\u2019ADEeF sont de : \n- D\u00e9fendre le m\u00e9tier et les int\u00e9r\u00eats des distributeurs d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 aupr\u00e8s des acteurs du secteur et des pouvoirs publics, qu\u2019ils soient nationaux ou communautaires. \n- Communiquer sur les positions des Gestionnaires de R\u00e9seaux de Distribution fran\u00e7ais au regard des grands enjeux du secteur \u00e9lectrique, des \u00e9volutions de leurs m\u00e9tiers et de leurs missions, ainsi que sur les pratiques de la distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \nAinsi, via des interlocuteurs missionn\u00e9s repr\u00e9sentatifs de la diversit\u00e9 de ses adh\u00e9rents, l\u2019ADEeF sera en mesure de porter de mani\u00e8re collective les positions communes aux distributeurs fran\u00e7ais d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. \nCette association vise \u00e9galement une meilleure coh\u00e9rence des pratiques des membres de l\u2019association \u00e0 travers l\u2019\u00e9laboration et la diffusion de r\u00e9f\u00e9rentiels communs.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+0033)323362072"}