{"member_organisations": "", "identification_number": "98512969745-78", "fields_of_interest": "Energy, Environment, Regional Policy, Trans-European Networks, Food Safety, Transport, Climate Action", "head_office_address": "Pomorska, 40", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Rafa\u0142 G\u00f3rski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Regulacje norm efektywno\u015bci paliwowej samochod\u00f3w osobowych, lekkich samochod\u00f3w dostawczych i ci\u0119\u017carowych. Procedury testowania emisji nowych samochod\u00f3w. Regulacje zwi\u0105zane z biopaliwami i bioenergi\u0105, dyrektywa RED.", "organisation_name": "Fundacja Instytut Spraw Obywatelskich (INSPRO)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "04/10/2012", "website_address": "http://www.inspro.org.pl/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "\u0141\u00f3d\u017a", "membership": "INSPRO jest cz\u0142onkiem europejskiej federacji Transport & Environment (https://www.transportenvironment.org/members), Og\u00f3lnopolskiej Federacji Organizacji Pozarz\u0105dowych oraz Rady Organizacji Pozarz\u0105dowych Wojew\u00f3dztwa \u0141\u00f3dzkiego. Na poziomie krajowym wsp\u00f3\u0142pracuje z nieformalnymi sieciami \"Koalicja Lanckoro\u0144ska na rzecz zr\u00f3wnowa\u017conego transportu\", \"Miasta dla Rower\u00f3w\" oraz \"Kongres Ruch\u00f3w Miejskich\".", "head_office_post_code": "91-408", "goals__remit": "Instytut zosta\u0142 utworzony w 2004 roku. Misj\u0105 INSPRO jest rozwijanie, kszta\u0142towanie i promowanie postaw obywatelskich. Specjalizujemy si\u0119 w mobilizacji i edukacji obywatelskiej. Inspiracje czerpiemy m.in. z dokona\u0144 polskich dzia\u0142aczy spo\u0142ecznych XIX i XX wieku oraz tradycji pierwszej \u201eSolidarno\u015bci\u201d. Nasze cele strategiczne realizujemy poprzez inicjatywy prospo\u0142eczne tematycznie zwi\u0105zane z ide\u0105 dobra wsp\u00f3lnego, kapita\u0142u spo\u0142ecznego i jako\u015bci \u017cycia. \nW ramach naszych inicjatyw m.in. prowadzimy kampanie spo\u0142eczne, organizujemy konferencje i debaty, wyst\u0119pujemy w programach radiowych i telewizyjnych, animujemy zbi\u00f3rki podpis\u00f3w pod petycjami, prowadzimy serwisy internetowe, organizujemy wystawy objazdowe i pokazy filmowe, inicjujemy happeningi i pikiety, szkolimy i doradzamy, prowadzimy audycje radiowe, wykorzystujemy media spo\u0142eczno\u015bciowe i marketing wirusowy, przygotowujemy i dystrybuujemy materia\u0142y promocyjno-informacyjne (ulotki, plakaty, naklejki, newslettery, spoty radiowe i telewizyjne, videocasty i podcasty), prowadzimy dialog parlamentarny, robimy badania i analizy, wydajemy raporty i publikacje ksi\u0105\u017ckowe. \n \nLista inicjatyw INSPRO: \n \n    Centrum Wspierania Przedsi\u0119biorczo\u015bci Spo\u0142ecznej KLUCZ \n    Centrum Wspierania Rad Pracownik\u00f3w \n    Miasto w ruchu \n    Naturalne geny \n    Obywatele decyduj\u0105 \n    Obywatele kontroluj\u0105 \n    Dom to praca \n    Tiry na tory \n    Rewolucja energetyczna", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)426301749", "level_of_interest": "European, national, regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "10000-24999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "520842", "legal_status": "Fundacja", "person_in_charge_of_eu_relations": "Piotr Skubisz", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "koordynator projekt\u00f3w transportowych"}