{"member_organisations": "wir haben keine Mitgliedsorganisationen.", "identification_number": "985325420869-17", "fields_of_interest": "Environment, Regional Policy, Transport, Climate Action", "head_office_address": "c/o Bernd Heistermann Fritz-Pullig-Str. 20", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Bernd  Heistermann", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Im Focus unserer Beobachtung von EU-Aktivit\u00e4tren steht die Fortentwicklung der EU-L\u00e4rmschutzrichtlinie. Wir setzen uns daf\u00fcr ein, dass die EU auch st\u00e4rkere Vorgaben f\u00fcr L\u00e4rmschutz aus Regionalflugh\u00e4fen und Flugpl\u00e4tzen macht. Insbesondere sollte auch der zunehmende kommerzielle Hubschrauberverkehr st\u00e4rker in den Focus des L\u00e4rmschutz kommen.", "level_of_interest": "regional/local", "organisation_name": "Arbeitskreis Hubschrauberl\u00e4rm am Flugplatz Hangelar", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 7.1637084, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "registration_date": "01/03/2016", "website_address": "https://hubschrauberlaerm.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Sankt Augustin", "membership": "keine", "head_office_post_code": "53757", "goals__remit": "Verringerung des Umweltl\u00e4rms am Verkehrslandeplatz Bonn-Hangelar insbesondere durch Hubschrauber. Dabei steht nicht nur der Flugl\u00e4rm im Fokus sondern auch insbesondere der durch Hubschrauberwartungsfirmen am Boden erzeugte L\u00e4rm.  \nWir sind eine lokale ehrenamtlich arbeitende B\u00fcrgerinitiative.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "1", "relevant_communication": "Als lokale Initiative verfolgen wir insbesondere die  Strategie auf die lokale Politik Einfluss zu nehmen. Wir sind aber mit anderen Flugl\u00e4rminitiativen bundesweit vernetzt.", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 50.76368, "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "1000", "legal_status": "none", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bernd  Heistermann", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Sprecher", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)22419238411"}