{"member_organisations": "", "identification_number": "985606626942-89", "fields_of_interest": "Agriculture, Energy, Environment", "head_office_address": "Willy-Brandt-Allee 26", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Matthias  Dr. Dierkes", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "Trinkwasser-Richtlinie \nGAP  \nWasser-Wiederverwendung", "organisation_name": "GELSENWASSER AG", "belgium_office_post_code": "1000", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Marie de Bourgogne 58", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "(+32)472 30 82 86", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/04/2017", "website_address": "https://www.gelsenwasser.de/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Gelsenkirchen", "membership": "CEEP  \nBundesverband der Energie - und Wasserwirtschaft  \nVerband kommunaler Unternehmen  \nEUREAU (\u00fcber DVGW)", "head_office_post_code": "45891", "goals__remit": "Die Gelsenwasser AG mit Sitz in Gelsenkirchen ist eines der gr\u00f6\u00dften Trinkwasserversorgungsunternehmen Deutschlands. Neben dem Gesch\u00e4ftsbereich Wasserversorgung engagiert sich das Unternehmen auch in den Bereichen Abwasser und Strom- und Gasversorgung.", "industry_forums": "EP Water Group  \nEP Public Services Group", "head_office_phone": "(+49)209708450", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "25000-49999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Aktiengesellschaft", "person_in_charge_of_eu_relations": "Arnt  Dr. Baer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Leiter Politik und Verb\u00e4nde"}