{"member_organisations": "http://leistungsschutzrecht.info/unterstuetzer", "identification_number": "986236422310-54", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Culture, Single market, Research and innovation, Digital economy and society, Communication", "head_office_address": "Oderberger Stra\u00dfe 44, 10435 Berlin", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Till Dr. Kreutzer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "country_code": "DE", "head_office_country": "Germany", "eu_initiatives": "* Digital Single Market Strategy \n* Copyright review \nSat-Cab directive Review \nDatabase directive review", "level_of_interest": "European, national", "organisation_name": "Initiative gegen ein Leistungsschutzrecht f\u00fcr Presseverleger (IGEL)", "belgium_office_post_code": "", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "lon": 13.4072449, "source": "", "belgium_office_address": "", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "no_geo_reference": true, "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "14/06/2016", "website_address": "http://www.leistungsschutzrecht.info", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "", "head_office_post_code": "10435", "goals__remit": "Die Initiative gegen ein Leistungsschutzrecht (IGEL) ist eine private Initiative, die im Jahr 2010 von Dr. Till Kreutzer und Philipp Otto gegr\u00fcndet wurde. Derzeit vereinigt sie \u00fcber 130 Unterst\u00fctzer unterschiedlichster Art, darunter Blogs, Journalistenverb\u00e4nde, Verlage, Internet-Unternehmen wie Suchmaschinen und Aggregatoren, NGOs und Stiftungen. IGEL wendet sich gegen das Leistungsschutzrecht f\u00fcr Presseverleger, weil es Innovationen behindert und die Informationsfreiheit einschr\u00e4nkt. IGEL informiert die \u00d6ffentlichkeit \u00fcber die \u2013 h\u00e4ufig unter Ausschluss der \u00d6ffentlichkeit stattfindenden \u2013 politischen Prozesse in Bezug auf das Leistungsschutzrecht f\u00fcr Presseverleger und spricht sich als zivilgesellschaftliche Initiative im politischen Diskurs gegen dessen Einf\u00fchrung aus.", "industry_forums": "", "inter_groups": "", "number_of_persons_involved": "2", "relevant_communication": "Information und Berichterstattung \u00fcber politische Aktivit\u00e4ten in Bezug auf Leistungsschutzrechte/verwandte Schutzrechte f\u00fcr Verleger", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": 52.5393347, "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "5000", "legal_status": "Keine", "person_in_charge_of_eu_relations": "Till Dr. Kreutzer", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Gr\u00fcnder", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)3075638789"}