{"member_organisations": "http://www.iris-france.org/liris/#chercheurs", "identification_number": "987705319610-77", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Trade, Competition, International co-operation and development, Enlargement, Energy, Environment, Justice and Fundamental Rights, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Trans-European Networks, Sport, Climate Action, Banking and financial services", "head_office_address": "2 bis rue Mercoeur", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "PASCAL BONIFACE", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "L\u2019IRIS vient de remporter le Programme FAIRES \u00ab Le sport en tant qu\u2019instrument d\u2019int\u00e9gration et d\u2019inclusion sociale des r\u00e9fugi\u00e9s \u00bb pour le compte de la DG Sport de la Commission europ\u00e9enne (2018). \nAu niveau europ\u00e9en, en tant que coordinateur de projet ou partenaire sur des projets sportifs, l\u2019IRIS :  \n-    a pilot\u00e9 l\u2019\u00e9tude \u00ab What national networks in the EU against match-fixing ? \u00bb (Janvier 2013-Juin 2014) ; \n-    est actuellement partenaire de : \n-    \u00ab Fix the fixing \u00bb (Janvier 2016-D\u00e9cembre 2017),  \n-    \u00ab Sport W.H.I.S.T.L.E \u00bb (Janvier 2017-Decembre 2018).  \n-    sera engag\u00e9 sur le projet \u00ab Grassroots Sports Diplomacy \u00bb (Janvier 2018-D\u00e9cembre 2019). \n \nEn outre, l\u2019IRIS a port\u00e9 pour la Direction \u00ab Migration and Home Affairs \u00bb le projet \u00ab Preventing criminal risks linked to the sports betting market \u00bb entre Janvier 2016 et Juin 2017).  \n \nAutres projets europ\u00e9ens en cours (liste non-exhaustive): \n-    Framework contract for the provision of research, evaluation and analysis (en collaboration avec l'IAI, PISM, RAeS, ELCANO, SDNC, CLINGENDAEL pour le compte de l'Agence europ\u00e9enne de d\u00e9fense, 2015-2018) \n-    Framework contract for permanent monitoring and analysis of military capabilities and defence sector trends of European member states (en collaboration avec l'IAI, SWP, PISM, FOI, ELIAMEP pour le compte de l'Agence europ\u00e9enne de d\u00e9fense, 2015-2018).", "level_of_interest": "European, global, national", "organisation_name": "Institut de relations internationales et strat\u00e9giques (IRIS)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "3", "person_in_charge_of_eu_relations": "Olivier DE FRANCE", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "2.3827298", "source": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des Sports", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "20/11/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.iris-france.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "PARIS", "membership": "", "head_office_post_code": "75011", "position": "Directeur de recherche", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "L\u2019IRIS publie chaque ann\u00e9e son annuaire annuel L\u2019Ann\u00e9e strat\u00e9gique, 4 num\u00e9ros de la Revue internationale et strat\u00e9gique et deux publications au sein de sa collection Enjeux strat\u00e9giques. Il a publi\u00e9 en 2016 sur son site plus de 350 analyses, interview et vid\u00e9os, dont de nombreuses sur les th\u00e9matiques europ\u00e9ennes. L\u2019IRIS organise chaque ann\u00e9e une cinquantaine de manifestations (colloques, s\u00e9minaires, conf\u00e9rences, etc.). \nA noter sur les \u00e9v\u00e9nements traitant des questions europ\u00e9ennes les initiatives r\u00e9centes suivantes : \n-    Organisation de la table ronde \u00ab France-Union europ\u00e9enne : quelles relations ? \u00bb dans le cadre du colloque \u00ab Les nouvelles routes de la soie \u00bb organis\u00e9 en partenariat avec l\u2019Ambassade de Chine en France (29 novembre 2017, Paris). \n-    Organisation des tables rondes \u00ab Brexit, Trump, Poutine, Chine : quel avenir pour l\u2019Europe \u00bb et \u00ab La mont\u00e9e des populismes en Europe : quelles analyses et quelles actions concr\u00e8tes \u00bb dans le cadre des G\u00e9opolitiques de Nantes (29-30 septembre 2017). \n-    S\u00e9minaire final de \u00ab Preventing the criminal risks linked to the sports betting market \u00bb dans le cadre du programme europ\u00e9en financ\u00e9 par la Commission europ\u00e9enne (15-16 juin 2017, Strasbourg). \n-    Conf\u00e9rence-d\u00e9bat organis\u00e9e par l\u2019IRIS et la Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne en parternariat avec Toute l\u2019Europe (29 juin 2017, Paris). Autour de Guillaume de la Brosse, conseiller au European Political Strategy Centre de la Commission europ\u00e9enne, Alain Lamassoure, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en, Fabio Liberti, Policy Officer \u00e0 l'Agence europ\u00e9enne de d\u00e9fense, Jean-Pierre Maulny, directeur adjoint de l\u2019IRIS, et Am\u00e9lie Zima, chercheuse \u00e0 l\u2019IRSEM. \n-    Conf\u00e9rence-d\u00e9bat \u00ab Le CETA : la France doit-elle ratifier \u00bb (20 avril 2017, Paris)  \n-    S\u00e9minaire restreint \u00ab L\u2019initiative \u2018One Belt, One Road\u2019 et ses implications pour l\u2019Europe m\u00e9diterran\u00e9enne organis\u00e9 avec le concours de l\u2019Ambassade de Chine en France (23 f\u00e9vrier 2017, Paris) \n-    Organisation du colloque en avril 2016 \"L'Europe face au d\u00e9sordre strat\u00e9gique. international\" en partenariat avec l'Europe des Citoyens. Au programme : Schengen, Brexit, euroscepticisme, extr\u00e9mismes : comment ranimer le d\u00e9bat d\u00e9mocratique europ\u00e9en ? ; Quel(s) r\u00f4le(s) pour l\u2019Union europ\u00e9enne sur les sc\u00e8nes r\u00e9gionale et internationale ? ; Vers une strat\u00e9gie de d\u00e9fense europ\u00e9enne ; Quelle feuille de route pour l\u2019Europe ?. Ce colloque a donn\u00e9 lieu \u00e0 la publication de l'ouvrage \"Ranimer l'Europe\" avec les contributions de Joachim Bitterlich, Philip Cordery, Emilio Lamo de Espinosa, Manuel Lafont Rapnouil, Enrico Letta, Kalypso Nicola\u00efdis, Romano Prodi, Francis Wurtz, Olivier de France (dir.). \n \nDans les rendez-vous r\u00e9guliers : \n-    Organisation bi-annuelle d\u2019un Cercle strat\u00e9gique franco-allemand en partenariat avec la Friedrich Ebert Stiftung. \n-    Organisation annuelle des \u00ab Entretiens europ\u00e9ens d\u2019Enghien \u00bb (depuis 2009) traitant des questions actuelles auxquelles fait face l\u2019Union europ\u00e9enne. \n> L\u2019Europe dans la tourmente ? (2017) \n> L'Union europ\u00e9enne, probl\u00e8me ou solution ? (2016)  \n> Europe, entre puissance et fragilit\u00e9s ? (2015) \n> O\u00f9 va l\u2019Europe ? (2014) \n> Rapprocher les citoyens et l\u2019Europe (2013) \n> Repenser l\u2019Europe (2012) \n> L\u2019Union europ\u00e9enne face aux crises : quelles r\u00e9ponses ? (2011) \n> Europe, \u00e9tat de l\u2019Union en 2010 (2010) \n> Bilan de la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l\u2019UE (2009) \n \nEnfin, l'IRIS anime Ares Group - Armament Industry European Research Group qui rassemble les meilleurs sp\u00e9cialistes europ\u00e9ens sur les questions industrielles de d\u00e9fense. Ares Group produit des publications et organise des s\u00e9minaires retreints et publics.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "48.8566748", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "3686093", "legal_status": "Association, Loi 1901, reconnue d'utilit\u00e9 publique", "procurement": "126597", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019IRIS, association loi 1901 cr\u00e9\u00e9e en 1991 reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique, est un think tank fran\u00e7ais travaillant sur les th\u00e9matiques g\u00e9opolitiques et strat\u00e9giques. \nL\u2019Institut couvre un spectre tr\u00e8s large de questions g\u00e9ostrat\u00e9giques, op\u00e9rant pour le compte d\u2019organismes publics (minist\u00e8res, institutions europ\u00e9ennes, Parlement, organisations internationales) et d\u2019entreprises priv\u00e9es qui lui commandent \u00e9tudes, notes et formations. Ses chercheurs participent \u00e0 de multiples conf\u00e9rences en France et \u00e0 travers le monde. Parall\u00e8lement, son activit\u00e9 m\u00e9diatique, son dynamisme sur internet et sur les r\u00e9seaux sociaux, ainsi que les nombreuses manifestations que l\u2019IRIS organise, lui permettent de participer pleinement aux d\u00e9bats sur les questions internationales et strat\u00e9giques, tout en r\u00e9pondant aux besoins d\u2019analyse et de d\u00e9cryptage du grand public. \n \nL\u2019origine de la cr\u00e9ation de l\u2019IRIS rel\u00e8ve de la volont\u00e9 de satisfaire trois objectifs principaux : \n\u2022    Produire des id\u00e9es et contribuer \u00e0 la recherche et au d\u00e9bat sur les questions internationales et strat\u00e9giques. \n\u2022    Cr\u00e9er un lieu de dialogue et de r\u00e9flexion entre tous ceux qui composent la communaut\u00e9 strat\u00e9gique, sp\u00e9cialistes venus d\u2019horizons professionnels et philosophiques diff\u00e9rents, qu\u2019il s\u2019agisse de responsables politiques, hauts fonctionnaires civils et militaires, industriels, experts, universitaires, etc. \n\u2022    Rendre accessible au plus grand nombre les questionnements g\u00e9opolitiques, par une d\u00e9marche p\u00e9dagogique et didactique.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)153276060"}