{"member_organisations": "www.aseja.com", "identification_number": "98788707859-13", "fields_of_interest": "Agriculture, Competition, Environment, Taxation, Climate Action", "head_office_address": "Guzm\u00e1n el Bueno, 21", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Fco. Javier Sig\u00fcenza", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Spain", "eu_initiatives": "Trasposicion de las Directivas de Contratacion Publica y Concesiones al Estado Espa\u00f1ol. \n \nModificacion de la Directiva del IVA para eliminar barreras  ala competencia \n \nDenuncia de las actividades del Gobierno espa\u00f1ol en las encomiendas de gesti\u00f3n a entes publicos empresariales", "organisation_name": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Empresas de Parques y Jardines (ASEJA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "26/01/2012", "website_address": "http://www.aseja.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Madrid", "membership": "Confederacion Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE)", "head_office_post_code": "28015", "goals__remit": "Aseja agrupa a los principales grupos empresariales de la Conservaci\u00f3n del Medio Ambiente en Espa\u00f1a.  \n \nNuestros objetivos b\u00e1sicos son: \nPromover la puesta en valor de los espacios verdes \nNegociaci\u00f3n colectiva en el sector medioambiental \nPromover la contrataci\u00f3n de mantenimiento de espacios verdes \nVelar por el cumplimiento normativo de los concursos p\u00fablicos \nLuchar contra la morosidad de la administraci\u00f3n.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+34)912775238", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Asociaci\u00f3n", "person_in_charge_of_eu_relations": "Fco. Javier Sig\u00fcenza", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Secretario General"}