{"member_organisations": "http://www.organisations-professionnelles.be/Nos-membres", "identification_number": "989992317660-93", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Trade, Competition, Consumers, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Single market, Regional Policy, Research and innovation, Food Safety, Digital economy and society, Transport, Climate Action, Borders and Security", "head_office_address": "Rue Colonel Bourg, 123-125", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Nyst", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "be", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Nous ne suivons pas directement les principaux dossiers europ\u00e9ens mais au travers de notre organisation europ\u00e9enne, l'UEAPME except\u00e9 lorsque nos avis divergent.", "level_of_interest": "national, regional/local", "organisation_name": "Union des Classes des Moyennes National (UCM National)", "belgium_office_post_code": "5100", "number_of_persons_involved": "1", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Nyst", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "4.4155991", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)81486260", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Chauss\u00e9e de Marche, 637", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/06/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.ucm.be", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "Group of National Coordinators to prepare the European SME Week#E02301#http://ec.europa.eu/transparency/regexpert/index.cfm?do=groupDetail.groupDetail&groupID=2301#Observer#C", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Evere", "membership": "UEAPME", "head_office_post_code": "1140", "position": "Pr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Belgium", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8549487", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "asbl", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Depuis plus de 80 ans, UCM Mouvement assure la d\u00e9fense, la repr\u00e9sentation et la promotion des ind\u00e9pendants et des PME francophones. C\u2019est la seule organisation francophone pr\u00e9sente \u00e0 tous les niveaux de pouvoir, de l\u2019Europe \u00e0 la commune. \n \nUCM Mouvement est ind\u00e9pendante des partis politiques. Elle n\u2019adh\u00e8re qu\u2019\u00e0 une seule cause : celle des ind\u00e9pendants et des PME francophones. \n \nPour aider concr\u00e8tement les entrepreneurs, UCM Mouvement a cr\u00e9\u00e9 au fil du temps une s\u00e9rie de services : Caisse d\u2019assurances sociales, Secr\u00e9tariat social, Guichet d\u2019entreprises, Caisse d\u2019allocations familiales, conseil juridique, soutien concret du d\u00e9marrage \u00e0 la transmission, conseils dans les mati\u00e8res environnementales, \u00e9nerg\u00e9tiques, etc. \n \nAujourd\u2019hui, le groupe social UCM est de loin le plus grand groupe francophone au service des ind\u00e9pendants et des PME. C\u2019est aussi le seul qui soit g\u00e9r\u00e9 en ASBL, par des entrepreneurs et pour les entrepreneurs.", "belgium_office_city": "Namur", "head_office_phone": "(+32)27438381"}