{"member_organisations": "Bahar Kimyong\u00fcr, pr\u00e9sident \nAmir Forotan, secr\u00e9taire", "identification_number": "990919320921-03", "fields_of_interest": "Culture, Education and training, Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, External Relations, Borders and Security", "head_office_address": "Route de Ferney", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Amir Forotan", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/09/2017", "grants": "", "head_office_country": "Switzerland", "eu_initiatives": "Protection des minorit\u00e9s au Proche-Orient. \nGuerres et paix au Proche-Orient. \nTerrorisme et politique s\u00e9curitaire. \nAbolition de la peine de mort. \nSouverainet\u00e9 alimentaire.", "organisation_name": "Agence pour les droits de l'homme (ADH)", "belgium_office_post_code": "1080", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "Rue Flessingue", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "(+32)485373532", "number_of_ep_accredited_persons": "1", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "KIMYONGUR#Bahar", "estimate_of_costs_absolute_amount": "100", "registration_date": "04/03/2016", "website_address": "http://www.humanrightsagency.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "150", "head_office_city": "Gen\u00e8ve", "membership": "", "head_office_post_code": "1218", "goals__remit": "Identifier, observer et diffuser les informations en rapport avec les cas des violations des droits de l'Homme dans le monde. \nPromouvoir les valeurs de paix et de justice et l'entente entre les peuples", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+41)786819096", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "Mise sur pied de missions d'observation en zones de conflit. \nM\u00e9diation entre institutions europ\u00e9ennes et communaut\u00e9s discrimin\u00e9es. \nOrganisation de conf\u00e9rences publiques. \nDiffusion de rapports sur les violations de droits de l'homme.", "financial_year_end_date": "01/08/2018", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "100", "legal_status": "Association sans but lucratif", "person_in_charge_of_eu_relations": "Bahar Kimyong\u00fcr", "customers": "", "belgium_office_post_box": "25", "position": "Pr\u00e9sident"}