{"member_organisations": "", "identification_number": "992281213344-90", "fields_of_interest": "Public Health, Food Safety", "head_office_address": "257, chemin de Fouim", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Sylvain FILATRIAU", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/10/2016", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "Directive europ\u00e9enne sur les produits du tabac. \nR\u00e8glementation produits du vapotage europ\u00e9en.", "organisation_name": "Absolut Vapor", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Companies & groups", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "1000", "registration_date": "26/03/2014", "website_address": "http://www.absolut-vapor.com", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Hagetmau", "membership": "", "head_office_post_code": "40700", "goals__remit": "Commercialiser et participer \u00e0 l'information sur la cigarette \u00e9lectronique et le eliquide. Ce produit est une alternative qui pourrait s'av\u00e9rer tr\u00e8s int\u00e9ressante pour la lutte contre le tabagisme. Des travaux de recherche doivent \u00eatre poursuivis pour s'assurer de l'innocuit\u00e9 du produit ou au moins de sa moindre nocivit\u00e9 par rapport au tabac fum\u00e9. La soci\u00e9t\u00e9 Absolut Vapor finance la recherche dans le domaine de la cigarette \u00e9lectronique et des eliqudies. L'Union Europ\u00e9enne a statu\u00e9 sur la r\u00e9glementation de la cigarette \u00e9lectronique dans le cadre de la directive sur les produits du tabac. Une r\u00e9vision de cette directive pourrait \u00eatre envisag\u00e9e selon l'avanc\u00e9e de la recherche.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)558464591", "level_of_interest": "global, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/09/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "SARL", "person_in_charge_of_eu_relations": "Sylvain FILATRIAU", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Chairman and CEO"}