{"member_organisations": "", "identification_number": "9922252784-95", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication, Banking and financial services", "head_office_address": "Am Weidendamm, 1a", "full_time_equivalent_fte": "4,5", "person_with_legal_responsibility": "Gerhard Handke", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "Single Market Strategy \nDigital Single Market Strategy \nData Protection  \nREACH  \n \nEnergy Policy \nEco-design, Energy Label, Energy efficiency \nProduct Safety  \n \nCircular Economy \nSupply Chain Initiative \nVAT, taxes in the single market \n \nTrade Policy \u2013 WTO \u2013 Free Trade Agreements  \nDual-Use Regulation \nTrade Defence Instruments \nModernised Customs Code", "level_of_interest": "European, global, national, regional/local", "organisation_name": "Bundesverband Gro\u00dfhandel, Au\u00dfenhandel, Dienstleistungen e. V. (BGA)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "7", "person_in_charge_of_eu_relations": "Gregor Wolf", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "13.3890174", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)273 369 00", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "Avenue des Nerviens 85", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "15/12/2008", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://www.bga.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Berlin", "membership": "Mitglied bei Eurocommerce, dem europ\u00e4ischen Dachverband des Einzel-, Gross- und Aussenhandels \n \nMitglied beim europ\u00e4ischen Aussenhandelsverband Foreign Trade Association (FTA) \n \nMitglied bei CITHA, der Confederation of European Trading Houses Associations \n \nMitglied bei der Internationalen Handelskammer ICC", "head_office_post_code": "10117", "position": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "52.5218814", "estimate_of_costs_as_a_range": "100000-199999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "e.V.", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "1040", "goals__remit": "Der Bundesverband Gro\u00dfhandel, Au\u00dfenhandel, Dienstleistungen (BGA) e.V. ist die umfassende Vertretung des deutschen Gro\u00df- und Au\u00dfenhandels und des Bereichs Dienstleistungen. Als Spitzenverband der deutschen Wirtschaft vertritt und f\u00f6rdert er die allgemeinen berufsst\u00e4ndischen, wirtschaftspolitischen und sozialpolitischen Interessen seiner Mitglieder und deren Unternehmen. Er h\u00e4lt dazu intensiven Kontakt zu Vertretern aus Bundestag, Bundesrat und Bundesregierung sowie zu den europ\u00e4ischen Institutionen.  \n  \nNeben der Interessenvertretung f\u00fcr unsere Mitglieder gegen\u00fcber Politik und Verwaltung liegt unsere Aufgabe in der F\u00f6rderung von Gesch\u00e4ftskontakten weltweit sowie in der Betreuung der Unternehmensinteressen in allen Bereichen des Gro\u00df- und Au\u00dfenhandels einschlie\u00dflich ihrer Dienstleistungen. \n \nDem BGA sind 26 Landes- und Regionalverb\u00e4nde als Arbeitgeber- und Unternehmerverb\u00e4nde sowie 43 Bundesfachverb\u00e4nde als Mitgliedsverb\u00e4nde angeschlossen. Die Mitglieder in unseren Mitgliedsverb\u00e4nden sind dynamische und international engagierte Unternehmen des Gro\u00df- und Au\u00dfenhandels mit ma\u00dfgeblichem Erfolg im Import und Export.   \n  \nDer BGA vertritt die Interessen seiner Mitglieder auf verschiedensten Ebenen und informiert \u00fcber politische Initiativen und Gesetzesinitiativen. Dies gilt zum Beispiel f\u00fcr die Bereiche des Steuerrechts, f\u00fcr Wettbewerbsfragen, f\u00fcr die Au\u00dfenwirtschaftsf\u00f6rderung, bei Zoll-, Import- und Au\u00dfenhandelsfragen, in der Verkehrspolitik, bei agrargewerblichen Fragen oder bei volkswirtschaftlichen Grundsatzfragen. Bedeutend ist die Koordination sozial- und tarifpolitischer Fragen.", "belgium_office_city": "Br\u00fcssel", "head_office_phone": "(+30)59009950"}