{"member_organisations": "Copr\u00e9sidents : Marc Bernier-Cr\u00e9pin et Ian Zika-Majer \nSecr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral et tr\u00e9sorier : Tarek Dehamnia \n \nCharg\u00e9e de communication: L\u00e9a Morales \n \n \nVice-Pr\u00e9sident Environnement et Sant\u00e9 : Beno\u00eet Descombes \nConseiller Sant\u00e9 : Franck Perrigault \n \nVice-Pr\u00e9sidente Education et Culture: C\u00e9cile Llagaria Conseiller Education: Arnaud Loiseau \n \nVice-Pr\u00e9sident Egalit\u00e9s : Moussa Ouarouss \n \nResponsable des Drink Tanks : David Yvart \n \nVice-Pr\u00e9sident Emploi et innovation : David-Xavier We\u00efss \n \nVice-Pr\u00e9sidents Affaires europ\u00e9ennes et \u00e9trang\u00e8res : Aleksander Mnatobishvili et Quentin Soldera \n \nVice-Pr\u00e9sident D\u00e9mocratie et Institutions : Cyrille Giraud \n \nConseiller D\u00e9fense: Adrien Parmentier", "identification_number": "993365916919-37", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Agriculture, Humanitarian aid and civil protection, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Consumers, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Enlargement, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Justice and Fundamental Rights, Single market, Maritime affairs and fisheries, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Sport, Transport, Climate Action, Borders and Security, Communication", "head_office_address": "12 rue de l'Od\u00e9on", "full_time_equivalent_fte": "2,5", "person_with_legal_responsibility": "Marc Bernier-Cr\u00e9pin", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "fr", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "environnement, droit des femmes, garantie jeunes, questions relatives aux \u00e9galit\u00e9s, \u00e0 l'industrie du sexe, politiques \u00e9ducatives, culturelles, politiques li\u00e9es \u00e0 la jeunesse et \u00e0 la d\u00e9mocratie participative", "level_of_interest": "European", "organisation_name": "L'Agora Jeunes en Europe / Young Europeans Agora", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Ian Zika-Majer", "section": "IV - Think tanks, research and academic institutions", "lon": "2.3386089", "source": "", "subsection": "Think tanks and research institutions", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "BERNIER-CR\u00c9PIN#Marc, DEHAMNIA#Tarek", "registration_date": "11/04/2015", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "website_address": "http://agorajeunes.eu", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "B. Descombe", "head_office_city": "Paris", "membership": "aucune", "head_office_post_code": "75006", "position": "Copr\u00e9sident", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "head_office_country": "France", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "lat": "48.8509214", "estimate_of_costs_as_a_range": "50000-99999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "50000", "legal_status": "Association Loi 1901", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "L\u2019 Agora Jeunes en Europe est le premier Think Tank impuls\u00e9 par les jeunes europ\u00e9ens, il est n\u00e9 en avril 2009. Il regroupe des citoyens d\u2019horizons divers et de sensibilit\u00e9s politiques diff\u00e9rentes, soucieux de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 l\u2019\u00e9mergence des propositions et de l\u2019analyse issue de la Jeunesse hors des partis politiques. Sa mission n\u2019est pas tourn\u00e9e vers les politiques de jeunesse mais vers l\u2019ensemble de la soci\u00e9t\u00e9.  \nSa mission est d'offrir \u00e0 la jeunesse fran\u00e7aise une plate-forme de dialogue de qualit\u00e9 entre les pouvoirs publics, la classe politique fran\u00e7aise, et les associations. Mais il est aussi un g\u00e9n\u00e9rateur de propositions, toutes issues de la jeunesse. Nous aurons \u00e9galement comme objectif de promouvoir l\u2019engagement des jeunes au niveau associatif, politique, soci\u00e9tal.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+33)681130285"}