{"member_organisations": "", "identification_number": "995589524307-64", "fields_of_interest": "Justice and Fundamental Rights, Foreign and Security Policy and Defence, Research and innovation, External Relations, Public Health, Digital economy and society, Borders and Security", "head_office_address": "20 Stycznia 1920 r. 18/8", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Tadeusz Owczarski", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "", "grants": "", "head_office_country": "Poland", "eu_initiatives": "Polityka Unii Europejskiej dot. obszaru wolno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i sprawiedliwo\u015bci (eng. EU Area of Freedom Security and Justice)", "organisation_name": "Fundacja Pro Securitate (Pro Securitate)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "0", "registration_date": "03/11/2016", "website_address": "http://prosecuritate.org", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Bydgoszcz", "membership": "", "head_office_post_code": "85-081", "goals__remit": "Celem Fundacji jest: \n \n1.    wspieranie dzia\u0142alno\u015bci na rzecz wzmacniania wewn\u0119trznego i zewn\u0119trznego wymiaru bezpiecze\u0144stwa Unii Europejskiej; \n2.    wspieranie dzia\u0142alno\u015bci wspomagaj\u0105cej rozw\u00f3j wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej w zakresie zwalczania powa\u017cnej i zorganizowanej przest\u0119pczo\u015bci oraz terroryzmu; \n3.    dzia\u0142ania na rzecz wypracowania i promowania skutecznych modeli zarz\u0105dzania bezpiecze\u0144stwem i zwalczania przest\u0119pczo\u015bci, z uwzgl\u0119dnieniem podej\u015bcia multidyscyplinarnego ( ang. multidyciplinary approach) oraz podej\u015bcia opartego o analiz\u0119 (ang. intelligence led approach);  \n4.    wspieranie dzia\u0142a\u0144 wzmacniaj\u0105cych rozw\u00f3j mechanizm\u00f3w zarz\u0105dzania kryzysowego, ochrony ludno\u015bci i ochrony infrastruktury krytycznej; \n5.    aktywna promocja partnerstwa publiczno-prywatnego, wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy-instytucjonalnej, tworzenia szerokich platform i koalicji stawiaj\u0105cych sobie za cel zapewnianie bezpiecze\u0144stwa i porz\u0105dku publicznego, zdrowia publicznego, przeciwdzia\u0142anie i zwalczanie przest\u0119pczo\u015bci, ochron\u0119 ofiar, ochron\u0119 ludno\u015bci i infrastruktury krytycznej; \n6.    wspieranie dzia\u0142alno\u015bci edukacyjnej, spo\u0142ecznej oraz badawczo-analitycznej w obszarze wymiaru sprawiedliwo\u015bci i spraw wewn\u0119trznych, zdrowia publicznego i stosunk\u00f3w zewn\u0119trznych, w tym wsp\u00f3lnej polityki zagranicznej i bezpiecze\u0144stwa UE;  \n7.    upowszechnianie i ochrona praw podstawowych, aktywna promocja wzorc\u00f3w zwi\u0105zanych z dobrym rz\u0105dzeniem, a tak\u017ce dzia\u0142anie wspomagaj\u0105ce rozw\u00f3j demokracji; \n8.    dzia\u0142anie na rzecz rozwoju spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego, wsp\u00f3lnot lokalnych, popularyzowanie spo\u0142ecznej aktywno\u015bci obywatelskiej, dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce wyr\u00f3wnywaniu szans takich grup, jak: mniejszo\u015bci etniczne, narodowe, religijne oraz innych grup nara\u017conych na dyskryminacj\u0119. \n9.    dzia\u0142alno\u015b\u0107 na rzecz integracji europejskiej oraz rozwijania kontakt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy spo\u0142ecze\u0144stwami;  \n10.    dzia\u0142alno\u015b\u0107 wspomagaj\u0105ca technicznie, szkoleniowo, informacyjnie lub finansowo organizacje pozarz\u0105dowe; \n11.    organizowanie wok\u00f3\u0142 idei Fundacji ruchu spo\u0142ecznego oraz aktywizowanie na jej rzecz ludzi nauki, kultury, o\u015bwiaty i biznesu w kraju i zagranic\u0105.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+48)793522163", "level_of_interest": "European", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Foundation", "person_in_charge_of_eu_relations": "Tadeusz Owczarski", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Prezes Zarz\u0105du"}