{"member_organisations": "http://www.geste.fr/membres", "identification_number": "995799529316-65", "fields_of_interest": "Culture and media, Digital economy and society", "head_office_address": "76 rue de Richelieu", "full_time_equivalent_fte": "0,5", "person_with_legal_responsibility": "Laure DE LATAILLADE", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "France", "eu_initiatives": "- R\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es (RGPD) \n- R\u00e8glement sur la protection des donn\u00e9es dans les communications \u00e9lectroniques (ePrivacy)", "organisation_name": "Groupement des \u00e9diteurs de contenus et services en ligne (GESTE)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "2", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Trade unions and professional associations", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "15/12/2017", "website_address": "http://www.geste.fr/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Paris", "membership": "http://www.geste.fr/le-geste", "head_office_post_code": "75002", "goals__remit": "Le GESTE f\u00e9d\u00e8re les principaux professionnels \u00e9diteurs en ligne, tout horizons confondus : m\u00e9dias, plateformes de musique, jeux d\u2019argent en ligne, petites annonces, services mobiles et vocaux\u2026 \nTous convergent vers un m\u00eame objectif : la mise en place d\u2019un \u00e9cosyst\u00e8me p\u00e9renne et \u00e9quitable. \n \nLe GESTE, lieu d\u2019\u00e9changes et de veille permet \u00e0 ses membres d\u2019avoir un temps d\u2019avance sur les d\u00e9bats en marche et les positions l\u00e9gislatives. Des solutions concr\u00e8tes et applicables pour un r\u00e9el d\u00e9veloppement \u00e9conomique y sont d\u00e9battues avant d\u2019\u00eatre soumises au gouvernement et aux instances publiques.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+33)147030460", "level_of_interest": "European, national", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Association Loi 1901", "person_in_charge_of_eu_relations": "Laure DE LATAILLADE", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale"}