{"member_organisations": "", "identification_number": "996649622482-55", "fields_of_interest": "General and Institutional Affairs, Economy, finance and the euro, Culture and media, Budget, Trade, Competition, Culture, International co-operation and development, Customs, Education and training, Employment and Social Affairs, Energy, Business and Industry, Environment, Taxation, Youth, Single market, Foreign and Security Policy and Defence, Regional Policy, Research and innovation, External Relations, Trans-European Networks, Public Health, Food Safety, Digital economy and society, Transport", "head_office_address": "Via Pantano, n. 9", "full_time_equivalent_fte": "1,5", "person_with_legal_responsibility": "Alessandro Alfredo Scarabelli", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2017", "grants": "", "head_office_country": "Italy", "eu_initiatives": "\u2022    Unione Energetica \n\u2022    Unione del mercato dei capitali   \n\u2022    Piano d\u2019Investimenti della Commissione Europea (Piano Junker) \n\u2022    Mercato Unico Digitale  \n\u2022    Riforma della Direttiva Europea sul distacco dei lavoratori  \n\u2022    New Skills Agenda  \n\u2022    Access to Finance  \n\u2022    Finanza Sostenibile   \n\u2022    Politiche culturali europee (industrie creative e culturali)  \n\u2022    Innovazione in campo energetico  \n\u2022    Efficienza energetica   \n\u2022    Politica industriale europea   \n\u2022    Quadro finanziario pluriennale  \n\u2022    Piattaforme S3 \n\u2022    Cyber Security", "organisation_name": "Associazione Industriale Lombarda dei territori di Milano, Lodi, Monza e Brianza (Assolombarda)", "belgium_office_post_code": "1040", "number_of_persons_involved": "3", "procurement": "", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "source": "", "belgium_office_address": "Avenue de la Joyeuse Entr\u00e9e, 1  - presso Confindustria - Delegation to the European Union", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "(+32)22861211", "number_of_ep_accredited_persons": "2", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "Bruxelles", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "Palamiti#Paolo, Sala#Pietro", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "27/06/2016", "website_address": "http://www.assolombarda.it/", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Milano", "membership": "\u2022 Confederazione Generale dell\u2019industria Italiana (Confindustria). \n\u2022 Council of European of the Metal Engineering and Technology based industries (Ceemet).", "head_office_post_code": "20122", "goals__remit": "Assolombarda \u00e8 la principale associazione territoriale di Confindustria; promuove la crescita del territorio e del Paese attraverso lo sviluppo dell'industria e dell'imprenditorialit\u00e0, rappresentando circa 5.800 imprese attive in tutti i settori merceologici nelle province di Milano, Lodi, Monza e Brianza, con oltre 336.000 lavoratori all'interno dei territori di competenza ed alcune centinaia di migliaia nel territorio nazionale. L'Associazione ha i seguenti scopi: (i) favorire lo sviluppo e il benessere delle imprese associate con senso di responsabilit\u00e0 anche verso gli interessi generali del Paese e la loro evoluzione, alla luce del contesto internazionale; (ii) rappresentare gli interessi delle imprese a livello internazionale, nazionale e locale, anche realizzando specifici interventi di orientamento delle politiche relative; (iii) migliorare la competitivit\u00e0 e l'attrattivit\u00e0 del contesto territoriale in cui le imprese operano; (iv) promuovere i valori dell'imprenditorialit\u00e0, la solidariet\u00e0 e la collaborazione tra le imprese; (v) curare la rappresentanza, l'assistenza e la tutela degli interessi delle imprese associate in tutte le aree di attivit\u00e0. \nL'Associazione non persegue fini di lucro, \u00e8 apartitica, autonoma e indipendente da ogni condizionamento esterno, adotta il codice etico e dei valori associativi approvato da Confindustria, il logo confederale e gli altri segni distintivi del sistema associativo e assume, insieme ai propri associati, i diritti e gli obblighi che derivano dall'adesione a Confindustria.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+39)02583701", "level_of_interest": "regional/local", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2017", "estimate_of_costs_as_a_range": "200000-299999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "Associazione non riconosciuta", "person_in_charge_of_eu_relations": "Pietro Sala", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Direttore Affari Istituzionali, Relazioni Esterne, Internazionalizzaz."}