{"member_organisations": "", "identification_number": "99769124115-57", "fields_of_interest": "Economy, finance and the euro, Competition, Employment and Social Affairs, Business and Industry, Taxation, Single market", "head_office_address": "Sonnenstra\u00dfe 22", "full_time_equivalent_fte": "2", "person_with_legal_responsibility": "Christian S\u00fcnderwald", "industry_forums": "", "grants": "", "country_code": "de", "inter_groups": "", "eu_initiatives": "- Europ\u00e4ische Politik f\u00fcr KMU \n- Gruppenfreistellungsverordnung f\u00fcr VU \n- Soziale Verantwortung der Unternehmen", "level_of_interest": "national", "organisation_name": "Verein der mittelst\u00e4ndischen Wirtschaft e. V. (VMW) (VMW)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "5", "person_in_charge_of_eu_relations": "Reiner Ludewig", "section": "II - In-house lobbyists and trade/business/professional associations", "lon": "12.9324109", "source": "", "subsection": "Trade and business associations", "belgium_office_phone": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_address": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "registration_date": "03/09/2010", "estimate_of_costs_absolute_amount": "2000", "website_address": "http://www.vmw-ev.de", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Chemnitz", "membership": "", "head_office_post_code": "9125", "position": "Vorstandsmitglied", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "head_office_country": "Germany", "number_of_ep_accredited_persons": "", "relevant_communication": "", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "lat": "50.8341212", "estimate_of_costs_as_a_range": "", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "0", "legal_status": "eingetragener Verein", "procurement": "", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "goals__remit": "Als Berufsverband selbst\u00e4ndig und unternehmerisch T\u00e4tiger ist unsere vordringliche Aufgabe die Wahrung der beruflich-unternehmerischen Interessen und die entsprechende Repr\u00e4sentation unserer Mitglieder gegen\u00fcber Beh\u00f6rden, Gewerkschaften und anderen Organisationen sowie der \u00d6ffentlichkeit. \nWir f\u00f6rdern die Pflege des Informations- und Erfahrungsaustausches der Mitglieder untereinander zur L\u00f6sung verschiedener berufsst\u00e4ndischer Problemstellungen und informieren und unterst\u00fctzen unsere Mitglieder laufend zentral in allen Unternehmerfragen und das u. a. auch in ihrer Eigenschaft als Arbeitgeber. Dazu f\u00fchren wir auch regelm\u00e4\u00dfige Veranstaltungen und Arbeitskreise durch. \nWir f\u00f6rdern die Erhaltung des sozialen Einvernehmens zwischen Arbeitgebern und Arbeitnehmern durch verschiedene laufende, dazu geeignete Aktivit\u00e4ten.", "belgium_office_city": "", "head_office_phone": "(+49)3713828028"}