{"member_organisations": "A AEL n\u00e3o tem organiza\u00e7\u00f5es como membros, todos os associados s\u00e3o pessoas singulares.", "identification_number": "999719925649-87", "fields_of_interest": "Culture and media, Consumers, Culture, Education and training, Youth, Research and innovation, Digital economy and society", "head_office_address": "Estrada Nacional 111, S/N", "full_time_equivalent_fte": "0,25", "person_with_legal_responsibility": "Paula Sim\u00f5es", "inter_groups": "", "financial_year_start_date": "01/01/2016", "grants": "", "head_office_country": "Portugal", "eu_initiatives": "Directive 2001/29/EC of the European Parliament and of the Council of 22 May 2001 on the harmonisation of certain aspects of copyright and related rights in the information society  \n \nDigital Single Market \n \nOpen Science \n \nProposal For A Directive Of The European Parliament And Of The Council On Copyright In The Digital Single Market COM(2016) 593 final \n2016/0280 (COD)", "organisation_name": "Associa\u00e7\u00e3o Ensino Livre (AEL)", "belgium_office_post_code": "", "number_of_persons_involved": "1", "procurement": "", "section": "III - Non-governmental organisations", "source": "", "belgium_office_address": "", "subsection": "Non-governmental organisations, platforms and networks and similar", "belgium_office_phone": "", "number_of_ep_accredited_persons": "", "overall_budget_turnover_as_a_range": "", "belgium_office_city": "", "persons_accredited_for_access_to_european_parliament_premises": "", "estimate_of_costs_absolute_amount": "", "registration_date": "29/01/2017", "website_address": "http://ensinolivre.pt", "commission_expert_groups_and_other_similar_entities_european_commission": "NA", "head_office_post_box": "", "head_office_city": "Montemor-o Velho", "membership": "", "head_office_post_code": "3140-274", "goals__remit": "A Associa\u00e7\u00e3o Ensino Livre tem como finalidade promover a utiliza\u00e7\u00e3o de software livre e a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados livres nos processos de aprendizagem, nomeadamente ao n\u00edvel do sistema de ensino. Acreditamos que o conhecimento colectivo \u00e9 enriquecido pela partilha livre de saberes individuais e/ou organizacionais, tendo presente que o pr\u00f3prio software, tamb\u00e9m ele \u00e9 uma forma de conhecimento. Cremos tamb\u00e9m que esta atitude cultural contribui para o desenvolvimento e o interesse dos jovens pelas novas tecnologias e pelo ensino, num mundo em que este bin\u00f3mio se assume determinante para o desenvolvimento de uma sociedade.", "industry_forums": "", "head_office_phone": "(+351)932283394", "level_of_interest": "national", "relevant_communication": "Nos \u00faltimos anos, dadas as altera\u00e7\u00f5es \u00e0 lei de direito de autor, que podem ter um impacto negativo, quer na educa\u00e7\u00e3o, quer na investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, a AEL tem feito um trabalho de an\u00e1lise aprofundada destas mat\u00e9rias. Neste contexto, a AEL tem dado contributos e pareceres sobre mudan\u00e7as legislativas nacionais (que derivam de legisla\u00e7\u00e3o europeia) ao Parlamento Portugu\u00eas, quer tomando a iniciativa, quer sendo convidada a afaz\u00ea-lo. \nA AEL faz ainda divulga\u00e7\u00e3o de iniciativas legislativas europeias, assim como de consultas p\u00fablicas europeias.", "financial_year_end_date": "01/12/2016", "estimate_of_costs_as_a_range": "0-9999", "overall_budget_turnover_absolute_amount": "240", "legal_status": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos", "person_in_charge_of_eu_relations": "Paula Sim\u00f5es", "customers": "", "belgium_office_post_box": "", "position": "Presidente"}